<? Xml version = "1.0" encoding = "UTF-8"?>
<TREC>
  <doc>
    <recordId> 245 </ recordID>
    <text> Transistors Phasenaufspaltung Schaltungen </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 891 </ recordID>
    <text> die Bestimmung der Umlaufbahnen der einzelnen Meteore durch
    Radio-Methoden </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 1217 </ recordID>
    <text> Artikel über Text-Formatierung, einschließlich "was du
    sehen, was Sie "Systeme zu erhalten. Beispiele: t / nroff, Schreiber,
    bravo. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 1741 </ recordID>
    <text> Ich interessiere mich für kognitive Modelle der Bibliotheksnutzung. was
    Studien oder Artikel sind da und sah die Psychologie der
    Bibliotheks-und Informationswissenschaft Verwendung, dh Strategien mit dem Ziel,
    Informationen und die Art und Weise seiner Nützlichkeit wahrgenommen wird. Verwendung von
    Bibliotheken, Bibliothek Materialien, Nutzerverhalten, Informationen
    seeking Verhalten oder Gebrauch, Nutzen, Psychologie der Bibliothek und
    Zusatzinformationen, Bibliotheksbenutzer, die Zufriedenheit der Nutzer. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 2405 </ recordID>
    <text> Speicher-Management-Aspekte von Betriebssystemen </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 3777 </ recordID>
    <text> Ermittlung der aktuellen Systemen im oberen
    Atmosphäre während magnetischer Stürme </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 4233 </ recordID>
    <text> Artikel zu der Empfindlichkeit der Eigenwert
    Zersetzung von reellen Matrizen, insbesondere Null-Eins
    Matrizen. Ich bin besonders interessiert an der Trennung von
    Eigenräume entsprechende zu verschiedenen Eigenwerten. Artikel über
    Gegenstand: c. Davis und w.m. kahn, "die Rotation
    Eigenvektoren durch eine Permutation:, siam j. numerische Analyse,
    vol. 7, no.. 1 (1970); g.w. stewart, "error Schranken für
    ungefähre invariante Unterräume der abgeschlossenen linearen Operatoren ",
    siam j. numerische Analyse., vol. 8, no.. 4 (1971). </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 4767 </ recordID>
    <text> Zahlendarstellung im binären Maschinen </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 5899 </ recordID>
    <text> gleichzeitigen Beobachtungen von Pfeifer und Blitz
    Entladungen </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 6324 </ recordID>
    <text> was Typkompatibilität in Sprachen, die es bedeuten,
    Programmierer Typen? (Möchten Sie vielleicht diese zu beschränken
    "Extensible" Sprachen, die Definition von abstrakten Daten ermöglichen
    Typen oder Programmierer gelieferten Definitionen der Operatoren wie *,
    +.) </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 7328 </ recordID>
    <text> die Wirkung der Oxidation an Sicherungsautomaten
    Kontakte </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 8141 </ recordID>
    <text> Artikel, die die Beziehung zwischen Datentypen
    und Parallelität (zB was ist die Art des Prozesses? wann ist ein
    Synchronisationsversuch zwischen zwei Prozessen "type richtige"?
    in einer Message-Passing-System gibt es eine Vorstellung von den Typen von
    Nachrichten -. i e. eine Möglichkeit, dass der Absender der Nachricht zu überprüfen
    und der Empfänger sowohl die Behandlung der Bitstrom als einige
    bestimmten Typs) </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 9125 </ recordID>
    <text> Adressierungsschemata für Ressourcen in Netzwerken; Ressource
    Adressierung im Netzwerk Betriebssysteme </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 9983 </ recordID>
    <text> Details der verfügbaren Niederspannungs-Kondensatoren </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 10637 </ recordID>
    <text> Ich wäre daran interessiert, Informationen über Nicht-Nutzer erhalten
    von Bibliotheken, einschließlich Studien, die Nicht-Nutzer sind und
    warum sind sie Nicht-Anwenderinnen. Ich wäre besonders dankbar für
    Papiere geben die methodischen Ansätze in diese verwendet
    Studien und die erzielten Ergebnisse. Nichtnutzung, Bibliothek Gebrauch, gebraucht
    Studien. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 10893 </ recordID>
    <text> Ich möchte Artikel beschreibt die Verwendung von Singular finden
    -Zerlegung in der digitalen Bildverarbeitung. Anwendungen
    Auffinden beinhalten Annäherungen an dem Originalbild und
    Wiederherstellung der Bilder, die Geräusche sind. ein Artikel über die
    Thema ist H.C. Andrews und c.l. patterson "äußere Produkt
    Dehnungen und ihre Verwendung in der digitalen Bildverarbeitung ",
    American Mathematical Monthly, vol. 82. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 11961 </ recordID>
    <text> die Wirkung geringer Verzerrungen in der Oberfläche eines
    Hohlraumresonator </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 13280 </ recordID>
    <text> die Rolle des Information Retrieval in Kenntnisse
    Systeme (d. h., Expertensysteme). </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 14000 </ recordID>
    <text> ich würde gerne irgendwelche Papiere beschreiben kostenlos erhalten werden
    Text-Retrieval-Pakete wie cairs, assasin, Status, Deco oder
    Treppen, vor allem, wenn die Besonderheiten der verschiedenen Pakete sind
    verglichen, oder wenn die Durchführung und Verwendung eines Systems ist
    beschrieben. Ich bin besonders interessiert in Paketen für Minis und
    micros und in jedem Zusammenhang zwischen freien Text-Retrieval
    Pakete und Datenbank-Management-Systeme. Minicomputer,
    Mikrocomputer, Datenbank-Management-Systeme, Freitext
    Abruf </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 14536 </ recordID>
    <text> ich bin interessiert an Informationen und weniger entwickelten
    Ländern. Dies würde auch den besonderen Problemen von weniger
    entwickelten Ländern jetzt, und ihre voraussichtliche künftige Probleme
    (Z. B. elektronisches Publizieren). Auch die Informationspolitik
    der weniger entwickelten Länder und die Faktoren, die beeinflussen können
    deren praktische Umsetzung. Was sind die Prioritäten und
    vorgeschlagen praktischen Stufen in der Lösung der Probleme und
    Umsetzung der Politik. weniger entwickelten Ländern unter
    entwickelten Ländern, den Entwicklungsländern. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 15349 </ recordID>
    <text> Analyse und Wahrnehmung der Form von Menschen und Computern.
    Form Beschreibungen, Formerkennung durch Computer.
    zweidimensionale Formen. Maßnahmen der Rundheit. gestalten
    Matching. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 15842 </ recordID>
    <text> ich würde gerne jegliche Informationen über die Nutzung zu erhalten
    von Zeitschriften in Bibliotheken (alle Arten von Bibliotheken), sowohl aktuelle als auch
    und frühere Ausgaben. Ich bin auch Informationen über die interessiert
    Möglichkeiten, in denen Bibliotheken mit Schnitten in Zeitschriften gut verkraftet zu haben
    Budgets. Periodika, Zeitschriften, Bibliotheken, Benutzer-Studien, Schnitte
    in öffentlichen Bibliotheken, wissenschaftlichen Bibliotheken, Universitätsbibliotheken,
    Fachhochschul-Bibliotheken, Hochschulen Bibliotheken. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 18179 </ recordID>
    <text> Verweise auf elektrisches Feld Theorien der
    aurora </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 19262 </ recordID>
    <text> Computer Leistungsbewertung Techniken mit Muster
    Anerkennung und Clustering. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 19982 </ recordID>
    <text> senden Sie bitte Abstracts auf dem Quell-Spektren von Blitz
    Entladungen </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 21083 </ recordID>
    <text> Messungen der Ionosphäre Drifts in der Nähe des
    Äquators </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 21265 </ recordID>
    <text> die Theorie der Stabilität in Bezug auf Steuerung
    mit Relais Elemente </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 21278 </ recordID>
    <text> möchte ich Einzelheiten über die Arbeit, die geleistet wurde
    erweitern den Frequenzbereich der magnetischen Verstärkern </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 21731 </ recordID>
    <text> portable Betriebssysteme </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 22423 </ recordID>
    <text> mathematischen Ausdrücke und Graphen für die Gestaltung von
    Transistorzündung abgestimmte Bandpass-Verstärker </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 22698 </ recordID>
    <text> Messung von Temperaturen des Plasmas in Bogenentladung mit
    Schockwelle Techniken </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 23223 </ recordID>
    <text> Vorteile der parametrischen Verstärkern </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 23242 </ recordID>
    <text> ich tue eine Studie des Bibliothekars christian
    Stipendium von einem professionellen Blickwinkel. ich suche
    Literatur, die eine deutlich christliche Sicht des spiegelt
    Bibliothekswesen, insbesondere vor 1973. nichts auf die
    historische Entwicklung des Bibliothekars christliche Gemeinschaft
    wäre von Interesse. Auch Abdeckung der Gruppe in der
    Fachpresse seit 1973, einschließlich ihrer Äußerungen
    und Ansichten von Mitgliedern und Nicht-Mitgliedern der christlichen Aktivität und
    Einstellungen in den Beruf (vor allem Themen wie Ethik,
    Zensur, Auswahl etc.). christian, evangelische Ethik,
    Zensur, Bibliothekarin christliche Gemeinschaft, lcf. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 24081 </ recordID>
    <text> schätzt der Dichte der Ionisierung und Temperatur in
    die Sonnenkorona </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 24894 </ recordID>
    <text> Analyse nichtlinearer Systeme mit Phasenebene
    Techniken </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 25733 </ recordID>
    <text> Parallelität Kontrollmechanismen im Betriebssystem
    Systeme </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 28098 </ recordID>
    <text> Ich möchte die Induktivität und Verlust in Spulen aus Berechnung
    mit Leiterplatten oder andere Miniaturisierung Ideen. ein
    geeignet Artikel bitte </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 30535 </ recordID>
    <text> Ähnlichkeiten zwischen der Beugung Theorie
    elektromagnetischen Wellen und der Elektronen-Streams </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 33367 </ recordID>
    <text> das Verhalten eines Strahls geladener Teilchen in der
    Präsenz der Ebene Leiter </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 35418 </ recordID>
    <text> Ich interessiere mich für Informationspolitik, z. B. national
    (Einschließlich der nationalen "Zentren" und "Brennpunkte"), wissenschaftliche
    und technologischen (in Medizin, Industrie, Landwirtschaft). Quellen
    können verschiedene Berufsverbände, parlamentarische gehören
    Ausschüsse, Kollegen in anderen Ländern, wie zB die
    verschiedenen Präsidentschaftskandidaten Ausschüsse in den usa, nationalen Zentren,
    und, natürlich, die der internationalen "Konferenzen" und Einrichtungen
    wie der UNESCO. Ich bin mehr daran interessiert, in der Umsetzung als in
    Papier Erklärungen, die nicht durch ausreichende gesichert
    Ressourcen. Planung, Ziele, Regierung,
    internationalen Politik, eine Politik, nationale Politik,
    Zusammenarbeit. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 35491 </ recordID>
    <text> Regelcharakteristik der Probenahme Servosysteme </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 35645 </ recordID>
    <text> in Artikel über Robotik, Motion Planung interessiert
    insbesondere die geometrische und kombinatorische Aspekte. wir sind
    nicht in der Dynamik der Armbewegung interessiert. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 35727 </ recordID>
    <text> schnellen Algorithmus für kontextfreie Sprache Anerkennung oder
    Analyse </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 37026 </ recordID>
    <text> Transistors Wobbelgeneratoren </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 37202 </ recordID>
    <text> hohe Stabilität hohe Eingangsimpedanz Transistorzündung
    analogen Verstärker </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 37294 </ recordID>
    <text> ich bin in Decision Support Systeme (Management interessiert
    Informationssysteme) sowohl EDV-und Nicht-EDV, sondern
    vor allem in Großbritannien. Ich interessiere mich für Fallstudien ihrer
    Verhaltensstörungen, psychischen und soziologischen Auswirkungen. Entscheidung
    Support-Systeme, Management-Informations-Systeme. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 37511 </ recordID>
    <text> die Anwendung der Fuzzy-Teilmenge Theorie Clustering und
    Information Retrieval Probleme. Dazu gehören Leistungen
    Auswertung und automatischer Indexierung Überlegungen. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 37845 </ recordID>
    <text> die Verwendung von Mond-Radio Reflexionen in Untersuchungen
    die Art der Monde surface </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 38367 </ recordID>
    <text> welche Referenzen auf ganzheitliche Spektrum der primären kosmischen
    Strahlen </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 39228 </ recordID>
    <text> wäre ich interessiert in den Informationen auf Online-
    Aus-und Weiterbildung mit Computer Based Training Hilfen für
    Online-Durchsuchung. Ich bin auch in der Ausbildung von Ende interessiert
    Benutzer. Ausbildung, Bildung, Information Retrieval,
    Computer assisted instruction, Lehre Pakete, Ende
    Benutzer. </ text>
  </ DOC>
</ TREC>