<? Xml version = codifica "1.0" = "utf-8"?>
<TREC>
  <DOC>
    <recordId>245</recordId>
    <text> transistor circuiti divisione di fase</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>891</recordId>
    <text> la determinazione delle orbite di meteore singoli
    metodi di Radio</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>1217</recordId>
    <text> articoli sui sistemi di formattazione del testo, tra cui "cosa
    vedi è quello che ottieni "sistemi esempi:. t / nroff, scriba,
    bravo.</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>1741</recordId>
    <text> io sono interessato a modelli cognitivi di uso di librerie. cosa
    studi o articoli sono lì a guardare la psicologia dei
    biblioteca e utilizzare le informazioni, vale a dire le strategie di ricerca,
    informazioni e il modo in cui viene percepita la sua utilità. uso di
    biblioteche, materiale bibliografico, il comportamento degli utenti, informazioni
    comportamento di ricerca o l'uso, l'utilità, la psicologia della biblioteca e della
    utilizzare le informazioni, utente della biblioteca, la soddisfazione degli utenti.</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>2405</recordId>
    <text> aspetti di gestione della memoria di sistemi operativi</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>3777</recordId>
    determinazione <text> dei sistemi attuali in alto
    atmosfera durante le tempeste magnetiche</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>4233</recordId>
    articoli <text> sulla sensibilità del autovalore
    decomposizione di matrici reali, in particolare, uno zero-
    matrici. Sono particolarmente interessato nella separazione dei
    autospazi corrispondenti autovalori distinti. articoli su
    il soggetto: c. davis e w.m. Kahn, "la rotazione
    autovettori di una permutazione, siam: j. analisi numerica,
    vol. 7, n. 1 (1970); g.w. stewart ", limiti di errore per
    approssimative sottospazi invarianti di operatori lineari chiusi ",
    siam j. analisi numerica., vol. 8, n. 4 (1971).</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>4767</recordId>
    Numero di rappresentanza <text> in macchine binari</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>5899</recordId>
    <text> osservazioni simultanee di Whistlers e fulmini
    scarichi</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>6324</recordId>
    <text> cosa compatibilità di tipo significa in lingue che permettono
    programmatore tipi definiti? (Si potrebbe desiderare di limitare questo
    "Estensibili" linguaggi che permettono di definizione di dati astratti
    tipi o le definizioni fornite dal programmatore degli operatori, come *
    +.)</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>7328</recordId>
    <text> l'effetto di ossidazione su interruttore
    contatti</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>8141</recordId>
    <text> articoli che descrivono la relazione tra i tipi di dati
    e concorrenza (ad esempio quello che è il tipo di un processo? quando è
    tentativo di sincronizzazione tra due processi "tipo giusto"?
    in un passaggio di messaggi di sistema c'è qualche nozione dei tipi di
    messaggi -?. i e. alcun modo di verificare che il mittente del messaggio
    e il ricevitore sono entrambi trattando il flusso di bit come alcuni
    tipo particolare)</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>9125</recordId>
    <text> schemi di indirizzamento per le risorse nelle reti; risorse
    indirizzamento in rete i sistemi operativi</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>9983</recordId>
    dettagli disponibili <text> di condensatori a bassa tensione</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>10637</recordId>
    <text> sarei interessato a ricevere informazioni sui non utenti
    delle biblioteche, tra cui tutti gli studi che sono di non-utenti e
    perchè sono non utenti. sarei particolarmente grato per
    carte dando gli approcci metodologici utilizzati in questi
    studi e dei risultati ottenuti. mancato utilizzo, all'uso della biblioteca, l'utente
    studi.</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>10893</recordId>
    <text> Mi piacerebbe trovare articoli che descrivono l'uso del singolare
    decomposizione ai valori in elaborazione delle immagini digitali. applicazioni
    includere anche il reperimento di approssimazioni l'immagine originale e
    ripristino immagini soggette al rumore. un articolo sul
    soggetto è h.c. andrews e c.l. patterson "prodotto esterno
    espansioni ed il loro uso in elaborazione delle immagini digitali ",
    American Mathematical mensile, vol. 82.</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>11961</recordId>
    <text> l'effetto di piccole distorsioni nella superficie di un
    risonatore a cavità</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>13280</recordId>
    <text> il ruolo del recupero delle informazioni in conoscenza base
    sistemi (ad esempio, sistemi esperti).</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>14000</recordId>
    <text> vorrei lieti di ricevere eventuali documenti che descrivono libero
    recupero dei pacchetti di testo come cairs, assassino, lo stato, o deco
    scale, specialmente se le caratteristiche di diversi pacchetti sono
    confronto, o se la realizzazione e l'utilizzo di un sistema è
    descritto. Sono particolarmente interessato a pacchetti per mini e
    micros e in ogni associazione tra il recupero di testo libero
    pacchetti e sistemi di gestione di database. minicomputer,
    microcomputer, database di gestione dei sistemi, testo libero
    recupero</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>14536</recordId>
    <text> Sono interessato a informazioni e meno sviluppate
    paesi. ciò comprende i particolari problemi di meno
    paesi sviluppati oggi, e dei loro problemi futuri attesi
    (Ad esempio, editoria elettronica). Inoltre, le informazioni politiche
    dei paesi meno sviluppati e dei fattori che possono influire
    loro attuazione pratica. quali sono le priorità e
    suggerite le fasi pratiche per la soluzione di problemi e
    l'attuazione delle politiche. paesi meno sviluppati, in
    paesi sviluppati, i paesi in via di sviluppo.</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>15349</recordId>
    <text> analisi e percezione della forma da esseri umani e computer.
    descrizioni forma, il riconoscimento delle forme di computer.
    bidimensionali. misure di circolarità. forma
    corrispondente.</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>15842</recordId>
    <text> Gradirei ricevere informazioni circa l'utilizzo
    di riviste nelle biblioteche (qualsiasi tipo di biblioteca), sia per la corrente
    e arretrati. Sono anche interessato nel fornire informazioni sul
    modi in cui le biblioteche hanno fatto fronte con tagli periodici a
    bilanci. periodici, riviste, biblioteche, studi degli utenti, tagli
    nelle biblioteche pubbliche, biblioteche universitarie, biblioteche universitarie,
    politecnico biblioteche, biblioteche di istruzione superiore.</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>18179</recordId>
    riferimenti <text> sulle teorie di campo elettrico della
    aurora</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>19262</recordId>
    <text> prestazioni del computer tecniche di valutazione usando il modello
    riconoscimento e di clustering.</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>19982</recordId>
    <text> si prega di inviare abstract sugli spettri fonte di fulmine
    scarichi</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>21083</recordId>
    misure <text> di derive ionosferiche vicino
    equatore</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>21265</recordId>
    <text> la teoria della stabilità in relazione a sistemi di controllo
    con elementi relè</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>21278</recordId>
    <text> vorrei dettagli del lavoro che è stato fatto per
    estendere la gamma di frequenza di amplificatori magnetici</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>21731</recordId>
    <text> portatili sistemi operativi</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>22423</recordId>
    espressioni <text> matematiche e grafici per la progettazione di
    transistor sintonizzati amplificatori passa banda</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>22698</recordId>
    <text> misura di plasma a temperature scarica ad arco con
    tecniche di onde d'urto</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>23223</recordId>
    vantaggi <text> di amplificatori parametrici</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>23242</recordId>
    <text> sto facendo uno studio cristiana del bibliotecario
    borsa di studio dal punto di vista professionale. sto cercando
    letteratura che riflette una visione nettamente cristiana della
    biblioteconomia, in particolare prima del 1973. nulla sul
    sviluppo storico del bibliotecario Christian Fellowship
    Sarebbe interessante. anche la copertura del gruppo nel
    stampa di settore dal 1973, comprese le loro dichiarazioni
    e vista soci e non soci di attività cristiana e
    atteggiamenti nella professione (in particolare materie come l'etica,
    censura, selezione, ecc.) cristiano, evangelico, l'etica,
    censura, bibliotecario Christian Fellowship, LCF.</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>24081</recordId>
    <text> stima della densità di ionizzazione e temperatura in
    la corona solare</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>24894</recordId>
    <text> analisi di sistemi non lineari con piano delle fasi
    tecniche</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>25733</recordId>
    <text> meccanismi di controllo operativo in concorrenza
    sistemi</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>28098</recordId>
    <text> Vorrei che per calcolare l'induttanza e la perdita in rotoli in
    con circuito stampato o idee miniaturizzazione altri. un
    articolo adatto per favore</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>30535</recordId>
    <text> somiglianze tra la teoria della diffrazione
    onde elettromagnetiche e che di flussi elettronici</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>33367</recordId>
    <text> il comportamento di un fascio di particelle cariche nel
    presenza di conduttori aerei</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>35418</recordId>
    <text> Sono interessato a politica di informazione, ad esempio nazionale
    (Compresi quelli di 'centri' nazionali e 'fuochi'), scientifico
    e tecnologiche (in medicina, industria, agricoltura). fonti
    possono includere vari organismi professionali, parlamentari
    comitati, omologhi in altri paesi, come la
    vari comitati presidenziali negli Stati Uniti, i centri nazionali,
    e, naturalmente, quelli di 'conferenze' ed enti internazionali
    come l'UNESCO. io sono più interessato in applicazione che in
    dichiarazioni di carta che non sono supportate da sufficienti
    risorse. di pianificazione, le finalità e gli obiettivi, il governo,
    internazionale, la politica, la politica di informazione, le politiche nazionali,
    cooperazione.</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>35491</recordId>
    caratteristiche di controllo <text> dei sistemi servo di campionamento</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>35645</recordId>
    <text> interessato articoli su robotica, pianificazione del moto
    in particolare gli aspetti geometrici e combinatoria. siamo
    non interessato alle dinamiche di movimento del braccio.</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>35727</recordId>
    <text> algoritmo veloce per la context-free riconoscimento lingua o
    analisi</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>37026</recordId>
    <text> generatori di scansione transistor</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>37202</recordId>
    <text> alta impedenza di ingresso elevata stabilità transistorizzata
    amplificatore analogico</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>37294</recordId>
    <text> Sono interessato a sistemi di supporto decisionale (gestione
    sistemi di informazione) sia computerizzati e non informatizzato ma
    soprattutto nel Regno Unito. Sono interessato a studi di casi di loro
    comportamentale, l'impatto psicologico e sociologico. decisione
    sistemi di supporto, sistemi di gestione delle informazioni.</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>37511</recordId>
    <text> l'applicazione della teoria sottoinsieme fuzzy per clustering e
    problemi di recupero delle informazioni. questa comprende prestazioni
    valutazione e le considerazioni di indicizzazione automatica.</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>37845</recordId>
    <text> l'uso di riflessi lunari radiofonici nelle indagini di
    la natura della superficie lune</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>38367</recordId>
    <text> quali riferimenti in materia di spettro integrante cosmica primaria
    raggi</text>
  </DOC>
  <DOC>
    <recordId>39228</recordId>
    <text> sarei interessato a tutte le informazioni on-line
    l'istruzione e la formazione utilizzando materiali didattici basati su computer per
    ricerca on-line. Sono anche interessato nella formazione di fine
    utenti. formazione, istruzione, reperimento di informazioni on-line,
    computer di istruzione assistita, pacchetti didattici, fine
    gli utenti.</text>
  </DOC>
</ TREC>