<? XML версии = "1.0" кодирование = "UTF-8"?>
<TREC>
  <doc>
    <recordId> 0 </ RecordId>
    <text> цифровых компьютеров в университетах (часть I) июля 1960 года
    Ривз, р. ф. ca600702 JB 20 марта 1978 9:20 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 2 </ RecordId>
    <text> использованием синтетических изображений зарегистрироваться реального изображения с
    Поверхность модели ряда задач анализа изображений может принести пользу
    от регистрации изображений с моделью поверхности
    изображаемого. автоматическая навигация с помощью видимого света или радара
    изображения требуется точное выравнивание такие изображения с цифровым
    модели местности. Кроме того, автоматической классификации
    местности, с помощью спутниковых изображений требует такого выравнивания
    дело правильно с эффектами различной ВС и угол
    Поверхность склона. даже методы проверки для определенных
    промышленного части могут быть улучшены таким способом. мы достигаем
    требуется выравнивание путем сопоставления реального изображения с синтетическим
    изображение, полученное с поверхности модели и известные позиции
    источников света. синтетических интенсивность изображения вычисляется
    использованием отражательной карты, удобный способ описания
    отражающей поверхностью в зависимости от поверхности градиента. мы
    продемонстрировать технику использованием Космические снимки и цифровые
    модели местности. ноября 1978 рог, b.k.p. Бахман, бакалавр права изображение
    регистрации, синтетических изображений, модели поверхности, автоматический холме
    затенение, цифровые модели рельефа, преобразование изображений, изображения
    соответствия, затененные изображения 3,63 3,11 3,14 8,2 3,83 ca781104 DH
    26 января 1979 11:16 утра </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 4 </ RecordId>
    <text> подготовки помощников библиотекарей на Маврикии. Университет
    Маврикия при финансовой помощи международного
    Развитие научно-исследовательский центр Канады (МИЦР) приступил 15
    месяц экспериментальный курс в 1978 году для подготовки библиотеки
    помощников, которые уже работали в библиотеках. Основной целью
    эксперимента было развиваться течение примерно 1
    год с 3 днями в неделю, адаптированные к местным условиям и
    с использованием имеющихся ресурсов. Эксперимент удался и
    Конечно, после незначительных изменений, была продолжена в 1981 году. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 5 </ RecordId>
    <text> электростатического центре проводника </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 7 </ RecordId>
    <text> внимание на интерпретации переходных эхо от
    ионосферы комментарий на записке последние работы на радиоэхо
    метеоров показывает, что максимальное полдень часто наблюдается в
    частота появления метеоров наблюдениями с узким лучом
    Антенны на показывают, что тенденции в течение месяца для основных
    пик произойти в полностью меняется от того, когда основной
    пик происходит в дневное время </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 8 </ RecordId>
    <text> истории публичных библиотек в Болтоне от
    начала по 1974 год. (Кандидатскую диссертацию). план муниципального
    Развитие Болтон, Ланкашир, следуют счета
    все публичные библиотеки как известно, существовали в городе, прежде чем
    первые публичные библиотеки акт 1850 в 1852 году. подробное
    оценочных истории скорости поддерживаемой службы публичных библиотек
    дается, от работы Первого комитета в библиотеку
    1852-53 к отставке главного библиотекаря в
    1974 год. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 11 </ RecordId>
    документы <text> приобретения автоматизированных систем, представленных на
    Лита института часть 2. представляет заключительные бумаги из
    Лита институте автоматизированных приобретений. для рефератов
    документы, представленные см. следующие серийные номера. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 13 </ RecordId>
    <text> силу теоремы о бесплатных магнитных полей вариационной
    Принцип доказано, которая обеспечивает более прямой и
    удовлетворительного подхода, чем указано в Чандрасекара и
    Вольтьера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 16 </ RecordId>
    <text> сноске на оборотной оперативного реагирования в ферромагнитных
    релаксационных уравнений дается разъяснение статуса
    Последний член уравнения предложил документ о
    анализ ферромагнитных ширина резонанса в ферритах
    и </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 20 </ RecordId>
    <text> информационные услуги, поп-культуры, и библиотекарь "
    содействие современной точки зрения обучения. вклад в
    выпуск, посвященный популярной культуры и библиотек. рассматривает
    Роль государственного и академического библиотекаря в качестве источников
    всеобъемлющую информационную службу к всем посетителям, утверждая,
    что эффективные службы должны руководствоваться основными принципами 2 '(1)
    общеобразовательные занятия современных людей
    внутренний-направленного и заслуживают доступ к неограниченному магазин
    информацию, и (2) библиотеки должны обеспечивать широкий
    возможный спектр материалов так, что общественность будет воспринимать
    Библиотека как разумный, надежный источник информации и
    знаний для всех типов информационных потребностей. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 21 </ RecordId>
    <text> обследования числа солнечных вспышек наблюдается в течение
    Международного геофизического года МГГ вспышки показывают очень
    высокая частота возникновения многих из этих вспышек были бы, вероятно,
    были классифицированы как subflares фотографическим
    Наблюдатели </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 24 </ RecordId>
    <text> эксперименты в текстовый файл сжатия системы
    сжатие файлов данных, рассматриваются как строки символов, это
    представлена. Метод целом, и в равной степени хорошо
    английскому языку, PL / I, или цифровые данные. Система состоит из
    кодер, программы анализа и декодер. два алгоритма для
    кодирующим строки несколько отличаются от ранее предложений.
    Анализ программа попытается найти оптимальный набор кодов для
    представляющих подстроками файла. Четыре новых алгоритмов
    эту операцию описаны и сравнены. различным параметрам
    В алгоритмы оптимизированы для получения высокой степени
    сжатия для образца текста. ноября 1976 Рубин, ф. текст
    сжатие, файл данных уплотнения кодов Хаффмана, н-грамм
    кодирование, сравнение алгоритмов 3,7 3,73 4,33 ca761104 JB
    3 января 1978 3:26 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 26 </ RecordId>
    <text> поглощения в полярной шапке после солнечной вспышки июля
    поглощения записи в Саскатун и Оттаве во время PCA
    события показали короткий срок возмещения космическом уровне шума
    которые были связаны с авроральных возмущений предполагается
    что эти возмещений были связаны с магнитным экранированием
    частицы, вызывающие события PCA </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 27 </ RecordId>
    <text> trdiag (алгоритм 17) сентября 1960 года Sprague III, с. D.
    ca600906 JB 20 марта 1978 8:45 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 28 </ RecordId>
    <text> микроформ использования в опекуна Royal Exchange Assurance.
    документ, представленный и Микрография в банковской и страховой
    Семинар, Бристоль, Март 80. представляет схему структуры
    и организации опекуна Королевская биржа обеспечения
    Компания, универсальная страховая компания, занимающаяся всеми классами
    страхования. по юридическим причинам бумажные документы имеют важное значение,
    поскольку, несмотря на микрофильмы принимается судами, доказательств
    на нем не могут быть приняты. использование микрофильмов для экономии места в
    учет должен быть простым и экономически эффективным. пилот
    Схема была представлена ​​на 5 филиалов, используя 16 крупнейших и
    наиболее подходящие таблицы для микрофильмов. отчет о проблемах
    при использовании микрофильме был произведен, выделяя сопротивление
    изменить, и критику микрофотокопий. измененной передней
    Проекция читатель был получен и был принят с большим
    признание. преобразование компьютер таблицу вывода на ком
    достигая своего заключения, и компания в настоящее время ищет
    обычные микрофильмирования р записей диафрагмы. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 29 </ RecordId>
    <text> китайских журналов и газет. представлен краткий
    Новейшая история и обзор всех публикацию
    периодические издания и газеты в Китайской Народной Республике
    в результате Национальная библиотека ознакомительную поездку в Австралию
    80 января. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 30 </ RecordId>
    <text> моделирования и анализа биохимических систем (III
    анализа и распознавания образов) февраля 1962 Гарфинкель, D.
    Полк, Вт. Хиггинс, J. J. ochser, р. T. ca620210 JB 20 марта
    1978 3:43 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 32 </ RecordId>
    <text> библиографии литературы по математическому моделированию
    о элементы перечислены в том числе отчетов и книг конференции
    документы о ссылке к русской литературе </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 34 </ RecordId>
    <text> отношение напряжений и выходного импеданса лестнице
    Сеть состоит из подобных элементов простые выражения
    получены с использованием теоремы thevenins </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 36 </ RecordId>
    <text> три измерения частоты авроральных поглощения
    отношение измеренного поглощения космического шума при авроральные
    событий измеряли на две пары частот вблизи предполагая
    что частота столкновений электронов в зависимости от высоты
    Известно, высота, на которой происходит поглощение может быть
    оценкам высот были обычными для интенсивного сияния событий, но
    низких высотах наблюдались космическими событиями луча </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 39 </ RecordId>
    <text> электронной плотности в ионосфере свежих
    интерпретации данных, полученных от ракетных измерений bassed
    на пробой в независимости распространения
    магнито ионных компонентов сигнала, передаваемого от
    Ракета дает кривую плотности электронов в согласии с
    записи </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 40 </ RecordId>
    <text> исследование возможности нереактивном
    параллельное соединение двух осцилляторов в диапазоне коротких волн
    рассеяния матрицы используются для расчета характеристик
    трех и четырех портов сетей и сравнение их
    Пригодность для параллельного соединения производится приложения
    волновода схем обсуждается </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 43 </ RecordId>
    <text> солнечной и геомагнитной бури данные, полученные от Гринвича
    наблюдения включает в себя пояснительные примечания и литературу
    ссылки и несколько диаграмм </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 44 </ RecordId>
    <text> внимание на вариации атмосферного озона как функция
    высоты наблюдения подтверждающих те Paetzold являются
    сообщили </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 46 </ RecordId>
    Закон <text> Брэдфорда "теории, эмпиризма и пробелов между ними.
    проблем, возникающих при попытке соответствуют теоретическим
    и эмпирические исследования закона Брэдфорда обсуждаются. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 47 </ RecordId>
    <text> теории электрических волн в неоднородной плазме
    дисперсии функции выводятся для продольных волн в
    плазм переменной плотности электронов частный случай
    квази нейтрального электронного пучка пространственно переменной плотности
    обсуждается </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 49 </ RecordId>
    <text> клип переводчик января 1961 Инглунд, D. Кларк, электронной.
    ca610104 JB 17 марта 1978 1:27 утра </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 50 </ RecordId>
    <text> упрощенной схеме рекомбинации Фибоначчи приятеля
    Система упрощенного рекомбинации схема Фибоначчи
    приятель система, которая не требует ни таблиц, ни повторяющихся
    Расчеты и использует только два дополнительных бита в буфере
    представлена. июня 1975 Крэнстон, б. Томас, р. Фибоначчи приятеля
    системы, динамическое распределение памяти, приятель системы 3,89 4,32 4,39
    ca750606 JB 9 января 1978 1:07 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 53 </ RecordId>
    <text> дифференциации и интеграции схем с положительной
    оперативную обратную связь общего метода анализа и дизайна
    представлены и проиллюстрированы с конкретной схемой </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 54 </ RecordId>
    <text> обобщенных Appleton Хартри при любой степени
    ионизации и применение Т ионосферы уравнение
    полученные применимо к любому изменению электронного удара
    Частота скорость электронов и любой степени ионизации
    Результаты для ионосферы сопоставлены с экспериментальными данными
    Результаты электронного слоя можно объяснить, если предположить электрона
    Температура в несколько раз выше, чем газ
    температура </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 56 </ RecordId>
    <text> методы обработки строк внутренней организации
    обработка строк системах. Шесть методов для данных
    структур представлены и оценивали на основании: (1)
    создание строк, (2) обследование строк, и (3)
    изменение строк. Скорость работы, хранение
    Требования, влияние на пейджинг, и удобства программирования являются
    Также рассматривается. один из методов, одного слова, связанные
    блоки, используется в пример, демонстрирующий выполнение
    перерабатывающего снобол язык строки на IBM System/360.
    июля 1967 madnick, с. é. ca670703 JB 28 февраля 1978 9:04
    ат </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 57 </ RecordId>
    <text> сигнала вычислений по методу временных рядов
    Обсуждение на бумаге абстрагируется в январе </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 58 </ RecordId>
    <text> термоэлектрический генератор описание парафин лампа
    генератора с приводом для использования с приемниками типа батареи
    выходы для блока HT вибратор для нагревателей и нарезания резьбы
    Также как более эффективный, чем чистый металл thermd
    полупроводниковых термоэлементов типа mentiono пары </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 59 </ RecordId>
    <text> текущих явлений колебания токоведущие раздвижные
    Контакты Изложены экспериментальные исследования
    скользящих контактов в качестве источников напряжения помех
    Зависимость шумовых характеристик на скорости скольжения и
    Сила тока рассматривается наиболее наблюдаемых явлений
    имеют теплового происхождения несколько диапазонов операции с участием
    различные механизмы отличаются </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 60 </ RecordId>
    <text> численных свойств The Ritz-Треффтца алгоритм
    оптимального управления в этой статье The Ritz-Треффтца алгоритм
    применяется к компьютеру раствор государственного регулятора
    проблемой. Алгоритм представляет собой модификацию Ritz
    Прямой метод и предназначен для повышения скорости решения
    и требований к хранению до точки, где в режиме реального времени
    осуществление становится возможным. модификация показано
    более стабильным вычислительном, чем традиционные Ritz
    подход. первая забота работы является описание
    алгоритма и установить его свойства в качестве действительного и полезные
    численный метод. В частности, такие полезные свойства, как
    определенность и обоснованность состоянии устанавливаются
    для метода. Вторая часть работы посвящена
    сравнение нового метода со стандартной процедурой
    численного интегрирования матричного уравнения Риккати для определения
    обратной матрицы. Новая техника, как показывают,
    значительно быстрее, для сопоставимых точности. июня 1971 года
    bosarge мл., Вт. é. Джонсон, о. г. сплайны, регулятор проблема,
    теории управления, численного анализа 5,1 ca710604 JB 3 февраля
    1978 10:12 утра </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 61 </ RecordId>
    <text> питания стабилизированный DC Агрегат для выходных напряжений в
    схема описана в которой все выходного напряжения
    изменение служит для управления усилительный клапан так
    , что усиление едины для любого выходного напряжения до нуля
    регулирующий клапан пентодом которого экранная сетка напряжение
    стабилизируется посредством трубки стабилизатора нитей
    усиливающих клапанов, которые также подают из этого источника имеют низкую
    Потребление изменения выходного напряжения для сети
    колебания до </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 62 </ RecordId>
    <text> рекомендации для построения региональных систем сети
    и создание региональных центров библиотеки. рекомендации по
    построения региональных систем сети и создание региональных
    библиотечных центров выдвинули подкомитета по данным
    обработки в сочетании с библиотекой комитета
    Немецкое научно-исследовательское общество (Deutche Forschungsgemeinschaft). они
    подчеркнуть, насколько необходимым и срочным оно заключается в создании региональных
    обработки данных сетей для совместной каталогизации,
    библиотек. региональные сети обеспечивают оптимальное средство
    рационализации работы библиотеки. эти сети не должны быть
    построены во всех 11 федеральных земель, но должны быть построены на
    существующего 7 регионах система кредитования, они все были бы
    связаны в национальной сети. Региональные центры библиотека будет
    образуют национальной сети и будет иметь следующие общие
    Задача областях 'каталогизации и приобретение, центральный редактирование
    каталоги и т.д., обмен данными с другими центральными институтами
    и сетей, поставке приказал Boo KS в рамках запланированного
    Национальный орден системы, разработка систем и программ
    Программное обеспечение региональной сети, а также планирования и
    координацию. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 63 </ RecordId>
    <text> информатика в доктора философии Программа информатике
    настоящий доклад содержит рекомендации по образцу конечно
    учебной программы в общей области информации и организации
    Информационная система дизайна в доктора философии Программа информатики.
    предметной области первого кратко описана, а затем
    перечень некоторых желательных уровне выпускника курсов. подходящий
    библиографии прилагаются. февраля 1969 Salton, г. курс
    учебные программы, курсы усовершенствования, университетские курсы, компьютерные
    наука учебной программы, информатика, информационные
    организации, информации, поиск данных, языку
    анализ, обработка информации 1,52 3,42 3,70 ca690211 JB
    20 февраля 1978 9:50 утра </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 65 </ RecordId>
    <text> плотности атмосферы на высотах между км и км
    Из анализа спутниковых орбит искусственных </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 69 </ RecordId>
    <text> компьютеров в теории групп: обзор компьютеры, будучи
    применяется к более разнообразным круг проблем в группе
    теории. наиболее важных областей применения в настоящее время являются
    перечисления смежных классов, решеток подгрупп, групп автоморфизмов
    конечных групп, таблицы символов и коммутатор исчисления. группа
    Теория программы варьируются от простой комбинаторной или численного
    программ больших систем манипуляции символом. в этом обзоре
    более важных алгоритмов использования описаны и
    контрастирует, и результаты, которые были получены с использованием существующих
    Программы указаны. обширную библиографию включены.
    января 1969 пушку, J. J. Теория групп, смежных классов перечисления,
    решеток подгрупп, групп автоморфизмов, таблиц символов,
    Коммутатор исчисления, топологии, кристаллографии, перестановки
    групп, абелевы группы, дискретной математики, нечисловым
    Программирование, манипуляции символами, обследование 1,3 3,15 5,39 ca690101
    JB 20 февраля 1978 1:27 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 70 </ RecordId>
    <text> аналоговые вычислительные схемы для оценки
    Отношение двух медленно меняющихся потенциалов цепи на основе
    интегратор Миллера подробно описано соотношение вычисленный является
    отображается в виде метра при использовании обратной связи уменьшает
    Чувствительность к изменениям характеристики клапана ошибка
    меньше, чем у Вся шкала в широких пределах входного
    вычисление обратных и продукты могут быть выполнены
    помощи подобных схем несколько возможных применений
    Устройство упоминаются </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 71 </ RecordId>
    <text> третий раз повезло в которой пациенты в первую очередь?. (UK)
    Национальная служба здравоохранения должно быть реорганизовано в 1982 году за
    третий раз с начала войны. 1974 концепции здравоохранения
    района в медицине и здравоохранению должно быть отправной точкой
    очередной реорганизации и многими района области должны
    быть разделен, объединенных или перегруппировались. библиотекари разработали
    библиотечными службами NHS в качестве информационной сети, и многое
    страны в настоящее время охватывается региональными сетями
    включения NHS и медицинских школьных библиотек. новое
    районные органы здравоохранения могут нарушить или вырезать услуги
    в целом, часто не удается NHS признать прямую
    Вклад библиотечных услуг к качественному медицинскому обслуживанию, а также
    некоторые библиотеки могут оказаться под администраторами
    отдельных больницах, хотя оба библиотечной ассоциации и
    NHS региональная группа библиотекарей адвоката организации по
    района, а не институциональной основе. Библиотекари должны быть
    Видно, вносить свой вклад в здравоохранение и активную кампанию
    для признания в рамках NHS. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 72 </ RecordId>
    <text> эквивалентность задач библиотеки квалификаций ».
    освещает проблемы отсутствия эквивалентности
    квалификаций, полученных в библиотеке школы в развитых
    и развивающихся стран и барьеров на пути свободного потока
    библиотекарей между странами. Представлены результаты
    Содружество библиотечной ассоциации (comla) Рабочая группа по
    взаимности квалификации представлен в 1975 году и критику
    своего доклада на семинаре comla. обсуждает стандартизации
    курсов на международном уровне и предполагает, что должны исследовать comla
    стандартов профессиональной и суб-профессиональной подготовки, как
    а также школьных библиотек, и должны подготовить обновленный список
    школ достижении требуемых стандартов. также предполагает, что
    отдельные страны могут создавать комитеты для консультирования
    работодателей на иностранных квалификаций. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 75 </ RecordId>
    <text> современные тенденции в аналоговых вычислений </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 78 </ RecordId>
    <text> связь между издательской и библиотек в Союзе
    Советских Социалистических Республик. описывает различные способы, в которых
    издателями и библиотеками работать вместе в Советском Союзе,
    что является важным средством обеспечения универсального
    наличие публикаций. связи между издателями и
    библиотеки включают, организации библиотечного дистрибьюторы,
    автоматизированных систем для управления печатью, верстка
    приобретения акций, каталогизации и стандартизации,
    Специализированные издательства и совместные конференции, которые
    Регулярно проводятся для обсуждения общих проблем. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 82 </ RecordId>
    <text> Ввод данных вопросов и ответов схеме входные данные для
    разделения времени компьютер описано в этой статье. вместо
    использованием формата отчетности для определения входных, компьютер
    запрашивает у пользователя требуемых значений по одному за раз.
    Компьютер разговаривает с пользователем во время процесса ввода,
    проверку на наличие ошибок, предоставляет стандартные данные, и позволяет редактировать
    входных значений. апреля 1965 года Пайл, я. с. ca650410 JB 7 марта
    1978 3:48 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 83 </ RecordId>
    <text> Международной конвенции о космических лучах текст приведен
    более документы, представленные на конвенции, которая проводится в Варенна
    предмет разделен на следующие группы солнечных и
    геомагнитного воздействия на космические лучи проблемы происхождения
    состава первичного излучения атмосферных ливней и взаимодействия
    космического излучения </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 86 </ RecordId>
    <text> кабель результаты библиотеки обследования. общественных спутниковой службы
    Консорциум провел опрос академических библиотек, в 1980 году,
    изучить их потребности передачи данных и услуг. 'Кабель
    библиотек (catvlib) были определены в качестве библиотек подключены к
    местных кабельных компаний. 2-й исследование с целью определить, в какой
    степени национальный спутник кабель сетевой библиотеки будет уже
    из состояния технического существования; сколько библиотек в настоящее время
    подключен к кооперативной кабельные компании со спутниковым
    аппаратные и избыточные мощности спутникового ресивера и что
    число, сколько библиотек кабеля были бы заинтересованы в
    участвующих в спутниковых помощью библиотечных услуг и
    телеконференций. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 89 </ RecordId>
    <text> ZZZZ. описывает кампанию публичных библиотек в
    Вирджинии, чтобы увеличить государственную помощь с помощью лоббистов.
    Величайшая победа была создании совместного подкомитета по
    финансирование библиотек. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 91 </ RecordId>
    <text> компактного представления списка: определение, мусора
    сбор, и внедрение системы компактных списков хранятся
    последовательно в памяти, а не прикован с указателями.
    так как это не всегда удобно, система позволяет swym
    перечислены в цепочку, компактный, или любой комбинации этих двух.
    Описывается, что представление списка и
    операторов, осуществляемые (большинство из них аналогичны шепелявости 1.5).
    Коллекторная система мусора пытается сделать все списки
    компактный, он перемещает и перестраивает все хранения Список использованием
    временного хранения. этого уникального списка уплотнения мусора
    сбор алгоритм представлен в деталях. нескольким классам
    макросов, которые используются для реализации системы описаны. Наконец,
    внимание уделяется тем, дизайна существенных факторов
    Успех реализации сложной системы обработки. сентября
    1969 Хансен, Вт. J. Структура данных, представление данных, список
    структура, представление списка, список, компактный список, мусор
    сбор, перемещение, хранение мелиорации, макро, примитивные
    Список операций, комплекс обработки, комплекс, указатель, список
    Система обработки, Lisp, бесплатное хранение 3,49 4,20 4,22 4,49 4,9
    ca690902 JB 15 февраля 1978 5:01 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 92 </ RecordId>
    <text> возбуждения плазменных колебаний очевидный парадокс
    между теорией Бома и валовой и эксперименты
    Луни и коричневый на возбуждение плазменных колебаний
    два потока механизм будет решена </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 95 </ RecordId>
    <text> государственных функций службы сериалов. обсуждает многие
    из возможных обязанностей и решения, касающиеся
    публичное использование сериалов коллекций. считает ли они
    должны быть расположены в алфавитном порядке или классификации;
    факторы, влияющие на решение о предоставлении открытых коллекций стека
    , которые будут сразу же доступны для публичного использования или закрыты
    те, которые обслуживаются по системе поискового вызова, и опорная
    Функции работы сериалов. Наконец, сомневается в том,
    периодические издания должны быть допущены к обращению за пределами
    библиотеки. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 96 </ RecordId>
    <text> статистического изучения нижних слоев атмосферы ионосферных
    связи выезды суточные значения от ежемесячного
    Средний сравнивали с рассчитанными большом масштабе вертикальный
    движения в атмосфере на высотах до туда км никакой ассоциации
    между двумя параметрами была найдена на пяти станциях в Канаде
    и США </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 98 </ RecordId>
    <text> дополнительная симметрия транзисторные схемы при нормальных
    Условия смещения ток, который течет в каждом приводят к
    Электрод PNP транзистор отрицательное
    соответствующий ток в транзисторе NPN это называется
    статической симметрии полярность входного сигнала, который будет
    увеличить проводимость PNP транзистор является противоположностью, что
    для транзистора NPN это называется динамической симметрии цепей
    описано, что использование статических симметрии динамической симметрии и
    типы симметрии они включают стабилизировалась прямым приводом
    Класс усилителя с коэффициентом усиления по напряжению импульса схема, которая
    преобразует половина синусоиды на импульсы мощности класса B Выход
    Схема с использованием четырех транзисторах с общей обратной связи и дает
    коэффициент усиления около дБ при работе в нагрузку и телевизор
    Система вертикального отклонения с выходным каскадом класса B
    подключен непосредственно к отклоняющей </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 99 </ RecordId>
    <text> на макроскопические измерения спина
    электромагнитное излучение спин излучение их может быть
    выведено из крутящего момента оказываемое с применением микроволнового излучения
    циркулярно поляризованных волн на экран, который может проводить
    ток только параллельно заданному направлению см. расчетов
    изготовлены из углового момента и сечения рассеяния
    части экрана и возможности точного эксперимента
    обсуждается </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 100 </ RecordId>
    <text> аналог множителей и использовании в квадрат многосеточном
    модулятор </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 101 </ RecordId>
    <text> работы со складом в научно-технической библиотеки
    промышленной корпорации. научно-технической
    Библиотека отдела образования aleksandriyaugol '
    Компания была основана в 1960 году. Основной задачей
    библиотеки, чтобы помочь работникам увеличить их квалификации и
    их идеологических и политических кругов. библиотеки, с
    Сотрудники 2 служит 1100 пользователей. Пользователь группу входят работники
    участие в курсах, организованных Департаментом образования,
    преподавателей, а также сотрудников других отделов
    Корпорации, которые не имеют библиотек. управление
    фонд библиотеки (35 000 единиц), обсуждается с акцентом
    по планированию и координации приобретения. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 103 </ RecordId>
    <text> селективного усиления высокой частоты с туннельных диодов
    Конструкция тюнера УКВ ЧМ тюнер использованием использованием туннельных диодов является
    подробная </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 106 </ RecordId>
    <text> школы управления ресурсами. последствия для школы
    библиотечного обслуживания. подготовлен для представления Новый Южный Уэльс
    Департамент образования, чтобы помочь сотрудникам департамента в
    их усилиях по созданию сплоченного заявления о роли,
    функции, и штатное расписание школьных библиотек. фокусируется на политике
    вопросов в области школьного управления ресурсами в контексте
    из 3 уровней-уровня школы, региональном уровне, а центральные
    поддержки услуг. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 108 </ RecordId>
    <text> Алголь докладе Подкомитета - Расширения сентября 1959
    Дейкстра, электронная. ш. Heise, Вт. Перлиса, J. . Самельсона, K. ca590904
    JB 22 марта 1978 4:49 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 109 </ RecordId>
    <text> двойные плиты феррита изолятора поля смещения в
    Краткое описание с выполнением фигур изолятор
    содержащего волновод с двумя плитами договорился с ферритовым
    поперечной симметрии и подвергают равные, но противоположно
    направленных магнитных полей вперед потери на большей части
    диапазоне от до и варьируется в зависимости от по любому каналу в то время как обратное
    потери </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 112 </ RecordId>
    <text> формализм для взаимодействия переводчик формализм
    представлены для описания действий процессоров для
    Языки программирования-компиляторы, интерпретаторы, монтажники и
    их взаимодействия в сложных системах, таких как
    компиляторы компиляторов или расширяемого языка. Формализм здесь
    может быть использован для определения и ответить на такой вопрос, как «Можно ли
    действительно стартует с использованием мета-компилятор которого метафазы
    интерпретации? "в дополнение представлен алгоритм для
    решить, следует ли данная система может быть получен из
    данный набор компонент процессоров. октября 1970 Эрли, J.
    переводчик, составитель, переводчик, самонастройки, языка
    процессор, компилятор компилятор 4,1 5,29 ca701002 JB 10 февраля
    1978 9:36 утра </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 113 </ RecordId>
    <text> одновременность анализа геомагнитных внезапным импульсам
    нескольких событий в период МГГ показывает, что внезапные импульсы
    распространяются от высоких широт к низким широтам во времена
    об мин </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 114 </ RecordId>
    <text> объемный резонатор дизайн Графики применимы к
    квадратного сечения и круглых полостей разделе
    дано </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 115 </ RecordId>
    <text> теории однократного резонанса параметрических усилителей
    параметрический усилитель, который поддерживает резонанс на холостой
    частота только способна усиление неограниченно при работе
    либо в виде прямой через усилитель или нижней боковой полосе
    UR конвертер Это делает возможным плавно перестраиваемой
    параметрического приемника </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 119 </ RecordId>
    <text> которые графства библиотеки угрожают?. Норвежские
    Ноу правительственном докладе 1979 предполагает, что с 1981 года государственные субсидии
    к губернской администрации должны прекратиться, сменяясь
    дополнительного налога на прибыль. есть намерение упростить местным
    государственные финансовые структуры и увеличение округов
    административной ответственности и автономии. сосредоточившись на
    технические детали, в докладе игнорирует их влияние на
    профессий и занятости в соответствующих областях. культурный
    работа определяется как добровольная деятельность для округов, не
    требование или заслуживающие государственной поддержки; библиотеки считаются
    быть уже в некоторой степени государственного надзора. государство
    поддержка была стимулом к ​​культурной жизни в сельской местности,
    и ее удаление было бы шагом назад. Эти предложения в случае
    реализовать без дальнейших разъяснений законов, нормативных актов
    и сфер ответственности, может привести к сильно отличающимся
    стандартов библиотечного обслуживания в отдельных округах, а также
    влияющие школы и образования взрослых. это будет ди rectly
    Счетчик на "принцип равенства" в текущей библиотеке
    действовать. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 120 </ RecordId>
    <text> генератор случайных чисел использованием субгармоническую осцилляторы
    Выходы двух генераторов приводом от общего источника являются
    объединены в гибридные кольца генератора может производить случайные
    двоичных цифр с максимальной скоростью цифр сек </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 121 </ RecordId>
    <text> развития Центра биосистематики ресурсов, ноябрь
    1979-октябрь 1980 года. Целью в развитии центр
    биосистематики ресурсов является обеспечение централизованного источника
    информацию о биологической опыт, накопленный в
    академических / музейного сообщества, а также федеральных и государственных
    правила, касающиеся приобретения, транспортировки и
    владение биологических образцов. сердце центра
    ряд баз данных, которые содержат информацию о биологи
    и их областях знаний, биологических коллекций, аннотированный
    федеральных норм и федеральных и государственных контролируемых видов
    списков. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 125 </ RecordId>
    <text> метод решения транспортных задач с
    Высокий матрицы представлен способ для решения
    Транспортная задача имеющие стоимость матрица с несколькими столбцами.
    компьютерная реализация этого метода показывает, что это очень
    быстрым и эффективным. Приложение предъявлено обвинение для персонала
    задачи классификации, а также классические транспорта
    проблемой. Например разработан в деталях. апреля 1967 Дуайер,
    р. с. Галлер, б. . ca670405 JB 28 февраля 1978 11:25
    ат </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 127 </ RecordId>
    <text> дизайн серии пик трансформаторов существенных признаков
    этого типа трансформатора тока нагрузки выполнен с возможностью
    незначительным по сравнению с намагничивающего тока и
    ток намагничивания позволило достичь значения гораздо большей
    чем требуется для насыщения основного легко и точно
    дизайн представлен способ, который не требует аналитической
    представление характерными BH примере
    трансформатор для создания импульса напряжения около для запуска
    тиратронного разработан численно напряжения и продолжительность
    импульса может быть предсказано с точностью около измеренного
    Значения </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 128 </ RecordId>
    <text> электронно-лучевой трубки аналог последовательный цифровой преобразователь
    небольшие колебания экрана кр равновесный потенциал трубки
    вызывают пропорциональные колебания в установившемся вторичных
    эмиссионный ток, поступающий на коллектор анода параметры
    влияющие изменения в нынешней, исследованы с помощью
    Внешний электрод на поверхности трубки кр модулировать экрана
    потенциальных описаны эксперименты для определения минимального
    ширина электрода и расстояние согласуется с производством
    дискретного выхода импульса от каждого электрода Когда рисунок
    сканироваться </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 132 </ RecordId>
    <text> записку о базисе проблема, связанная с уплотнением
    наборов символов В данном разделе анализируются сокращение набора
    основы задачу к задаче покрытия клику. ноября 1975 Коу,
    л. T. Вонг, гр. K. уплотнения наборов символов, базисный набор, установите
    покрытия, вычислительная сложность, полиномиальное полноты,
    клика крышкой 4,9 5,25 5,39 ca751106 JB 6 января 1978 8:55
    ат </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 134 </ RecordId>
    <text> эффект сжатия Земли на орбите
    рядом спутниковых уравнений движения спутника в
    орбите над сплюснутой Земли в вакууме решаются аналитически
    Метод возмущения решение относится прежде всего к орбитам
    эксцентриситета или меньше точности решения для радиальных
    расстояние должно быть примерно то и ошибка в угловых путешествия
    о на оборот краткое сравнение между теорией
    и наблюдения за спутниками и </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 136 </ RecordId>
    <text> хранения компьютера и поиска общих химических
    структур в патентах. я. Введение и общая стратегия.
    стратегии подход к представлению и поиск
    общих химических формул (формул Маркуша), характерные для
    химических патентов изложена. методы в стадии разработки
    включают следующие этапы: (1) описание общих
    химических выражений с помощью формального языка, gensal;
    подход к поколению и признание заместителей или
    радикалы, определенные родовыми номенклатурных выражений, с помощью
    формальных грамматик, (3) методы для автоматической генерации экрана
    характеристикам, так и в рамках реляционных и
    логические рамки, определенные родовыми формул; (4) поиск
    методов идентификации специфических структур и
    подструктур в общие формулы, основанные на этих
    методами. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 137 </ RecordId>
    <text> нелинейных эффектов на колебания электронов плазмы
    нелинейный член в уравнении Больцмана рассматривается как
    возмущений и результаты рассматриваются для расследования
    Справедливость линейное приближение </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 138 </ RecordId>
    <text> анизотропной поле, ориентированном ионизации нарушений в
    ионосферы вблизи магнитного экватора экваториальным разброса
    отголоски были измерены при Уанкайо в период МГГ </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 142 </ RecordId>
    <text> магнитных силовых транзисторов регулирования предоставить методу
    использует насыщаемый реакторов на входе и цепи нагрузки
    поставку для близких регулирования ссылкой кремниевый диод напряжения
    может быть использован </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 144 </ RecordId>
    <text> электрического разделения зарядов в минусовых кучевые теории
    электризации грозовых облаков на разделение зарядов
    возникающие при переохлажденных капель посягают на ледяных частиц
    теория может объяснить наблюдаемое разделение ответственности без
    предположения о наличии больших град </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 145 </ RecordId>
    <text> волновых функций примесных уровней общего метода
    решения разностных уравнений, возникающей при расчетах примесей
    Разработана </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 148 </ RecordId>
    <text> МГГ доклада о достигнутых общий отчет взносов
    сделанные членами RSGB к программе Международного геофизического </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 149 </ RecordId>
    <text> радиоизлучения атомного взрыва в атомном
    взрыв, который сопровождается асимметричным излучения квантов
    радиоволны испускаются благодаря наличию тока в
    ионизированного воздуха продолжительность колебаний в каждой полуволны является
    порядка для данной асимметрии в выбросах из лучей
    Амплитуда колебаний слабо зависит от общего
    число квантов </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 151 </ RecordId>
    <text> травления проводки упрощает магнитных усилителей </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 152 </ RecordId>
    <text> методы microminiaturizatio методами
    выпаривали кино и полупроводниковых твердых схемных состоянии
    описаны и обсуждаются их достоинства </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 154 </ RecordId>
    <text> большой семафора на основе операционной системы бумаги
    описывает внутреннюю структуру большой операционной системы в качестве
    набор взаимодействующих последовательных процессов. процессов
    синхронизация с помощью семафоров и расширенные семафоры
    (Очереди семафоры). количество параллельных процессов
    осторожно оправдано, и различные конструкции семафор
    объясняются. Система доказала быть свободным от "смертельного
    Embrace "(тупик). Принцип конструкции является альтернативой
    иерархической Дейкстры структурирование операционных систем.
    управление проектами и производительности обсуждаются, тоже.
    Операционная система является первым крупным его, используя RC 4000
    мультипрограммировании системы. июля 1975 lauesen, с. сотрудничающий
    процессов, операционной системы, семафоров Семафор
    приложений, очереди семафоры, тупик, смертельном объятии,
    иерархическая структуризация, мультипрограммировании, операционная система
    Структура, асинхронный структурирование, буферизации, параллельный
    процессы, синхронизация примитивов, реентерабельными код, RC 4000,
    управление проектами, график, отладки, планирование проекта,
    планирование проектов, надежность, программы доказательство, сопрограммам,
    правильность, программы технического обслуживания, программного обеспечения подкачки 4,30 4,31
    4,32 4,42 4,43 5,24 ca750702 JB 9 января 1978 10:32 утра </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 155 </ RecordId>
    <text> асимметричные конечных разностей сеть для тензора
    проводимости расширение методике, описанной
    МакНил Of </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 156 </ RecordId>
    <text> влияние обменного взаимодействия на парамагнитного
    релаксации </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 158 </ RecordId>
    <text> некоторые соображения цепи транзистора подробное
    обсуждение одного усилителя транзистор этапе и в
    частности единства муфта критериев условие устойчивости
    Также обсуждаются с четырех полезной разновидности одного
    каскад усилителя существуют два каскада усилителя может принимать различные
    форм они разделены на четыре группы высокого коэффициента усиления мощности низкой
    оконечное сопротивление высокой прекращении сопротивления и
    двусторонние типа последняя база эмиттер база-эмиттер
    Схема и подходит для получения высокой прибыли </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 162 </ RecordId>
    <text> высокой стабильностью сети регулирующих клапанов подробно питание нагревателей
    Приведены схемы с использованием высокого коэффициента усиления резонансного усилителя с
    обратной связи контролируется термистора мост </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 163 </ RecordId>
    <text> кросс-релаксации в спиновых системах анализа
    переходной области почти равноотстоящих уровней </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 164 </ RecordId>
    <text> характер манипуляций в 7090 Fortran августа 1963
    Смит, D. D. ca630807 JB 13 марта 1978 8:41 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 168 </ RecordId>
    <text> обратной связи усилителя дизайн обсуждение полюса узором
    необходимых для усилителя низкой проходят с общей обратной связью
    анализ представлен на усилитель, функция усиления
    не содержит нулей и внутренние, для которой обратная связь фракции
    не зависит от частоты общее решение применимо к
    любое количество полюсов получается в случае критических
    затухание для усилителей с максимально плоской характеристикой кривых
    графические решения приведены для систем с полюсами N Где N
    колеблется от для синтеза заданного шаблона полюса
    рассматриваются и способ реализации сопряженных полюсов
    обратную связь пары ID описано </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 170 </ RecordId>
    <text> viewtel 202 опыта в Prestel. опыт
    накопленный Бирмингем пост и почты Ltd в поставках
    Информация для системы видеотекс сообщается. viewtel 202 было
    запущен в октябре 78, как электронная газета, перевозящих только
    новостей и рекламы на 4000 страницах. 400 000 доступов в
    месяц делает его самым успешным организации, участвующей в
    Prestel. Включение информации из Норвегии (Bergens
    тиденде) кратко упоминается. уроки, которые были
    узнал через коммерческие участии видеотекс являются
    суммируются. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 173 </ RecordId>
    <text> съемках полное музыкальное запасы исторической
    значение в небольших библиотек, как правило, не открытые для
    общественности, проведенного немецким архив музыки в истории
    Касселя. большая часть ценные старые рукописи и нотные
    в Германии не является собственностью государства и только в небольшом
    архивов в замки, монастыри, церкви и школы. с
    содействии Фонда Фольксваген, архив
    работающих в Северной Германии, микрофильмирования этих музыкальных сокровищ,
    каталогизации их, а затем сделать их доступными для общественности.
    важных коллекций недавно включали 'музыки в Любеке
    публичной библиотеке с 17-го века Северной немецкой школы
    органной музыки и своем 18-м веке преемники; 18-го века музыки
    принадлежащего к знатному роду в Ойтин; 17 и 18 века
    музыки в школе в Jever. эти коллекции были
    микрофильмы и в настоящее время в каталог. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 175 </ RecordId>
    <text> библиотекарь COBOL - ключ к эффективности программы по объектам,
    много ответов на вопрос: "Как может быть компилятор COBOL
    вынуждены в поколение эффективной программой объект? "
    Целью данной статьи является представить один из возможных ответов:
    создание и полное использование хорошо построены COBOL
    библиотеки. мая 1962 года Хикс, Вт. ca620507 JB 20 марта 1978 1:50
    PM </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 176 </ RecordId>
    <text> свойства транзисторов в крюк коммутации и
    усиления схемы дан анализ наиболее
    значимых свойств крючка и PNPN транзисторы общего
    базы общим эмиттером и коллектором commmon конфигураций
    шатаются настроены транзистор видео усилители </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 177 </ RecordId>
    <text> MIDF библиотеки. сформирован 60 марта, Малайзии промышленные
    финансирование развития Berhad (MIDF) стала в стране
    головной организации финансирования развития с 2 дочерних и
    2 ассоциированным компаниям и 7 филиалов. его библиотека была
    создан в 1962 году и быстро росли, как MIDF расширен. в 1972 году,
    Малайзийский развития промышленного Финансы Промышленное
    консультантов (midfic, одна из дочерних компаний) создал библиотеку.
    2 библиотеки были объединены в 1973 году. библиотека имела 6000
    книг и брошюр, 485 наименований периодических изданий, 60 карт, 1250
    местные и зарубежные общественные компании и государственного учреждения
    годовые отчеты, отчеты о 250 промышленности, торговли и 550
    каталогах. Акцент делается на текущей информации. библиотеки
    работает текущей осведомленности, ссылки, поиск литературы, простые
    перевода и услуги межбиблиотечного абонемента и участвует в
    малых предприятий информационной службы. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 181 </ RecordId>
    <text> сетей. пересмотренный вариант документа, представленного
    совещание по региональному сотрудничеству в библиотеке Девентере, 19 ноября 81.
    в сотрудничестве Нидерландов среди библиотек всех типов
    Пришло при близком рассмотрении в результате включения
    услуг публичных библиотек в предлагаемом публичный акт услуг.
    концепции библиотечной сети датируется началом 1900-х годов, когда
    потребность в библиотеках, чтобы поделиться своими ресурсами была признана.
    наиболее эффективных библиотечных сетей те сети, которые
    действуют свои услуги на финансовой основе. Кроме того,
    координации политики приобретения, каталогизации и услуги
    межбиблиотечного абонемента между членами библиотечной сети
    требует самых современных телекоммуникационных и компьютерных
    оборудования. в каждой сети центральной библиотеки должны быть
    назначенные для работы в качестве центра для передачи
    информации. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 186 </ RecordId>
    <text> библиотека для общественности. нам публичных библиотек
    представляют собой идеальное (цели, которые всегда осуществляются) и
    реальный (практики, которые должны соблюдаться чтобы нигилизма
    результат). практичность показало, что публичные библиотеки
    для всех людей, включая инвалидов и всех тех,
    рас. это привело к корректировке библиотеки
    размещения всех, расширение услуг в рамках
    библиотеки и расширение объектов за пределами библиотеки
    его строительство. Таким образом, реальное реализуется и идеальным
    по-прежнему преследовал. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 188 </ RecordId>
    <text> стабилизации постоянного напряжения обеспечивает функциональную
    схема предложенного изучения управления и стабилизации
    системы постоянного тока под нагрузкой и без нагрузки </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 189 </ RecordId>
    <text> роль Европейской комиссии в информационном
    окружающей среды. Доклад генерального директора по информации
    рынка и инновациям, Комиссия Европейских сообществ
    на роль Комиссии в ЕЭС информации
    промышленности. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 191 </ RecordId>
    <text> систематической индексации 2union каталог австрийская
    theses1. 2union каталог австрийского theses1 появляется
    в год, и список всех утвержденных диссертаций из австрийских
    университеты и политехнические институты. с момента ее создания в 1966 году
    до 1975 предметном указателе не была построена из ключевых слов в
    названия, но, как с 1976 специально разработан систематическое
    предметной классификации была в использовании. это в некоторой степени
    основан на том, что в использовании в университете Вены и политехнический,
    и новый метод отбора и стандартизации тему
    заголовков описан. Есть также индексов личные имена
    (Как субъектов диссертаций, не авторов), и географических названий. индексация
    делается вручную, компьютеризированные индексации слишком дорого.
    кумуляцией будет сделано, первый за период
    1976-86. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 192 </ RecordId>
    <text> использование радио лестницы для изучения нерегулярных преломление
    радиоволн в ионосфере информации из различных источников
    на амплитуду и фазу мерцаний радиозвезда
    излучения рассматривается и экспериментальных данных по сравнению с
    Теория существует общее согласие на большинство, но не все
    характеристики сцинтилляционных и его изменение с помощью
    время и зенитного угла скорость увеличивается при сцинтилляционных
    магнитно-возмущенные условиях существует хорошая корреляция
    с распространением F ионосферных отражений, а некоторые с спорадический слой Е
    отражения масштаб нарушений в результате чего
    сцинтилляционных порядка километра самых загадочных
    Проблема является причиной максимального ночное время в сцинтилляционных
    ссылки </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 193 </ RecordId>
    <text> оценки источников информации экспертов. новинки
    приобретенные библиотекой строительной компании Алтайский моторный являются
    оцениваться группой экспертов-каждый эксперт несет ответственность за
    оценки определенную долю новых акций
    (Определяется информацией персонал). обсуждает условия
    Конкурс организован для специалистов, занимающихся
    оценки. предполагает, что помощь специалистов с
    оценка запас позволили увеличить
    эффективность информационного сервиса. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 194 </ RecordId>
    <text> Dobis-WLN исследование воздействия. сообщить. BCUC исследовательской группы
    рассмотрены 3 системы для возможного применения в британский
    Вашингтон Columbia сводного каталога "библиотечной сети, как Dobis
    осуществляется колледжа bibliocentre и DOBIS реализуемый
    Национальная библиотека Канады. было установлено, что ни один из
    систем можно было бы использовать на BCUC без некоторой модификации.
    Национальная библиотека версия Dobis была выбрана с
    квалификации, что больше первоначальной работы будут необходимы, чем
    другие, чтобы привести его в производство. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 195 </ RecordId>
    <text> событий в Блез / Locas. Доклад, представленный на
    Однодневный семинар на Лондонском университете совместной каталогизации
    Система, 3 апреля 81. обзор текущих и возможных будущих
    событий в Блэзу-Locas, которые включают в себя "использование
    Блез он-лайн система в контексте Locas; использования Locas
    пользователей редакторе; изменение UKMARC и lcmarc записи,
    их создание и их удаления. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 196 </ RecordId>
    <text> от контекста и неоднозначности при разборе * февраля 1964 года Росс,
    D. T. ca640212 JB 10 марта 1978 3:43 утра </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 197 </ RecordId>
    <text> транзисторного усилителя частотой отсечки эффект
    положительной обратной связи, связанный с внутренним сопротивлением базы
    транзистора от его частоты среза от проанализированы расширения
    выражение для коэффициента усиления по току в ряд Тейлора показывает
    что только фазовый сдвиг играет важную роль в снижении разреза
    частота </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 198 </ RecordId>
    <text> анализ на суточный ход земной
    магнетизма особенно на изменение дневной
    геомагнитно тихие дни </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 199 </ RecordId>
    <text> распространение импульса в волноводе </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 202 </ RecordId>
    <text> к национальной службы научно-технической информации для
    Танзании. документы инициативы, направленные на создание научных
    и технических услуг, информацию в Танзании. программы
    имеет как краткосрочная цель создания национального
    информационная служба для исследования Танзании национальные
    Совет по НИР с сотрудничества и помощи
    из шведского Королевского института библиотечных технологий. длительный срок
    себе цели создания и использования современных
    компьютерных методов. сообщить не доступны из NTIS. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 204 </ RecordId>
    <text> сглаживания 2 (алгоритм 189) июля 1963 года Родригес Gil, ф.
    ca630713 JB 14 марта 1978 8:33 утра </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 205 </ RecordId>
    <text> термистора производства коротких показано счет
    производство бисера и термисторы типа стержневого типа из порошковых
    смеси оксидов п млн, а куб </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 211 </ RecordId>
    <text> случайных (алгоритм 133) Ноябрь, 1962 behrenz, с. г.
    ca621105 JB 17 марта 1978 6:53 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 213 </ RecordId>
    <text> эллиптических функций в сети синтеза якобиан
    эллиптических функций используются для решения задачи аппроксимации
    сети синтеза единого плана дизайн для параметров изображения
    фильтры эллиптические фильтры функции и сетей разность фаз
    Показано и табличные и графические данные, подчеркивая крайнюю
    Значения параметров приведены </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 214 </ RecordId>
    <text> транзисторный усилитель десятилетие низкого уровня звука
    Частота применения национальных электроники конференции
    бумаги </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 215 </ RecordId>
    <text> эффект Штарка спектрограф резонансных СВЧ-резонаторе
    строительство и использование резонатора для АК группы Старк модулированных
    спектрограф описаны полости кругового цилиндра
    переменную рабочую длину в режимах TE см. также </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 218 </ RecordId>
    <text> связь между электроном определения температуры
    Методом зонд Ленгмюра и два зонда
    Метод </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 220 </ RecordId>
    <text> теории распространения F основаны на экране мод рассеяния
    косые лучи от эхолота рассеиваются на рассеяние
    Экран в регионе F откуда они отражаются обратно в
    эхолот для частот заметно выше, чем F регионе
    проникновение частоты существует линейная связь между
    минимальный виртуальный высоту отраженного сигнала и операционной
    частота всех виртуальных высоты над этим минимальным значением и
    ниже нормального значения частоты вертикальной возможны этом
    Фактически приходится распространение эхо быть заключены два острых
    определены границы этого гипотетического картина согласуется с этим
    полученный от фактических ионограмм, но требует, чтобы экран был быть
    выше высотах области Е </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 221 </ RecordId>
    <text> методы составления логических выражений и
    условные операторы в Алгол 60 января 1961 года Хаски, ч. D.
    wattenburg, Вт. час ca610115 JB 17 марта 1978 1:12 утра </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 222 </ RecordId>
    <text> геомагнитных и ионосферных явлений, связанных с
    ядерных взрывов и магнитограммами ионограммах отражаются по
    станций в центральной части Тихого океана были проанализированы на
    отрезков, охватывающих взрывов на некоторых и августе
    геомагнитные изменения можно объяснить динамо-эффекта
    связанные с скорости ветра километров сек и в десять раз
    увеличение электропроводности </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 223 </ RecordId>
    <text> он-лайн, новой помощи в справочнике. отчеты о
    Международная конференция по оперативной информации в общественных
    библиотеки организована британской научной библиотеки и
    Департамент развития и провел в сентябре 81. некоторое количество
    британские публичные библиотеки в течение последних 3 лет осуществляется
    экспериментов с использованием систем он-лайн. Результаты
    эти были опубликованы в докладе Британской библиотеки
    серия и обсуждались на конференции. вопрос
    оплату поисковых он-лайн обсуждался. опыт работы в
    других странах наметилась, в том числе одного из Гентофте,
    Дании. В центральной библиотеке Лутон, Англия, которая ранее
    подписаны только несколько обычных библиографических услуг,
    Установка для линейных сооружений привело к большим
    расширения. новые пользователи были привлечены, библиотеки изображений
    улучшились, и последующее доброй воли был полезным инструментом в
    борьба против сокращений. сотрудники стали более экономически
    сознательное и, следовательно, более осторожны в общении с пользователями, которые
    Были опрошены более тщательно. больше времени сейчас проводится
    подготовка стратегии поиска. опасность избыточности в качестве
    Результатом повышения эффективности Поэтому уволен. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 224 </ RecordId>
    <text> ухода и кормления библиографических данных. отредактированный
    версию документа, подготовленного в результате нам библиотеке
    Конгресс сети консультативных заседаниях Комитета по собственности
    и распределение библиографические данные, пружина 80. это
    рабочий документ, предназначенный для получения замечаний из библиотеки
    и информационные услуги по правовым, политическим и экономическим
    Последствия обмена и обмена библиографическими данными в
    машиночитаемой форме среди широкого круга частных и государственных
    организаций. вопросы, поднятые в возможность такого
    виды деятельности перечислены в 3 из categories-ownership/distribution
    библиографических данных, отношения между членами
    информационного сообщества и международного потока библиографических
    данных. первоначальные выводы и даны рекомендации. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 226 </ RecordId>
    <text> измерения шума в мазер измерений на
    луч мазера которого полости и входной и выходной нагрузки были
    охлаждают до около температуры жидкого азота дало шум
    фигура на основе комнатной температуре по сравнению с
    теоретические фигура </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 228 </ RecordId>
    <text> к альтернативным региональный подход к библиотекам. в
    Нидерланды изменение государственной политики в отношении
    предоставление региональных библиотечных услуг в настоящее время становится
    очевидными. По мнению правительства повышение доступности
    он-лайн услуги поиска информации потребует
    создание сети хорошо оснащенных библиотек в каждом регионе.
    для того, чтобы финансировать такую ​​политику в то время как местные власти
    страдающих серьезными экономическими ограничениями, правительство
    предположил, что меньше внимания следует уделять
    рекреационные функции публичных библиотек. Кроме того,
    исследование bibliotheekraad (библиотека Консультативный совет) в
    межбиблиотечного абонемента в Нидерландах показали, что существует
    недостаточное сотрудничество по приобретению политики среди
    библиотек каждого региона. в целях приведения библиотеки вместе
    в более тесном сотрудничестве будет необходимо преодолеть
    сопротивление отдельных библиотекарей и изменить текущую
    права, касающиеся публичных библиотек. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 230 </ RecordId>
    <text> аудио фазовый модулятор частоты с помощью импульсной техники
    диапазоне фазового сдвига носитель и отход от
    линейность в зависимости от величины входного модуляции
    менее </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 232 </ RecordId>
    <text> обучение пользователей в академических библиотек в век
    ретроспективе. вклад в тематический выпуск по библиотечному вопросу
    инструкции. Рассматриваются вопросы обучения пользователей в нас
    академических библиотек от его исторической перспективе. кредитов
    Ральф Уолдо Эмерсон с формулирования основной концепции
    Библиотека инструкций и переплетается развитие
    педагогической мысли и философии с увеличением
    Сознание необходимости понимания пользователями библиотек.
    считает важность экспериментов начала 20 века с
    Библиотека инструкция пользователя, а также обзоры некоторых конфликтов
    которая стала сильнее assertations были сделаны в пользу
    настоящей Инструкции. утверждает, что существует постоянная нехватка
    звучать философские и теоретические основы для поддержки
    Движение за библиотеку инструкций пользователя. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 233 </ RecordId>
    <text> шипы на вертолете сигналов транзистор влияния нагрузки
    сопротивления и емкости на корм через шип является
    расследованы, а амплитуда и роста и спада
    полученные всплеск тест на вертолете транзисторов
    Рекомендуется </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 235 </ RecordId>
    <text> оценке службы спутника </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 236 </ RecordId>
    <text> на искусственном геомагнитных и ионосферных бурь
    связаны с высокой взрывов высоте плотность электронов
    во внешней ионосфере внезапные изменения в виртуальном высоте
    радиоволны, отраженные от области Е ионосферы это
    Показано, что нижняя отражений уровне от тонких слоев
    в нормальной области электронной изменения амплитуды используются, чтобы
    выводить толщина этих слоев и электронных
    частота столкновений в области Е </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 241 </ RecordId>
    <text> приближении проблема сети синтеза отзыв
    со ссылкой </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 242 </ RecordId>
    <text> атмосферные с очень низкочастотных компонентов </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 245 </ RecordId>
    <text> описание современного административного учета.
    систематическое изложение методов, используемых во французском
    областного архива. характеристик административных записей
    по сравнению с средневековых документах описаны. Подробности
    дано стандартных процедур осуществляется на получение записей
    депозит "элементы, составляющие начальный
    Идентификация анализа изложены; классификации операций
    проиллюстрированы в связи с каталогов и указателей
    поддерживается и, наконец ликвидации практики, описанные.
    необходимость создания адекватных инструментов для будущих исследований
    подчеркивалось, хотя важных операций вовлеченные
    отнимает много времени. документальный материал по иллюстрации всех этапов
    анализа записей добавляется. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 247 </ RecordId>
    <text> Tornedalen библиотеки. вклад в раздел
    библиотечное обслуживание в Nordkalotten, что часть Скандинавии
    за Полярным кругом. Tornedalen является областью, в Швеции
    вдоль границы с Финляндией. Библиотека была Tornedalen
    основан в 1928 году с целью обеспечения «хорошей шведской
    литературы ». Несмотря на такие попытки «swedify 'области, 70 из
    местное население до сих пор финские в качестве родного языка
    и цель Сегодня библиотека является предоставление литературы, что местные
    люди могут читать. 1/3 его книжным по-фински и она имеет
    5500-коллекция элементов на поезде. его 4 основные функции
    являются «муниципальный публичной Overtornea; народной средней школе
    библиотеки; Tornedalen областной библиотеки, и исследования
    библиотеки. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 248 </ RecordId>
    <text> туманности Эта Киля и Центавр часть вторая физическая
    обсуждение туманности Эта Киля плотности и температуры
    масса объекта выводятся из наблюдений августе и
    другие данные радио </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 249 </ RecordId>
    <text> конической коаксиальных конденсаторов и их преимущества в
    Приведенный пример отношения максимального до минимального емкости для
    диск цилиндрической и конической конденсаторы соответственно
    приблизительное уравнение для конических конденсатора и
    хорошее согласие между показан расчетных и измеренных значений
    емкости </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 251 </ RecordId>
    <text> горизонтального дрейфа в ионосфере над Дели дрейф
    измерялась с помощью расположенных методы и оба приемника Е и F
    слой отражения анализируются за период апрель март
    Скорость гистограммы нс и EW компонентов и участков
    сезонные колебания в скорости и сноса направления
    дано </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 252 </ RecordId>
    <text> последствия для экономических данных. 1 издал в
    futuribles (25) 1979 обсуждали, как французское правительство политика
    может наилучшим образом способствовать развитию баз данных адаптирована к
    Французская требованиям. анализирует ситуацию в нас, который
    доминирует на рынке экономической информации, показывая, как
    крупнейших поставщиков услуг развивались в соответствии с конкретными
    потребностей клиентов, и сравнивает текущее положение во Франции.
    Здесь нас система не подходит, и специальных структур
    должны быть созданы для распространения экономической информации
    для потенциальных клиентов малых промышленных компаний,
    через государственную помощь. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 256 </ RecordId>
    <text> втиснуть (алгоритм 67) июля 1961 года Кэффри, J. ca610712 JB
    16 марта 1978 10:18 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 260 </ RecordId>
    <text> решения полиномиального уравнения Бэрстоу-Хичкок
    метод (алгоритм 3) февраля 1960 Грау. . ca600206 JB
    22 марта 1978 2:20 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 262 </ RecordId>
    <text> излучения в части плазмы Черенкова линейный
    континуума теории, в которой их и электроакустические волны набор
    в плазме с произвольным изменением и источники тока
    найдены из уравнений Максвелла результаты аналогичны тем, которые
    сосен и Бома или хотя последний начинаются с
    частицы точки зрения </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 264 </ RecordId>
    <text> некоторые правовые вопросы об аудио-визуальных документов.
    обсуждает французского законодательства, поскольку это затрагивает "обязательного экземпляра
    аудиовизуальные произведения-подробности приведены соответствующие законы и
    их интерпретация в Национальной библиотеке; автора
    Права и гарантии прав личности-судебной
    рамках изложен и ее приложения показано на
    отношению к видам работ покрыты и гарантии против
    злоупотребление, со ссылкой на обе коммерчески опубликованы и
    личное неопубликованные материалы. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 265 </ RecordId>
    <text> теоретические основы информатики. Часть IV.
    информатика "изменение парадигмы. аргументы
    Части I-III применяются к 2 основным вопросам "(1) разделение
    физические и психические компоненты информационных явлений,
    иллюстрируются обсуждением периодических старение, и (2)
    Роль права Брэдфорда и методы ранжирования в качестве средства
    эксплуатации всю информацию, присущих необработанных данных.
    завершается кратким обсуждением предлагаемого нового вида
    База данных, в которой объективная информация в его структуры
    объективное знание. для части 1 и 2 см. 81/1828 и 81/1829.
    компонента 3 см. предыдущий абстрактным. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 266 </ RecordId>
    <text> укрывательстве традиции с компьютерами, привязки и
    генеалогических коллекций. Macon / графства Бибб публичная библиотека,
    Грузия, является одним из самых автоматизированных общественных библиотеках США,
    но его услуги основаны на концепции, что традиционные
    покровителям приходят в библиотеку, чтобы искать хорошие книги и надежный
    ответы на свои вопросы. Макон предлагает 15000 объемом
    генеалогических работ-Мемориал Вашингтона библиотеке
    генеалогических и исторических комнате. он был основан в 1923 году
    Мария Хаммонд Вашингтоне глава Дочери американской
    революции. Материалы включают книги забранной завещаний, делами,
    браки и военных записей из первоначальных 13 государств.
    Номер привлекает местных покровителей и нерезидентов
    исследователей. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 267 </ RecordId>
    <text> выводе уравнений Максвелла для вакуума с помощью
    кванта энергии модели распространения таких явлений, как
    интерференции и дифракции можно объяснить с помощью
    квантовой теории, если энергия квантов, как предполагается, имеют конечные
    Объем величине этого объема оценивается
    рассмотрение энергия, получаемая диполя в поле
    прочности </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 268 </ RecordId>
    Счетчики <text> разница двух примеров приведены с максимальной
    скорости счета импульсов и импульсов дизайн десятичных
    Разница счетчик план </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 269 </ RecordId>
    <text> реляционная модель данных для больших общих банков данных
    будущих пользователей крупных банков данных должна быть защищена от необходимости
    знать, как данные организованы в машине (внутренний
    представление). вызвав службу, которая поставляет такие
    информация не является удовлетворительным решением. деятельность пользователей
    на терминалах и большинство прикладных программ должны оставаться
    затрагивается, когда внутреннее представление данных изменяется
    и даже когда некоторые аспекты внешнего представления являются
    изменен. изменение представления данных нередко будет необходима как
    В результате изменений в запросе, обновлять и дорожной информации и
    естественный прирост типов хранимой информации. существующий
    noninferential, отформатированных данных систем предоставляют пользователям
    древовидные файлов или несколько более общей модели сети
    данных. в разделе 1, недостатки этих моделей
    обсуждается. Модель, основанная на N-местные отношения, нормальная форма
    База данных отношений, и понятие универсальная форма для
    База данных отношений, и понятие универсального данных
    подъязыке вводятся. в разделе 2, определенных операций
    отношений (кроме логического вывода) обсуждаются и
    применительно к проблемам избыточности и последовательность в
    пользователем модели. июня 1970 Кодда, электронная. ф. банка данных, базы данных, данные
    структуре организации данных, иерархии данных, сети
    данных, отношений, выводимости, избыточности, последовательность,
    состава, соединения, поиск языка, исчисление предикатов,
    безопасность, целостность данных 3,70 3,73 3,75 4,20 4,22 4,29 ca700609
    JB 13 февраля 1978 10:57 утра </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 270 </ RecordId>
    <text> конструкции трансформаторов для термопары инфракрасные
    прерывистый луч системы описания трансформатора для работы
    на то, чтобы быть вставлены между детектором и термопары
    усилитель конструкция такова, чтобы дать на выходе усилителя
    соотношение сигнал шум приближающегося что в термопаре
    терминалы </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 272 </ RecordId>
    <text> задержкой по времени для витаминологии публикаций в индексации и
    абстрагируясь периодических изданий. представляет запаздывания характеристики
    (Диапазон изменяемости, среднее, медиана, дисперсия и асимметрия) для
    витаминологии публикаций в нескольких индексации и абстрагирование
    периодических изданий и обсуждается их использование при оценке
    Информационная ценность вторичной публикации. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 274 </ RecordId>
    <text> способа лечения зеемановский расщепления парамагнитных ионов
    в кристаллических полях </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 276 </ RecordId>
    <text> отношения между уникальными и геомагнитной авроральных
    События в одиннадцать канадских станций высокая корреляционная
    между геомагнитных широтах южного простирается от
    полярные сияния и самые южные линии тока дрейф на юг
    происходит одновременно в Авроре и сопровождающие
    ионосферных токов </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 278 </ RecordId>
    <text> легированных тонкой основе диодов конденсаторы для параметрического
    усиления конструкции принципы ghven </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 279 </ RecordId>
    <text> автоматизированной системы постоянного поручения, Blackwell Северной Америке.
    компьютеризированная система постоянного поручения, разработанная Ричардом
    Абель и сотрудничества. и купил Блекуэллом Северной Америке,
    описано. проблем, возникающих в процессе преобразования из
    ручной к автоматизированной системе, описаны, и деталей
    функционирования системы. внимание уделяется
    перспективы развития. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 281 </ RecordId>
    <text> католической библиотечного дела в Германии. Римско-католическая
    публичные библиотеки разработаны в 19 веке с появлением
    народного образования. Библиотеки должны быть найдены сегодня в
    больниц и других учреждений и в приходах, их
    Цель заключается в предоставлении образования, социального общения и помощь
    обездоленных. крупнейший имеются запасы до 30000
    предметы, но Среднерыночный находятся между 1,500-5,000 пунктов
    кредитование и справочные материалы для детей и взрослых. персонал
    в основном добровольцы, хотя полный рабочий день профессионалов
    занятых в епархиальных центрах, ответственных за планирование и
    финансы, обучение персонала и представление интересов библиотеки
    в рамках своей епархии. общий контроль ведется по ул.
    Майкла лиги в Баварии и Borromeus ассоциации в
    остальной Германии, которые предоставляют ряд централизованных
    услуг. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 282 </ RecordId>
    <text> собственных чисел и векторов вещественной симметричной матрицы
    (Алгоритм 384 $ f2)) декабря 1970 года Стюарт, г. ш. реальный
    симметричная матрица, собственные значения, собственные векторы, QR-алгоритм 5,14
    ca701209 JB 9 февраля 1978 3:08 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 287 </ RecordId>
    <text> эксперименты с автоматическим Теорема-прувер
    havingpartial заказе автоматических правил вывода
    Теорема-испытатели должны быть сделаны гораздо более эффективным. С этим
    в виду, Slagle показал, как аксиомы частичного порядка
    можно заменить встроенный правила вывода при использовании
    частности Теория, алгоритм, основанный на
    Hyper-разрешением и парамодуляции. Новые правила воплощают
    транзитивности частичного порядка и близкие отношения
    между предикатами. Программа была разработана с использованием
    Модифицированная версия этих правил. эта новая теорема-прувер имеет
    Было обнаружено, что очень мощный для решения проблем, связанных с
    частичного порядка. эта статья представляет подробное описание
    программы и всесторонний отчет об экспериментах
    , которые были проведены с ним. ноября 1973 Slagle, J. R.
    Нортон, л. м. Теория,, частичное упорядочение, разрешение,
    Hyper-разрешение, P1-разрешение, парамодуляции, вывод
    правила, эвристика 3,64 3,66 ca731106 JB 20 января 1978 10:10
    ат </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 288 </ RecordId>
    <text> гамма-функции (althm 221) марта 1964 Gautschi, Вт.
    ca640301 JB 10 марта 1978 3:42 утра </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 291 </ RecordId>
    <text> некоторые измерения частоты столкновений в области Е
    ионосферы измерения производятся путем наблюдения, как
    deviative поглощения радиоэхо изменяется с изменением его
    Группа путь как критическую частоту подходить столкновения
    Частота на фиксированной высоте, кажется, увеличивается с солнечными
    Деятельность </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 294 </ RecordId>
    <text> какую цену независимости. исторический очерк
    автоматизации библиотек графства Дербишир (Великобритания), так как местные
    реорганизации правительства в 1974 году. оригинальные мэйнфреймов
    Книга заказов и система каталогизации была такой же готовой
    система, используемая Чешир библиотек округа. Нынешняя система
    была разработана с автоматизированными системами библиотеки с помощью простого
    550 мини-компьютера он-лайн для технических процессов и услуг.
    описывает проблемы работы в качестве самостоятельной единицы. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 301 </ RecordId>
    <text> секс структурирования организаций: поиск
    возможные причины. перепечатана из Академии управления
    обзора, 3 (4) 78 окт 805-815. пытается объяснить
    секс структурирование организации, обзор литературы о сексе
    Различия в 3 областях, имеющих значение для руководства исследованиями.
    найти несколько различий между мужским и женским лидеров,
    предполагает использование структуры, основанной на этапах Шайна карьеры
    для дальнейшего анализа явления структурирования пола. для
    Добавление к этой статье см. следующие серийные
    номер:. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 303 </ RecordId>
    <text> ферримагнитному резонанс в три подрешетки
    Системы </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 305 </ RecordId>
    <text> Lister холме центра шек. описывает Lister холме
    Центр интегрированной библиотечной системы (ILS), на холме Lister
    зрительный зал, Национальная медицинская библиотека, Bethesda, штат Мэриленд.
    ILS является научных исследований и разработок для удовлетворения библиотеке
    автоматизация потребностей NLM и другие библиотеки здоровья науки,
    улучшение информационных услуг, чтобы обеспечить лучшее управление
    библиотечных фондов и содействовать более эффективным ресурсом
    распространения. Конкретные цели дизайна включают в себя модульные интеграции
    функций и файлов, операцию на целый ряд аппаратных
    доступным даже небольшие библиотеки, программное обеспечение реагирует на
    различные требования, транспортабельность программы, многоуровневая пользователя
    интерфейсов, системы доступа к сети и совместимость с NLM в
    запланированных Medlars III системы. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 306 </ RecordId>
    <text> ИФЛА проблемы к действию в год инвалидам.
    46-й конференции ИФЛА (Манила, Август 80), 1-й состоялся в
    развивающейся страной, вызвала необычайный интерес среди филиппинских
    библиотекарей и средств массовой информации. ИФЛА цели расширения
    международного взаимопонимания, сотрудничества, обсудить, научные исследования и
    развития во всех областях библиотечного дела, в настоящее время через
    свои программы универсального библиографического учета и универсальные
    Наличие публикаций было подчеркнуто. доступ к
    информация необходима для социальной страны и экономических
    развития, окончательную ответственность за этот отдыхать с
    правительства. в то время как годом ребенка должны последовать
    особенно в развивающихся странах, в год инвалида
    напоминание, что людей с ограниченными возможностями во всех странах имеют равного
    возможности с другими группами чтении. Мировой экономический
    трудности не должны препятствовать поиску новых идей.
    бросает вызов всем библиотеку организации обратить внимание в 1981 году
    в частности, на необходимость библиотеке слепых и других инвалидов
    читателей. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 308 </ RecordId>
    <text> стабильной и чувствительной усилитель постоянного тока с высоким входным
    сопротивление линии, эксплуатируемой усилителя постоянного тока для автоматического
    регулирование с помощью сетевого усиления и выключатель модулятора
    был разработан с учетом следующих характеристик прямого чтения
    инструмент дрейфа нуля после прогрева ле, чем от пика до пика в
    часов чувствительность теста короткого времени, как правило стабильности входного
    сопротивления и затухания о с с сопротивлением источника </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 309 </ RecordId>
    <text> равнораспределении изотропии энергии и местных в турбулентном
    однородная турбулентность потоков был произведен экспериментально и
    Эксперименты показали, что турбулентность изотропной стали при
    быстрыми темпами, чем равномерном распределении энергии произошли другие
    эксперименты, в которых примерно изотропной турбулентности был
    подвергается деформации показали, что даже при высоких Рейнольдса
    число деформации в сдвиговом потоке может привести к анизотропии
    подключение расследование с турбулентными потоками в целом
    обсуждается </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 310 </ RecordId>
    <text> закон электрической проводимости для волн в ионосфере
    закон электропроводности была получена как для трансверсально
    волны, распространяющиеся вдоль сильного внешнего магнитного поля в
    слабоионизованный газа результаты были применены к волн в
    ионосферы </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 311 </ RecordId>
    <text> дифракции электромагнитных волн на ленту и щели
    строгие решения представлены для волны, падающей на плоскость
    нормали к краю ленты или щель, но с произвольными
    углы падения и поляризации для дифракции
    круглой пластины и отверстия см. Of </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 312 </ RecordId>
    <text> Заметка о теории броуновского движения в нелинейных
    Системы гипотезе Макдональдом Показано, что не
    самосогласованной </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 316 </ RecordId>
    <text> консалтинговых услуг в библиотеке Тяньцзинь университета.
    кратко описывает поиске литературы и консультационная группа
    библиотеки университета Тяньцзинь, Китайская Народная Республика
    Китай. определяет категории запрос и дает примеры
    как Департамент выиграли университета, экономя время
    для исследователей и ускорении развития
    исследований. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 317 </ RecordId>
    <text> внештатным библиотекарей в Квебеке. сообщает о результатах
    предварительное обследование, в связи с развитием
    внештатные отделения библиотечного профессии. природе
    работа библиотекаря внештатного автора описан, и это
    оккупации отличить от традиционных
    библиотекаря. соответствующей литературы на сегодняшний день обсуждается, с
    особое внимание в Квебек. Результаты опроса представляют
    полную картину ситуации библиотекарь внештатной в
    Квебека »условия работы, спрос на услуги, услуги
    предложил, исследовательских процедур и тарифов. заключение
    обращается в том, что эта новая ветвь профессии является функциональным
    дополнения к существующим типам. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 319 </ RecordId>
    усилители <text> полосовой метод проектирования представлена ​​на основе
    необходимую общую пропускную способность половиной получить власть и в центре
    частота полосы пропускания усилителя считается состоит
    из числа идентичных группы, каждая содержащая один или более
    усилительных каскадов, и имеют максимальную частоту плоскостности
    ответ условия для максимально возможный прирост найдены
    регенерации в связи с анодом емкости сетка обсудили
    количество искажений введены в частотной характеристики
    связанные с коэффициент регенерации, когда достаточно
    большие колебания происходят условий устойчивости одного настроенного
    и шатаются настроены и шатаются настроенной усилители
    полученные </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 320 </ RecordId>
    <text> оценки определенный комплекс интегралы линии (алгоритм
    98) июня 1962 года Pfaltz, J. л. ca620610 JB 17 марта 1978 9:29
    PM </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 321 </ RecordId>
    <text> использовании периодической литературы в норвежском стоматологические
    библиотеки. периодическое кредитов, ксерокопию запросы, и читальный зал
    Использование назад объемы периодических изданий университета Бергена
    стоматологические школьной библиотеки было зарегистрировано за 12-месячный период.
    кредиты были отсортированы по названию и году, и титулы были сгруппированы по
    специальности и языку. общая сумма заемных средств было 2242 и
    ежегодные фактора старения составило 0,89 (период полураспада 5,8 года). 12
    периодические издания составили 50% от общего числа займов. Хотя большинство
    специализированных стоматологических журналах имели более низкий коэффициент старения, чем
    стоматологических журналах в целом, ортодонтических журналах были старения
    фактор 0,92 (период полураспада 8,7 года). не на английском языке
    ЖУРНАЛЫ приходится 22% заимствований, скандинавских языков
    названий (16% заимствований) имели более низкий коэффициент старения (0,87,
    Период полураспада 5,1 года) и, казалось, использовались скорее как новость
    журналах. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 322 </ RecordId>
    <text> геомагнитной активностью и извержениями статистического анализа
    данных наблюдений, чтобы определить отношения между различными
    типов солнечную вспышку и увеличением геомагнитной
    Деятельность </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 323 </ RecordId>
    <text> школьных библиотек в Нижней Саксонии. Лекция, прочитанная в
    конференции библиотекарей в Нижней Саксонии, Целле, апрель 81. с
    1979 Центр школьной библиотеки в Ганновере предоставила
    централизованных закупок, переработки и консультационные услуги по
    школьных библиотек в своем регионе. Вопрос о том,
    школьных библиотек необходимо запускать при помощи библиотекарям или учителей
    до сих пор оспаривается. школьных библиотек особенно важны в '
    реформированной школы грамматики, где они содействия независимому
    исследования и сотрудничество между учителями и учениками; занятия в школах
    весь день, где библиотека становится центром связи
    питание для отдыха, а также научной деятельности; профессиональное
    учебные заведения, где они ориентируются на студентов из всех уровней
    среднего образования, Оказывать специальную помощь для иностранных
    студентов с языковыми проблемами и развивать возможности для
    Работа гибкость. Ясно, предпочтительно обязательными, положения о
    сотрудничество между школой и публичные библиотеки
    необходимо. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 327 </ RecordId>
    <text> проектирование сетей с заданной задержкой и амплитудой
    характеристики общей аналитической описан метод
    проектировании реактивных четырехполюсников с определенной задержкой группы
    Характеристики средства уравнивания без затухания
    влияющих на задержку обсуждаются </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 330 </ RecordId>
    <text> информация необходимости исследования (на примере истории биомедицинских
    Научно-исследовательский институт). в попытке разработать порядок
    повторяющихся информации нужно исследования в рамках международного
    медицинская информационная система (Мединформ), болгарской процедурой
    была испытана в СССР. Этому росту способствовало анкетирование
    Они предназначены для получения отношение пользователей к системе. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 334 </ RecordId>
    <text> личный взгляд на библиотечное обслуживание Замбии. личный
    вид обслуживания, основанная на наблюдениях, сделанных во время работы
    в рамках добровольного услуг за рубежом схеме. В Касаме,
    Областной центр северной провинции, 3 основные проблемы
    лицом-библиотечного обслуживания бедных транспорта; наследие, оставленное
    действующие библиотекаря, который оперировал его собственный вид библиотеки
    обслуживания, которое было очень путать, а также отсутствие
    обеспечение практической подготовки новых квалифицированных сотрудников.
    улучшения должны быть сделаны к системе с точки зрения
    власти, разработка, транспортировка, подготовка, профессиональная
    статус и рекламной деятельности. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 338 </ RecordId>
    <text> геомагнитной и текущего контроля электронного региона
    поглощения </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 339 </ RecordId>
    <text> управлением одной компенсации тона Триод клапан используется
    как переменный элемент схемы, которая повышает усилителя
    ответа на обоих концах диапазона АФ, чтобы компенсировать
    сниженный ответ на ухе количество усиления таким образом изменяется
    автоматически с входной уровень </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 340 </ RecordId>
    <text> статистическую модель для рассеяния вперед волн от
    шероховатая поверхность </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 341 </ RecordId>
    <text> универсальные ленты усилители для цифровых систем считывания данных
    и писать усилителей, охватывающих широкий диапазон входного
    характеристиками могут быть использованы как с возврата к нулю и не
    вернуться к нулевой импульс методы со скоростью до </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 342 </ RecordId>
    <text> цифровых дифференциальных анализаторов принципы работы
    Описаны и подробности приведены конструкции Avro
    ДВР машины Addam </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 343 </ RecordId>
    <text> устойчивое состояние функции распределения электронов в разбавленных
    газы эффекты определении функции распределения
    оптически освобожденных носителей исследованы для простого
    модели полупроводниковых значительные отклонения от Больцмана
    Распределение возможны при температуре ниже на несколько градусов
    Кельвин </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 345 </ RecordId>
    <text> исследований о влиянии компьютеризированной циркуляции
    системы на производительность большая библиотека колледжа. Часть первая "
    Главная библиотека. Оберлин колледжа занимается изучением определенных
    производительность переменных, которые, как ожидается, изменятся в результате
    внедрения автоматизированной системы циркуляции. 2 года
    сбора данных показали, что качественные изменения в
    службы не произошло. специально '(1) книга имеет наличие
    увеличилось. (2) доступность увеличилась (покровители
    тратить меньше времени на поиск книг). (3) использование здания
    что изменилось в общем использовании здания упал, но часа
    провел использовании материалов библиотеки увеличилось. (4) отношения покровителя
    ответил на степень реализации системы. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 347 </ RecordId>
    <text> библиографию в Германской Демократической Республике. описывает
    работа Deutsche Bücherei, восточногерманского национального
    Библиотека, как центр для планирования и координации
    библиографические действительностью. Также приводится краткое описание работы
    других центральных органов библиографических и информацию, такую ​​как
    Deutsche Staatsbibliothek (немецкая государственная библиотека, Берлин),
    zentralinstitut меха bibliothekswesen (Центральный институт
    библиотечного дела, Берлин), а также methodisches Zentrum меха
    Wissenschaftliche Bibliotheken информацию унд-Und
    dokumentationseinrichtungen Des ministeriums меха Хох-унд
    fachschulwesen (методическим центром для библиотек и исследования
    центров информации и документации) Министерства
    высшего и среднего специального образования. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 349 </ RecordId>
    <text> транспонирование матрицы на месте [F1] (алгоритм a467)
    ноября 1973 Бреннер, N. транспозиции, матричные операции,
    перестановок, примитивные корни, теория чисел 3,15 5,14 5,39
    ca731110jb 20 января 1978 9:58 утра </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 351 </ RecordId>
    <text> определения поглощения в ионосфере
    от амплитуды импульсов наблюдения оборудование для измерения
    ионосферного поглощения посредством вертикальных зондирований заболеваемости
    описан он работает на или с переменной шириной импульса
    между и подробности приведены поляриметра получающих
    Схема см. также выше </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 352 </ RecordId>
    <text> солнечной вспышки февраля свои космические и геофизические
    эффекты записи интенсивности космических лучей и
    атмосферные показывают, что внезапное значительное увеличение бывшего в
    сопровождалось резким снижением в ОНЧ атмосферные
    Особенно, как наблюдается при Bagneux на км </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 354 </ RecordId>
    <text> стабилизировалась переменной частоты переменного тока калибровка приборов
    Источник сети описывается что делает усилитель
    нечувствительны к изменению сигнала входного источника питания и
    нагрузка </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 355 </ RecordId>
    <text> мультипликаторов эффекта Холла конструкцию генератора зал
    содержащий от ферритовые пластины дается вместе с
    подробной информацией о подходящих транзисторного усилителя схем кривых
    показывающие работу устройства для частот
    включены </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 356 </ RecordId>
    <text> определения падающего потока радиометеоры
    часть спорадических метеоров теории, связывающие скорость радиоэха
    в поток метеоров инцидент распространяется на случай спорадической
    метеоров результаты спорадических метеоров и несколько души
    представлена ​​часть </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 360 </ RecordId>
    <text> дискуссия на компьютере признательность сессии 19
    ACM 20-летию конференции 31 августа 1967 года было
    право образовании, дизайне экспериментов и компьютерные
    признательность. его вторая половина состояла из дискуссии
    на компьютере признательность, организовал и провел Эллиотом я.
    Organick. четыре участниками были Charles H. Дэвидсон, Бернард
    . Галлер, Ричард, Вт. кривляется, и Alan J. Перлиса. после
    делает подготовленные заявления, участники дискуссии были объединены в
    обсуждение Андрис Ван Дам и Артур b.kohn, который имел
    выступал с докладами в первой половине. это стенограмма
    панельная дискуссия, конденсируется Др. Organick и под его редакцией
    и членов экспертной группы. несколько замечаний, упомянутых работах ван плотины
    и Кан или обсуждения в ходе первой половины
    сессии. соответствующие документы включены в ссылки.
    апреля 1968 Organick, электронная. я. Компьютерную Технику, студентов
    либеральные курсы искусств, обзор курсов, начиная Программирование,
    Содержание курса, компьютерные курсы курсы отсева, колледжей против
    довузовской, обучения и социальной ответственности 1,1 1,51 1,52
    ca680406 JB 23 февраля 1978 10:34 утра </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 361 </ RecordId>
    <text> работу специализированный информационный центр по
    научно-методическое подразделение. представляет специальные
    Особенности научно-методической работы в контексте
    дисциплинарной научно-технической информационной системы.
    описывает области, методы и методы работы
    научно-методическое подразделение специализированной информации
    центра. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 364 </ RecordId>
    <text> посещения библиотечного обслуживания "опрос общественного Онтарио
    библиотек. представляет результаты опроса общественного Онтарио
    библиотек в предоставлении посещения библиотечного обслуживания
    старых народов многоквартирных домах, домах престарелых и больницах
    укомплектованы сотрудниками добровольцев и добровольческих / профессиональные
    персонала. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 368 </ RecordId>
    <text> геомагнетизм это специальный номер в память о золотом
    Юбилей Alibag обсерватории включают документы, представленные
    следующие контраст между геомагнитной с и л при
    Уанкайо характеристик полярных магнитных бурь ионосферных
    магнитного поля в процессе отмечены уменьшается в космических лучах
    магнитной волны и солнечные протуберанцы авроральных
    активность в средних широтах солнечное излучение в дальней
    ультрафиолетового и некоторых связанных с ними геофизических явлений на
    выбросы электрического тока от солнца пятен и
    геомагнитные изменения магнитных бурь и солнечных регионах м
    динамо суточных колебаний атмосферного рецидива
    Тенденция геомагнитной активности в течение текущего солнечных пятен
    минимум несколько замечаний о экваториальной электроджета как показали
    путем анализа солнечной вспышки эффектов геомагнитных записи на
    Colaba и Alibag в дни солнечного затмения некоторые другие
    абстрагируется индивидуально </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 371 </ RecordId>
    <text> на асимптотический ряд движения
    заряженной частицы в медленно меняющихся полей </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 373 </ RecordId>
    <text> движений нарушений в регионе продолжается
    работы, упомянутой в результаты за период, показывают, что восток
    ветер со средней скоростью преобладает вечером
    продолжается в течение всей ночи зимой ветры в направлении восхода солнца
    в обратном направлении частые неровности
    оценивается в степени </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 374 </ RecordId>
    <text> аудиовизуальных пособий в Федеративной Республике Германия. в
    За последние 10 лет аудиовизуальные средства стали неотъемлемой
    часть библиотеки поставок предлагаются в Западной Германии. на
    Одновременно различных средах помощи разработаны в различных
    направлениях. обсуждаются различные пособия, доступные в звуке
    Носители записи видео и слайдов и фильмов. также упоминает
    услуги einkaufszentrale меха öffentlich Bibliotheken
    рассмотрение и чтение ведомств и трудности
    каталогизации медиа звукозаписи. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 376 </ RecordId>
    <text> интерпретации измерений на слое F ионосферы
    Максимальный уровень ионизации е слой часто расположены
    в нижней части е слой так, чтобы эхолота
    дает непрерывную кривую для е и е слоев с более
    менее выраженный максимум или просто точка перегиба указывающие
    действующая высота слоя F четко не определен
    требуется коррекция знак которого зависит от го
    Теория принимаются для возникновения слоя F mohlers теории
    дает результаты хорошо согласуются с наблюдениями </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 378 </ RecordId>
    <text> роли помощников студента в академических библиотеках.
    обсуждаются преимущества и проблемы, вызванные широко
    трудоустройство студентов помощники в индийских колледжей и
    университетских библиотек и даны предложения по совершенствованию
    Эффективность этой практики. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 382 </ RecordId>
    <text> две спирали метод измерения поляризации
    метеорных радиоэхо Переложение для исследования
    Поляризация радиоэхо от метеоритов использует два спиральных
    приемные антенны намотаны в противоположных направлениях в сочетании с
    спиральной антенны передачи принятых сигналов в сочетании
    и отображается на рабочей длине волны является и выходная мощность
    Метод применим к спорадических метеоров результаты находятся в
    хорошо согласуются с теоретическими значениями и с измерениями
    сделаны на метеоров на </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 385 </ RecordId>
    деревья <text> власти нового класса ПК деревьев, где для
    Высота баланс поддерживается для узлов Iying по конкретным
    путей. число узлов рк дерева асимптотически растет
    мощности от высоты, в худшем случае. Процедура узла
    вставки дается, и класс деревьев рассмотрен
    ограничивается рк деревьев, которые являются работоспособна таким
    процедуры. среднее поведение таких деревьев, изученная
    Обширный набор моделирования трасс, является близким к AVL
    деревьев. В частности, семья IPO деревьев, основной
    Преимущество состоит в уменьшении количества необходимых перестроек
    после вставки узла, анализируется. ноября 1978 Luccio, ф.
    Pagli, л. двоичных деревьев поиска, ПК деревья, деревья ИПК, поиск
    Длина вставки узла, поддерево вращения 3,73 3,74 4,34 5,25
    5,31 ca781109 DH 25 января 1979 4:29 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 386 </ RecordId>
    <text> параллельной сигнализации скорости для передачи данных (предложение
    Американский андартны) марта 1965 ca650305 JB 7 марта 1978 6:08
    PM </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 388 </ RecordId>
    <text> серии работе лампой тлеющего разряда и barretter
    замене резистор на barretter результаты
    В улучшенной стабилизации работы типа свечение
    разрядной трубки с типом barretter было расследовано и
    партия вариаций характеристик типа barretter были
    рассмотрел </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 389 </ RecordId>
    <text> магнитных сил и релятивистских скоростей в стационарных
    электронных пучков комментировать Of </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 390 </ RecordId>
    <text> голове эхом от метеорных эхо тропы головы часто
    отраженного от регионов до длины, которая может сохраняться в течение
    сколько секунд после прохождения метеорного последствия
    этого факта обсуждается </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 391 </ RecordId>
    <text> к дисциплине программирования в реальном времени программирования
    делится на три основные категории с увеличением
    Сложность рассуждений в программе проверки: последовательное
    Программирование, мультипрограммировании и программирования в реальном времени. по
    придерживаясь строгой дисциплины программирования и с помощью
    подходящий язык высокого уровня формируются после этой дисциплины,
    Сложность рассуждений о параллельности и время выполнения
    ограничить TS может быть значительно уменьшена. это может быть только
    практический способ сделать системы реального времени аналитически проверяемые
    и в конечном счете надежны. возможно дисциплины изложены и
    выражается через язык модуляции. августа 1977 года Вирт,
    н. мультипрограммирование в реальном времени, программирование, процесс
    синхронизации, обмена процессор, программа проверки, модуляция
    3,80 4,22 ca770805 JB 28 декабря 19777:39 утра </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 392 </ RecordId>
    <text> сети взаимных лестнице передачи импеданс
    система, содержащая генератора и нагрузки сети с лестницей
    вмешался не изменится, если вместо оригинального сети
    взаимные сеть подключена в обратном обратной
    сети происходит из исходной заменой серии
    импедансов на сопротивление шунта и наоборот произведение
    исходного и нового сопротивления находятся в каждом конкретном случае равна
    продукт генератора и нагрузки сопротивлений </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 394 </ RecordId>
    <text> предсказуемые конструкции транзисторных усилителей передачи
    характеристику многоступенчатого усилителя низкой частоты использования
    соединение транзисторов может быть сделано независимо от транзистора
    характеристик за счет использования обратной связи по току дегенеративных на
    одновременном повышении линейности важность стабильной
    смещения договоренности подчеркивается </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 395 </ RecordId>
    <text> формулы для диэлектрической постоянной формул смесей
    таблицу со ссылками и показано, что частные случаи
    общая фундаментальная формула Исключением является lichtenecker
    тип формулы возможно вследствие неправильных предположений </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 397 </ RecordId>
    <text> автоматического частотного управления сдвигом фазы ключом
    демодулятор принципы демодуляторов с двоичной фазовой
    манипуляция рассматриваются уравнения дизайн которых приведены
    указывают на компромисс отношений между тянуть в диапазоне шумов
    пропускную способность и запереть время экспериментальные результаты являются
    дано </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 398 </ RecordId>
    <text> алгоритм класс планирования с разделом предпочтения
    Алгоритм распределение студентов на занятия в фиксированном
    графика, которая позволяет студентам дать предпочтение
    разделов в курсах дается. если это соответствует
    Цель сбалансированных разделах эти предпочтения будут
    чести. алгоритм является более чем стохастические в Монте-Карло
    природы. результаты, учитывая, что сравнить его с непредпочтения
    Назначение алгоритма. сентября 1967 busam, В.. ca670906 JB
    27 февраля 1978 3:15 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 399 </ RecordId>
    <text> эволюции системы 10 декабря система Dec 10,
    также известный как PDP-10, эволюционировали от PDP-6 (около 1963 г.)
    в течение пяти поколений реализации в настоящее время включают
    систем, охватывающих диапазон цен 12:55. происхождение и
    эволюцию оборудования, операционной системы и языки
    описывается в терминах технологических изменений, потребностей пользователей,
    и событий пользователя. PDP-10 вклад в вычислительную
    Технология включает: ускоренный переход от партии
    ориентирована на разделение времени вычислительных систем; передачи
    аппаратные технологии в DEC (и в других местах), чтобы миникомпьютер
    проектирования и производства, поддержку аппаратного и мини-компьютеров
    разработка программного обеспечения, а также выступающая в качестве модели для одного пользователя
    timeshared и интерактивные мини-ЭВМ / микрокомпьютер систем.
    января 1978 года колокол, C.G. Коток,. Гастингс, Т.Н. Хилл, р.
    Компьютер структур, архитектура, операционная система,
    разделения времени 4,32 6,21 6,3 ca780105 JB 28 марта 1978 5:31
    PM </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 402 </ RecordId>
    <text> высокой частоте сопротивление емкость осцилляторы
    относительных достоинств и емкости шунта сопротивление шунта
    осцилляторы обсудили условия осцилляции
    проанализированы и верхний пределы частоты рассматриваются </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 404 </ RecordId>
    <text> солнечной взрыв шума ноября описание
    Шум и получил в </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 405 </ RecordId>
    публикации <text> правительства. характерной особенностью 2serials
    review1 посвящена обзору периодических изданий, которые
    опубликованных или по указанию, единица
    правительства. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 406 </ RecordId>
    <text> национальной библиографии угро-финны в Советской
    Союз (заключение). udmurtic библиографии первой появилась в
    1961 и его ежегодные объемы составляют следующие разделы '
    книг и брошюр, графика, периодических изданий, эссе,
    газетные статьи, музыка, отзывы, udmurtic литературы
    опубликованы в СССР. Библиография chermissian также начали
    Публикация в 1961 году с 6 секций книги, диссертации,
    периодические издания, графика, эссе, chermissian литературы
    опубликованы в СССР. syryenian библиографии первым появился в
    1959, а также имеет 6 секций книги, диссертации, музыка, эссе,
    графики и периодических изданий. Библиография Карельского начал
    Публикация в 1960 году и охватывает книги, периодические издания, газеты
    статей, опубликованных в газетах Карельского ССР и карельские
    литература, изданная в СССР. (Для абстрактного части 1 см.
    82/3492). </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 407 </ RecordId>
    рационализация <text> и сотрудничества в развитии коллекции
    в Австралии. описывает трудности введенные бюджетным
    ограничения на поддержание адекватного коллекциях по всему
    страны, а конфликтующие цели поставках различных
    клиентуры. сомневающиеся в способности существующей коллекции
    ресурсов в Австралии в ответ на увеличение и конкурирующих
    требования. рассказывается о том, двух целей:
    рационализация через совместное использование ресурсов и охраны
    сбор целостность может быть достигнут, принимая во внимание
    необходимости планирования в австралийском контексте. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 409 </ RecordId>
    <text> модуляции скорости электромагнитных волн </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 412 </ RecordId>
    <text> главных задач Чехословацкого библиотеки после XVI-
    съезда Коммунистической партии. публичных библиотек, выступая в качестве
    эффективным помощником партийных органов и организаций, играют
    Важную роль в получении поддержки для коммунистической партии
    политика, его программа для мира во всем мире и строительство
    развитого социалистического общества. вместе с чехословацкими
    Система научно-технической информации они должны
    играть еще более важную роль в предоставлении
    информация для промышленности, сельского хозяйства и научных исследований. системы
    информационных услуг в сфере культуры и искусства
    в конкретном регионе готовится создание
    региональных информационных центров. библиография будет играть важную
    роль в этом процессе передачи информации.
    Статистика, библиотека планирования и дальнейшего развития
    теоретические библиотечному и библиотечных исследований должны стать
    еще более важным компонентов в времени в будущем. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 416 </ RecordId>
    <text> генератор слов для тестирования цифровых электронно-лучевой коммутатор
    поставок произвольной девять битных слов на частоты пульса от нескольких до
    для тестирования и оценки систем Digita форма импульса может быть
    варьировалась от всплеска меандр, изменяя подключить
    конденсаторы </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 417 </ RecordId>
    <text> выбор библиографические материалы и приобретение
    Политика «общие проблемы. обсуждает ситуацию в Латинской
    Америка слаборазвитых стран, с особым акцентом
    в университетские библиотеки. анализирует состояние образования в
    целом, где высшее образование было разработано как правило, на
    за счет элементарных стадий, библиотека имеет развитие
    пользу соответственно, но хотя некоторые университетские библиотеки
    адекватными ресурсами, рационализации и планированию
    будущая политика имеет важное значение для максимального использования ресурсов.
    следовательно, библиотекари должны разработать определенные отбор и
    Приобретение политики пользуясь советами специалистов, а
    без учета ограничений ресурсов власти
    неблагодарный важности библиотек в продвижении
    культуры и научных знаний. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 418 </ RecordId>
    <text> математика для студентов компьютерных ученых
    математические требования к программе бакалавриата в
    компьютерные науки являются предметом дискуссий. Ассоциации
    Комитет подчеркивал вычислительной техники, однако, считает,
    что эти требования являются по существу такими же, как
    математическое содержание физической науки студентов
    программ. Комитет считает, что эти требования должны
    обеспечить студента широкой математической подготовкой и
    должны позволить ему занять широкий выбор курсов в других
    научных дисциплин. озабоченность Комитета является разработка
    твердый научный подход к информатике. сентября 1966 года
    Ачисоном, Вт. ф. ca660902 JB 2 марта 1978 6:46 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 419 </ RecordId>
    <text> бегущей волны гармонического генератора схема изложена
    в котором ряд задержки линейные выходы перемещенных в фазе
    относительно друг друга, которые комбинируются, чтобы импульсной мощности при
    заданной гармоники входных частот </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 421 </ RecordId>
    <text> переходную характеристику цепи переключающий транзистор
    переходные характеристики транзистора в точке контакта
    заземленной цепи базы считается рамках линеаризованной
    эквивалентная схема необходимые напряжения триггер для обеих
    направления переключения находятся экспериментально быть больше
    чем предполагалось у статической характеристикой и зависит от
    запускающий импульс шириной в разной степени для двух
    направлениях, которые соответствуют этим результатам предполагается, что отрезать
    частота высока, когда транзистор выключен и низкой
    При переключении на один выстрел мультивибратора обсуждается
    в свете этих предположений </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 422 </ RecordId>
    <text> малого сигнала гетеродина смесителей с чрезмерной инъекции
    Амплитуды теории малых смесителей гетеродинный сигнал
    работать с очень большим потенциалом инъекций описан
    Смеситель свойства изучены преобразования
    Крутизна относительные амплитуды разницы частот
    ENCY и компоненты частоты инъекций в выходной и
    Амплитуда частоты инъекций модуляции компонента в
    выходной в случае, когда впрыск потенциал
    амплитудной модуляцией в малой степени набор универсальных
    Гидравлические характеристики получают для смесителей определенного класса
    выбранных для иллюстрации метода </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 426 </ RecordId>
    <text> трех полосную антенну объединения сети три прототипа
    секций фильтра нижних частот полосовых и высоких частот
    характеристики соответственно для групп и объединяются в
    топовый блок, чтобы обеспечить общий выход за три антенны
    Входы </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 429 </ RecordId>
    <text> самостоятельной резонанс миниатюрные керамические конденсаторы методы
    измерение резонансной частоты обсуждаются и
    характеристики различных типов миниатюрных керамических конденсаторов
    на частотах в диапазоне исследуются см. также </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 430 </ RecordId>
    <text> статистических свойств изотропных случайных
    Поверхность </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 431 </ RecordId>
    <text> Малверн радиотелескопа </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 433 </ RecordId>
    <text> особенность F слоя на центральном lwiro
    Африке наблюдений за период с января может означать, что
    на равноденствий F слой быстро падает иногда до уровня ниже
    км к полуночи по очевидным после сокращения
    столь же быстрое расширение часто совпадающие с измеримыми
    толщиной, соответствующей ночное время слое Е </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 434 </ RecordId>
    <text> первой переписи австралийского библиотечных услуг.
    обсуждает первое aacobs (Австралийский консультативного совета по
    библиографического обслуживания) Целевой группы по статистике, 1973-81 и
    проблемы определения и оценки в отношении
    сбор количественных и качественных Статистика
    библиотечного дела. недостатков, которые возникли в Целевой группы
    обязательно исследовательский подход признаны, и есть
    некоторые комментарии по поводу относительного значения различных материалов
    принадлежащих австралийской библиотеки, и расхождения в подходах
    в библиотеке измерений в некоторых секторах профессиональной
    сообщества. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 435 </ RecordId>
    <text> библиотек и развитие на Соломоновых островах. направлен на
    показывают, что библиотеки являются не роскошью, а основным для
    Развитие Соломоновых островов. представляет собой современный
    обзор общественной библиотеки сцен на Соломоновых островах, и
    предполагает, что библиотеки должны быть в пределах легкой досягаемости от
    Все население Соломоновых островов, со свободными и открытыми
    доступ ко всему. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 440 </ RecordId>
    <text> индексов на иврит-периодических библиография (на иврите).
    существует растущий спрос со стороны средних школ и
    студентов, а также широкого круга читателей, для
    Информация, включенная в периодических изданиях на иврите. это ни удивительно,
    Поэтому, как несколько редакторов поставляли своих читателей с
    кумулятивных индексов. Notes 8 элементов по току и
    ретроспективного-какой индекс более 1 иврит журнал. в
    2-й раздел, перечисляет 115 опубликованных полезных индексов на иврит
    периодических изданий и еще 6, которые существуют только в качестве картотеки в
    Иудаика читальном зале Еврейской национальной и университетской
    библиотеки, Иерусалим. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 442 </ RecordId>
    <text> ресурсов для организации библиотеки Брайля. обсуждает
    3 главных сфер деятельности в производстве Брайля библиотек из
    Брайля книги и кассеты, с подробным описанием оборудования и
    персонала, необходимого; каталогизации и классификации операций,
    с предложениями для размещения и организации коллекций;
    и пользовательских услуг, в том числе и информацию, и
    документации, а также предоставления дополнительных видов услуг для
    инвалиды по зрению. Необходимость подготовки волонтеров
    Подчеркивается, помощники и их роль описано. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 443 </ RecordId>
    <text> дизайне древовидных структур для эффективного запроса
    стандартной операции по извлечению информации для определения
    записей в коллекции данные удовлетворяют заданному запросу выраженная в
    Условия значений данных. процесс поиска нужного
    ответы могут быть представлены модели дерева поиска. эта бумага
    позы задача оптимизации в проектировании таких деревьев
    служить хорошо указанного приложения. Проблема в академических
    том смысле, что обычно оптимального дерева не может быть
    реализуется с помощью практических методов. С другой
    стороны, потенциально полезных для сравнения она дает
    наблюдается между производительностью и у интуитивно
    привлекательные идеальной процедурой поиска. как практическое применение
    такой модели Рассматривается конструкция нового дерева
    Поиск схему, основанную на немного векторное представление данных и
    показывает, что по существу тот же алгоритм может быть использована для разработки
    либо идеального дерева поиска или бит-вектора дерева.
    Экспериментальное изучение небольшой файл в формате иллюстрирует
    понятиями. сентября 1973 года Кейси, г. г. Дерево файла информация
    хранения и поиска, кластеризация, поиск, структуры данных, данных
    управления, ответы на запросы 3,62 3,74 ca730904 JB 23 января
    1978 9:38 утра </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 446 </ RecordId>
    <text> множественной цепью совпадений общей цели транзистора
    Схема совпадений на прием до пяти входных сигналов с
    три одновременных выходов описана она имеет специальную
    дискриминатор, который работает на переднем крае входного
    сигналы или прохождение через нуль на задней кромке
    дискриминатор смещение может изменяться в широком диапазоне без
    влияющие на время восстановления схемы </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 447 </ RecordId>
    <text> доказательств конфигурационной ЭДС в проводящем
    среда по аналогии с гидродинамические эффекты, как ожидается,
    быть связаны с текущим сужение экспериментальные данные
    такой эффект дают </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 450 </ RecordId>
    <text> эффект вертикального переноса ионов на электронный ночное время
    региона аномальное поведение слоя Е ночное время и
    формирование ночное время спорадического слоя Е может быть объяснено
    вертикальными ионный дрейфует не обязательно приливные </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 451 </ RecordId>
    <text> волновой механики лечения электронных и ионных пучков с
    изогнутой осью </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 453 </ RecordId>
    <text> каскад усилителя катода сочетании фазоинвертор
    схемы с использованием каскодной связано Твин триодам описывается как
    часть усилителя высокой верности который не требует
    специально разработанные выходного трансформатора </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 456 </ RecordId>
    <text> ZZZZ. Новый журнал от Haworth прессы, Inc.,
    целью которого является "считают полным спектром создание
    содержание и использование библиографических записей, в том числе
    Принципы, функции и методы описательной
    каталогизации, широкий спектр методов анализа и предмет
    классификация, администрирование и управление
    функция каталогизации, библиографических записей в
    информационной сети, а также политики и планирования, ведущих к
    эффективное использование библиографических записей в современном обществе ».
    ее редактируют C. Дональд повара и редакций находятся на
    149 Fifth Avenue, Нью-Йорк, Н.Ю. 10010, США. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 461 </ RecordId>
    <text> радиообзора галактической плоскости на частоте
    части дискретных источников наблюдаются самые лежат в пределах от
    галактической плоскости и являются тепловыми о наблюдениях континуума
    показать крупные черты масштабах, которые можно интерпретировать в терминах
    спиральная модель галактики, если для независимых распределений
    тепловой и нетепловой выбросов постулируется </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 463 </ RecordId>
    <text> электромеханических фильтров для использования в телекоммуникационных
    Оборудование включает в себя описание строительства и производительности
    тростника типа магнитострикционных и пьезоэлектрических фильтров </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 466 </ RecordId>
    <text> колебаний в плазме с ориентированной постоянного магнитного поля
    Угловая зависимость двойных резонансов представляющих
    сочетания низкой плазменной энергии и циклотрона колебаний
    изучены для всех ориентаций постоянного электрического и магнитного
    полей с помощью нелинейного подхода феноменологической условиях
    благоприятны для проявления этих режимов
    указано </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 469 </ RecordId>
    <text> программирование табличного метода дисперсионного анализа
    факторных экспериментов для облегчения программирования табличной
    Метод дисперсионного анализа для полного факториальной
    Эксперименты на языке Fortran показана. В этом
    Метод, общая сумма квадратов разбивается на ортогональных
    с одной степенью свободы Сумма квадратов; основной эффект и
    взаимодействие суммы квадратов затем с помощью соответствующего
    объединение с одной степенью свободы суммы квадратов.
    сегменты программы для выполнения процедуры представлены.
    модификации для обработки иерархических конструкций и репликация
    Эксперименты упоминаются. Программа Fortran II для IBM 7094
    кратко описана. февраля 1967 Carmer, с. г. ca670210 JB
    28 февраля 1978 2:33 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 470 </ RecordId>
    <text> более тестовых матриц для определителей и обратных
    (Pracnique) декабря 1963 Englar, т. с. ca631214 JB 13 марта
    1978 2:46 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 471 </ RecordId>
    <text> ферромагнитных усилителя с помощью продольной накачке
    описывает ранние экспериментальные результаты, указывающие на усиление с
    х группа мощности накачки </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 472 </ RecordId>
    <text> neliac марта 1963 Холстеда, м. час ca630308 JB 14 марта
    1978 1:45 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 473 </ RecordId>
    <text> аномальное поведение пятьдесят процентов правило в динамических
    выделение памяти В данной работе представлены данные, свидетельствующие о моделировании
    , что в динамической памяти, средний
    бесплатно-выделенных блоков соотношение может существенно различаться в
    обоих направлениях от предсказаний 50 процентов правило.
    Новый вывод дается, и оно показало, что предыдущие
    выводы сделать предположение, что могут быть нарушены часто.
    на основе моделирования данных и выводе, это
    предположили, что аномальное поведение от результатов
    Совокупное воздействие систематическое размещение и статистика
    процесс освобождения. дополнительного моделирования поддерживают эту
    гипотезы. систематическое размещение, которое относится к природным
    Конвенция всегда выделении хранения запросов к
    тот же конец свободного блока выбран стратегии распределения,
    как правило, порядка блоков в пределах соседних групп в соответствии с
    их распределении времени. Степень аномальное поведение зависит
    на какой степени выделенные блоки выпускаются в
    порядок их распределения. немарковских процессов выпуска,
    степень корреляции между порядком распределения и
    Заказ выпуска изменяется приблизительно обратно пропорционально
    коэффициент вариации времени пребывания в памяти
    распределение. расчеты показывают, что эффективность распределения
    сильно зависит от распределения времени пребывания; эффективности
    уменьшается с коэффициентом дистрибутива вариации
    увеличивается. Некоторые практические советы кратко обсуждаются.
    ноября 1977 года берега, J. é. динамическое выделение памяти, хранения
    фрагментации, пятьдесят процентов правило, первый подходящий, моделирование 3,73
    4,32 4,34 4,35 ca771105 JB 27 декабря 1977 7:37 утра </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 474 </ RecordId>
    <text> измерения характерных значений
    электромеханические фильтры связи </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 475 </ RecordId>
    <text> расширении школьной библиотеки и информационных услуг
    разбросанных населения. доклада на конференции ИФЛА,
    Манила, Август 80. географии Папуа-Новой Гвинеи, разнообразие
    культур и языков и неравномерное развитие образования
    и грамотность все тормозило развитие общенациональной
    библиотечного обслуживания. решения могут включать в себя увеличение
    Эффективность начальных школ, использование начальных школ
    во взрослой грамотности, а также использование в начальной школе
    как центра информационных ресурсов. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 476 </ RecordId>
    <text> ферромагнитного резонанса преобразователя частоты
    экспериментальные и теоретические исследования преобразователь используя
    намагниченного диска монокристалла феррита-граната иттрия входов на
    и используются для производства продукции в в полости в резонансном
    все три частоты выходная мощность согласуется с
    Ожидается теоретически в пределах ошибки эксперимента см. также
    из </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 477 </ RecordId>
    <text> записал магнитной ленты для обмена информацией (200
    Индекс потребительских цен, БВНИ) (над пересмотренным предлагаемым американский стандарт) июня
    1965 ca650606 JB 6 марта 1978 10:26 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 478 </ RecordId>
    <text> схему классификации местных правительственных документов
    коллекций. Университет Roesch библиотеки Дейтона требуется
    Схема классификации для своих местных коллекции документов. это
    необходимые схемы, которая бы назначить каждому названию уникальный вызов
    числа. существующие схемы были рассмотрены, но отклонены. новое
    буквенно-цифровая схема была разработана. она предназначена в первую очередь для
    Коллекции ограниченной изданиями от правительства и
    общественными организациями не более нескольких округах. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 479 </ RecordId>
    <text> алгоритм линейного пространства для вычисления максимальной общей
    подпоследовательностях задача нахождения наибольшего общего
    подпоследовательность двух строк была решена за квадратичное время
    и пространства. представлен алгоритм, который решит эту
    Проблема в квадратичной время и в линейном пространстве. июня 1975 года
    Hirschberg, D. с. подпоследовательность, длинной общей подпоследовательности,
    Строка коррекции, монтажа 3,63 3,73 3,79 4,22 5,25 ca750608 JB
    9 января 1978 12:56 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 480 </ RecordId>
    <text> на подшипнике ионосферных радиоволн систематические
    Измерения подшипников получены с помощью специальных DF
    оборудование февраля др. анализируются и колебания
    интерпретироваться в отношении режимов распространения и расстояние, когда
    великий МПЧ круга превышает частоту сигнала среднее
    подшипника совпадает с направлением антенны передатчика
    но значительно отклоняется, когда великий МПЧ круге падает ниже
    частота сигнала изменения связаны с основными
    Отклонение от большого круга в сочетании с окончательным
    Разброс хопа из континентальной суши отклонение анти
    podal подшипников сигнал объясняются в предположении, что сигналы
    следовать пути низкое поглощение ночь зон </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 481 </ RecordId>
    <text> некоторые результаты, полученные с помощью измерения магнитного поля, при
    Землю с космической ракеты полученных результатов с помощью
    магнитометры с диапазоном и телеметрического канала
    чувствительности у которых эрстед показывают, что на расстоянии
    радиусов Земли магнитного поля не зависят только от
    earthpotential, но и от внешних источников, таких как заряженные
    солнечных частиц измеренные значения записаны космической ракеты являются
    ниже, чем расчетные разница между этими величинами
    достигает максимума при км и минимума км </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 483 </ RecordId>
    новые <text> Ассоциация специальных библиотек 'Йорке главы. зарплата
    опроса, 1979. этого обследования окладов специальных библиотек
    всем штате Нью-Йорк представляет доход для библиотекарей и
    связанного с ней персонала, используемых корпоративных, академических,
    государственного учреждения, общественные и другие учреждения, как Яна 79.
    зарплата цифры анализируются профессиональные названия, образование
    достигнуты, срок полномочий и на число лиц, контролируется.
    содержит информацию о продолжительности рабочего дня, акции, бонусы,
    членство в профсоюзах, и дополнительных льгот. сообщить не доступна
    от NTIS. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 485 </ RecordId>
    <text> Лежандра функции для аргументов больше, чем одна
    (Алгоритм 259 [s16]) августа 1965 Gautschi, Вт. ca650802 JB
    6 марта 1978 8:30 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 487 </ RecordId>
    <text> руководство для читателей-основная задача публичных библиотек.
    первейшая задача всех библиотекарей, особенно в общественных
    библиотек, чтобы придать своим читателям привычку читать
    систематически и регулярно. они должны быть творческими и
    изобретательны в организации питания для своих существующих читателей, а также в
    поиск путей, которые привлекут новых читателей. они должны
    дифференцировать свой подход в зависимости от возраста читателя,
    образование, профессия и / или занятости, общественной деятельности,
    пола, семейного положения, хобби и т.д. с библиотекаря
    помочь читателям должны приобрести "независимость" и сможете использовать
    библиографических ресурсов библиотеки. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 493 </ RecordId>
    <text> ассоциации радиовсплесками с солнечными вспышками данных
    охватывающий период Июль Декабрь были проведены исследования
    Связь между РФ всплески и вспышки больше, чем обычно
    процент импульсивных вспышек важности сопровождались
    РФ всплески </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 494 </ RecordId>
    <text> регулярные кулоновских волновых функций (алгоритм 292) Ноябрь,
    1966 Gautschi, Вт. ca661103a JB 2 марта 1978 3:43 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 497 </ RecordId>
    <text> аттенюаторы и нагрузки материалов подготовки железорудного
    Araldite смесей с соотношением по весу описано и
    Результаты измерений потерь в диапазоне частот являются
    сообщили результаты представлены в графическом виде </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 499 </ RecordId>
    <text> личность спиновой температуры и термодинамических
    температура </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 501 </ RecordId>
    <text> колебания геомагнитного поля вблизи горизонтальной
    Магнитный экватор ранних работ продолжали освещать суточного
    характеристик флуктуаций и изучить, как они соотносятся
    с колебаниями из-за эффектов солнечной вспышки </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 502 </ RecordId>
    <text> кругосветное звуковые волны ядерного
    взрыв на октябрь и их влияние на ионосферу на
    Sodankyla микробарограф и ионозондами записи
    Взрыв описаны нарушения за счет прямого путешествия
    волн и по всему миру волны были обнаружены на каждом
    инструмент </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 503 </ RecordId>
    <text> влияния напряжения переменного тока и постоянного напряжения
    на нелинейном конденсаторе семейства кривых представлены
    показывает измеренные вариации емкостного сопротивления и тангенса как функции
    прямого напряжения и напряжения одновременно
    конденсатора с диэлектрической кривые облегчения определения
    оптимальной рабочей точки для диэлектрических усилителей </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 505 </ RecordId>
    <text> библиографическое обслуживание ссылкой на читателей, как часть
    Консультирование читателей. устанавливает для описания образовательной функции
    библиографического справочника, четко эти функции
    которые, путем их активного продвижения информации,
    отличить его от чисто пассивной форме вопросов и ответов
    обслуживания. Роль библиографического справочника в
    всей области чтения руководства настолько важно, что исследования
    Необходимо провести не только в своей организационной и
    технологические аспекты, но и его содержание. только тогда, когда
    библиографические методы используются во всех процессах
    Библиотека работа будет более высокий уровень пропаганде книги быть
    достигнуты. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 508 </ RecordId>
    <text> спутниковой доплеровских измерений и ионосферы
    одновременные измерения доплеровских спутниковых на частотах
    из и было показано, что в соответствии с приближенной модели
    ионосферы за тот же период </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 510 </ RecordId>
    <text> нелинейных осцилляторов и диаграмма Найквиста два типа
    нелинейных осцилляторов с ограничение амплитуды будут
    считать их уравнения становятся линейными, когда конкретная
    значение выбрано для параметра, связанные с амплитудой
    единственной кривой может быть обращено для этого конкретного значения на
    Тот же принцип, что и обычные кривой Найквиста других значениях
    Параметр получить семейство кривых, показывающих этапы
    эволюции ос колебаний условий для стабильного и
    не в состоянии колебания получаются и результаты распространить на
    охватывают ответ на небольшую стабильность частоты возмущений и
    синхронизация ограничивает краткое изложение части работы было
    приведены в и </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 513 </ RecordId>
    <text> отслеживания спутников Земли подробности приведены из
    интерферометра типа антенная решетка имеющих диполей близости
    соединенный с двух проводов линии передачи приемник с входами
    переключаются используется для обнаружения сигналов ниже шум приемника
    Методы калибровки уровня описаны и некоторые транзитные
    прохода записи с точностью до секунд показаны </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 514 </ RecordId>
    <text> аудиовизуальных материалов в академических библиотек (на арабском языке).
    подчеркивает важность наличия аудиовизуальные материалы в
    любого библиотечного фонда, и перечислены некоторые из проблем, которые
    библиотеки могут столкнуться при создании AV коллекции. некоторые решения
    может быть предоставление технических средств, обеспечение
    места для размещения аппаратных средств, предоставления профессиональных
    и квалифицированного персонала для работы и учить других в использовании
    оборудования, а отбор и библиографический учет А.В.
    материала. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 515 </ RecordId>
    <text> информационного взрыва. главы из 2cybernetic
    попурри. 1floods информации сокрушить человечества. научный
    и технической информации (НТИ), удваивается каждые 10 лет. на
    vsesoyuznyi Институте научной Я tekhnicheskoi ИНФОРМАЦИИ,
    (Всесоюзный институт ИППП), 1000 работников делают эту литературу
    доступным для советских читателей. это океан знаний
    требует национальный план по производству и информации
    обработки. СССР централизованной сети состояние компьютера
    центров и состояния системы Sti. mezhdunarodnyi центр
    naucho-tekhnicheskoi ИНФОРМАЦИИ, (международный центр STI),
    служит социалистических стран альянса. ЮНИСИСТ является мировым STI
    системы. информатика использует новые ресурсы для решения своих
    технических проблем. средства, такие как электронные карандаши, сортировщики,
    универсальные машины информацию, лазеры, должны позволить
    Ученые получить полную и оперативную информацию. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 516 </ RecordId>
    <text> записку по организации и хранения информации, так как
    Логическая структура базы данных может быть представлен в виде дерева
    или графика, это вполне естественно для нас, чтобы посмотреть в процессе
    разработки базы данных, что и построения дерева или
    график. общий метод построения такого дерева или графика
    предоставляется. есть три важных элемента в этом общем
    метод строительства, а именно, набор бинарных отношений,
    алгоритм построения подмножеств множества, и алгоритм
    для выбора элемента из данного набора объектов. использование
    различных отношений и алгоритмов приводит к различным
    информационных структур, как список, дерево, кольцо и т. д. Таким образом,
    проблема организации и хранения информации сводится к
    что определяющих соотношений и разработка алгоритмов под
    данный набор ограничений. Результаты, представленные может быть ценным
    для дизайнеров, как полезные концепции дизайна, и может служить
    основой для разработки формальной теории по этому вопросу. июля 1973 года
    Хуан, J. с. базу данных, базу данных управления информацией
    поиска, информационной структуры, организации файлов, хранение
    распределения, дерево, граф 3,70 3,73 3,74 5,32 ca730702 JB января
    23, 1978 1:14 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 519 </ RecordId>
    <text> стабильную и программным управлением питания с помощью
    положительной обратной связи источника питания для массы магнита спектрометра
    описывается с выходным бесступенчатой ​​</ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 520 </ RecordId>
    <text> ракеты измерения электронной плотности в Форт-Черчилль
    Канада обсуждении результатов полета ракеты во время
    тихий ионосферных условиях с использованием двух частотных фазу
    Сравнение техники Седдон из </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 521 </ RecordId>
    <text> туннельного диода понижающие преобразователи различных анализов схемы
    сравниваются </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 524 </ RecordId>
    <text> руководящие принципы организации библиотеки акушерской школы для
    Номера для библиотекаря (часть 1). Хотя в 1972 году Бриггс отчет
    рекомендуется назначение профессиональных библиотекарей принять
    заряда сестринского библиотек. Однако часто, старший
    акушерское наставник отвечает за функционирование акушерского школы
    библиотеки. представлены рекомендации по организации такого
    библиотеки для не-библиотекаря в заряда. охватывает доступ к
    библиотека, книги выбора, журналов и рекламы. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 525 </ RecordId>
    <text> обработки для молодых пользователей библиотеки. дает советы
    Нигерийские библиотекарей на каталогизации, классификации и
    физической обработки книги таким образом, чтобы их легко
    доступным для молодых пользователей библиотеки. рекомендует
    составление словаря каталога и использование
    Модифицированная версия системы классификации Дьюи десятичной.
    обсуждает тип и количество записей каталога требуется,
    и дает пример такой записи. подчеркивает важность
    тщательной маркировке книг и правильный подачи
    Каталог карт. рекомендует использовать Сдача норм, таких как
    изложенным в 2common cataloguing1 смысле Эстер J.
    Piercy. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 527 </ RecordId>
    <text> метода компьютерного анализа для тепловой диффузии в
    биохимические системы в тепловой обнаружения быстрой
    биохимических реакций необходимо исправить
    Температурные данные для переходных теплопроводности потерь в
    цилиндрических калориметра. для обработки сложности, возникающие
    с различной тепловой релаксации концентрических изолирующих
    слоев, компьютерная программа была разработана, который дает
    Распределение температуры системы как функцию радиуса
    и времени. это распределение корректируется на каждом этапе
    подпрограмму, которая вычисляет мгновенное состояние химического
    есть действие, а также тепло, производимое этой реакции.
    Программа основана на прямом заявлении закону Фурье из
    теплопроводности и химическим уравнением скоростью, обеспечивающей
    «Бухгалтерский учет закона" следовать реагентов и поток тепла
    Пакеты, таким образом, что компьютер постоянно хранятся
    распределения тепла. Метод компьютерного анализа рассматривается здесь
    как тот, в котором физических законов процесса используются
    явно в программе. Обычно это приводит к пропусканию
    большая часть математических процедур, обычно используемых.
    Программа была протестирована против некоторых известных точных решений
    уравнения теплопроводности и дали идентичные результаты, а также по сравнению
    с экспериментальными данными известных биохимических реакций.
    построения компьютерных программ, основанных на прямое заявление
    физических законов является принцип всеобщей применимости
    который был применен для некоторых других физических явлений.
    сентября 1964 года Давидс, н. Бергер, р. л. ca640908 JB 9 марта
    1978 5:13 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 528 </ RecordId>
    <text> приближение переходной характеристики от частоты
    ответные данные относительно короткий способ описан с участием
    точки графической интеграции, которая дает точные результаты для
    линейных систем обратной связи с замкнутым передаточная функция петли
    пятого порядка или ниже </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 530 </ RecordId>
    <text> дизайн ток эмиттера контролируемых общим эмиттером
    Если транзистор входного каскада усилителя и выходного импеданса и
    их влияние на характеристики полосового изучаются
    этап подходит для радиовещательных приемников </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 531 </ RecordId>
    <text> постоянной высоты ионосферы для звуковой частоты
    распространения из анализа гладкого типа формы сигналов
    постоянной высоте была оценена для зимних штормов было
    Нет систематическое изменение с наступлением ночного времени
    Условия </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 532 </ RecordId>
    <text> дифракции на заряженную нить отклонение
    электрона заряженной бесконечной нити считается и
    Выведено уравнение определения его траектории </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 540 </ RecordId>
    <text> что библиотекари хотели знать о Remarc и были
    Не бойтесь спрашивать. Carrollton прессы, Inc., создает новую
    База данных (Remarc), по оценкам, 5,2 млн. не-Марк
    Библиотека Конгресса (LC) записи каталога. ответы на некоторые
    вопросы, поставленные библиотекарей, касающейся приобретения Remarc
    записи, отношения записи с файлами LC, затрат и
    почему Carrollton приступили Remarc базе данных проекта. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 542 </ RecordId>
    <text> австралийского радиотелескопа </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 544 </ RecordId>
    <text> основной магазин цифровой дифференциальный анализатор
    описание работы и схемы основного магазин
    корсара </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 545 </ RecordId>
    <text> применения электронных цифровых методов расчета
    на перфокарты машин принципы работы и дизайн
    электронные умножения удар обсуждаются контур
    Приведены процесс вычисления используются для стерлинга и FOF
    десятичной системы </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 547 </ RecordId>
    <text> лаборатории прикладной математики David W. Тейлор
    Модель бассейна сентября 1961 richstone, м. ca610901 JB 16 марта
    1978 10:01 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 548 </ RecordId>
    <text> долгой жизни, низкая стоимость, свободная посадка. F или много лет,
    Ланкашир использовала подход «стандартный план» в библиотеку
    здание, каждый стандартный план продолжительностью около 10 лет.
    излагаются 1970-х годов план, который направлен на сокращение строительства и
    эксплуатационные расходы, на постоянной основе и в антивандальном исполнении и быть
    способны интенсивного использования. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 549 </ RecordId>
    <text> книга отбор в детской библиотеке (на арабском языке). книга
    Выбор в детских библиотеках требует тщательного,
    сознательное и четкая политика. концентрируется на выбор
    История книги и утверждает, что выбор научной литературы должны
    проводиться по темам специалистов. детский библиотекарь
    должны всегда оставаться на связи с интересами детей и
    любимым чтением. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 554 </ RecordId>
    <text> столкновительными эффектов и ток проводимости в
    ионизированный газ записку о приближенное выражение полученных
    Вестфольда января для члена столкновений в текущем
    кинетическое уравнение для бинарной ионизованного газа в сильных
    магнитного поля </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 555 </ RecordId>
    <text> интервал арифметические вычисления определителя и его использование в
    тестирования для системы Чебышева двух недавних работах, одна Хансеном
    и один Хансен и р. R. Смит, показали, как интервал
    арифметический (Ia), могут быть эффективно использованы для связанного ошибки
    матричных вычислений. В настоящей работе метод, предложенный
    Хасен и р. R. Смит по сравнению с простым использованием
    И.А. В определитель оценки. Результаты расчетов показывают,
    точности и времени работы, которые можно ожидать при использовании И.А.
    Определитель для оценки. приложения с помощью И.А.
    детерминанты в программу для тестирования набор функций, чтобы убедиться,
    они образуют систему Чебышева затем представляется. февраля 1969 года
    Смит, л. б. интервальной арифметики, диапазон арифметических, ошибки
    границ, определитель оценки, система Чебышева, математические
    доказательство с помощью компьютера 5,11 5,13 5,14 ca690207 JB 20 февраля 1978
    10:49 утра </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 556 </ RecordId>
    <text> рассеяния скалярной волны на полу бесконечного стержня
    круглое поперечное сечение анализ показывает, что для волны
    падающий вдоль оси стержня и предполагая нулевой изменение
    поля с расстоянием в конце поверхность, соответствующую
    случае звуковых волн, падающих на жестком стержне рассеяния
    коэффициент для где к-волновое число, является
    радиус стержня графики показывают изменения средней
    давления амплитуды на конце стержня и рассеяния
    коэффициент в диапазоне средней амплитуды давления на
    конце стержня для других углов падения рассчитывается
    выражение для рассеянного поля, когда поле
    на поверхности равна нулю соответствующий случае антенна
    когда только компоненты электрического поля, параллельного
    оси стержня считается </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 557 </ RecordId>
    <text> графические аналитические конструкции пространства траектория
    заряженных частиц в магнитном поле двух методов
    описанным для построения траектории релятивистской заряженной
    Частицы метод ускорения и радиусы кривизны
    Метод </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 558 </ RecordId>
    <text> публикации базы данных не заменит настоящий
    услуг связи. Будущее электронных публикаций и
    ее значение для деловой прессы считаются. обсуждает
    Роль государства, современные, рыночные
    приемлемость и роль рекламы. создание
    Компьютер банка данных описана. База данных публикаций является
    рассмотрел в отличие от традиционной публикации и ее влияние
    на редакционный процесс описан. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 560 </ RecordId>
    <text> новой библиотеки в старом деревянном доме среды.
    вклад в финском вопросе. когда новая главная библиотека была
    запланировано на Таммисаари (в шведском регионе Ekenas из
    Финляндия), сознательное усилие было сделано, чтобы относиться к городу
    Архитектура деревянного дома. описывает его планирование и
    строительной деятельности, а также локальной сети библиотеки.
    включает в себя планы здания. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 562 </ RecordId>
    <text> гладкой конической дифракции на препятствиях выражений
    Полученными ранее обобщаются на наклонном падении и
    конических поверхностей вывод основан на обобщенной
    Концепция зелень на функцию и использование корректирующих
    По сравнению с результатами шкалы факторов модели
    измерения </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 563 </ RecordId>
    <text> загрузки библиотеки с альтернативным выбором рутины
    ноября 1961 года Мур, Р. ca611105 JB 15 марта 1978 10:55
    PM </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 564 </ RecordId>
    <text> армии библиотек и их роль. исследования роли польской
    Какая армия библиотек даты с 1765 до наших дней.
    Centralna wojskowa библиотека (центральная библиотека армии) и
    библиотека Naukowa Sztaba generalnega (Генерального штаба
    педагогическая библиотека) и других основных библиотеках армии являются
    описано. Их роли различны, но охватывают После армии следующие потребности "
    потребностей, дисплей, техническая информация, социально-политические
    Информация, медицинские данные, данные и военно-морской истории войны.
    нужно собрать, сохранить и каталогизировать информацию в книгах,
    и периодические издания на пленке подчеркивается. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 565 </ RecordId>
    <text> национальные потребности в физическом и критически оценены
    химических данных. надежные значения числовых данных сделали экспресс
    в количественном выражении свойства и поведение материалов
    необходимы во всех отраслях науки и техники и
    необходимое для принятия обоснованных решений Всякий раз, когда правительственные или
    промышленное решение включает в себя элементы науки и
    технологии. научная литература содержит много ценных
    данных, охватывающих широкий спектр различных областях. к сожалению, это
    поэтому содержит много ошибочных значений. значительных интеллектуальных
    усилий требуется, чтобы выбрать надежные значения из общего
    Лиц, которые считаются. По этой причине количество Специализированные
    центры обработки данных были созданы для компилировать и оценивать данные
    на систематической основе. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 567 </ RecordId>
    <text> от природы волны критическое обсуждение классической
    Теория, указывающее, как интерпретация квантовой теории
    может разрешить несовместимость волны и частицы
    понятиями </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 568 </ RecordId>
    <text> неполной бета-функции отношения (алгоритм 222) Апрель,
    1964 Gautschi, Вт. ca640418 JB 10 марта 1978 12:32 утра </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 569 </ RecordId>
    <text> спектр флуктуации плотности электронов в
    ионосферы колебания предполагаются возникают из
    вертикального переноса малых карманы воздуха в присутствии
    Номера адиабатический градиент температуры и вертикальные градиенты O
    означает плотность электронов предварительного счет теории
    О спектре флуктуации GivenName со ссылками на
    Применение результатов ионосферы и тропосферы
    рассеяния радиоволн таким озера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 571 </ RecordId>
    <text> как транзисторы работают по результатам атомной радиации
    Тесты на детекторе системы усилителя действительно показывали унижающие
    эффекты облучения можно контролировать до некоторой степени
    отрицательный результат воздействия поэтому измерения проводились на одном
    отдельный транзистор и коаксиального кабеля </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 572 </ RecordId>
    <text> взаимопроникновения двух газовых облаков ионизированного счетчик
    потоковое в результате столкновения двух ионизированного газа
    облака неустойчиво двойной поток образует небольшие облака
    Какие пространственного заряда может быть причиной геомагнитных бурь и
    радиопомех сталкивающихся галактик </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 573 </ RecordId>
    <text> данных / информации прямая данных документации. данных является
    Описанный как не-библиографической информации; количественных данных
    или текстовые данные. обработки, виды и источники данных рассматриваются
    Обсуждаемые, с особым акцентом на научно-
    технической информации. индексации данных в документации
    по possibleness Ориентировочный (флаг) и более подробные (день)
    показателей. Примеры обосновать необходимость укрепления
    Связь между данными и библиографической информацией
    деятельности. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 575 </ RecordId>
    <text> внимание на оценке отклика нелинейного
    элемент для синусоидального и случайных сигналов разработан метод
    основанная на математической методике, описанной Льюисом Что
    особенно полезны для анализа нелинейных контроль
    простые курсоры система может быть построена на добычу детерминированных
    эффективный коэффициент усиления нелинейного устройства к применению
    гистерезисных нелинейностей и реакция на случайные сигнал
    Иллюстрированная </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 577 </ RecordId>
    <text> теории работы выхода металлов поляризующей
    действие отдельных электронов на распределение
    Остальные электроны в зоне проводимости исследован
    Средства расширенного Томас статистике Ферми и их влияние на
    величиной работы выхода вычисляется в щелочных металлов
    работа выхода детерминирована добывается основном эта поляризация
    изображение эффекта силы и лишь незначительно л электростатическим
    Двойной слой на границе металла </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 578 </ RecordId>
    <text> нетрадиционные методы выработки электроэнергии
    Обзор методов для прямой генерации электроэнергии из
    другие формы энергии, включая методы, основанные на
    электрохимических и фотоэлектрического преобразования твердого состояния
    устройств и высокой скорости ионизированного газа сравнительная таблица
    Основными устройствами включено </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 579 </ RecordId>
    <text> решения задач комбинаторной использованием генерации
    функций на переменном поле компьютер полезность
    производящих функций в решении комбинаторных задач является
    обсуждается. Конкретные результаты реализации представлены и
    Оценены. сентября 1964 года виноградник, г м. ca640902 JB 9 марта
    1978 6:17 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 581 </ RecordId>
    <text> электронных публикаций. различные аспекты роста
    США публикации электронных обсуждаются. Они включают в себя
    конкурс на рекламу между журналами и кабель
    телевидения; угрозы, предлагаемых электронных публикаций в
    деловые журналы, интернет-хроника раз в две недели электронные
    Новости-журнал, национальный синдикации компьютерном мире,
    получасовой телевизионной шоу, поставленное CW Communications Inc,
    производство деньгами журнала прокате и дом 6 кабелей
    Телепрограмма называется денежным делам, кабельный журнал формата ТВ
    программ, которые будут запущены сердца / ABC предприятий и видео
    телевидении специальные производства журнала Discover. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 582 </ RecordId>
    <text> инаугурационной лекции и магистерских и докторских исследований в
    университеты Южной Африки. Списки, по библиотечно-информационным
    науки, названия инаугурационной лекции, кандидатских диссертаций и
    докторских диссертаций принятых в 1968-80, и текущие
    научно-исследовательских проектов для магистерских и докторских степеней. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 588 </ RecordId>
    <text> гармонического анализа для симметрично распределенных данных
    (Алгоритм 320 [C6]) февраля 1968 года охотник, D B. гармонический
    Анализ, косинус-ряда, синус-ряда, функция приближения,
    кривой, тригонометрические ряды 5:13 ca680202 JB февраля
    23, 1978 1:34 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 592 </ RecordId>
    <text> микропроцессоров в личной информационной системы.
    мощный микро вычислительные системы стали доступны по цене
    Какие многих людей и небольших библиотек может себе позволить.
    обсуждается настоящее и ближайшее будущее возможности
    микрокомпьютеров личных информационных систем и
    Требования для поиска системы. рассматривает в настоящее время
    Аппаратные и программные требования с точки зрения синтеза, чем
    современные тенденции. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 593 </ RecordId>
    х группа невырожденных <text> параметрический усилитель усилитель
    Описанный использует таблетку она имеет варакторного диода и прирост
    шума больше мощности накачки с большей прибыли Должны Быть
    relizable на полосы равна или чуть меньше, чем </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 597 </ RecordId>
    <text> Компьютеризированная информационно-поисковых-закрытые или открытые: некоторые
    Критерии для замкнутой системы. Описывает, что подразумевается под
    «Закрытые» и «открытые» Компьютеризированная поиска информации и
    вариации между ними. факторы могут в разной степени
    ограничение: доступ к данным, доступ к системе личности
    пользователей и метод доступа к Системе. обсуждается в
    подробно лексики Информационно-правовая система, подчеркнув
    Какие функции действительно указывали указав, что он представляет собой замкнутую систему, объясняя
    Результирующая преимущества. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 599 </ RecordId>
    <text> possibleness причины геомагнитных флуктуаций с сек
    период может прокомментировать Daniels короткий и длительный период
    колебания иногда PRECEDING но чаще сопровождающие
    главная железнодорожная магнитной активности описаны Они
    Считается, связаны и электромагнитных
    Происхождение </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 601 </ RecordId>
    <text> поиска проблем оптимизации файловой структуры
    Accor Дин критерию времени поиска. При разработке он-лайн
    информационно-поисковой системе, скорость реагирования на запросы является одним из
    основных характеристик качества системы. считает
    компонентом время отклика дескриптор время поиска.
    обсуждает прямые, обратные и комбинированные модели файла
    организации, делает сравнительный анализ и оценивает
    Дескриптор время извлечения каждого из них. Предлагает вероятности
    модель поиска в объединенный файл. на основе этого
    модели, проблема-из Оптимизация объединенный файл в соответствии Дин
    критерию времени решена. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 604 </ RecordId>
    <text> сборнике. Хосе Марти Национальной библиотеки. доклад
    деятельности в 1980 году. GivenName представляет собой отчет о двух выставках
    документальные сокровища, от 1950-52 и с 1953-80;
    Неурегулированные вопросы подробно описаны. Документы, представленные в
    очередной серии симпозиумов, охватывающих все аспекты книги
    Производство и публикации, предназначенной для библиотекарей, являются
    Перечисленное, и концерты, сольные концерты, и другие совещания Кратко
    описано. Заключительной части доклада полной мере учитывать
    празднования Хосе Марти день по случаю патриотические
    торжеств; подробности приведены библиотеки крупномасштабных
    мультимедийную выставку материалов о прошлых революций и
    настоящем и официальных национальных воссоединение героя. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 605 </ RecordId>
    <text> религии он-лайн, или же это?. рассматривает охват
    на религиозные темы в настоящее время доступны в режиме онлайн баз данных, а также
    жалуется на отсутствие основной поток религиозной базой данных,
    Поощрение лоббирования поиске поставщиков обслуживания. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 606 </ RecordId>
    <text> миниатюрной лаковой пленки-конденсаторы производственного процесса
    Которая описана в тонкой пленке выливали на опорное основание
    и металлизированные и щели, спокойно его поддерживают afterwhich
    раздели и сматывают в металлизированной единиц пленочный конденсатор
    толстые были произведены в результате конденсаторов около
    седьмого размера наименьшего металлизированной бумаге типов
    Носитель может быть оставлена ​​в случае, если е лм чрезвычайно хрупкими или если
    конденсатор для работы при напряжении ниже о формуле
    получается для эффективного последовательного сопротивления </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 611 </ RecordId>
    <text> права публичного заимствования "ситуации в Новой Зеландии и
    Австралии. вклад в тематический вопрос на публичное заимствование
    права человека (ГНР). Новой Зеландии и Австралии представил ППА
    соответственно, в 1973 и 1974 годах. есть то, что не сотрудничество и
    схемы не являются однородными. излагаются правила квалификации
    авторов и произведений в каждой схеме. В отличие от Австралии, Новой Зеландии
    не производит платежи, чтобы издатели и Схемы
    Введение предусматривает тесное сотрудничество между авторами и
    библиотекарей. в Австралии, платежи такие же, как в 1973 году
    несмотря на увеличение увеличить в индекс потребительских цен почти на 100%
    и несмотря на многочисленные попытки увеличить увеличить платежей. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 614 </ RecordId>
    <text> в случае союзов, используйте это. вклад в вопрос
    посвящена докладов, представленных на канадской библиотечной ассоциации
    Ежегодная конференция, июнь 81 обсуждает развитие союзов
    на канадских библиотек, члены библиотекам и консультирует по
    дело с профсоюзами. подчеркивает необходимость для членов правления
    быть знакомы с требованиями трудового своих провинций в
    код, а для главных библиотекарей и их помощников, чтобы быть хорошо
    обучение в договор управления. поэтому считает, торг
    и тактик ведения переговоров. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 615 </ RecordId>
    <text> Синтаксис макросов и расширенной трансляции перевода
    Описанный подход который позволяет расширенного синтаксиса
    GivenName и семантику высокого уровня базового языка с использованием
    новый формализм называется синтаксически макроса. Синтаксис-макросы определяют
    Строка преобразования на основе синтаксических элементов базы
    языка. Обсуждаются два типа макросов и примеры
    GivenName их использования. условного поколения основаны макросы
    на варианты и альтернативы Признанные по результатам проверки, следовательно,
    описано. ноября 1966 Ливенуорте, б. м. ca661102 JB марта
    2, 1978 3:46 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 616 </ RecordId>
    <text> нерекурсивную метод спецификации синтаксиса использования
    Клини регулярное выражение для обозначения описания алгебраических
    Синтаксис языка, в частности Алгола, описанной в этой
    бумаги. II программы Fortran компьютера для проведения
    Ликвидация алгоритм Горн, подобный метод Гаусса
    для линейной системы алгебраических уравнений, описано. это
    которые применяются в многочисленных меньших языках, в том числе
    подъязыке Алголь. Результат рукой расчета
    применение алгоритма для всех является Алголь GivenName, Мальтус
    выражающих пересмотренный Алголь 1960 синтаксис полностью
    нерекурсивных условий, насколько его контекстно-свободной части является
    Заинтересованных сторон. это описание во многих отношениях является гораздо более
    Понял интуитивно, чем предыдущий рекурсивный описание,
    предлагается. Таким образом, документ включает в себя результаты машины
    Программа, которая не включает в себя упрощение алгоритма.
    апреля 1966 года Карр III, J. W. ранее, J. ca660402 JB 3 марта
    1978 11:02 утра </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 617 </ RecordId>
    <text> МГГ наблюдений F разброс слоя на Дальнем
    восток </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 618 </ RecordId>
    <text> дифракции микроволн тандеме щели </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 619 </ RecordId>
    <text> на меридиональной распределение минимального виртуального
    Высота слоя F результаты анализа ежедневных
    вариаций в обсерватории указывают указывает на присутствие двух
    периодические члены суточного хода, которая зависит от
    Географическая широта и полусуточной вариации которых зависит
    от геомагнитной широты бывшего можно рассматривать как
    Последний тепловой эффект, как приливная эффект в F
    область </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 622 </ RecordId>
    <text> номограммы для проектирования транзисторов узкой полосе
    усилители </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 623 </ RecordId>
    <text> помощи в целях развития для школьных библиотек, консультативная работа и
    семинаров в Республике Кипр. В мае 81 за 1-й
    Время, ФРГ дали помощь библиотекам в развивающейся
    страны. на Кипре, в школьных библиотеках, как правило, лучше в
    сделал состояние публичных библиотек. кипрские библиотекарей попросили
    Германии за помощью с проблемами недостаточного квалифицированный персонал,
    устаревшими и недостаточными запасами, нехватка оборудования и
    необходимо интегрировать библиотеку в школьную программу.
    С возможностью обеспечения семинары были возможности для обсуждения
    и, чтобы помочь сотрудникам библиотеки для выхода в библиотеку школы
    образовательным потенциалом. то, что отчет, написанный для немецкого
    Обществом по техническому сотрудничеству (немецкое общество
    технического сотрудничества), содержащий предложения по
    Разработка школьных библиотек и персонала в рамках подготовки
    рамках планирования национальной библиотеки на Кипре, в котором она
    photoshoped будет применить на практике. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 626 </ RecordId>
    <text> divisionless метод преобразования целого июля 1961 года
    Кларксон, Вт. к князю, б. м. ca610703 JB 16 марта 1978 10:27
    PM </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 627 </ RecordId>
    <text> радиоинтерферомет дискретных источников характерные черты
    теории и практики радио интерферометрии
    представлены особое внимание на предположениях и на
    В частности двумерных аспекты предмета теоремы
    Доказано, в соответствии с которым только определенные дискретные станций на
    прямоугольную решетку нужно заниматься для полного определения
    дискретного источника распределения процедур в интерферометрии
    Обсуждаются в свете этого результата и при оптимальной
    Процедура выводится текущая практика считается завершенным
    консервативным независимые данные, например, в случае Солнца
    можно получить лишь на станции шагом примерно длинах волн
    обосновать факт, который до настоящего времени не были приняты во
    счета </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 628 </ RecordId>
    <text> электронным пучком параметрического усилителя для
    область </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 629 </ RecordId>
    <text> проводимости горячей плазмы Получение теория
    проводимости однородной плазмы в зависимости от частоты и
    По сравнению с температурой представлен и ряд последних
    лечение </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 630 </ RecordId>
    <text> квантовой теории осциллятор с трением и электрические
    поле прикладывается к шуму квантования электрического
    колебательный контур эффекты затухания лечатся возмущений
    Происходить в обоих теорию квантовых эффектов и затухание в
    шум и подробно обсуждаются в вакуумных флуктуаций
    Показано, что наблюдаемые в некоторых низкой шумовой температуры
    Эксперименты </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 631 </ RecordId>
    <text> аналоговый компьютер для решения касательные
    модифицированных моста Уитстона устройство описано разрешениям
    вычисление касательным углом между линейными и только
    элементы используются точностью в пределах Выполнено участие в
    Конструкция съемных блоков обсуждается </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 636 </ RecordId>
    <text> магнито-гидродинамики докладов, представленных на симпозиуме
    под эгидой Международного союза по теоретической и прикладной
    механики совместно с оперативной Национальной академии наук
    TE и Национальный совет исследований состоялось в williamsbug
    Вирджиния и Вашингтон, округ Колумбия в январе </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 638 </ RecordId>
    <text> Ху-Такера минимальной избыточностью алфавитном способе кодирования
    (Алгоритм R428) августа 1973 года Бирн, J. г ca730815 JB января
    23, 1978 10:27 утра </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 639 </ RecordId>
    <text> устройства для поглощения сантиметровых волн электромагнитного
    и их акустических аналогов обзор операционной
    Механизм трех типов поглотителей однородного материала
    клинья и резонансных поглотителей </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 640 </ RecordId>
    <text> Multi-ленты и бесконечного состояния автоматов - опрос
    обзор, какие машины являются более мощными, чем конечные автоматы
    общей и менее мощным, чем машины Тьюринга представлена. это
    Чувствуется же машин в этой категории так же тесно
    , связанные с цифровыми компьютерами либо как конечные автоматы или
    неограниченный машин Тьюринга. промежуточные машины могут быть
    созданные граничащей с бесконечномерным состояние памяти в состояние конечного
    машины, а затем выполнения любой или все из следующих фаворитах у (1)
    ограничить то, каким образом неограниченной части
    Память может быть доступна, (2) связана количество шагов разрешено
    для вычисления некоторой рекурсивной функцией от увеличения
    длина входных, (3) ограничивает общий объем памяти
    доступны в том же порядке. примеры из всех трех классов
    и их свойств. декабря 1965 года рыбак, с.
    C. ca651215 JB 6 марта 1978 3:24 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 641 </ RecordId>
    <text> замечания по нелинейной электродинамике некоторые решения
    уравнений представлены ранее рассмотренные </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 642 </ RecordId>
    <text> Заметки о дизайне распределенных усилителей
    лечения использовали учитывает собственную емкость, из
    катушек и эффект использования анодно-и линий сетки
    различных скоростей распространения Последний эффект может быть полезным в
    Как избежать значительного увеличения увеличить в прирост производный тип фильтра
    Усилитель на верхнем конце кассеты </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 647 </ RecordId>
    <text> Предлагаемый метод более полного использования строк в
    Алголь 60 апреля 1963 Shoffner, м. г коричневого, с. J. ca630423 JB
    14 марта 1978 11:45 утра </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 648 </ RecordId>
    <text> Bibliotekstjänst-презентации. вклад в вопрос
    посвященной публичной библиотеки в Швеции. Bibliotekstjänst
    является шведская библиотечного обслуживания, основная задача которого заключается в оказании помощи
    упорядочению шведской библиотечной системы было показано, сделал
    практически все виды библиотечной работы можно проводить более
    Эффективно и рационально с помощью централизованно производится
    услуг и пособий. Bibliotekstjänst, как центральная служба
    орган, Мальтус приобрел очень широкую сферу деятельности. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 650 </ RecordId>
    <text> выпрямителя модулятор модулятор паразитных емкостей в
    Чисто номинально резистивного типа всегда увеличивает увеличить преобразования
    Потеря наборов экспериментальных результатов и процедура нормализации
    Обсуждаются обстоятельства, при которых желательно
    подстроиться под паразитных емкостей при помощи индуктивности
    Начисленные </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 652 </ RecordId>
    <text> на тонкую структуру всплесков солнечного диапазона и
    Их частота дрейф в высоких рекордов скорости были получены
    Одновременно на и с двойной приемник канала в
    Harestua солнечной обсерватории в период Февраль Сентябрь
    на анализ записей показывает, сделал первого Вспышки происходят
    на первой в первую очередь на более низкой частоте и высокой частотой
    Одновременно результаты обсуждаются и принимающей
    Описано оборудование </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 654 </ RecordId>
    <text> ионосферных возмущений во время космических лучей
    Увеличивает ионосферных и магнитных условий во время
    космических лучей увеличения увеличить января будут Проанализированы и по сравнению с
    Те во время увеличения увеличить на декабрь Хотя
    космических лучей Увеличивает были в некоторых отношениях аналогично theywere
    связаны с совершенно иными ионосферных условий </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 655 </ RecordId>
    <text> связанных с информацией законопроектов, вносимых в сша Сенату.
    5 новых счетов-публичный акт телекоммуникации, национальное водительское
    Закон о регистре, лицензирование теле-и обновлению закона, равного
    доступ к коммуникациям акт, людей с нарушениями слуха и налоговой
    стимул акт-были прочитаны в нас Сената и назначен
    соответствующие комитеты для принятия мер. Описывает каждый акт
    Короче говоря, и его отношение к миру информации. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 659 </ RecordId>
    <text> моделирования динамических последовательных ни алгоритмы поиска
    сентября 1978 года Тененбаум, поиска, обработки списков,
    последовательного поиска, динамическое изменение порядка, моделирование 3,74 8,1
    ca780911 то есть 29 января 1979 6:30 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 664 </ RecordId>
    <text> электронном слое модели снижена с соображениями и
    поглощения волны </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 665 </ RecordId>
    <text> французское правительство информационной политики и ее инструментов.
    3 коротких счетов главный государственный Участие в организационном
    развитие французской национальной информационные услуги:
    межведомственную миссию по научно-техническому
    информации (midist), Агентство университета для научных и
    технической информации и документации (audist), а также
    Министерство промышленности. Подробности даны национальной политики
    и задачам, требованиям рынка, услуг, разработанных для
    дату, и планы на будущее. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 667 </ RecordId>
    <text> Вычислительные аспекты анализа множественных ковариационные на
    многофакторной структуры вычислительной процедуры для
    Несколько анализа ковариации в статистику обсуждается с
    ссылка на дисперсионного анализа. специальный оператор
    Исчисление разработан Хартли программирования для анализа
    дисперсию для многофакторного эксперимента она должна охватывать
    Анализ ковариации. это расширение выполняется путем
    Используя связь между корреляционного анализа и
    дисперсионного анализа и путем введения нового оператора.
    Результаты иллюстрируются числовым примером для анализа
    ковариацию, в которых основные вычисления показано, что
    Проведенные при анализе-дисперсионная программы. июля 1966 года
    Пэн, К с. ca660708 JB 2 марта 1978 9:18 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 668 </ RecordId>
    <text> эффективности библиографической работы информации в районе
    библиотек. Отправной точкой для разработки
    библиографическую модель системы является взаимодействие между
    библиографического обслуживания и его категории пользователей, на это уходит в
    счетом пользователя библиографических требований, и поэтому должны
    предвидеть их и стимулировать их в согласии с обеих
    частных лиц и потребностей общества. Очень важным является
    сотрудничества между отдельными библиографической информации
    Какие услуги должны быть интегрированы в библиографических сопротивляться
    Системы. Изучение фактического состояния дел в районе
    Показан библиотеки, однако, некоторые короткие прибытия. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 669 </ RecordId>
    <text> публичную библиотеку как поставщик видео. Описывает
    наличие видеокассет и оборудования в датской общественности
    библиотек. этот показатель составил в 1977 году до 5 библиотек. большинство
    программы местного производства художественной самодеятельности для
    местных образовательных и исторических целей. Только одна библиотека имеет
    рассмотрены предложения на хранение видеокассет от государства
    киноцентре. Относится к различным докладов, которые делали это ясно
    Видео представляет собой материал, который по праву принадлежит в публичной библиотеке
    и может быть получено за счет государственных средств. желательность
    имеющих радио-и телепрограммы доступны для кредита для общественности
    Часто библиотеки было указано, но это будет
    необходимость изменений в закон об авторских правах или прямых переговоров
    В библиотеках с владельцев авторских прав. архивы для радио
    и телевизионных постановок должны быть созданы и Закон об адвокатуре
    депозитов расширена за счет включения некнижным материала. сотрудничество
    в рамках Северного совета призвал, и эксперименты в выбранных
    Библиотеки рекомендуется. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 671 </ RecordId>
    <text> эффективная электронная электронная электронная и ионная крест
    разделам в плазме сечения упругого рассеяния
    для строго бесконечное кулоновского взаимодействия но конечного значения
    найти с помощью теории Дебая электролитов </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 674 </ RecordId>
    <text> распределение электронов в ионосфере над Слау
    часть избранный спокойных будней на распределение с плотностью
    Высота вычисляется от использования записей в электронную компьютере
    Предполагает метод сделал нимает кривая монотонно возрастает
    и Позволяет эффект магнитного поля Земли
    Высота максимальная плотность электронов в слое Р оказывается
    значительно ниже, чем предполагалось ранее, в частности, в
    равноденствия и в летние месяцы </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 677 </ RecordId>
    <text> акцент на «регион Робертсоном. Кратко описывает регионе
    Робертсон, Южной Африке, которая имеет 17 публичных библиотек и 6
    депо. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 678 </ RecordId>
    <text> на длинном периоде эффекты в движении искусственных
    спутниковое причиненный Сжатие Земли эффект
    эллиптичность экватора час почти кругового спутника
    Орбиты </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 679 </ RecordId>
    <text> эффект дисперсии обсуждается в рамках группы и
    фазовых скоростей и наносят на схемах волноводов и кабелей
    ионосферы </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 680 </ RecordId>
    <text> сингулярного разложения комплексной матрицы
    (Алгоритм 358 [F1, 4.5]) октября 1969 Businger, с. goulub,
    GH особой ценности, матрица разложения, наименьших квадратов
    Решение, Псевдообратная 5:14 ca691007 JB 15 февраля 1978 3:22
    PM </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 686 </ RecordId>
    <text> на вычисления быстрого преобразования Фурье и Кули Тьюки
    Предложен алгоритм почти вычислительный комплекс Фурье
    преобразования и показали значительную экономию времени в ее использовании для
    вычислить больших преобразований на цифровом компьютере. с п власть
    два, вычислительное время для этого алгоритма пропорциональна н
    log2 N, значительное улучшение по сравнению с другими методами вычислительной
    время, пропорциональное N ^ 2 В данной работе, быстрого преобразования Фурье
    алгоритма преобразования кратко-отзывы и почти разницы
    Точное уравнение методы расчета необходимой
    Значения тригонометрических функций даны. проблемно-
    больших вычислительных преобразования Фурье в системах с виртуальным
    память Считается, и решение предложено. Этот метод
    была использована для вычисления сложных преобразований Фурье размер п =
    2 ^ 16 на компьютере с 2 ^ 15 слов основного хранения, это
    Раза превышает восьми максимальное основанию два преобразования
    Размер с фиксированным распределением этой суммы основного хранения.
    Поэтому метод был использован для вычисления больших смешанной системы счисления
    преобразует. масштабирование плана для вычисления быстрого преобразования Фурье
    преобразование арифметики с фиксированной запятой при этом уделяется. Октябрь
    Синглтон 1967, р. C. ca671008 JB 27 февраля 1978 2:03
    PM </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 687 </ RecordId>
    <text> шум измерения газа плазмы разряда были сделаны в
    Диапазон частот на разряд в пробирку, содержащую аргон
    и паров ртути при давлении около мм рт.ст. тест токов в
    и токовые шумы были использованы Какую примерно пропорционально
    Так как с полупроводниками озеро </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 690 </ RecordId>
    <text> стандартов события и последствия. стандарты имеют
    Предполагается большее значение с введением и использованием
    передовые телекоммуникационные, компьютеры и кооператив,
    совместного использования ресурсов деятельности. отмечает примеры прошлого
    Стандартизация Успехи и неудачи, и размышляет примеры
    Стандартизация усилия параллельно. Вовлечение в то время как стандарты
    технологические факторы были успешно разработаны и
    Реализация этих факторов с участием человека, политики и
    Управление прерогативы тихо лежала позади. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 694 </ RecordId>
    <text> это путь ККО имеет организованной записи ТВ.
    Описывает видеокассету коллекции Университета Роскильде библиотеки.
    некоторые записи были сделаны с начала библиотеки
    1971 году, но theywere обычно удаляются. гранты для современных
    видео-магнитофон в 1973 году и новый закон об авторском праве в
    1977 делает его правовые записывать радио и ТВ программы
    образовательных целей позволило библиотеке на организацию и записи
    использования в системе параллельно сделали для книг. обсуждаются правовые
    интерпретации, которые могут записывать, что может быть записано,
    ответственность за возможные компенсации, бесплатное право сдавать в аренду,
    обязанность удалить. Утверждает, теперь же сделал правовой вопрос
    прояснилось, общественных и научных библиотеках должны организовать
    система сбора, регистрации, каталогизации и кредитование
    записей аналогично сделал для книг. Описывает в Роскилле
    решение. заказы на запись датского и шведского телевидения
    программы, полученной от сотрудников и студентов и некоторых
    Учет ведется на собственной инициативе библиотеки. после
    запись, регистрация осуществляется на основе программ
    название. Рубрики не производятся в соответствии Дин УДК, но
    собственные библиотеки оценка потребностей пользователей. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 695 </ RecordId>
    <text> без переходных рабочего набора статистики без переходных
    размер средней рабочей набор и без переходных недостающей страницы скоростью
    в конечном образце опорного строка определены. Использование
    Соответствующие тезис статистики, если содержимое рабочего
    установлена ​​в начале записаны строки неизвестны. Если
    Определенное условие стационарности держится, диссертацию приводить статистические данные
    Объективные оценки ожидаемых рабочих наборов размеров, отсутствующие страницы
    вероятности, и в земных вероятности расстояния помех. два
    другие пары оценок показаны в его беспристрастности. выражений
    для без переходных Статистические данные поступают с точки зрения в
    Интервал статистики. несколько методов расчета являются
    Обсуждаемые, в зависимости от полезности каждой длины
    образец, число различных ссылок, и количество основных
    хранение доступны к компьютеру выполнять вычисления.
    В частности, Описаны методы обработки длинных строк
    Содержащие много различных имен странице. февраля 1977 Easton, м.
    C. Беннетт, б. T. Рабочий набор, оценка поведения программы 4.3
    4,6 5,5 ca770204 JB 30 декабря 1977 2:40 утра </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 696 </ RecordId>
    <text> минимизации функций (алгоритм 251 [E4]) марта 1965 года
    скважинами, м. ca650307 JB 7 марта 1978 6:05 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 700 </ RecordId>
    <text> гладкой (алгоритм 216) Ноябрь, 1963 George R. ca631106
    JB 13 марта 1978 3:47 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 701 </ RecordId>
    <text> элементарных функций цепными дробями (алгоритм
    229 [b1]) декабря 1969 Bray, т. продолжение фракций, паде
    Таблица 5:19 ca691213 JB 15 февраля 1978 2:09 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 702 </ RecordId>
    <text> кривой с ограничениями (алгоритм 74) января
    1962 Пек, J. л о ca620109 JB 20 марта 1978 4:35 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 703 </ RecordId>
    <text> стабильные численные методы для получения Чебышева
    к решению переопределенная система уравнений
    осуществление детерминированный алгоритм загрузки биржи для горнодобывающей
    Решение Чебышева переопределенную линейной системы
    уравнений представлена, разве Лу разложения использует гауссово
    междурядные изменения. реализации вычислительно
    Те Обычно GivenName более стабильным, чем в литературе.
    обобщение алгоритма сапоги является разработанный Какие
    позволяет случайный обмен двух уравнений
    одновременно. июня 1968 Бартельс, р. Голуб ч, г ч
    Чебышева решения, переопределенной системы линейных, линейно
    уравнений, алгоритм обмена 5:13 5:14 5:41 ca680601 JB
    22 февраля 1978 4:50 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 706 </ RecordId>
    <text> солнечной активности и высоте тропопаузы рядом
    экватора </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 707 </ RecordId>
    <text> Якоби (алгоритм 85) апреля 1962 года Эванс, т. г ca620404
    JB 20 марта 1978 2:22 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 708 </ RecordId>
    <text> превышение стоимости минимального кривой (алгоритм 217) декабрь, 1963
    Бриггс, Вт. ca631206 JB 13 марта 1978 2:58 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 712 </ RecordId>
    <text> газовый разряд в свободном пространстве светящиеся в фокусе
    Радар Параболоидом безэлектродном разряде газа в низких
    Достигается с помощью того, что сосуд высокого давления расположение двух
    параболоидными зеркал и когерентного излучения в см EM </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 714 </ RecordId>
    <text> распределении больших геомагнитных бурь и мало в
    солнечного цикла статистического анализа возникновение
    большие геомагнитные бури небольших бурь с внезапным началом цементов
    и малых бурь без резких цементов Comme во время загрузки
    Кривые распределения в течение семи циклов солнечных пятен и хорошо согласуются
    с усредненной кривой солнечных пятен для кривой не имеет выраженного
    пик максимума солнечной активности, но достигает высокого уровня за два года
    позже после синтеза максимально бурь, которые связаны
    Особенно с ионосферных возмущений часто показывают
    повторения чего не наблюдается-с объявлением типов </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 715 </ RecordId>
    <text> тестирования и пересмотр рекомендации по написанию рефератов
    работ в области биологических наук. руководящие принципы, причиненный в результате
    предыдущая британского проекта библиотеки были проверены на практике с
    сотрудничество 12 редакторов журналов в биологической сфере.
    в ходе судебного разбирательства редакторы попросили авторов использовать предлагаемый
    При внесении изменений в руководящие принципы тезисы докладов вернулись на
    пересмотра. длина, качество (в частности информационного содержания)
    По сравнению в стиле 89 и были оригинальными и пересмотренные рефераты.
    пересмотренный рефераты проявлялся при встречах, руководящие принципы были ценности
    в оказании помощи авторов пересмотреть рефератов. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 718 </ RecordId>
    <text> библиотечного обслуживания в Королевский военно-морской колледж, Гринвич.
    Королевский военно-морской колледж в 1873 году и создали то, что сейчас
    классифицирован как национальное достояние под древними памятниками действовать
    Совместно и поддерживается Министерством обороны и
    Министерство охраны окружающей среды. Библиотека содержит некоторые 34000
    книг и 120 текущих периодических изданий в том числе многие морские
    историй. Колледж предлагает курсы для вооруженных сил,
    и домов Департамента ядерной науки и технологии.
    библиотечные услуги играют жизненно важную роль в оказании помощи выполняйте
    ЦЕЛИ, заложенным Адмиралтейства в 1873 году, в том числе
    Комиссия из самых эффективных средств высшего образования
    морских офицеров. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 719 </ RecordId>
    <text> использования веб-поиска в области производства
    исследований. обсуждаются информационные потребности Cranfield
    технологического института (Великобритания) школа производственной учебы, его
    Используйте он-лайн базы данных, и он-лайн методов поиска.
    текста и представлены результаты трех поисковых он-лайн и
    Объясняет, как использовать базы данных были выбраны. Потому что
    Производство исследований пересекает границы нескольких субъектов,
    различных баз данных часто используются при поиске.
    наиболее часто используемые являются Compendex и NTIS, а затем и ismec
    специаль. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 721 </ RecordId>
    <text> узкополосные фильтры, фильтры с каждой магнитострикционным
    ширина полосы пропускания, расположенных последовательно, причем входы и выходы
    изолированы друг от друга, чтобы сформировать банк с центром
    частотой около проектирования и строительства описаны и
    применения одного резонаторы и массивы считаются
    температурные эффекты сводятся с помощью кобальта-замещенных
    ферриты </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 724 </ RecordId>
    <text> дифракции на широкой щели и дополнительные полосы
    дифракции поляризованных волн Е и Н в бесконечной щели является
    Считается наведенного тока Диафрагма плотности и дальнего полей
    и коэффициент передачи вычисляются в виде
    бесконечный ряд по обратным степеням длин волн шириной щели
    рационального решения для дифракции на полосе Таким образом получают
    Проведено сравнение с предыдущими результатами этого метода Появляется
    для предоставления точной информации, когда ширина щели Большого
    , чем длина волны </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 725 </ RecordId>
    <text> предложения по 60 Алголь (Рим) вопросов - доклад
    Американская ассоциация стандартов подкомитета x3.4.2 января
    Усман 1963, р. электронной ca630102 JB 14 марта 1978 3:05 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 727 </ RecordId>
    <text> записку о расчете размера рабочего набора конечной длины
    ссылки строка произвольной структуры рассматриваются и
    точное выражение для среднего размера рабочего набора с точки зрения
    "Исправлено" Интер-справочная статистика интервала происходит. для
    Обсуждаемые пример, верхние и нижние оценки, и
    средняя рабочая функция заданного размера, как показывают,
    Эффективно получать для набора размеров страницы за один проход
    опорной строки этой работы следует Разработки
    статья Деннинг и Шварц, OMS рассматривать бесконечные длины
    Какие ссылки строк удовлетворяют определенным статистические свойства
    и которые получают выражение, связывающее к асимптотической среднем
    размер рабочего набора к асимптотической скорости отсутствует функция страницу
    под рабочий набор замены. октября 1974 slutz, D R.
    Трейджер, IL рабочего набора моделей, пейджинговой, поведение программы 4.3
    ca741003 JB 16 января 1978 12:56 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 728 </ RecordId>
    <text> немедленного predominators в ориентированном графе [H]
    (Алгоритм A430) августа 1972 Purdom-младший, с. W. Мур Е
    predominator, немедленное predominator, теория графов, режиссер
    График, кратчайший путь, артикуляция, подключения, программа
    оптимизация, оптимизирующий компилятор 4:12 5:32 ca720812 JB января
    30, 1978 9:19 утра </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 730 </ RecordId>
    <text> магнитных сил и релятивистских скоростей в стационарных
    электронных пучков в нерелятивистских электронных пучков магнитных
    силы, возможно, должны быть рассмотрены они потихоньку важнее
    в релятивистских пучках необходимо соблюдать осторожность в использовании результатов
    В какой синтез расчеты сил пренебрегают </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 731 </ RecordId>
    <text> BENDIX G-20 системы мая 1960 ca600507 JB 22 марта 1978
    1:28 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 732 </ RecordId>
    <text> Национальной библиотеки на Филиппинах. национальные
    Библиотека на Филиппинах является государственным органом, подпадающих под
    Министерство образования и культуры. создан в 1900 году,
    Библиотека состоит из восьми подразделений, в том числе Filipiniana
    и Азии, Отдел официальных документов, а также
    административное деление. ее читальных залах могут разместиться 3
    Примерно 532 читателей каждого, и зрительный зал 400 мест
    Справочник производственных мощностей стек 1000 томов, на 8 этаже уровни
    стеков. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 733 </ RecordId>
    <text> халатности ответственностью «миф или реальность. злоупотребление служебным положением может
    быть определен как любой профессиональный проступок или необоснованного отсутствия
    Специалист в исполнении профессиональных обязанностей через
    преднамеренной небрежности или простого незнания. Утверждает же
    библиотекарей как профессионалы могли бы быть предъявлен иск за
    злоупотребление служебным положением, ища Хотя дело еще не произошло.
    Предлагает средства, которыми библиотекари может помочь избежать
    Возможность злоупотребления служебным положением. Заключает сделали библиотеку
    профессия должна прилагать более активные усилия, направленные на улучшение
    компетенции профессиональной практики. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 735 </ RecordId>
    <text> силовых полупроводников сократится размер системы velocityType
    , В которой сеть энергосистемы, основана на
    постоянный ток источник движения и нагрузку с низким импедансом
    условия, выдвигаемые оперативной выходное сопротивление транзистора
    Значительно снизить за счет использования двойной общие токоприемник
    сцену с отрицательной обратной связи </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 739 </ RecordId>
    <text> реальные функции ошибок, ERF (х) (алгоритм 123) Сентябрь,
    1962 Кроуфорд, м. Techo, р. ca620907 JB 17 марта 1978 7:35
    PM </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 742 </ RecordId>
    <text> шум усилителя особенно в звуковом диапазоне частот
    шум в входных каскадах исследуется формула Найквиста берется
    в качестве отправной точки и только простая математика используется в шум
    резисторы рассматриваются в соответствии с обычным устройством в замене
    эквивалентный источник шумового напряжения последовательно с шумом бесплатно
    резистор входной цепи конденсаторного микрофона является
    Считается особенно его шумы напряжения детерминирована добывают много
    углом наклона и положение низкочастотного крыла
    кривую шума в колебательных контуров связан с
    затухания Формулы сопротивления приведены для расчета
    эквивалентное сопротивление шума клапанов для той же операционной
    указывают клапан производит гораздо больше шума в диапазоне AF, чем в
    более высокие частоты сигнала к шуму схемы с
    идеальный трансформатор вход считается и условие
    Получение максимальной чувствительности происходит </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 743 </ RecordId>
    <text> поведение металлических контактов при низких напряжениях в
    неблагоприятных сред, описанных проблема-сделал Получения
    металлические контакты к Метзл Механически Когда контакты
    загрязненный пылью или жиром или покрыты пленками
    производится поглощения различных видов коррозии или потускнения
    связаться рассматриваются принципы изложены, которые обеспечивают
    основой для разработки и тестирования Описана новая методика
    непрерывный сухой смазки скользящих контактов в
    механических и электрических систем </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 746 </ RecordId>
    <text> применении последовательного отбора проб для моделирования:
    Например складской модели четырех разных последовательная выборка
    процедуры применяются к анализу данных, полученных в
    Компьютерное моделирование эксперимента с мульти-инвентарный объект
    модели. для каждой процедуры стоимость компьютера время, необходимое для
    GivenName достигать достижение уровня статистической точности рассчитывается есть.
    Таким образом, стоимость машинного времени с использованием сопоставимых установленного образца
    Размер методами рассчитывается есть. Компьютер стоимости основных образцов
    Размер процедуры против последовательных процедур отбора проб
    По сравнению. мая 1970 Sasser, Вт. Бердиком E, D с Грэмом D
    Нейлор, т. ч моделирования, инвентарь модели, последовательное
    отбор проб, моделей, опытно-конструкторских 3:31 3:50 3:54 5,5
    ca700504 JB 13 февраля 1978 2:11 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 747 </ RecordId>
    <text> bandsolve (алгоритм 195) Август, 1963 Thurnau, т.е.
    ca630809 JB 13 марта 1978 8:39 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 749 </ RecordId>
    <text> normdey (алгоритм 121 [G5]) сентября 1965 пик, м. C.
    ca650903 JB 6 марта 19787:37 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 751 </ RecordId>
    <text> дифракции электромагнитных волн на полу-
    бесконечного волновода кругового Получены формулы для
    токов на волновод и асимптотические выражения
    получены для продольной компоненты электрического и
    магнитного векторов в волноводе на больших расстояниях от
    рот </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 752 </ RecordId>
    <text> метод нахождения большого класса электростатических и
    Какие магнитных полей для решения фундаментальных
    Уравнение электронной оптики может быть избыточно экспрессируется в плане известны
    функций уравнения точные решения представляют большой интерес для
    различные типы магнитных полей там и до недавнего времени рассмотрены
    решения были известны только в течение очень ограниченного числа случаев
    Гринберг, в частности, указан класс полей, для которых
    траектории электронов сверхэкспрессируются с точки зрения
    цилиндрический решений функции теперь найдено для гораздо большего
    класс полей </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 753 </ RecordId>
    <text> факторов, влияющих на применение магнитной ленте
    записи с помощью цифровых компьютеров </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 754 </ RecordId>
    <text> Черенкова частицы отряд петь партию и
    к собственным магнитным моментом анализа по квантовоэлектродинамических
    Методы влияние спин от интенсивности и
    поляризации излучения от феррита
    заряженных частиц с собственным магнитным моментом </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 759 </ RecordId>
    <text> молекулярная теория диэлектрической проницаемости, теория
    статической диэлектрической постоянной разработан на квантовых
    механической основе, вводя понятие локального поля
    молекулярный вариант общей теории получается показано
    действительно искал молекулярная теория в корне неэффективны в
    на долю которых приходится наблюдаемый результат в пределах экспериментальной
    Точность </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 760 </ RecordId>
    <text> контроля геомагнитной активности солнечными пятнами Показан сделал
    уменьшение магнитной активности происходит, когда два или пятен
    групп солнечных пятен симметрично расположены на солнечном диске
    относительно солнечного экватора на основе этой работы и
    делали из Denisse из Следует possibleness прогнозировать каждый год
    в среднем около возмущенных и спокойных дней </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 762 </ RecordId>
    <text> применения мультивибратора принцип в счетчике
    Подтверждено усилители трубки GivenName из импульсный усилитель
    на основе нескольких цепь вибратора, который дает выходных импульсов
    амплитуды с наклоном передней кромкой для импульсного входа </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 764 </ RecordId>
    <text> механизм разряда между плоскими пластинами проблема-
    Рассмотрено помощью диффузионной теории положительного столба
    со сроком добавлены с учетом характера
    измерения расхода воды действительно показывал температура электронов
    выше, чем в разряде в аналогичных условиях теория
    Что объясняет, предлагаемых зависимость работает потенциальный
    на частоте </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 767 </ RecordId>
    <text> отчета на карте каталогизации проекта на
    штата Иллинойс библиотеки. Иллинойс государственной библиотеке начал свою карту
    каталогизации проекта Авг 1 80- Все ранее незарегистрированных
    лист карты каталогизируемому в Marc Карта формат и те
    Уже каталогизировать различные методы в настоящее время recatalogued,
    использованием OCLC. Потому что государственная библиотека является региональным правительством
    printingOffice депозитария, федеральные карты в настоящее время
    классифицированных в соответствии Дин SUDOC (суперинтендант документов)
    Система. Все другие карты быть классифицированы по библиотеке
    Конгресс г системе. описывается прогресс по проекту и
    обсуждаются проблемы и их решения. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 768 </ RecordId>
    <text> к Munkres расширение алгоритма назначения
    трудитесь задача о назначениях-прямоугольные матрицы,
    вместе с Munkres предложил алгоритм ее решения в
    квадратных матриц, представлен в первую очередь. Затем авторы разрабатывают
    Какой из расширение этого алгоритма обеспечивает решение
    прямоугольные матрицы. Получен с помощью времени приводит к
    angepasst версия Алголь процедуру серебра обсуждаются и
    соотношение между временем решения и проблема размер указан.
    декабря 1971 года буржуазное, Лассаль F, J. исследование операций,
    теория оптимизации, проблемы назначения, прямоугольные матрицы,
    5:39 5:40 ca711209 алгоритм JB 2 февраля 1978 9:46 утра </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 769 </ RecordId>
    <text> когнитивного стиля, как подходить к профессиональному образованию.
    в проекте в университете Мэриленда Исследователи
    Участие в детерминированной добычи когнитивные стили информации
    специалистов, касающийся когнитивный стиль с выполнением задач.
    когнитивного стиля является характерным и распространенным способом
    функционирует в обоих восприятия и интеллектуальной деятельности.
    обсуждается понятие когнитивного стиля и указывает на его
    полезность в качестве средства анализа решения проблем или
    поведенческого принятия решения. Описывает некоторые когнитивного стиля
    Какие размеры и модели представляются полезными ДЛЯ АНАЛИЗА
    информационной науки и обсуждает
    Последствия этого исследования для профессионального образования в
    библиотечных и информационных наук. подчеркивает McKenney-острое
    Модель разработана в Гарвардской школе бизнеса.
    уместности этой модели для описания когнитивных
    Стиль специалистов в области информационной науки проходит испытания в
    Проект Мэриленд. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 772 </ RecordId>
    <text> тройных контактных схем для применений с переменным из
    Алгебра тройного переключения считаются и синтез
    Описывается тройных сумматор </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 773 </ RecordId>
    <text> стабилизации напряжения с помощью нескольких трубок триггер
    холодной цепи триггера катодной трубки описаны которые придают
    эффективной стабилизации против колебания входного напряжения и
    Потребляемый ток </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 775 </ RecordId>
    <text> странный случай библиотек южноафриканской школе.
    доклад с рабочим визитом. Авторы гастролировал в Южной Африке
    август-сентябрь 80, посещение 42 школ, 8 университетов и 6
    педагогических колледжах. Их подарки впечатления от школы
    Библиотека комиссии всех школах для каждой расовой группы обладают
    номер библиотеки (как правило, в соседней комнате для проекции
    класс использования) и полный рабочий день библиотекаря, книги и материалы
    Комиссия от средней до хорошей; Провинциальные власти осуществляют
    Значительный контроль над выбором и комиссии, местные
    инициатива, кажется, не следует поощрять, и школьных библиотек
    Основном используются для формального обучения и бурения. обсуждает
    Эффект тура на концепции авторов своей профессии
    и ситуация Великобритании. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 777 </ RecordId>
    <text> идентификации солнечных пятен с помощью хромосферная
    Факелы </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 779 </ RecordId>
    <text> чувствительны к RMS сдвига фаз цепи цепи
    доставку вывод, фазовым зависит от значения тока
    входного использует вольфрамовая нить как действующее значение тока диода
    диодный детектор работает при напряжении на аноде и н
    напряжение, получаемое от переменной составляющей анодного тока
    добавлены в фиксированном напряжении, чтобы дать результирующей переменной фазой
    Выход приложения для целей управления упоминаются </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 782 </ RecordId>
    <text> кристаллических детекторов для покрытия полосы частот </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 785 </ RecordId>
    <text> орбитальных солнечных участках спектрометр рентгеновских лучей анализатор импульсов
    Схемы счетчик и в спутниковом Scout для исследований
    в диапазоне длин волн описаны </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 786 </ RecordId>
    <text> публикации в библиотеке научные журналы 'испытание
    olsgaard анкету. как испытание olsgaard профиля
    Авторство характеристики в академических журналах библиотека,
    пол, географическое местонахождение и место работы авторов
    способствующих 5 журналах, представляющих интерес для специальных библиотекарей
    Проанализированы были. В результате данные послужили основой для
    Строительство профиля авторства характеристик в
    специальные журналы библиотеки. Профиль сравнению с
    olsgaard анкету. Указывает, сделал в то время как авторы-женщины являются
    последовательно представлены в литературе научная библиотека,
    Они опубликованы в большей пропорции в специальной библиотеке
    научных журналах, чем в библиотеке периодических отобранных
    olsgaards. По существу подтверждает выводы olsgaards 'на
    оккупации и географическое распределение авторов в библиотеке
    периодических изданий. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 787 </ RecordId>
    <text> молнии счетчика и результаты, полученные в Швеции в течение
    Гроза период испытаний, выполненных на золотой Пирс холодно
    Триод счетчик действительно показывали, диктофон записывает обе ударов на землю и
    разряды между облаками </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 788 </ RecordId>
    <text>-го века технологии и Джефферсон papers.ad Apted
    из бумаги, представленные на современные технологии и исторические
    правка "национальных исторических публикаций и записей
    Комиссия текстовые процессоры конференции, Филадельфия,
    Пенсильвания, 5 мая 81 Описывает подготовку на
    Компьютер текста и совокупный показатель многотомной
    2papers Томаса Jefferson1 через сотрудничество
    проекта редакторов и издателей с ВЦ
    Принстон университета. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 791 </ RecordId>
    <text> общих методов смолы станция Линдау FFR
    определение истинного распределение электронной плотности в
    Предполагая ionrsphere три способа распространения продольных
    необыкновенного луча и два методы коррекции
    сокращение обыкновенный и необыкновенный синтез лучей следы
    двух детерминированных metrods используются для добычи исправления, которые должны применяться
    к профилю опорного слоя в ранее, полученных
    Метод сравнения для получения кредита истинный профиль </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 793 </ RecordId>
    <text> региона и нынешней системы, полное равновесие
    Уравнение для плотности электронов в солнечной контролируемых
    области ионосферы включает в себя термины, которые зависят от вертикальной
    Обычно дрейф пренебрегают и слой критической частоты
    Затем, связанные с зенитным углом уравнением где
    и постоянной для изотермической области имеет значение для
    рекомбинации и для прикрепления значения выводится из фактического
    наблюдения находятся между диссертации и выводы обсуждаются на
    предположение сделал изменение результатов пренебрежения
    вертикальная Дрейф теория подтверждается наблюдениями
    особенностей в полдень кривые широте в течение нескольких
    долготы синтез особенностей соответствующих нормальным значениям
    примерно совпадает с положением очагов
    Нынешняя система </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 794 </ RecordId>
    <text> stabilidyne способ нанесения гармоник
    кварцевый генератор для управления частотой
    приемника или передатчика описано для приема сигналов
    и подходящей гармонической частоты кварцевого генератора являются
    Отдельно смешивают с колебаниями от общей локальной
    генератора и два продукта затем смешивают для получения кредита
    Какая разница между частотой сигнала было
    кристалла и гармонические стабильность порядка со
    Частота сигнала легко получить характеристики
    Описано несколько промышленного оборудования </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 795 </ RecordId>
    <text> закрыта каталоги и разделять файлы "произошла забавная вещь
    на пути к форме. рассматриваются неполадки в преобразовании
    каталоги AACR2, предложения по альтернативным методам
    осуществления перехода. многие библиотеки закрываются или
    Их замораживание карточные каталоги в США и переход к COM
    временное удостоверение или Он-лайн каталог. если все AACR2 изменения не
    Сделано, как они происходят разделять файлы неизбежны Что приводит к
    низкой точности и помнят, как пользователи не хотят искать в
    более чем в одном месте. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 796 </ RecordId>
    <text> передовые методы криптографии для компьютеров
    Какие криптографические методы могут быть использованы для поддержания
    конфиденциальность информации, обрабатываемой компьютерами, рассматриваются
    с. Особое внимание уделяется уникальным характеристикам
    компьютерные файлы делал многих криптографических методов мало
    использовании. Относительная безопасность, стоимость и предпочтительные методы
    в данном документе. декабря 1969 года ван кисточка, D
    криптографические, криптоанализа, системы шифров секретности, безопасности
    систем, обработки конфиденциальной информации 1.3 3.73 2:12 2:19
    4:41 ca691204 3,81 JB 15 февраля 1978 4:20 вечера </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 799 </ RecordId>
    <text> DC операционный усилитель с транзисторным измельчитель
    описание дрейф компенсацией усилитель с DC Какие из
    точность может быть достигнута в воздушно-десантных аналоговых вычислительных машин
    Vol </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 800 </ RecordId>
    <text> обобщение Алголь сентября 1963 Вирт, N
    ca630929 JB 13 марта 1978 7:02 вечера </ Text>
  </ DOC>
  