<? Xml version = "1.0" encoding = "utf-8"?>
<TREC>
  <doc>
    <recordId> 0 </ recordId>
    ordinateurs <text> numériques dans les universités (Partie I) juillet 1960
    Reeves, r. f. ca600702 jb 20 mars 1978 21h20 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 2 </ recordId>
    <texte> l'aide d'images de synthèse pour enregistrer des images réelles avec
    des modèles de surface un certain nombre de tâches d'analyse d'image peuvent bénéficier
    à partir de l'enregistrement de l'image avec un modèle de la surface
    étant imagé. navigation automatique utilisant la lumière visible ou radar
    images requiert un alignement exact de ces images avec le numérique
    des modèles de terrain. En outre, la classification automatique des
    terrain, en utilisant l'imagerie par satellite, nécessite un tel alignement à
    traiter correctement les effets de la variation angle du soleil et
    pente de la surface. même les techniques d'inspection pour certains
    pièces industrielles peuvent être améliorées par ce moyen. nous atteignons le
    l'alignement requis en faisant correspondre l'image réelle avec une synthétique
    positions d'image obtenu à partir d'un modèle de surface et connu de l'
    des sources de lumière. l'intensité de l'image de synthèse est calculé
    en utilisant la carte de réflexion, un moyen pratique de décrire
    la réflexion de la surface en fonction du gradient de la surface. nous
    illustrer la technique en utilisant des images de Landsat et numériques
    des modèles de terrain. novembre 1978, corne, b.k.p. Bachman, b.l. Image
    enregistrement, images de synthèse, des modèles de surface, colline automatique
    ombrage, modèles numériques de terrain, la transformation de l'image, l'image
    , images ombrées correspondance 3,63 3,11 3,14 8,2 3,83 ca781104 dh
    26 janvier 1979 11h16 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 4 </ recordId>
    <text> formation d'assistants de bibliothèque à Maurice. l'université
    de Maurice avec l'aide financière de la communauté internationale
    centre de recherche de développement du Canada (CRDI) ont amorcé un 15
    cours expérimental mois en 1978 pour la formation de la bibliothèque
    assistants qui travaillaient déjà dans les bibliothèques. l'objectif principal
    de l'expérience était d'évoluer un cours d'environ 1
    année en 3 après-midi par semaine et adaptées aux réalités locales et
    l'utilisation des ressources disponibles. l'expérience a été un succès et le
    Bien sûr, après des modifications mineures, a été poursuivie en 1981. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 5 </ recordId>
    <texte> le centre électrostatique d'un conducteur </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 7 </ recordId>
    <texte> une note sur l'interprétation des échos transitoires de l'
    ionosphère commentaire sur une note des travaux récents de l'écho de radio sur
    météores montre qu'un maximum de midi est souvent observé dans le
    taux de survenue de météores observations avec faisceau étroit
    antennes sur montrent que la tendance au cours des mois pour le principal
    crête à se produire à s'inverse complètement à partir de quand la majeure
    pic se produit au cours de la </ text> après-midi
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 8 </ recordId>
    <texte> une histoire des bibliothèques publiques à Bolton à partir de la
    débuts à 1974. (Thèse de doctorat). un aperçu de la municipalité
    développement de Bolton, Lancashire, est suivie d'un compte rendu de
    toutes les bibliothèques publiques connues pour avoir existé dans la ville avant
    les premières bibliothèques publiques agissent de 1850 à 1852. une analyse détaillée
    histoire évaluation du service de bibliothèque publique soutenus par les tarifs
    est donné, à partir des travaux du premier comité de la bibliothèque dans
    1852-1853 à la retraite de la bibliothécaire en chef en
    1974. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 11 </ recordId>
    Les papiers de <text> automatisés acquisitions systèmes présentés à la
    lita institut-partie 2. présente les papiers finales de la
    institut lita sur les acquisitions automatisés. des résumés de l'
    communications présentées voir les numéros de série suivants ». </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 13 </ recordId>
    <texte> un théorème sur la force des champs magnétiques gratuitement un variationnelles
    principe est prouvé qui fournit une plus directe et plus
    approche satisfaisante que celle donnée dans de Chandrasekhar et
    Woltjer </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 16 </ recordId>
    note <texte> sur la durée de réaction de retour dans ferromagnétique
    équations de relaxation une clarification est donnée de l'état de
    le dernier terme de l'équation proposée à un document sur la
    analyse des ferromagnétique largeur de raie de résonance en ferrites de
    et </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 20 </ recordId>
    <text> services d'information, la culture populaire, et le bibliothécaire »
    la promotion d'une perspective d'apprentissage contemporain. contribution à
    un numéro consacré à la culture et les bibliothèques populaires. examine l'
    rôle à la fois du public et bibliothécaire universitaire comme sources d'
    service d'information complet à tous les clients, soutenant
    que le service efficace doit être guidé par 2 principes fondamentaux »(1)
    les activités éducatives générales de nos contemporains sont
    intérieure dirigée et méritent d'avoir accès à un magasin sans restriction
    l'information, et (2) les bibliothèques doivent offrir le plus large
    possible spectre de matériaux afin que le public percevra
    la bibliothèque comme une source raisonnable, d'information fiable et
    connaissances pour tous les types de besoins d'information. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 21 </ recordId>
    enquête <text> de nombre d'éruptions solaires observées au cours de la
    Année géophysique internationale les données de poussées AGI montrent une très
    taux élevé de survenue de ces fusées ne serait probablement
    ont été classés comme subflares par photographique
    observateurs </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 24 </ recordId>
    expériences <text> dans le texte compression de fichiers d'un système à l'
    compression des fichiers de données, vues comme des chaînes de caractères, est
    présenté. la méthode est générale et s'applique aussi bien aux
    Anglais pour PL / I, ou à des données numériques. le système est constitué d'un
    codeur, un programme d'analyse, et d'un décodeur. deux algorithmes pour
    codant pour une chaîne diffère légèrement de propositions antérieures. le
    Le programme d'analyse tente de trouver un ensemble optimal de codes pour
    représentant des sous-chaînes du fichier. quatre nouveaux algorithmes pour
    cette opération sont décrites et comparées. divers paramètres
    dans les algorithmes sont optimisés pour obtenir un degré élevé d'
    compression des exemples de textes. novembre 1976 Rubin, f. texte
    compression, compression du fichier de données, codes Huffman, n-gram
    encodage, la comparaison des algorithmes 3.7 3.73 4.33 ca761104 jb
    3 janvier 1978 15h26 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 26 </ recordId>
    <texte> polaire absorption de cap après l'éruption solaire de juillet
    les dossiers d'absorption à Saskatoon et Ottawa durant l'APC
    événement a montré recouvrements à court terme du niveau de bruit cosmique
    qui ont été associés à des perturbations aurorales, il est suggéré
    que ces recouvrements étaient dues à un blindage magnétique de l'
    particules qui causent les événements pca </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 27 </ recordId>
    <texte> trdiag (algorithme 17) septembre 1960 Sprague III, ch. d.
    ca600906 jb 20 mars 1978 20h45 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 28 </ recordId>
    <texte> microformes utilisation dans Guardian Royal Exchange assurance.
    document présenté et les micrographie dans le secteur bancaire et de l'assurance
    séminaire, bristol, mar 80. présente un aperçu de la structure
    et l'organisation du Guardian Royal Exchange Assurance
    entreprise, une compagnie d'assurance composite portant sur toutes les classes
    d'assurance. pour des raisons juridiques des dossiers papier sont importantes,
    car, bien que microfilm est acceptée par les tribunaux, la preuve
    sur elle ne peut être acceptée. utiliser des microfilms pour économiser de l'espace dans
    la tenue de registres doit être simple et rentable. un pilote
    programme a été lancé à 5 branches, en utilisant 16 des plus grands et
    tableaux les plus appropriés pour microfilms. un rapport sur les problèmes
    dans l'utilisation de microfilm a été produit, mettant en évidence la résistance
    de changer, et les critiques de la microreader. un avant modifié
    lecteur de projection a été obtenu et a été reçu avec beaucoup d'
    acclamer. la conversion de l'ordinateur sous forme de tableaux sortie de com est
    arriver à sa conclusion, et la compagnie est maintenant en regardant
    microfilmage classique de P Records aper. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 29 </ recordId>
    <text> périodiques et les journaux chinois. présente un bref
    l'histoire récente et de l'enquête en cours de l'édition du
    périodiques et journaux de la république du peuple chinois
    résultant d'une bibliothèque nationale du voyage d'étude en Australie
    janvier 80. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 30 </ recordId>
    simulation <text> et l'analyse des systèmes biochimiques (III.
    l'analyse et la reconnaissance des formes) février 1962 Garfinkel, d.
    Polk, w. Higgins, j. j. ochser, r. t. ca620210 jb mars 20,
    1978 15h43 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 32 </ recordId>
    <texte> bibliographie de la littérature sur la simulation mathématique
    sur les éléments sont énumérés, y compris livres et rapports de conférence
    articles sur les références sont à la littérature russe </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 34 </ recordId>
    <texte> le rapport de tension et de l'impédance de sortie d'une échelle
    réseau composé d'éléments semblables expressions simples sont
    obtenue à l'aide thevenins théorème </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 36 </ recordId>
    <text> trois mesures de fréquence d'absorption aurorale l'
    rapport de l'absorption mesurée du bruit cosmique pendant auroral
    événements a été mesurée sur deux paires de fréquences proches en supposant
    que la fréquence des collisions d'électrons en fonction de la hauteur
    on connaît la hauteur à laquelle se produit l'absorption peut être
    hauteurs estimés étaient d'habitude pour les événements aurores intenses mais
    hauteurs plus faibles ont été observés pour les événements de rayons cosmiques </ TEXT>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 39 </ recordId>
    densités <text> électrons dans l'ionosphère une nouvelle
    l'interprétation des données obtenues à partir des mesures de roquettes bassed
    sur une rupture de l'indépendance de la propagation de la
    les composants ioniques magnéto d'un signal transmis à partir de l'
    fusée donne une courbe de densité d'électrons en accord avec
    dossiers </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 40 </ recordId>
    enquête <text> des possibilités d'un non réactif
    mise en parallèle de deux oscillateurs dans la gamme des ondes courtes
    des matrices de diffusion sont utilisées pour calculer les caractéristiques
    de trois et quatre réseaux portuaires et une comparaison de leur
    aptitude à connexion parallèle est fait application
    circuits de guide d'ondes est discutée </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 43 </ recordId>
    <texte> taches solaires et géomagnétiques données de tempêtes provenant de Greenwich
    observations comprend des notes explicatives et de la littérature
    des références et des diagrammes </ TEXT>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 44 </ recordId>
    note <texte> sur les variations de l'ozone atmosphérique en fonction
    des observations de hauteur confirmant ceux de Paetzold sont
    rapporté </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 46 </ recordId>
    La loi «de <texte> Bradford théorie, l'empirisme et les écarts entre.
    les problèmes rencontrés lorsque l'on tente de faire correspondre théorique
    et les études empiriques de la loi de Bradford sont discutées. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 47 </ recordId>
    théorie <text> des ondes électriques dans les plasmas non homogènes
    fonctions de dispersion sont dérivées pour les ondes longitudinales dans
    plasmas de densité électronique variable, le cas particulier d'un
    faisceau d'électrons quasi neutre de densité spatialement variable est
    discutés </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 49 </ recordId>
    <texte> le clip traducteur janvier 1961 Englund, d. clark, e.
    ca610104 jb 17 mars 1978 01h27 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 50 </ recordId>
    <texte> un système de recombinaison simplifié de Fibonacci copain
    système un système de recombinaison simplifiée pour l'Fibonacci
    système de jumelage qui ne nécessite ni tables, ni répétitives
    calculs et utilise seulement deux bits supplémentaires par tampon est
    présenté. juin 1975 Cranston, b. thomas, r. Fibonacci copain
    système, l'allocation de stockage dynamique, système de jumelage 3,89 4,32 4,39
    ca750606 jb 9 janvier 1978 13h07 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 53 </ recordId>
    <texte> différenciation et l'intégration de circuits avec positif
    retour d'une méthode générale d'analyse et de conception est
    présenté et illustré avec un circuit particulier </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 54 </ recordId>
    <texte> généralisée Appleton équation hartree pour n'importe quel degré de
    ionisation et l'application t l'ionosphère l'équation
    dérivé est applicable à toute variation de la collision d'électrons
    fréquence de vitesse d'électrons et de tout degré d'ionisation
    les résultats pour l'ionosphère sont comparées avec les données expérimentales
    e Résultats de la couche peuvent être expliqués par l'hypothèse d'un électron
    température de plusieurs fois supérieure à celle du gaz
    température </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 56 </ recordId>
    techniques de traitement de chaîne <text> l'organisation interne de
    systèmes de traitement de chaîne est discutée. six techniques pour les données
    structures sont présentées et évaluées sur la base de: (1)
    création de chaînes, (2) l'examen des cordes, et (3)
    altération de chaînes. la vitesse de fonctionnement, de stockage
    exigences, l'effet sur la pagination et la commodité des programmeurs sont
    également pris en considération. l'une des techniques, mot unique lié
    blocs, est utilisé dans un exemple démontrant une mise en œuvre
    d'un langage de traitement de chaînes SNOBOL sur un IBM System/360.
    juillet 1967 Madnick, s. e. ca670703 jb 28 février 1978 09:04
    h </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 57 </ recordId>
    <text> onde calculs par la méthode des séries chronologiques
    discussion sur le papier abstraite dans de janvier </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 58 </ recordId>
    <texte> thermoélectrique description du générateur d'une lampe de paraffine
    générateur entraîné pour une utilisation avec des récepteurs du type de la batterie du
    sorties sont pour l'unité ht vibrateur et des chauffe Tapping est
    également fourni comme étant plus efficace que thermd de métal pur
    thermocouples de type semi-conducteurs sont des couples mentiono </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 59 </ recordId>
    <text> phénomènes de fluctuation de courant dans l'exercice actuel coulissant
    contacts est rendu compte d'une étude expérimentale
    des contacts glissants comme des sources d'interférence tensions de l'
    la dépendance des caractéristiques de bruit sur la vitesse de glissement et
    l'intensité du courant est examinée plus des phénomènes observés
    ont une origine thermique plusieurs plages de fonctionnement impliquant
    différents mécanismes sont distingués </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 60 </ recordId>
    <text> propriétés numériques de l'algorithme Ritz-Trefftz pour
    contrôle optimal dans cet article l'algorithme Ritz-Trefftz est
    appliqué à la solution de l'ordinateur du régulateur d'état
    problème. l'algorithme représente une modification du Ritz
    méthode directe et est conçu pour améliorer la vitesse de solution
    et les conditions de stockage à un point tel en temps réel
    la mise en œuvre devient possible. la modification est montré
    être plus stable de calcul que le Ritz traditionnel
    approche. la première préoccupation de l'article est de décrire l'
    algorithme et établir ses propriétés comme valable et utile
    technique numérique. en particulier les propriétés utiles que
    netteté et le caractère raisonnable de l'état sont établies
    pour la méthode. la deuxième partie du document est consacrée à une
    comparaison des nouvelles techniques à la procédure standard de
    intégrer numériquement une équation de Riccati matrice pour déterminer
    une matrice de contre-réaction. la nouvelle technique se révèle être
    nettement plus rapide pour une précision comparable. juin 1971
    Bosarge jr., w. e. johnson, o. g. splines, problème de régulateur,
    la théorie du contrôle, de l'analyse numérique 5.1 ca710604 jb 3 février
    1978 10h12 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 61 </ recordId>
    <texte> une unité d'alimentation stabilisée en courant continu pour les tensions de sortie à un
    circuit est décrit dans lequel la totalité de la tension de sortie
    variation est disponible pour la commande de la soupape d'amplification de sorte
    que le gain est le même pour n'importe quelle tension de sortie à zéro
    la soupape de commande est une pentode dont la tension de grille écran est
    stabilisé au moyen d'un tube stabilisateur les filaments de l'
    valves d'amplification qui sont également alimentés par cette source ont une faible
    variation de la consommation de la tension de sortie est à courant
    fluctuations jusqu'à </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 62 </ recordId>
    recommandations <text> pour la construction de systèmes de réseaux régionaux
    et le renforcement des centres régionaux de bibliothèques. recommandations pour
    la construction de systèmes de réseaux régionaux et la constitution régionale
    centres de la bibliothèque ont été présentés par le sous-comité sur les données
    le traitement en collaboration avec le comité de la bibliothèque de l'
    Société allemande de recherche (Deutsche Forschungsgemeinschaft). ils
    souligner combien nécessaire et il est urgent de mettre en place régionale
    données des réseaux de traitement pour le catalogage coopératif dans
    bibliothèques. réseaux régionaux fournissent les moyens optimaux de
    travail en bibliothèque rationalisation. ces réseaux ne doivent pas être
    construit dans les 11 États fédéraux, mais devrait être mis en place sur
    les régions du système existant 7 de prêt, ils seraient tous
    connecté à un réseau national. centres régionaux de bibliothèques serait
    former le réseau national et aurait générale suivante
    Le catalogage et l'acquisition de zones de travail, l'édition centrale du
    catalogues, etc, d'échanger des données avec d'autres instituts central
    et les réseaux, la fourniture commandé boo ks dans le planifiée
    système d'ordre national, le développement de systèmes et de programmes pour
    le logiciel du réseau régional, la planification et
    coordination. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 63 </ recordId>
    <texte> sciences de l'information dans un Ph.D. programme d'informatique
    Ce rapport contient des recommandations sur un cours de l'échantillon
    programme dans le domaine général de l'organisation de l'information et
    la conception du système d'information dans un Ph.D. programme informatique.
    la zone de l'objet est d'abord décrite brièvement, suivie d'une
    liste de quelques cours de niveau souhaitable. approprié
    bibliographies sont ajoutés. février 1969 Salton, g. cours
    programme, cours de troisième cycle, des cours universitaires, ordinateur
    curriculum, sciences de l'information
    organisation, recherche d'information, récupération de données, de la langue
    analyse, traitement de l'information 1,52 3,42 3,70 ca690211 jb
    20 février 1978 09h50 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 65 </ recordId>
    <texte> densité de l'atmosphère à des altitudes entre km et km
    de l'analyse des orbites de satellites artificiels </ TEXT>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 69 </ recordId>
    ordinateurs <text> dans la théorie de groupe: les ordinateurs de l'enquête sont
    appliquée à une gamme plus diversifiée de problèmes en groupe
    théorie. domaines les plus importants de l'application à l'heure actuelle sont
    coset énumération, treillis des sous-groupes, groupes d'automorphismes de
    groupes finis, tables de caractères, et le calcul du collecteur. groupe
    programmes vont d'une simple théorie combinatoire ou numérique
    programmes aux grands systèmes de manipulation de symboles. dans cette enquête
    les algorithmes les plus importants dans l'utilisation sont décrits et
    contrastées, et les résultats qui ont été obtenus à l'aide existante
    les programmes sont indiqués. une bibliographie est incluse.
    janvier 1969, canon, j. j. la théorie des groupes, énumération coset,
    treillis de sous-groupes, des groupes d'automorphismes, tables de caractères,
    collecteur calcul, la topologie, la cristallographie, la permutation
    groupes, des groupes abéliens, mathématiques discrètes, non-numériques
    programmation, la manipulation des symboles, enquête 1.3 3.15 5.39 ca690101
    jb 20 février 1978 13h27 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 70 </ recordId>
    <texte> un circuit de calcul analogique pour l'évaluation de l'
    rapport des deux potentiels variant lentement le circuit repose sur la
    intégrateur de Miller est décrit en détail le rapport calculé est
    affichée comme une déviation du compteur de l'utilisation de la rétroaction réduit le
    sensibilité à des variations de caractéristiques de soupape l'erreur est
    moins de la pleine échelle dans les limites d'entrée de large
    calcul des inverses et des produits peut être effectuée par
    moyens de circuits similaires plusieurs applications possibles de l'
    appareil sont mentionnés </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 71 </ recordId>
    <texte> troisième fois la chance de mettre en premier les patients?. l'(uk)
    Service national de santé doit être réorganisé en 1982 pour le
    troisième fois depuis la guerre. le concept de soins de santé 1974
    district en tant que communauté des soins de santé est d'être le point de départ
    de la prochaine réorganisation et de nombreuses zones multi-district sont à
    être scindé, fusionné ou regroupé. bibliothécaires ont élaboré
    services de bibliothèque du NHS comme un réseau d'information, et beaucoup
    du pays est maintenant couvert par les réseaux régionaux
    incorporant NHS et les bibliothèques des facultés de médecine. la nouvelle
    Les autorités de santé de district d'interrompre ou de réduire les services
    Au total, NHS échoue souvent à reconnaître la directe
    contribution des services de bibliothèque aux soins de santé de qualité, et
    certaines bibliothèques pourraient venir sous les administrateurs de
    hôpitaux, bien que l'Association de la bibliothèque et
    NHS bibliothécaires groupe régional d'organisation avocat lors d'une
    quartier plutôt que d'une base institutionnelle. bibliothécaires doivent être
    vu de contribuer aux soins de santé et de mener une campagne active
    pour la reconnaissance au sein du NHS. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 72 </ recordId>
    <texte> équivalence des problèmes de la bibliothèque des qualifications.
    met en lumière les problèmes de manque d'équivalence de
    qualifications obtenues à partir des écoles de bibliothécaires dans les pays développés
    et les pays en développement et les obstacles à la libre circulation des
    bibliothécaires entre les pays. présente les résultats de l'
    commonwealth bibliothèque Association (COMLA) groupe de travail sur
    réciprocité des qualifications présentées en 1975 et critiques
    de son rapport lors d'un séminaire COMLA. discute normalisation des
    cours à l'échelle internationale et suggère que COMLA devrait faire des recherches
    normes pour la formation professionnelle et sous-professionnel,
    ainsi que les bibliothèques scolaires, et devrait produire une liste à jour des
    écoles qui atteignent les normes requises. suggère également que
    certains pays pourraient mettre en place des comités pour conseiller
    employeurs sur les qualifications étrangères. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 75 </ recordId>
    <text> tendances modernes de calcul analogique </ texte>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 78 </ recordId>
    <texte> le lien entre l'édition et les bibliothèques dans l'union de
    républiques socialistes soviétiques. décrit les différentes façons dont
    les éditeurs et les bibliothèques travaillent ensemble dans l'Union soviétique,
    ce qui est un moyen important d'assurer l'universel
    disponibilité des publications. les liens entre éditeurs et
    bibliothèques comprennent, organisations de distributeurs de la bibliothèque,
    systèmes automatisés pour la gestion de l'impression, de la confection
    d'acquisition des stocks, le catalogage et la normalisation,
    maisons d'édition spécialisées et des conférences conjointes qui sont
    lieu régulièrement pour discuter de problèmes communs. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 82 </ recordId>
    <texte> entrée de données en question et la réponse d'un système d'entrée de données pour
    un ordinateur en temps partagé est décrit dans cet article. au lieu de
    utilisation d'instructions de formatage pour déterminer l'entrée, l'ordinateur
    demande à l'utilisateur pour les valeurs requises une à la fois. le
    converse ordinateur avec l'utilisateur pendant le processus d'entrée,
    vérifie les erreurs, fournit des données standard, et permet l'édition
    des valeurs d'entrée. avril 1965 Pyle, i. c. ca650410 jb 7 mars
    1978 15h48 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 83 </ recordId>
    <texte> convention internationale sur les rayons cosmiques le texte est donné
    plus de documents présentés lors d'un congrès tenu à Varenna la
    objet est divisé en trois groupes solaires et
    effets géomagnétiques sur les rayons cosmiques problèmes d'origine
    composition de gerbes atmosphériques de rayonnement primaires et les interactions
    du rayonnement cosmique </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 86 </ recordId>
    câble <text> résultats de l'enquête de la bibliothèque. satellite de la fonction publique
    consortium mené une enquête auprès des bibliothèques universitaires, en 1980,
    d'étudier leurs besoins et les services de communications de données. «Câble
    ont été identifiés de bibliothèques »(catvlib) en tant que bibliothèques connectées à
    câblodistributeurs locaux. une 2e étude visait à déterminer dans quelle
    mesure d'un réseau national des bibliothèques par câble et satellite pourrait déjà
    être dans l'existence technique, combien de bibliothèques sont actuellement
    relié aux câblodistributeurs de coopération avec satellite
    matériel et la capacité excédentaire de récepteur satellite et de ce
    nombre, combien bibliothèques de câbles seraient intéressés à
    la participation à des services de bibliothèque assistée par satellite et
    téléconférence. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 89 </ recordId>
    <texte> zzzz. décrit la campagne par les bibliothécaires publics
    virginie d'augmenter l'aide de l'État à l'aide d'un lobbyiste. le
    la plus grande victoire a été la création d'une sous-commission mixte
    le financement des bibliothèques. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 91 </ recordId>
    <texte> compact représentation de liste: définition, les déchets
    la mise en œuvre de collecte et système des listes compactes sont stockés
    séquentiellement dans la mémoire, au lieu de chaîne de pointeurs.
    car ce n'est pas toujours pratique, le système permet une SWYM
    la liste à être chaînés, compact, ou toute combinaison des deux. un
    description est donnée de cette représentation de la liste et le
    opérateurs mis en œuvre (la plupart sont semblables à ceux de Lisp 1.5).
    le système garbage collector essaie de faire toutes les listes
    compact, il déménage et réorganise l'ensemble de stockage de liste à l'aide
    stockage temporaire. ces ordures liste unique de compactage
    algorithme de collection est présentée en détail. plusieurs classes de
    les macros utilisées pour mettre en œuvre le système sont décrits. enfin,
    on tient compte de ces facteurs essentiels de conception à l'
    réussite d'un traitement mise en œuvre du système complexe. septembre,
    1969 Hansen, w. j. la structure de données, la représentation des données, liste
    structure, la représentation de liste, liste, liste compacte, les ordures
    collection, relocalisation, stockage de récupération, macro, primitif
    les opérations de liste, le traitement complexe, complexe, pointeur, liste
    système de traitement, Lisp, stockage gratuit 3,49 4,20 4,22 4,49 4,9
    ca690902 jb 15 février 1978 17h01 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 92 </ recordId>
    <texte> excitation des oscillations de plasma le paradoxe apparent
    entre la théorie de Bohm et brut et les expériences de
    Looney et brun sur l'excitation des oscillations de plasma par
    le mécanisme de deux flux est résolu </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 95 </ recordId>
    <texte> les missions de service public de la série. discute beaucoup
    des responsabilités possibles et des décisions relatives à
    l'usage public des collections de périodiques. considère qu'ils
    doivent être disposés dans l'ordre alphabétique ou classification;
    facteurs qui influent sur la décision de fournir des collections de pile ouverts
    qui seront immédiatement accessibles pour une utilisation publique ou fermé
    ceux qui sont desservis sur un système de pagination, et la référence
    fonctions de feuilletons travail. Enfin, les questions qu'ils soient
    périodiques devraient être autorisés à circuler en dehors de la
    bibliothèque. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 96 </ recordId>
    <texte> une étude statistique de l'ionosphère inférieure atmosphérique
    couplant les départs des valeurs journalières de l'mensuelle
    médiane a été comparée à la grande échelle calculé vertical
    mouvement dans l'atmosphère à des altitudes allant jusqu'à km aucune association
    entre les deux paramètres a été trouvé dans cinq stations au Canada
    et les Etats-Unis </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 98 </ recordId>
    <text> circuits à transistors complémentaires au titre de symétrie normale
    conditions de polarisation de la courant qui circule dans chaque dérivation à un
    électrode d'un transistor pnp est le négatif de l'
    courant correspondant à un transistor npn on parle
    symétrie statique de la polarité d'un signal d'entrée qui sera
    augmenter la conduction dans un transistor PNP est le contraire de ce que
    pour un transistor NPN c'est ce qu'on appelle circuits de symétrie dynamiques
    sont décrites que l'utilisation symétrie statique symétrie dynamique à la fois
    types de symétrie ils comprennent un couplage direct stabilisé
    classe un amplificateur avec un gain en tension d'un circuit d'impulsion, qui
    convertit une onde sinusoïdale à la moitié des impulsions d'une puissance de sortie b de la classe
    Circuit utilisant quatre transistors avec rétroaction globale et donner
    un gain d'environ dB lorsque de marche dans une charge et un poste de télévision
    Système de déviation verticale d'un étage de sortie de classe B
    reliée directement à la bobine de déviation </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 99 </ recordId>
    <texte> sur une mesure macroscopique du spin d'
    rayonnement électromagnétique du spin du rayonnement EM peut être
    déduit le couple exercé à des fréquences de micro-ondes par un
    circulairement onde polarisée sur un écran qui peut conduire
    courant seulement parallèle à une direction donnée de voir des calculs
    sont faits de la quantité de mouvement angulaire et la dispersion des sections transversales
    de l'écran et de la faisabilité d'une expérience précise est
    discutés </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 100 </ recordId>
    multiplicateurs analogiques <text> et quadrateurs l'aide d'un multigrid
    modulateur </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 101 </ recordId>
    <texte> le travail avec le bouillon dans une bibliothèque scientifique et technique
    d'une société industrielle. la communauté scientifique et technique
    bibliothèque du département de l'éducation de la aleksandriyaugol '
    Corporation a été créée en 1960. la tâche principale de l'
    bibliothèque est d'aider les travailleurs à améliorer leurs qualifications et
    leur conscience idéologique et politique. la bibliothèque, avec un
    Le personnel de 2 sert 1100 utilisateurs. le groupe d'utilisateurs comprend les travailleurs
    assister aux cours organisés par le département de l'éducation,
    enseignants ainsi que le personnel des autres départements de l'
    société qui n'ont pas de bibliothèque. la gestion de l'
    fonds de la bibliothèque (35.000 points) est discuté avec l'accent
    sur la planification et la coordination de l'acquisition. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 103 </ recordId>
    <texte> sélective une amplification à haute fréquence avec des diodes tunnel
    la conception d'un tuner FM VHF avec tuner utilisant des diodes tunnel est
    </ text> Détail
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 106 </ recordId>
    la gestion des ressources de l'école <texte>. implications pour l'école
    service de bibliothèque. préparé pour soumission à la nouvelle galles du sud
    ministère de l'Éducation afin d'aider les agents du ministère en
    leurs efforts pour élaborer une déclaration cohérente sur le rôle,
    fonction, et la dotation en personnel des bibliothèques scolaires. met l'accent sur la politique
    questions dans le domaine de la gestion des ressources de l'école dans le contexte
    sur 3 niveaux, le niveau de l'école, au niveau régional et central
    services de soutien. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 108 </ recordId>
    <texte> rapport du sous-comité Algol - extensions septembre 1959
    Dijkstra, e. w. Heise, w. Perlis, j. une. Samelson, k. ca590904
    jb 22 mars 1978 16h49 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 109 </ recordId>
    <texte> une double plaque de ferrite champ de déplacement à l'isolateur
    brève description avec les chiffres de performance d'un isolateur
    comprenant un guide d'onde avec deux plaques de ferrite agencée avec
    symétrie transversal et soumis à égal mais opposé
    champs magnétiques orientés vers l'avant est la perte sur la plupart des
    gamme de vers et varie de plus de n'importe quel canal alors que l'inverse
    perte est </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 112 </ recordId>
    <texte> un formalisme d'interactions traducteur un formalisme
    présenté pour décrire les actions des processeurs pour
    des langages de programmation-compilateurs, les interprètes, les assembleurs et
    leurs interactions dans les systèmes complexes tels que
    compilateur compilateurs ou les langues extensibles. le formalisme ici
    pourraient être utilisés pour définir et répondre à une telle question comme «peut-on
    ne amorçage utilisant un méta-compilateur dont métaphase est
    interprétative? ", en plus d'un algorithme est présenté pour
    décider si oui ou non un système donné peut être produit à partir d'un
    donné ensemble de processeurs qui la composent. octobre 1970 Earley, j.
    traducteur, du compilateur, interprète, amorçage, la langue
    processeur, le compilateur compilateur 4.1 5.29 ca701002 jb 10 février
    1978 09h36 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 113 </ recordId>
    <texte> la simultanéité des géomagnétique analyse des impulsions soudaines
    de plusieurs événements au cours de l'Année géophysique internationale montre que les impulsions soudaines sont
    propagée à partir des latitudes élevées à basses latitudes en période de
    environ min </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 114 </ recordId>
    <text> cavité résonante conception des tableaux graphiques applicables à
    section carrée et de cavités à section circulaire sont
    donné </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 115 </ recordId>
    théorie <text> d'amplificateurs paramétriques simples de résonance d'un
    Amplificateur paramétrique qui supporte une résonance à la roue directrice
    fréquence seulement est capable de gains illimité lorsqu'il est utilisé
    soit en tant que droite passant par l'amplificateur ou à une bande latérale inférieure
    convertisseur ur ce qui rend possible une accordable en continu
    paramétrique récepteur </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 119 </ recordId>
    <texte> sont les bibliothèques de comté menacées?. le norvégien
    gouvernement nou rapport 1979 propose que de 1981 subventions de l'Etat
    à l'administration du comté devrait cesser, étant remplacé par
    recettes fiscales supplémentaires. l'intention est de simplifier locale
    La structure financière du gouvernement et augmenter les comtés »
    responsabilité et d'autonomie administrative. se concentrant sur
    détails techniques, le rapport ne tient pas compte de leur effet sur
    professions et l'emploi dans les régions concernées. culturel
    travail est défini comme une activité volontaire pour les comtés, pas
    exiger ou méritant le soutien de l'Etat, les bibliothèques sont considérées
    être déjà un certain degré de contrôle de l'Etat. Etat
    soutien a été un stimulant pour la vie culturelle dans les zones rurales,
    et sa suppression serait un pas en arrière. les propositions, si elles
    mis en œuvre sans plus de précision des lois, règlements
    et domaines de responsabilité, pourraient conduire à très variable
    normes de service de la bibliothèque dans différents comtés, aussi
    affectant les écoles et l'éducation des adultes. ce serait di rectement
    à l'encontre du «principe d'égalité» dans la bibliothèque actuelle
    agir. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 120 </ recordId>
    <texte> générateur de nombres aléatoires utilisant des oscillateurs subharmoniques l'
    sorties de deux oscillateurs entraînés par une source commune sont
    combinés dans un anneau hybride le générateur peut produire aléatoire
    chiffres binaires à un taux maximal de chiffres sec </ texte>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 121 </ recordId>
    <texte> développement d'un centre de ressources biosystématique, nov.
    1979-oct 1980. l'objectif dans le développement d'un centre de
    biosystématique ressources est de fournir une source centralisée d'
    informations concernant l'expertise biologique disponibles dans le
    communauté universitaire / musée, et les gouvernements fédéral et de l'Etat
    règlements concernant l'acquisition, le transport et
    possession de spécimens biologiques. le coeur du centre-est
    une série de bases de données qui contiennent des informations sur les biologistes
    et leurs domaines d'expertise, les collections biologiques, annotée
    les règlements fédéraux, et des espèces contrôlées fédéraux et d'État
    listes. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 125 </ recordId>
    <texte> une méthode pour la solution des problèmes de transport avec
    grandes matrices Une méthode est présentée pour la solution de l'
    problème de transport comportant une matrice de coût avec moins de colonnes.
    la mise en œuvre informatique de cette méthode montre qu'il est très
    rapide et efficace. application sont mis en examen pour le personnel
    problème de classification ainsi que le transport classique
    problème. un exemple est travaillé dans le détail. avril 1967 Dwyer,
    p. s. Galler, b. une. ca670405 jb 28 février 1978 11:25
    h </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 127 </ recordId>
    conception <texte> de série pic caractéristiques essentielles des transformateurs
    de ce type de transformateur est le courant de charge est agencé pour
    soit négligeable par rapport au courant de magnétisation et l'
    courant de magnétisation est autorisée à atteindre une valeur beaucoup plus grande
    à celle nécessaire pour saturer le noyau un facile et précise
    Procédé de conception est présenté qui ne requiert pas une analyse
    représentation de la caractéristique par bh l'exemple d'un
    transformateur pour produire une impulsion de tension de l'ordre de déclenchement pour
    un thyratron est travaillé numériquement la tension et la durée
    de l'impulsion peut être prédit à l'intérieur sur la mesure
    valeurs </ TEXT>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 128 </ recordId>
    <texte> un tube à rayons cathodiques convertisseur analogique-numérique en série
    de faibles fluctuations de l'écran tube de potentiel d'équilibre cr
    causer des fluctuations proportionnelles à la secondaire régulier
    courant d'émission à destination de l'une d'anode collectrice des paramètres
    changements qui touchent à ce courant sont étudiées à l'aide d'un
    l'électrode externe sur la face du tube cr pour moduler l'écran
    expériences potentiels sont décrits pour déterminer minimum
    la largeur et l'espacement d'électrodes conformes à la production d'un
    sortie d'impulsions discrètes de l'électrode quand un motif est
    </ text> numérisés
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 132 </ recordId>
    <texte> une note sur le problème de base prévue liée à la compaction
    des jeux de caractères présente note traite de la réduction de l'ensemble
    problème de base au problème de la couverture clique. novembre 1975 kou,
    l. t. wong, c. k. compactage des jeux de caractères, base de consigne, réglée
    couverture, la complexité des calculs, l'exhaustivité polynôme,
    couverture clique 4,9 5,25 5,39 ca751106 jb 6 janvier 1978 08:55
    h </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 134 </ recordId>
    <texte> l'effet de l'aplatissement terres sur l'orbite d'une
    près de satellite les équations du mouvement d'un satellite à un
    orbite au-dessus d'une terre aplatie sous vide sont résolus analytiquement par
    une méthode de perturbation de la solution s'applique principalement aux orbites
    l'excentricité ou moins la précision de la solution pour radiale
    distance devrait alors être d'environ et l'erreur en course angulaire
    environ par tour une brève comparaison est faite entre la théorie
    et l'observation des spoutniks et </ TEXT>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 136 </ recordId>
    stockage informatique <texte> et la récupération des produits chimiques générique
    structures en matière de brevets. i. l'introduction et la stratégie générale.
    la stratégie d'une approche de représentation et de recherche sur le
    formules chimiques génériques (formules de Markush) typique de
    brevets chimiques sont décrits. les méthodes en cours de développement
    impliquer les étapes suivantes "(1) la description générique
    Les expressions de produits chimiques par l'intermédiaire d'un langage formel, gensal, un
    approche de la génération et la reconnaissance des substituants ou
    radicaux définis par des expressions génériques nomenclature, via
    grammaires formelles, (3) les méthodes de génération automatique de l'écran
    caractéristiques, individuellement et dans le relationnel et
    cadres logiques définies par des formules génériques; (4) recherche
    techniques pour l'identification des structures spécifiques et
    structures au sein de formules génériques basés sur ces
    méthodes. </ TEXT>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 137 </ recordId>
    <text> effets non linéaires sur les oscillations de plasma d'électrons d'un
    terme non linéaire dans l'équation de Boltzmann est considéré comme un
    perturbation et les résultats sont examinés pour enquêter sur l'
    validité de l'approximation linéaire </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 138 </ recordId>
    champ anisotrope <texte> aligné irrégularités d'ionisation dans
    l'ionosphère près de l'équateur disperser équatorial magnétique
    échos ont été mesurées à Huancayo pendant l'AGI </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 142 </ recordId>
    <texte> magnétique puissance de transistor de régulation fournir la méthode
    utilise des bobines à noyau saturable dans l'entrée et le circuit de charge de l'
    fournir une réglementation proche d'une tension de référence de diode de silicium
    peut être utilisé </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 144 </ recordId>
    <texte> électrique séparation de charge dans subfreezing cumuli une théorie
    de l'électrification des nuages ​​d'orage sur la séparation de charge
    qui se produit lorsque des gouttelettes en surfusion empiètent sur des particules de glace
    la théorie ne peut expliquer les séparations de charge observés sans
    en supposant la présence de gros grêlons </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 145 </ recordId>
    <texte> fonctions d'onde pour des niveaux d'impuretés une méthode générale d'
    la résolution des équations différentielles qui se posent dans les calculs d'impureté
    est développé </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 148 </ recordId>
    signaler <texte> progrès AGI un rapport général de contributions
    faite par les membres de la RSGB au programme de l'AGI </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 149 </ recordId>
    <texte> émission de radio d'une explosion atomique dans un atomique
    explosion qui est accompagnée par une émission de quanta asymétrique
    les ondes radio sont émis en raison de la présence d'un courant dans l'
    air ionisé la durée de l'oscillation dans chaque demi-onde est
    de l'ordre de une donnée asymétrie dans l'émission des rayons
    l'amplitude des oscillations dépend faiblement de la somme
    nombre de quanta </ ​​text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 151 </ recordId>
    <texte> câblage gravé simplifie la conception d'amplificateur magnétique </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 152 </ recordId>
    techniques de <text> de microminiaturizatio les techniques de
    un film évaporé et la conception de circuits à semi-conducteurs de semi-conducteurs
    sont décrites et leurs mérites discutés </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 154 </ recordId>
    <texte> un grand système d'exploitation basé sur le sémaphore de papier
    décrit la structure interne d'un système d'exploitation grand que
    un ensemble de coopérant processus séquentiels. les procédés
    synchroniser au moyen de sémaphores et les sémaphores prolongées
    (Sémaphores de file d'attente). le nombre de processus parallèles n'est
    soigneusement justifiée, et les différentes constructions de sémaphore
    sont expliqués. le système s'est avéré être libre de «mortel
    embrasser "(impasse). le principe de conception est une alternative à
    structuration hiérarchique de Dijkstra de systèmes d'exploitation. le
    gestion de projet et la performance sont discutés, aussi. le
    système d'exploitation est le premier grand une aide du rc 4000
    système de multiprogrammation. juillet 1975 Lauesen, s. coopérer
    processus, système d'exploitation, les sémaphores, les sémaphores
    les applications, les sémaphores de file d'attente, blocage, étreinte mortelle,
    hiérarchisation, multiprogrammation, le système d'exploitation
    structure, la structuration asynchrone, mise en mémoire tampon, parallèlement
    processus, les primitives de synchronisation, code réentrant, RC 4000,
    gestion de projet, le temps, l'débogage, la planification du projet,
    la planification du projet, la fiabilité, prouvant du programme, coroutines,
    l'exactitude, la maintenance du programme, la pagination du logiciel 4.30 4.31
    4.32 4.42 4.43 5.24 ca750702 jb 9 janvier 1978 10h32 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 155 </ recordId>
    <texte> asymétrique réseau de différence finie pour tenseur
    conductivités une extension de la technique décrite par
    macneal d'</ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 156 </ recordId>
    influence <text> de l'interaction d'échange sur paramagnétique
    temps de relaxation </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 158 </ recordId>
    <text> quelques considérations de circuit du transistor une détaillée
    examen de l'amplificateur à transistor à un seul étage et à
    notamment, des critères de stabilité de l'état de couplage de l'unité
    sont également discutés depuis quatre variétés utiles d'un seul
    étage amplificateur exister un amplificateur à deux étages peut prendre différentes
    formes ceux-ci sont divisés en quatre groupes de gain de puissance élevée faible
    résistance de terminaison à haute résistance de terminaison, et
    Type bilatérale de la dernière est un émetteur de base et d'émetteur de base et
    circuit et est approprié pour obtenir des gains élevés </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 162 </ recordId>
    <text> réseau haute stabilité exploités détails d'alimentation des résistances de soupape
    sont donnés par un circuit à l'aide d'un amplificateur accordé à gain élevé avec
    rétroaction commandé par un pont de thermistance </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 163 </ recordId>
    <texte> croix détente dans l'analyse des systèmes de rotation de la
    région de transition de niveaux presque équidistants </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 164 </ recordId>
    manipulation de caractères <texte> en 7090 Fortran août 1963
    Smith, d. d. ca630807 jb 13 mars 1978 20h41 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 168 </ recordId>
    <texte> commentaires amplificateur discussion de la conception du modèle de pôle
    requis pour un amplificateur passe-bas avec les informations d'ensemble
    analyse est présentée pour un amplificateur dont le gain fonction
    ne contient pas de zéros internes et pour lequel la fraction de rétroaction
    est indépendante de la fréquence d'une solution générale applicable à
    un nombre quelconque de pôles est obtenue pour le cas de critique
    amortissement pour les amplificateurs avec des courbes de réponse maximum de plats
    solutions graphiques sont données pour les systèmes à n pôles où n
    est compris entre à la synthèse d'un motif de pôle est prescrite
    considérée et la manière de réaliser pôles conjugués par
    paires de rétroaction ID décrits </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 170 </ recordId>
    <texte> le 202 viewtel expérience dans Prestel. l'expérience
    acquise par le Birmingham Post and Mail ltd dans la fourniture de
    d'information pour un système de vidéotex est rapporté. viewtel 202 était
    lancé en octobre 78 comme un journal électronique portant seulement
    nouvelles et annonces sur 4000 pages. 400.000 accès par
    mois rend l'organisation plus efficace impliqué dans
    Prestel. l'intégration des informations en provenance de Norvège (Bergen
    Tidende) est brièvement mentionné. les leçons qui ont été
    appris grâce à la participation commerciale avec vidéotex sont
    résumé. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 173 </ recordId>
    <texte> le tournage des stocks musicales complètes historique
    importance dans les petites bibliothèques s'ouvre pas généralement à la
    publique, réalisée par l'archive allemand d'histoire de la musique
    Kassel. une grande partie de l'ancien manuscrit précieux et musique imprimée
    en Allemagne n'est pas détenue par l'Etat et ne se trouve que dans les petites
    archives dans des châteaux, des monastères, des églises et des écoles. avec
    l'aide de la Fondation Volkswagen, l'archive est
    travail en Allemagne du Nord, le microfilmage de ces trésors musicaux,
    les cataloguer et les rendre accessibles au public.
    importantes collections récemment abordés comprennent la musique à Lübeck
    bibliothèque publique de l'école du 17ème siècle allemande du nord de
    musique d'orgue et de ses successeurs du 18ème siècle, la musique du 18ème siècle
    appartenant à une famille noble de eutin, 17e et 18e siècle
    musique dans une école de jever. ces collections ont été
    microfilmés et sont maintenant catalogués. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 175 </ recordId>
    <texte> Le bibliothécaire cobol - une clé de s'opposer efficacité du programme
    beaucoup de réponses à la question «comment peut un compilateur COBOL être
    forcé dans la génération d'un programme objet performant? "l'
    but de cet article est de présenter une réponse possible: la
    la création et la pleine utilisation d'un cobol bien construit
    bibliothèque. mai 1962 ploucs, w. ca620507 jb 20 mars 1978 01:50
    h </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 176 </ recordId>
    propriétés <text> de transistors de commutation et de crochet
    amplifier circuits fournit une analyse des plus
    propriétés importantes de transistors de crochet et pnpn en commun
    la base émetteur commun et configurations de capteurs commmon
    échelonner les amplificateurs vidéo de transistors écoute </ TEXT>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 177 </ recordId>
    bibliothèque MIDF <texte>. formé mars 60, la Malaysian Industrial
    le financement du développement Berhad (MIDF) est devenue le pays
    principale institution de financement du développement avec 2 filiales et
    2 entreprises associés et 7 branches. sa bibliothèque était
    créé en 1962 et a grandi rapidement MIDF élargi. en 1972,
    le malaisienne de développement industriel Industrial Finance
    consultants (midfic, l'une des filiales) a mis en place une bibliothèque.
    les 2 bibliothèques ont été fusionnées en 1973. la bibliothèque a 6,000
    livres et brochures, 485 titres de périodiques, 60 cartes, 1250
    société publique locale et étrangère et institution gouvernementale
    rapports annuels, 250 rapports sur l'industrie et le commerce 550
    catalogues. l'accent est mis sur l'information actuelle. la bibliothèque
    fonctionne conscience actuelle, référence, recherche documentaire, simple
    traduction et des services de prêt entre bibliothèques et est impliqué dans
    le service d'information des industries à petite échelle. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 181 </ recordId>
    réseaux <text>. La version révisée d'un document présenté à un
    réunion sur la coopération de la bibliothèque régionale à Deventer, 19 Nov 81.
    dans la coopération entre les Pays-Bas bibliothèques de tous types
    est venu en cours d'examen à proximité du fait de l'inclusion
    des services de bibliothèque publique dans la Loi sur les services publics proposés.
    le concept de réseaux de bibliothèques remonte au début des années 1900, lorsque
    la nécessité pour les bibliothèques à partager leurs ressources a été reconnue.
    réseaux de bibliothèques les plus efficaces sont celles réseaux qui
    exploiter leurs services sur une base financière. En outre, le
    coordination des politiques d'acquisition, services de catalogage et
    prêt entre bibliothèques parmi les membres d'un réseau de bibliothèques
    nécessite la mise à jour la plus télécommunication et informatique
    équipement. au sein de chaque réseau d'une bibliothèque centrale devrait être
    désignée pour agir en tant que centre d'échange pour le transfert de
    information. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 186 </ recordId>
    <texte> une bibliothèque est pour le public. Nous bibliothèques publiques
    représenter l'idéal (objectifs qui sont toujours poursuivis) et
    les pratiques réelles (qui doivent être suivies de peur que le nihilisme
    résultat). pratique a révélé que les bibliothèques publiques sont
    pour toutes les personnes, y compris les personnes handicapées et celles de tous
    courses. ce qui a entraîné l'ajustement des bibliothèques pour la
    hébergement de tous, l'expansion des services au sein de l'
    bibliothèque, et l'extension des installations de la bibliothèque à l'extérieur
    son bâtiment. De cette façon, le vrai est réalisé et l'idéal
    est toujours poursuivi. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 188 </ recordId>
    <texte> la stabilisation de la tension continue fournit une fonction
    schéma est proposé par l'étude du contrôle et de stabilisation
    d'un système d'alimentation en courant continu sous charge et sans conditions de charge </ TEXT>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 189 </ recordId>
    <texte> le rôle de la Commission européenne dans l'information
    environnement. Rapport du Directeur général pour l'information
    marché et l'innovation, la Commission des Communautés européennes
    le rôle de la Commission dans les informations CEE
    industrie. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 191 </ recordId>
    <texte> indexation systématique du catalogue de 2union autrichien
    theses1. le catalogue de 2union de theses1 autrichien apparaît
    par an et répertorie toutes les thèses approuvés autrichien
    les universités et les écoles polytechniques. depuis sa création en 1966
    jusqu'en 1975, l'indice de l'objet a été construit à partir de mots-clés dans
    les titres, mais à partir de 1976, une systématique spécialement conçu
    classification sujet a été en usage. Il est dans une certaine mesure,
    sur la base de ce que l'utilisation à l'université polytechnique et de Vienne,
    et la nouvelle méthode de sélection et de normaliser sujet
    rubriques sont décrites. il ya aussi des index de noms personnels
    (En tant que sujets de thèses, et non des auteurs), et des noms de lieux. indexage
    est fait manuellement, l'indexation informatisée être trop cher.
    cumuls seront prises, le 1er pour la période
    1976 à 1986. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 192 </ recordId>
    <texte> l'utilisation des escaliers de radio pour étudier la réfraction irrégulière
    ondes radio dans l'ionosphère les informations provenant de diverses sources
    sur l'amplitude et la phase de la radio scintillation étoile
    rayonnement est examiné et les données expérimentales par rapport à
    théorie il ya un accord général sur la plupart mais pas tous de la
    caractéristiques de la scintillation et sa variation avec
    le temps et l'angle zénithal du taux d'augmentation de scintillation sous
    conditions magnétiquement perturbées il ya une bonne corrélation
    avec F diffus réflexions ionosphériques et certaines avec sporadique e
    réflexions de l'ampleur des irrégularités entraînant l'
    scintillation est de l'ordre d'un kilomètre le plus déroutant
    problème est la cause de la durée maximale de la nuit à scintillation
    références </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 193 </ recordId>
    évaluation <text> des sources d'information par des experts. de nouveaux articles
    acquis par la bibliothèque de l'entreprise de construction automobile Altaï se
    évalué par un groupe d'experts, chaque expert est responsable
    l'évaluation d'une certaine proportion du nouveau matériel
    (Déterminé par le personnel de l'information). discute les termes d'un
    concours organisé pour les experts engagés dans le
    évaluation. suggère que l'aide des experts avec l'
    évaluation du stock a permis d'augmenter le
    l'efficacité du service de l'information fournie. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 194 </ recordId>
    <texte> étude d'impact DOBIS-wln. signaler. l'équipe d'étude BCUC
    3 systèmes examiné pour une éventuelle application à la Colombie
    catalogue collectif britannique "réseau des bibliothèques de Washington, comme DOBIS
    mis en œuvre par l'université Bibliocentre et Dobis mis en œuvre par
    la Bibliothèque nationale du Canada. il a été constaté qu'aucun des
    systèmes seraient utilisables par BCUC sans quelques modifications. le
    La version de la bibliothèque nationale de DOBIS a été sélectionné avec l'
    qualification que d'autres travaux initial serait nécessaire que le
    les autres à le mettre en production. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 195 </ recordId>
    développements <text> à blaise / Locas. document présenté à un
    séminaire d'une journée sur l'Université de Londres catalogage partagé
    système, le 3 avril 81. examen des actuelles et futures probables
    l'évolution de Blaise-Locas, qui comprennent «l'utilisation de l'
    blaise système en ligne dans le cadre de Locas, l'utilisation par Locas
    les utilisateurs de l'éditeur, l'amendement de UKMARC et dossiers lcmarc,
    leur création et leur suppression. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 196 </ recordId>
    <texte> sur le contexte et l'ambiguïté dans l'analyse * février 1964, ross,
    d. t. ca640212 jb 10 mars 1978 03h43 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 197 </ recordId>
    Amplificateur à transistor <texte> fréquence de coupure de l'effet de l'
    rétroaction positive associée à la résistance interne de base
    d'un transistor de sa fréquence de coupure hors de dilatation est analysé
    de l'expression de gain de courant en série de Taylor montre
    que seul le décalage de phase en est important pour réduire la coupure
    la fréquence de coupure </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 198 </ recordId>
    <texte> une analyse de la variation diurne de la Terre
    magnétisme particulier sur la variation du temps de jour de
    géomagnétiquement jours tranquilles </ texte>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 199 </ recordId>
    <texte> propagation d'une impulsion dans un guide d'onde </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 202 </ recordId>
    <texte> vers un service national d'information sur la recherche pour
    Tanzanie. initiatives prises pour établir des documents scientifiques
    et services d'information technique en Tanzanie. le programme
    a comme objectif à court terme la mise en place d'un ressortissant
    Service d'information pour la recherche par la Tanzanie nationale
    Conseil de la recherche scientifique avec la coopération et l'assistance
    de l'Institut royal suédois de technologie bibliothèque. à long terme,
    objectifs envisagent la mise en place et l'utilisation des modernes
    méthodes basées sur l'ordinateur. Rapport non disponible à partir de NTIS. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 204 </ recordId>
    <texte> lissage 2 (algorithme 189) juillet 1963 rodriguez gil, f.
    ca630713 jb 14 mars 1978 08h33 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 205 </ recordId>
    <texte> thermistance production court récit illustré de l'
    fabrication de type à billes et thermistances de type tige de poudre
    des mélanges d'oxydes de Ni et Cu mn </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 211 </ recordId>
    <texte> aléatoire (algorithme 133) novembre 1962 Behrenz, p. g.
    ca621105 jb 17 mars 1978 18h53 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 213 </ recordId>
    <text> fonctions elliptiques dans la synthèse du réseau de la jacobian
    fonctions elliptiques sont utilisées pour résoudre le problème du rapprochement
    de la synthèse de réseau un tableau de conception unifiée pour le paramètre d'image
    Filtres de fonction elliptique et les réseaux de différence de phase
    s'affiche et les données tabulaires et graphiques mettant l'accent sur l'extrême
    les valeurs des paramètres sont donnés </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 214 </ recordId>
    <texte> un amplificateur à transistors décennie de faible niveau audio
    applications de fréquence conférence nationale électronique
    papier </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 215 </ recordId>
    <texte> Stark effet cavité résonante micro-ondes spectrographe l'
    construction et l'utilisation d'une cavité pour ak bande Stark modulée
    spectrographe sont décrits de la cavité est un cylindre circulaire d'
    longueur variable fonctionnant dans les modes de te voir aussi </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 218 </ recordId>
    connexion <texte> entre la détermination de la température des électrons par
    moyen de la méthode de la sonde de Langmuir et la deux sondes
    méthode </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 220 </ recordId>
    <texte> une théorie de la propagation f basé sur un mod écran de diffusion
    rayons obliques du sondeur sont dispersés par un éparpillement
    écran dans la région f où elles sont réfléchies à l'
    Sondeur pour des fréquences sensiblement plus élevée que la région de f
    fréquence de pénétration il existe une relation linéaire entre l'
    hauteur virtuelle minimale du signal de retour et l'exploitation
    fréquence toutes les hauteurs virtuelles supérieures à cette valeur minimum et
    en dessous de la valeur d'incidence vertical normal sont possibles cette
    fait explique échos de propagation étant fermée par deux tranchant
    limites définies cette image hypothétique accord avec cette
    obtenu à partir ionogrammes réels, mais exige que l'écran soit
    dessus RÉGION hauteurs </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 221 </ recordId>
    <texte> techniques de compilation pour les expressions booléennes et
    instructions conditionnelles en Algol 60 janvier 1961 huskey, h. d.
    Wattenburg, w. h. ca610115 jb 17 mars 1978 01h12 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 222 </ recordId>
    géomagnétique <text> et les phénomènes ionosphériques associées aux
    explosions magnétogrammes et ionogrammes nucléaires comptabilisées au
    stations dans le centre de l'océan Pacifique ont été analysés pour
    les périodes couvrant les explosions et août sur certains
    variation géomagnétique pourrait s'expliquer par un effet dynamo
    associée à des vitesses de vent de miles sec et un dix fois
    augmentation de la conductivité électrique </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 223 </ recordId>
    <texte> en ligne, une nouvelle aide dans le travail de référence. rapports sur une
    Conférence internationale sur l'information en ligne en public
    bibliothèques organisées par la recherche et de la British Library
    département développement et tenue à septembre 81. un certain nombre d'
    bibliothèques publiques britanniques ont au cours des 3 dernières années, porté
    des expériences avec l'utilisation de systèmes en ligne. résultats de
    ils ont été publiés dans le rapport de la British Library
    série et ont été discutés lors de la conférence. la question de la
    paiement des recherches en ligne a été débattue. l'expérience dans
    d'autres pays ont été présentés, y compris celui de Gentofte,
    Danemark. à la bibliothèque centrale de Luton, en Angleterre, qui autrefois
    souscrit à seulement quelques services bibliographiques classiques,
    installation d'un système en ligne a conduit à un grand
    l'expansion. les nouveaux utilisateurs ont été attirés, l'image de la bibliothèque
    améliorée, et la bonne volonté qui a suivi a été un outil utile dans
    la lutte contre les coupures. le personnel sont devenus plus rentables
    conscient et donc plus prudent dans nos relations avec les utilisateurs, qui
    ont été interrogés de manière plus approfondie. plus de temps est maintenant passé
    la préparation de la stratégie de recherche. le danger de licenciements en tant que
    résultat d'une plus grande efficacité a donc été rejetée. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 224 </ recordId>
    <texte> les soins et l'alimentation des données bibliographiques. édité
    version du document préparé par suite de la bibliothèque de nous
    réunion du Congrès réseau comité consultatif sur la propriété
    et la distribution de données bibliographiques, printemps 80. il s'agit d'un
    document de travail, destiné à recueillir les commentaires de la bibliothèque
    et des services d'information sur le cadre juridique, politique et économique
    implications d'échange et de partage de données bibliographiques
    forme lisible par machine parmi un large éventail de secteurs privé et public
    organisations. questions soulevées par la possibilité d'une telle
    activités sont énumérées dans 3 categories-ownership/distribution d'
    données bibliographiques, les relations entre les membres de la
    communauté de l'information et de circulation internationale des bibliographique
    données. premières conclusions et recommandations sont donnés. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 226 </ recordId>
    mesure <text> de bruit dans un maser mesures d'amplificateur sur
    un maser à faisceau dont la cavité et d'entrée et de sortie des charges étaient
    refroidi à la température de l'azote liquide à proximité d'un bruit donné
    chiffre basé sur la température ambiante par rapport à un
    chiffre théorique </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 228 </ recordId>
    <texte> vers une approche régionale alternative aux bibliothèques. à
    les Pays-Bas un changement dans la politique du gouvernement envers le
    fourniture de services de bibliothèques régionales est en train de devenir
    apparente. De l'avis du gouvernement, la disponibilité croissante
    des services de recherche d'information en ligne nécessitera le
    création d'un réseau de bibliothèques bien garnies dans chaque région.
    afin de financer une telle politique alors que les autorités locales sont
    souffrant de graves contraintes économiques, le gouvernement a
    suggéré que moins d'attention devrait être accordée à la
    fonction récréative des bibliothèques publiques. en outre,
    recherche par le bibliotheekraad (bibliothèque conseil consultatif) dans
    prêt entre bibliothèques aux Pays-Bas a montré qu'il est
    le manque de coopération sur les politiques d'acquisition parmi les
    bibliothèques de chaque région. afin de mettre ensemble les bibliothèques
    une coopération plus étroite, il sera nécessaire de surmonter la
    la résistance de bibliothèques individuelles et pour changer la présente
    loi relative aux bibliothèques publiques. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 230 </ recordId>
    <texte> un modulateur de phase de fréquence audio en utilisant des techniques d'impulsions
    la plage de décalage de phase de la porteuse et de départ est de
    linéarité en fonction de l'amplitude de l'entrée de modulation est
    moins </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 232 </ recordId>
    la formation des utilisateurs <texte> dans les bibliothèques universitaires »d'un siècle dans
    Rétrospectivement. contribution pour un numéro thématique sur la question de la bibliothèque
    instruction. examine la question de la formation des utilisateurs en nous
    bibliothèques universitaires de sa perspective historique. Crédits
    Ralph Waldo Emerson avec la formulation du concept de base de
    instruction de la bibliothèque, et s'entrelace le développement de
    pensée éducative et la philosophie avec une augmentation
    conscience de la nécessité d'utilisateurs à comprendre les bibliothèques.
    considère l'importance des expériences début du 20ème siècle avec
    Formation des utilisateurs de la bibliothèque, et examine certains des conflits
    qui a émergé comme assertations plus fortes ont été faites en faveur de
    cette instruction. fait valoir qu'il ya un manque persistant de
    fondements philosophiques et théoriques solides pour soutenir l'
    mouvement pour l'instruction de l'utilisateur de la bibliothèque. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 233 </ recordId>
    pointes <text> sur chopper transistor formes d'onde l'effet de la charge
    résistance et la capacité à pic alimentation à travers est
    enquêtes et les temps d'amplitude et de montée et de descente sont
    dérivé d'un test pic pour les transistors de découpage est
    recommandé </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 235 </ recordId>
    <texte> estimer la durée de vie d'un </ text> satellite
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 236 </ recordId>
    <texte> sur géomagnétique artificiels et les tempêtes ionosphériques
    associé à des explosions de haute altitude de la densité électronique
    dans les changements soudains ionosphère extérieures à la hauteur virtuelle
    les ondes radio réfléchies à partir de la région de l'e de l'ionosphère est
    montré que les réflexions de niveau inférieur sont des couches minces
    dans la région normale d'e les changements d'amplitude sont utilisés pour
    en déduire l'épaisseur de ces couches et le électronique
    fréquence de collision dans la région de l'e </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 241 </ recordId>
    <texte> le problème du rapprochement de la synthèse d'un réseau d'examen
    avec des références </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 242 </ recordId>
    atmospherics <text> avec des composants de très basses fréquences </ texte>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 245 </ recordId>
    <texte> la description des documents administratifs contemporains. un
    présentation systématique des méthodes utilisées dans un français
    archives régionales. les caractéristiques des dossiers administratifs
    par rapport aux documents médiévaux sont discutées. les détails sont
    compte tenu des procédures standard dès réception des dossiers pour
    dépôt »les éléments qui constituent la première
    analyse d'identification sont exposées, les opérations de classification
    illustré en relation avec les catalogues et des index
    maintenues, et enfin les pratiques d'élimination décrites. le
    nécessité de mettre en place des outils adéquats pour la recherche future est
    souligné, bien que les opérations concernées sont essentiels
    chronophage. matériel documentaire illustrant toutes les étapes de
    l'analyse de l'enregistrement est ajouté. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 247 </ recordId>
    <texte> La bibliothèque Tornedal. contribution à une section sur
    services de bibliothèque dans Nordkalotten, cette partie de la Scandinavie
    dans le cercle arctique. Tornedal est la zone en Suède
    le long de la frontière avec la Finlande. la bibliothèque était Tornedal
    établi en 1928 avec le but de fournir la «bonne suédois
    littérature ». en dépit de ces tentatives de «swedify 'la région, 70 de
    la population locale ont encore le finnois comme langue maternelle
    et le but aujourd'hui de la bibliothèque est de fournir de la documentation que les collectivités locales
    les gens peuvent lire. 1/3 de sa Bookstock est en finnois et il a
    une collection de 5.500 point sur Nordkalotten. ses 4 fonctions principales
    sont «bibliothèque publique municipale pour Overtornea; folklorique lycée
    bibliothèque, la bibliothèque régionale Tornedal et la recherche
    bibliothèque. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 248 </ recordId>
    <texte> les carènes de nébuleuse d'Eta et Centaurus deuxième partie physique
    discussion de nébuleuse Eta Carinae, la densité de la température et
    masse de l'objet sont inférées à partir d'observations d'août et
    d'autres données radio </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 249 </ recordId>
    condensateurs coaxiaux coniques <text> et leurs avantages dans un
    exemple cité les rapports de maximum capacité minimale pour
    condensateurs cylindriques et coniques disque sont respectivement une
    équation approximative est dérivée pour le condensateur conique et
    Fermer accord est indiqué entre les valeurs calculées et mesurées
    de capacité </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 251 </ recordId>
    <texte> dérive horizontale dans l'ionosphère sur delhi la dérive
    a été mesurée en utilisant des techniques de réception espacées et E et F
    réflexions de couche sont analysés pour la période avril mars
    histogrammes de vitesse des composants ns et ew et parcelles de
    les variations saisonnières des directions de vitesse et la dérive sont
    donné </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 252 </ recordId>
    implications <text> pour les bases de données économiques. 1ère édition en
    Futuribles (25) 1979 discuter de la façon la politique du gouvernement français
    peuvent le mieux favoriser le développement de bases de données adaptée à
    exigences françaises. examine la situation en nous, ce qui
    domine le marché de l'information économique, en montrant comment l'
    plus importants fournisseurs de services ont évolué pour répondre à particulier
    demandes des clients et compare la position actuelle en France.
    Ici, le système nous est inadapté et les structures spéciales seront
    être créé pour la diffusion de l'information économique
    à une clientèle potentielle de petites entreprises industrielles à grande échelle,
    grâce à l'aide gouvernementale. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 256 </ recordId>
    <texte> cram (algorithme 67) juillet 1961 Caffrey, j. ca610712 jb
    16 mars 1978 22h18 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 260 </ recordId>
    solution <text> de l'équation polynomiale par Bairstow-Hitchcock
    méthode (algorithme 3) février 1960 grau, a. une. ca600206 jb
    22 mars 1978 14h20 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 262 </ recordId>
    rayonnement <texte> dans une partie effet Cherenkov plasma linéaire
    théorie du continuum dans lequel les em et les ondes électro-acoustiques définies
    dans un plasma par le changement arbitraire et sources de courant sont
    trouvé des équations de Maxwell, les résultats sont similaires à ceux
    de pins et de Bohm ou bien que ce dernier démarrage de l'
    particule point de vue </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 264 </ recordId>
    <text> certaines questions juridiques relatives aux documents audio-visuels.
    discute de la législation française car elle affecte dépôt "légal des
    audio-visuels des œuvres-détails sont donnés des lois pertinentes et
    leur interprétation à la Bibliothèque Nationale; auteur
    droits et garanties des droits individuels, le judiciaire
    cadre est décrite et illustrée dans ses applications
    rapport aux types d'œuvres couvertes et les garanties contre
    abuser, en référence à la fois commercialement et publié
    documents inédits privés. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 265 </ recordId>
    <text> les fondements de la science de l'information. Partie IV.
    sciences de l'information »le changement de paradigme. les arguments des
    Parties I-III sont mises en 2 grandes questions »(1) la séparation de l'
    composantes physiques et mentales des phénomènes de l'information,
    illustré par une discussion sur le vieillissement périodique, et (2) l'
    rôle de la loi de Bradford et techniques de classement comme un moyen de
    exploiter toutes les informations inhérentes aux données brutes.
    conclut par une brève discussion d'un projet de nouveau type de
    Base de données dans laquelle une information objective est structered en
    la connaissance objective. pour la partie 1 et 2 voir 81/1828 et 81/1829.
    pour la partie 3 voir le résumé précédent. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 266 </ recordId>
    <texte> tradition hébergeant des ordinateurs, de liaisons et
    collections généalogiques. le macon / Bibb County Public Library,
    Géorgie, est l'une des bibliothèques publiques les plus automatisés des États-Unis,
    mais ses services sont basés sur le concept traditionnel qui
    les clients viennent à la bibliothèque pour chercher de bons livres et fiables
    réponses à leurs questions. macon offre un volume de 15.000
    œuvres-le généalogiques Memorial Library de Washington
    chambre généalogique et historique. elle a été fondée en 1923 par le
    mary hammond washington chapitre filles de l'American
    révolution. matériaux comprennent des livres de testaments, actes notariés, abstraites
    les mariages et les dossiers militaires des 13 états originaux. le
    chambre attire des clients locaux et non-résidents
    chercheurs. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 267 </ recordId>
    <texte> une dérivation de équations de Maxwell pour un vide au moyen
    d'une énergie quantique modèle phénomènes de propagation tels que
    interférence et la diffraction peuvent être expliqués au moyen de
    la théorie quantique si le quanta d'énergie sont supposés avoir fini
    le volume de l'ampleur de ce volume est estimé à partir
    l'examen de l'énergie reçue par un dipôle dans un champ d'
    force </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 268 </ recordId>
    compteurs de différence <text> deux exemples sont donnés avec un maximum
    taux de comptage des impulsions et des légumineuses la conception d'une décimale
    compteur d'écart est aperçu </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 269 </ recordId>
    <texte> un modèle relationnel de données pour de grandes banques de données partagées
    les futurs utilisateurs de grandes banques de données doivent être protégées d'avoir
    de savoir comment les données sont organisées dans la machine (la interne
    représentation). un service qui fournit incitant par exemple
    l'information n'est pas une solution satisfaisante. les activités des utilisateurs
    dans les terminaux et la plupart des programmes d'application devrait rester
    pas modifiée lorsque la représentation interne des données est modifiée
    et même si certains aspects de la représentation externe sont
    changé. changement de représentation de données sera souvent nécessaire que
    à la suite de changements dans la requête, mettre à jour et de la circulation et du rapport
    la croissance naturelle dans les types d'informations stockées. actuel
    , les systèmes de données formatées noninferential fournir aux utilisateurs
    fichiers d'arborescence ou de modèles de réseau légèrement plus générales
    des données. dans la section 1, les insuffisances de ces modèles sont
    discutés. un modèle basé sur les relations n-aire, une forme normale pour
    données les relations de base, et le concept d'une forme universelle pour
    relations avec les bases de données, et le concept de données universelles
    sous-langage sont introduits. l'article 2, certaines opérations sur
    relations (autres que inférence logique) sont discutés et
    appliquée aux problèmes de redondance et de cohérence dans l'
    Le modèle de l'utilisateur. juin 1970 Codd, e. f. la banque de données, la base de données, les données
    Structure, organisation des données, des hiérarchies de données, des réseaux de
    données, les relations, dérivabilité, la redondance, la cohérence,
    la composition, la jointure, la langue récupération, calcul des prédicats,
    la sécurité, l'intégrité des données 3,70 3,73 3,75 4,20 4,22 4,29 ca700609
    jb 13 février 1978 10h57 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 270 </ recordId>
    <texte> la conception des transformateurs thermocouple pour l'infrarouge
    haché faisceau description des systèmes de transformateur pour le fonctionnement
    à être inséré entre un détecteur et un thermocouple
    Amplificateur la conception est telle qu'elle donne à la sortie de l'amplificateur
    un rapport signal sur bruit approchant celle à thermocouple
    bornes </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 272 </ recordId>
    <texte> décalages pour les publications Vitaminologie dans l'indexation et
    abstraction périodiques. présente des caractéristiques de temporisation
    (Fourchette de variabilité moyenne, la médiane, la variance et l'asymétrie) pour
    publications de Vitaminologie dans plusieurs indexation et
    périodiques et traite de leur utilisation dans l'estimation de la
    valeur informative des publications secondaires. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 274 </ recordId>
    méthode <text> de traiter splittings Zeeman d'ions paramagnétiques
    dans des domaines cristallins </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 276 </ recordId>
    <texte> la relation entre géomagnétique uniques et des aurores boréales
    événement dans onze stations canadiennes une forte corrélation se trouve
    entre les latitudes géomagnétiques du sud s'étend de
    aurores et lignes actuelles les plus méridionales une dérive vers le sud
    se produit simultanément dans une aurore et le joint
    courants ionosphériques </ texte>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 278 </ recordId>
    alliés minces condensateurs de diodes de base <text> pour paramétrique
    principes de la conception d'amplification sont ghven </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 279 </ recordId>
    système automatisé <texte> permanent de l'ordre, Blackwell Amérique du Nord.
    le système d'ordre permanent informatisé, développé par richard
    Abel & co. et acheté par Blackwell amérique du nord, est
    décrit. les problèmes rencontrés lors de la conversion de l'
    manuel à un système automatisé sont décrits, ainsi que les détails
    du fonctionnement du système. il est tenu compte
    les évolutions futures possibles. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 281 </ recordId>
    <texte> catholique travail de bibliothèque en Allemagne. le catholique
    bibliothèques publiques développées dans le 19ème siècle avec l'avènement
    de l'éducation populaire. les bibliothèques se trouvent aujourd'hui dans
    les hôpitaux et d'autres institutions et dans les paroisses; leur
    objectif est de fournir l'éducation, la communication sociale et de l'aide pour
    les plus démunis. la plus grande disposent de stocks de 30.000
    articles, mais les totaux sont en moyenne entre 1,500-5,000 articles de
    prêts et du matériel de référence pour les enfants et les adultes. personnel
    sont principalement des bénévoles, mais des professionnels à temps plein sont
    employés dans les centres diocésains, responsables de la planification et
    finance, la formation du personnel et la représentation des intérêts de la bibliothèque
    dans leur diocèse. contrôle global est maintenu par r.
    la ligue michael en Bavière et par l'association Borromée à
    le reste de l'Allemagne, qui prévoit un certain nombre d'centralisé
    services. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 282 </ recordId>
    valeurs propres <text> et vecteurs propres d'une matrice symétrique réelle
    (Algorithme 384 $ f2)) décembre 1970 stewart, g. w. réel
    matrice symétrique, valeurs propres, vecteurs propres, algorithme QR 5.14
    ca701209 jb 9 février 1978 15h08 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 287 </ recordId>
    expériences <text> avec un théorème-prouveur automatique
    havingpartial règles d'inférence de commande automatique
    théorème-étalons doivent être prises beaucoup plus efficace. avec cette
    à l'esprit, slagle a montré comment les axiomes d'ordre partiel
    peut être remplacé par des règles d'inférence intégré dans l'utilisation d'un
    notamment algorithme théorème-proving basée sur
    hyper-résolution et paramodulation. les nouvelles règles incarnent l'
    transitivité des ordres partiels et la relation étroite
    entre prédicats. un programme a été développé en utilisant une
    version de ces règles modifiées. ce nouveau théorème-étalon a
    été trouvé pour être très puissant pour résoudre des problèmes impliquant
    ordres partiels. Cet article présente une description détaillée
    du programme et un compte rendu exhaustif des expériences
    qui ont été effectués avec elle. novembre 1973 slagle, j. r.
    norton, l. m. théorème-proving ordre partiel, résolution,
    hyper-résolution, p1-résolution, paramodulation, l'inférence
    règles heuristiques 3,64 3,66 ca731106 jb 20 janvier 1978 10:10
    h </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 288 </ recordId>
    <texte> fonction de gamma (althm 221) mars 1964 Gautschi, w.
    ca640301 jb 10 mars 1978 03h42 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 291 </ recordId>
    <text> des mesures de fréquence de collision dans la région de l'e
    des mesures de l'ionosphère sont faites par l'observation de la façon dont l'
    absorption déviateur d'un écho de radio varie avec des changements dans sa
    chemin de groupe comme une fréquence critique est approché collision
    fréquence à une hauteur fixe semble augmenter avec l'énergie solaire
    activité </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 294 </ recordId>
    <texte> ce que l'indépendance de prix. un contour historique de l'
    l'automatisation des bibliothèques du comté de Derbyshire (Royaume-Uni) depuis locale
    réorganisation du gouvernement en 1974. le mainframe originale
    Commande de livres et de catalogage système était le même ready-made
    système utilisé par les bibliothèques de comté du Cheshire. le système actuel
    a été développé avec des systèmes de bibliothèque automatisés à l'aide d'un premier
    550 mini-ordinateur en ligne pour les processus et les services techniques.
    décrit les problèmes de travail comme une unité indépendante. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 301 </ recordId>
    <texte> La structuration du sexe des organisations: une recherche d'
    causes possibles. tiré à part de l'Academy of Management
    examen, 3 (4) oct 78, 805-815. tenter de rendre compte de l'
    structuration du sexe des organisations, commentaires littérature sur le sexe
    différences dans 3 domaines d'importance à la recherche sur le leadership.
    trouver quelques différences entre les leaders masculins et féminins,
    suggère l'utilisation d'un cadre basé sur les étapes de la carrière de Schein
    pour une analyse plus approfondie du phénomène de structuration du sexe. pour l'
    addendum à cet article Voir la série suivante
    Numéro:. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 303 </ recordId>
    résonance ferrimagnétique <texte> en trois sous-réseau
    systèmes </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 305 </ recordId>
    Les ILS de <texte> lister Center Hill. décrit la colline lister
    System Center bibliothèque intégré (ILS), sur la colline de lister
    auditorium, bibliothèque nationale de médecine, Bethesda, au Maryland.
    ILS est un effort de recherche et développement pour répondre à la bibliothèque
    besoins d'automatisation des bibliothèques de sciences de la santé nlm et d'autre part, à
    améliorer les services d'information, d'assurer une meilleure gestion des
    collections de bibliothèques et de promouvoir plus efficace des ressources
    partager. objectifs de conception spécifiques comprennent l'intégration modulaire
    des fonctions et des fichiers, opération sur toute une gamme de matériel
    logiciel abordable, même par de petites bibliothèques, en réponse à
    des besoins variés, transportabilité des programmes, l'utilisateur multi-niveaux
    interfaces, l'accès du système réseau et la compatibilité avec NLM
    système iii nèfles prévue. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 306 </ recordId>
    <texte> IFLA incite à l'action dans l'année des personnes handicapées.
    46e congrès de l'IFLA (Manille, août 80), le 1er tenue dans un
    pays en développement, a suscité un intérêt inhabituel chez philippin
    les bibliothécaires et les médias. Les objectifs de l'IFLA de l'extension
    la compréhension internationale, la coopération, le débat, la recherche et
    développement dans tous les domaines de la bibliothéconomie, actuellement à travers
    ses programmes de contrôle bibliographique universel et universel
    disponibilité des publications a été soulignée. l'accès à l'
    l'information est essentielle pour le développement social et économique d'un pays
    développement, la responsabilité finale de ce repos avec l'
    gouvernement. alors que l'année de l'enfant doit être suivi
    en particulier dans les pays en développement, l'année des personnes handicapées est
    un rappel que les personnes handicapées dans tous les pays n'ont pas égaux
    opportunités avec d'autres groupes de lecture. dans le monde économique
    difficultés ne doivent pas empêcher la recherche de nouvelles idées.
    lutter contre toutes les organisations de bibliothèques pour attirer l'attention en 1981
    en particulier sur la bibliothèque besoin d'aveugles et autres handicapés
    lecteurs. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 308 </ recordId>
    <texte> un amplificateur de courant continu stable et sensible avec une grande entrée
    résistance d'un amplificateur de ligne à courant continu fonctionnant pour automatique
    régulation utilisant du courant alternatif amplification et un modulateur disjoncteur a
    été conçu avec les caractéristiques suivantes en lecture directe
    instrument dérive du zéro après l'échauffement que les crête à crête en
    heures d'essai sensibilité stabilité de courte durée généralement d'entrée
    résistance et d'amortissement sur sec avec résistance de source </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 309 </ recordId>
    <texte> équipartition de l'énergie et locales isotropie dans turbulent
    flux de turbulence homogène a été réalisé expérimentalement et
    expériences ont montré que la turbulence devient isotrope à une
    rythme plus rapide que équipartition de l'énergie a eu lieu autre
    expériences où la turbulence isotropique était environ
    soumis à une déformation indiqué que même à haute reynolds
    Numéro de la déformation dans un écoulement de cisaillement peut causer anisotropie du
    connexion de l'enquête avec les écoulements turbulents en général
    est discutée </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 310 </ recordId>
    droit <text> de conduction électrique des ondes dans l'ionosphère
    la loi de conduction électrique est dérivé que pour Transver
    ondes propagées le long d'un champ magnétique externe dans une forte
    gaz ionisé légèrement les résultats ont été appliqués à des vagues dans
    l'ionosphère </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 311 </ recordId>
    <texte> diffraction des ondes électromagnétiques par un ruban et fente
    solutions rigoureuses sont présentés pour une onde incidente sur un plan
    la normale à l'arête du ruban ou de la fente, mais avec arbitraire
    angles d'incidence et de polarisation pour la diffraction par
    plaque circulaire et le trou de voir </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 312 </ recordId>
    note <texte> sur la théorie du mouvement brownien en non linéaire
    systèmes de l'hypothèse avancée par Macdonald s'avère pas
    auto cohérent </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 316 </ recordId>
    service de consultation <texte> à la bibliothèque de l'Université de Tianjin.
    décrit brièvement la recherche de documentation et de consultation groupe
    de la bibliothèque de l'Université de Tianjin, la république populaire de
    Chine. identifie les catégories de l'enquête et donne des exemples de
    comment le ministère a bénéficié de l'université, un gain de temps
    pour les chercheurs et d'accélérer le développement de
    recherche. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 317 </ recordId>
    <text> bibliothécaires indépendants au Québec. rapporte les résultats d'une
    exploratoire enquête, dans le cadre de l'élaboration de la
    branche indépendante de la profession de bibliothécaire. la nature de
    le travail du pigiste bibliothécaire est décrite, et cette
    occupation distingue de celle de la traditionnelle
    bibliothécaire. documentation pertinente à ce jour est discuté, avec
    référence particulière au Québec. les résultats de l'enquête présentent un
    tableau complet de la situation de l'indépendant bibliothécaire
    conditions quebec »du travail, la demande de services, services
    offerts, les procédures de recherche et des tarifs pratiqués. la conclusion
    tirer est que cette nouvelle branche de la profession est une fonctionnelle
    compléter les types existants. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 319 </ recordId>
    amplificateurs de bande passante <text> une méthode de conception est présenté sur la base
    la demi-largeur de bande de puissance requise de gain global et le centre
    la fréquence de la bande passante de l'amplificateur considéré est composé
    d'un certain nombre de groupes identiques comprenant chacun une ou plusieurs
    amplifier les étapes et ayant une fréquence maximale de planéité
    conditions d'intervention pour un gain maximal possible sont trouvés
    régénération due à des capacités de la grille d'anode est discuté le
    quantité de distorsion introduites dans la réponse en fréquence est
    liée à un coefficient de régénération quand est suffisamment
    grandes oscillations se produisent conditions de stabilité pour seule écoute
    et chancellent amplificateurs accordés à l'écoute et d'échelonner sont
    dérivé </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 320 </ recordId>
    évaluation <text> des intégrales de ligne complexes définies (algorithme
    98) juin 1962 Pfaltz, j. l. ca620610 jb 17 mars 1978 09:29
    h </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 321 </ recordId>
    <texte> l'utilisation de la littérature périodique dans un dentaire de Norvège
    bibliothèque. prêts périodiques, demandes de photocopies, et une salle de lecture
    utiliser des volumes de périodiques à l'Université de Bergen
    bibliothèque de l'école dentaire ont été enregistrés au cours d'une période de 12 mois.
    prêts ont été triés par titre et par année, et les titres ont été regroupés par
    spécialité et la langue. total des emprunts était de 2,242 et le
    facteur de vieillissement annuel était de 0,89 (demi-vie 5,8 années). 12
    périodiques ont représenté 50% du total des emprunts. alors que la plupart
    journaux dentaires spécialisés ont un facteur de vieillissement inférieur
    revues dentaires dans son ensemble, revues orthodontiques ont eu un vieillissement
    facteur de 0,92 (demi-vie 8,7 années). langue autre que l'anglais
    revues ont représenté 22% de l'emprunt, la langue scandinave
    titres (16% de l'emprunt) avaient un facteur de vieillissement plus faible (0,87,
    La demi-vie 5,1 années) et semblait être utilisé plus que des nouvelles
    revues. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 322 </ recordId>
    activité et les éruptions d'analyse statistique géomagnétique <texte>
    des données d'observation afin de déterminer la relation entre divers
    types d'éruption solaire et l'augmentation des géomagnétique
    activité </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 323 </ recordId>
    bibliothèques scolaires <text> en Basse-Saxe. Conférence donnée à l'
    Conférence des bibliothécaires en Basse-Saxe, Celle, Apr 81. depuis
    1979, le centre de la bibliothèque de l'école à Hanovre a fourni
    centralisation des achats, de la transformation et des services consultatifs pour
    les bibliothèques scolaires dans sa région. la question de savoir si
    bibliothèques scolaires doivent être exécutés par les bibliothécaires ou enseignants est
    toujours contesté. bibliothèques scolaires sont particulièrement importantes dans '
    le lycée réformé, où ils favorisent indépendant
    étude et de coopération entre les enseignants et les élèves, les écoles ouvrent
    tous les jours, où la bibliothèque devient un centre de communication
    restauration pour les loisirs ainsi que l'activité académique; professionnelle
    écoles de formation, où ils accueillent les étudiants de tous les niveaux
    de l'enseignement secondaire, de fournir une aide spéciale pour les étrangers
    les élèves ayant des problèmes de langue et développer les possibilités d'
    flexibilité de l'emploi. des règles claires, de préférence contraignant, sur
    la coopération entre les bibliothèques scolaires et publiques sont
    nécessaire. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 327 </ recordId>
    conception <text> des réseaux avec retard et l'amplitude prescrite
    caractéristiques d'une méthode analytique générale est décrite pour
    conception quadripôles réactifs avec un retard de groupe spécifié
    Caractéristiques moyen d'égaliser sans atténuation
    affectant le retard sont discutés </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 330 </ recordId>
    <text> informations des études de besoins (un cas historique d'un bio-médical
    institut de recherche). dans un effort pour élaborer une procédure pour
    informations récurrent besoin d'études au sein de la communauté internationale
    système d'information médicale (Medinform), la procédure bulgare
    a été testé dans l'URSS. ce compose d'un questionnaire
    destiné à recueillir les attitudes des utilisateurs vers le système. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 334 </ recordId>
    <texte> un point de vue personnel du service de bibliothèque Zambie. personnel
    voir du service, basé sur les observations faites au cours des travaux
    au titre du régime à l'étranger des services volontaires. à Kasama, le
    centre provincial de la province du Nord, 3 problèmes majeurs
    faced services aux pauvres transport bibliothèque; l'héritage laissé par un
    bibliothécaire intérimaire qui avait opéré sa propre sorte de bibliothèque
    Service qui était extrêmement confuse, et le manque de
    disposition pour la formation pratique du personnel nouvellement qualifié.
    des améliorations doivent être apportées au système en termes de
    autorité, le développement, les transports, la formation professionnelle
    le statut et les activités promotionnelles. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 338 </ recordId>
    géomagnétique <text> et le contrôle actuel de la région de e
    absorption </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 339 </ recordId>
    <texte> unique compensation de ton opéré une lampe triode est utilisé
    comme élément variable d'un circuit amplificateur qui amplifie
    réponse aux deux extrémités de la plage af pour compenser la
    réponse réduite de l'oreille la quantité de boost varie donc
    automatiquement avec le niveau d'entrée </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 340 </ recordId>
    <texte> un modèle statistique pour avancer la diffusion des ondes déclenché une
    surface rugueuse </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 341 </ recordId>
    <text> amplificateurs de bande universelle pour les systèmes de données numériques lues
    et écrire amplificateurs couvrant un large éventail de contributions
    caractéristiques peuvent être utilisés à la fois avec retour à zéro et non
    retour à zéro techniques de l'impulsion à des taux allant jusqu'à </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 342 </ recordId>
    <text> numériques différentielles analyseurs principes de fonctionnement
    sont décrites et les détails sont donnés sur la conception de l'Avro
    dda machine à addam </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 343 </ recordId>
    <texte> fonction de distribution à l'état stable dans électrons diluée
    les effets des gaz de détermination de la fonction de distribution de
    transporteurs optiquement libérés sont étudiés pour un simple
    modèle semi-conducteurs écarts importants par le boltzmann
    distribution sont possibles à des températures inférieures de quelques degrés
    kelvin </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 345 </ recordId>
    <texte> recherche sur l'impact de la circulation informatisé
    système sur la performance d'une grande bibliothèque du collège. première partie »
    la bibliothèque principale. Oberlin College a été l'étude de certains
    variables de performance qui devaient changer à la suite
    de l'introduction d'un système de circulation automatisé. 2 années
    la collecte des données ont montré que des changements qualitatifs dans
    services ont eu lieu. spécifiquement »(1) la disponibilité de livre a
    augmenté. (2) l'accessibilité a augmenté (patrons sont
    passer moins de temps à chercher des livres). (3) l'utilisation du bâtiment
    changé que l'utilisation totale de l'immeuble abandonné mais les heures
    consacré à l'utilisation du matériel de bibliothèques augmenté. (4) l'attitude des patrons
    répondu le degré de mise en œuvre du système. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 347 </ recordId>
    <texte> bibliographie dans la République démocratique allemande. décrit
    le travail du deutsche Bucherei, Allemagne de l'Est national
    bibliothèque, un centre pour la planification et la coordination des
    actualités bibliographiques. également décrit brièvement le travail de
    autres bibliographiques et d'information des organismes centraux, tels que
    la Deutsche Staatsbibliothek (Bibliothèque nationale allemande, Berlin),
    le Zentralinstitut fourrure Bibliothekswesen (institut central pour
    bibliothéconomie, Berlin) et le Zentrum für methodisches
    wissenschaftliche Bibliotheken und Informations-und
    dokumentationseinrichtungen des Ministeriums fourrure Hoch-und
    fachschulwesen (centre méthodique pour les bibliothèques de recherche et de
    centres d'information et de documentation) du ministère de l'
    l'enseignement supérieur et spécial. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 349 </ recordId>
    <texte> matrice transposition en place [F1] (algorithme A467)
    novembre 1973, Brenner, n. transposition, les opérations matricielles,
    permutations, les racines primitives, la théorie des nombres 3.15 5.14 5.39
    ca731110jb 20 janvier 1978 09h58 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 351 </ recordId>
    <texte> la détermination de l'absorption de l'ionosphère
    à partir de l'amplitude d'impulsion équipements observations pour mesurer
    absorption ionosphérique au moyen de sondages d'incidence verticaux
    il est décrit fonctionne à ou à largeur d'impulsion variable de
    entre et détails sont donnés sur le polarimètre réception
    circuit voir également ci-dessus </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 352 </ recordId>
    <texte> l'éruption solaire de février son cosmique et géophysiques
    effets registres de l'intensité des rayons cosmiques et de
    atmosphériques montrent qu'une grande augmentation soudaine de l'ancien au
    s'est accompagnée d'une baisse soudaine de VLF atmosphériques
    particulièrement observée à Bagneux au km </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 354 </ recordId>
    <texte> stabilisé fréquence du courant alternatif étalonnage des instruments variables
    la source d'un réseau est décrit ce qui rend un amplificateur
    insensible aux variations de l'alimentation d'entrée de signal et
    charge </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 355 </ recordId>
    <text> salle multiplicateurs d'effet de la conception du générateur salle
    comprenant entre des plaques de ferrite est administré avec
    détails de transistors amplificateurs circuits courbes appropriés
    montrant la performance de l'unité pour les fréquences
    inclus </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 356 </ recordId>
    <texte> la détermination du flux incident de filantes radio
    partie météores sporadiques de la théorie concernant le taux d'écho radio
    au flux de météores incident est étendue au cas sporadiques de
    météores résultats pour météores sporadiques et plusieurs douches sont
    a présenté une partie de </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 360 </ recordId>
    débat sur <texte> séance d'appréciation de l'ordinateur 19
    20 e conférence anniversaire ACM, du 31 août 1967, était
    éducation intitulé expériences de conception, et l'ordinateur
    appréciation. sa seconde moitié se composait d'un panel de discussion
    sur l'appréciation de l'ordinateur, organisé et présidé par Elliot i.
    Organick. les quatre panélistes étaient charles h. davidson, bernard
    une. Galler, richard, w. Hamming, et alan j. perlis. après
    faire des déclarations préparées, les panélistes ont été rejoints dans
    discussion par Andries Van Dam et Arthur b.kohn, qui avait
    documents présentés dans la première moitié. il s'agit d'une transcription de l'
    table ronde, condensé par dr. Organick et édité par lui
    et les panélistes. quelques remarques visées aux articles par Van Dam
    et Kahn ou à la discussion au cours de la première moitié de l'
    session. les documents pertinents sont inclus dans les références.
    avril 1968 Organick, e. i. informatiques appréciation, élèves
    cours arts libéraux, des cours de l'enquête, la programmation commence,
    le contenu des cours, stages taux d'abandon ordinateur, université par rapport à
    préuniversitaire, de l'enseignement et de la responsabilité sociale 1.1 1.51 1.52
    ca680406 jb 23 février 1978 10h34 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 361 </ recordId>
    <texte> le travail d'une information spécialisée centre de
    division scientifique et méthodologique. présente la spéciale
    caractéristiques du travail scientifique et méthodologique dans le cadre d'une
    système d'information scientifique et technique disciplinaire.
    décrit les domaines, les méthodes et techniques de travail de la
    division scientifique et méthodologique d'une information spécialisée
    centre. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 364 </ recordId>
    une enquête de <text> visite des services de la bibliothèque du public de l'Ontario
    bibliothèques. présente les résultats d'une enquête de l'Ontario publique
    bibliothèques dans la fourniture de services de visites à la bibliothèque de
    appartement bâtiments, maisons de soins infirmiers et les hôpitaux pour personnes âgées
    occupés par du personnel bénévole et volontaire / professionnel
    personnel. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 368 </ recordId>
    <texte> géomagnétisme ce numéro spécial commémore l'or
    Jubilé de l'observatoire Alibag les documents présentés comprennent
    la suite le contraste entre géomagnétique S et L à
    Huancayo caractéristiques des orages magnétiques polaires ionosphériques
    champs magnétiques pendant diminutions marquées dans les rayons cosmiques
    ondes MHD et les protubérances solaires aurorales
    activité au rayonnement solaire des latitudes moyennes dans l'extrême
    ultraviolets et certains phénomènes géophysiques connexes sur le
    émission de courants électriques des taches solaires et
    géomagnétique variation des orages magnétiques et les régions de la m solaires
    l'effet dynamo de la récurrence d'oscillation atmosphérique diurne
    tendance de l'activité géomagnétique au cours de la tache solaire actuel
    minimum quelques remarques sur la electrojet équatorial révélé
    par l'analyse des éruption solaire effets géomagnétiques records à
    colaba et Alibag les jours de l'éclipse solaire d'autres sont
    résumé individuellement </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 371 </ recordId>
    <texte> sur le développement en série asymptotique du mouvement d'un
    de particules chargées dans des champs différents lentement </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 373 </ recordId>
    les mouvements de <text> d'irrégularités dans la région continue de la
    travailler visé au résultat de la période montrent que l'est
    vent avec une vitesse moyenne de prédomine dans la soirée
    tout au long de la nuit en hiver vers les vents du lever du soleil
    dans le sens inverse des irrégularités sont fréquentes
    estime être en mesure </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 374 </ recordId>
    supports audiovisuels <texte> dans la République fédérale d'Allemagne. à
    des 10 dernières années des aides audiovisuelles sont devenues un élément essentiel
    partie de la bibliothèque fournitures proposées dans l'ouest de l'Allemagne. à l'
    Parallèlement, les différents supports d'aide ont développé dans les différents
    directions. examine les différentes aides disponibles dans son
    supports d'enregistrement, vidéo et diapositives et films. mentionne également l'
    services de la einkaufszentrale fourrure öffentlich Bibliotheken
    l'examen et la lecture départements et les difficultés de
    catalogage des supports d'enregistrement sonore. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 376 </ recordId>
    interprétation <text> de mesures sur la couche F de l'ionosphère
    le niveau d'ionisation maximale de la couche de f se trouve souvent
    dans la partie inférieure de la couche de f de sorte que l'écho sondage
    on obtient une courbe continue pour les couches de f et f avec une plus ou
    maximale moins marqué ou simplement un point d'inflexion indiquant
    la hauteur virtuelle de la couche de f n'est pas clairement définie une
    correction est nécessaire, le signe dépend de la e
    théorie acceptée pour l'origine de la f couche mohlers théorie de
    donne des résultats en bon accord avec les observations </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 378 </ recordId>
    rôle <text> des étudiants assistants dans les bibliothèques universitaires.
    discute les avantages et les problèmes causés par le large
    emploi des assistants d'étudiants au collège indien et
    bibliothèques universitaires et suggère des moyens d'améliorer la
    l'efficacité de cette pratique. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 382 </ recordId>
    <texte> la méthode des deux hélices de mesure de polarisation d'
    Radio fulgurante écho à un accord pour étudier la
    polarisation des échos radio des météores utilise deux hélicoïdal
    antennes de réception enroulées dans des sens opposés en même temps que
    une antenne d'émission en hélice les signaux reçus sont combinés
    et affichée sur une longueur d'onde de fonctionnement est la puissance de sortie et est
    la méthode est applicable à des météores sporadiques résultats sont en
    bon accord avec les valeurs théoriques et avec des mesures
    faite sur les météores de douche par </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 385 </ recordId>
    <text> arbres de puissance de la nouvelle classe d'arbres PK est présenté, où
    équilibre de hauteur est maintenue pour les noeuds sur Iying particulier
    chemins. le nombre de nœuds d'un arbre pk croît asymptotiquement
    une puissance de la hauteur, dans le pire des cas. une procédure de noeud
    insertion est donné, et la classe des arbres est considéré
    limitée aux arbres IPK qui sont constructibles par un tel
    procédure. le comportement moyen de ces arbres, étudié par un
    vaste ensemble de pistes de simulation, est proche de celle de avl
    arbres. en particulier, la famille d'arbres IPO dont le principal
    avantage est la réduction du nombre de restructurations nécessaires
    après l'insertion de noeud, est analysé. novembre 1978 luccio, f.
    Pagli, l. arbres binaires de recherche, des arbres, des arbres pk IPK recherche
    longueur, insertion de nœud, rotation arborescence 3,73 3,74 4,34 5,25
    5.31 ca781109 dh 25 janvier 1979 16h29 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 386 </ recordId>
    <text> vitesses de signalisation parallèles de transmission des données (proposé
    american position ARD) mars 1965 ca650305 jb 7 mars 1978 06:08
    h </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 388 </ recordId>
    fonctionnement en série <texte> d'un tube à décharge luminescente et un barretter
    le remplacement de la résistance série par l'un des résultats de barretter
    une amélioration de la stabilisation de l'opération du type lueur
    tube à décharge de type barretter a été étudiée et l'
    variations de lot des caractéristiques de barretter type étaient
    examiné </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 389 </ recordId>
    forces magnétiques <text> et des vitesses relativistes dans stationnaire
    faisceaux d'électrons commenter de </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 390 </ recordId>
    <text> échos de la tête de sentiers météores échos de tête sont souvent
    réfléchie par régions jusqu'à une longueur qui peut persister pendant
    plusieurs secondes après le passage du météore les conséquences
    de ce fait sont discutés </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 391 </ recordId>
    <texte> vers une discipline de programmation de programmation en temps réel
    est divisé en trois grandes catégories avec l'augmentation
    complexité du raisonnement à la validation du programme: séquentielle
    programmation, multiprogrammation, et la programmation en temps réel. par
    adhérant à une discipline de programmation stricte et à l'aide d'une
    langage de haut niveau adapté moulé après cette discipline, l'
    complexité du raisonnement sur la concurrence et le temps d'exécution
    contraindre ts peut être considérablement réduite. ce peut être la seule
    moyen pratique de rendre les systèmes en temps réel analytiquement vérifiables
    et finalement fiable. une discipline possible est décrite et
    exprimée en termes de la modulation de la langue. août 1977, Wirth,
    n. multiprogrammation, la programmation en temps réel, processus
    synchronisation, le partage du processeur, la validation du programme, Modula
    3,80 4,22 ca770805 jb décembre 28, 19777:39 h </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 392 </ recordId>
    réseaux d'échelle <text> réciproques de l'impédance de transfert d'un
    Système comprenant le générateur et de la charge avec le réseau en échelle
    interposé est inchangé si au lieu du réseau d'origine d'un
    réseau réciproque est connecté à inverser la réciproque
    réseau est dérivé de celui d'origine en remplaçant série
    impédances par impédance shunt et inversement le produit de l'
    impédances d'origine et nouveau étant dans chaque cas égale à l'
    produit du générateur et des impédances de charge </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 394 </ recordId>
    <texte> conception prévisible des amplificateurs à transistors le transfert
    caractéristique d'un amplificateur à plusieurs étages à basse fréquence en utilisant
    des transistors à jonction peuvent être rendus indépendants du transistor
    caractéristiques de l'utilisation des informations actuelles dégénérative à
    en même temps améliorer la linéarité de l'importance de la stabilité
    arrangements de polarisation est souligné </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 395 </ recordId>
    <texte> formules de constante diélectrique des mélanges formules sont
    sous forme de tableaux avec des références et ont prouvé être des cas particuliers d'une
    formule fondamentale général, une exception est le Lichtenecker
    type de formule peut-être en raison de suppositions inexactes </ texte>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 397 </ recordId>
    <texte> un à décalage de phase à variation de fréquence automatique et verrouillé
    démodulation des principes de démodulateurs en phase binaire
    équations de conception modulation par déplacement sont revues qui sont donnés
    indiquer le compromis relations entre traction dans le bruit de gamme
    bande passante et enfermer temps résultats expérimentaux sont
    donné </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 398 </ recordId>
    <texte> un algorithme de programmation classe à l'article préférence
    Un algorithme de répartition des élèves dans les classes d'un fixe
    calendrier qui permet aux élèves de donner une préférence pour
    sections de cours est donné. si cela est compatible avec le
    objectif de sections équilibrées, ces préférences seront
    honoré. l'algorithme est plus aléatoire que Monte Carlo
    nature. résultats sont donnés que comparer à un nonpreference
    algorithme d'affectation. septembre 1967 Busam, V. a. ca670906 jb
    27 février 1978 15h15 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 399 </ recordId>
    <texte> l'évolution du système le 10 décembre le système 10 déc
    également connu sous le PDP-10, a évolué à partir du PDP-6 (circa 1963)
    plus de cinq générations d'implémentations sont actuellement
    systèmes couvrant une gamme de prix de cinq à un. l'origine et
    évolution du matériel, système d'exploitation et les langues sont
    décrite en termes d'évolution technologique, les besoins des utilisateurs,
    et les développements de l'utilisateur. les contributions de l'PDP-10 à l'informatique
    technologie comprennent: l'accélération de la transition de lot
    orientée vers les systèmes informatiques en temps partagé; transfert
    technologie matérielle au sein de décembre (et ailleurs) pour mini-ordinateur
    conception et de fabrication, le soutien matériel et mini
    développement de logiciels, et servant de modèle pour un seul utilisateur
    et des systèmes de mini-ordinateurs / micro-ordinateur interactifs temps partagé.
    janvier 1978 cloche, c.g. Kotok, un. Hastings, t.n. colline, r.
    structures informatiques, architecture, système d'exploitation,
    multipropriété 4.32 6.21 6.3 ca780105 jb 28 mars 1978 05:31
    h </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 402 </ recordId>
    <text> fréquence des oscillateurs haute capacité de résistance des
    mérites relatifs de capacité de shunt et de la résistance de shunt
    oscillateurs sont discutées les conditions d'oscillation sont
    analysés et les limites supérieures de fréquence sont examinés </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 404 </ recordId>
    <texte> l'éclatement de bruit solaire de novembre, une description de l'
    bruit reçu à et </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 405 </ recordId>
    <text> publications gouvernementales. un élément régulier de 2serials
    examen1 consacrée à l'examen de périodiques qui sont
    publié par, ou sous la direction d'une unité de
    gouvernement. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 406 </ recordId>
    <texte> bibliographie nationale du finno-Finlandais dans le soviet
    union (conclusion). le 1er bibliographie udmurtic paru dans
    1961 et ses volumes annuels comprennent les sections suivantes '
    livres et brochures, des arts graphiques, de périodiques, d'essais,
    articles de journaux, de musique, de commentaires, de la littérature udmurtic
    publié en URSS. la bibliographie chermissian également commencé
    publication en 1961 avec les livres de 6 sections, des thèses,
    des périodiques, des arts graphiques, des essais, de la littérature chermissian
    publié en URSS. le 1er bibliographie syryenian paru dans
    1959 et a également des livres pour 6 sections, de thèses, de la musique, des essais,
    arts graphiques et de périodiques. la bibliographie de Carélie a commencé
    publication en 1960 et couvre livres, périodiques, journaux
    des articles, des journaux publiés en Carélie SSR et de Carélie
    littérature publiée en URSS. (Pour un résumé de la partie 1 voir
    82/3492). </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 407 </ recordId>
    rationalisation <text> et la coopération dans le développement des collections
    en Australie. décrit les difficultés imposées par budgétaires
    contraintes qui pèsent sur le maintien de collections adéquates autour
    le pays, et les objectifs contradictoires de fournir différents
    clientèle. s'interroge sur la capacité de la collection existante
    ressources en Australie pour répondre à l'augmentation de la concurrence et
    demandes. discute des façons dont le double objectif d'
    la rationalisation par le partage des ressources et la protection de
    intégrité de collecte peut être atteint, compte tenu de l'
    nécessité d'une planification dans le contexte australien. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 409 </ recordId>
    modulation de vitesse <texte> des ondes électromagnétiques </ texte>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 412 </ recordId>
    <text> les principales tâches pour les bibliothèques tchécoslovaques après le XVIe
    Congrès du Parti communiste. bibliothèques publiques, agissant en tant que
    assistant efficace des organes et organisations du Parti, jouent un
    rôle important pour obtenir un soutien pour le parti communiste
    politiques, son programme pour la paix mondiale et la construction d'un
    développé la société socialiste. avec la Tchécoslovaquie
    Système d'information scientifique et technique dont ils sont
    jouer un rôle encore plus important dans la mise à disposition
    informations pour l'industrie, l'agriculture et la recherche. le système
    des services d'information dans le domaine de la culture et des arts
    au sein d'une région particulière est préparée par la mise en place
    des centres d'information régionaux. bibliographie jouer un rôle majeur
    rôle dans ce processus de communication de l'information.
    statistiques, la planification de la bibliothèque et de la poursuite du développement de
    bibliothéconomie théorique et de recherche de la bibliothèque doivent devenir
    composants encore plus importantes dans le temps à venir. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 416 </ recordId>
    générateur de mot de test numérique <texte> un tube de commutation de faisceau
    fournitures arbitraires mots bits neuf à des taux d'impulsion de quelques-uns à
    pour tester et évaluer les systèmes Digita forme d'impulsion peut être
    variait de pic à onde carrée en changeant de brancher
    condensateurs </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 417 </ recordId>
    sélection <text> de matériaux bibliographiques et d'acquisition
    problèmes de politique générale ». discute de la situation en latin
    pays sous-développés de l'Amérique, avec une référence particulière
    aux bibliothèques universitaires. examine l'état de l'éducation dans
    général, où l'enseignement supérieur a été élaboré en général à
    détriment de l'enseignement élémentaire, le développement bibliothèque a
    bénéficié en conséquence, mais bien que certaines bibliothèques universitaires
    disposent des ressources, la rationalisation et la planification des
    futures politiques est essentiel pour maximiser l'utilisation des ressources.
    bibliothécaires devraient donc développer sélection définitive et
    politiques d'acquisition en utilisant les conseils de spécialistes et
    sans tenir compte des restrictions de ressources par les autorités
    unappreciative de l'importance des bibliothèques dans la promotion
    la culture et les connaissances scientifiques. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 418 </ recordId>
    mathématiques <text> pour les informaticiens de premier cycle du
    exigences mathématiques pour un programme de premier cycle en
    informatique sont un sujet de débat. l'association pour
    Le comité de programme de calcul des machines, cependant, croit
    que ces conditions sont essentiellement les mêmes que l'
    contenu mathématique de sciences physiques de premier cycle
    programmes. Le Comité estime que ces exigences doivent
    assurer à l'élève d'un vaste arrière-plan mathématique et
    devrait lui permettre de prendre une grande variété de cours dans d'autres
    disciplines scientifiques. la préoccupation du comité est de développer une
    approche scientifique solide à l'informatique. septembre 1966
    Atchison, w. f. ca660902 jb 2 mars 1978 18h46 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 419 </ recordId>
    <texte> un générateur d'ondes harmoniques voyager un système est décrit
    dans laquelle une série de sorties de ligne à retard déplacé en phase
    rapport à l'autre sont combinés pour fournir de la puissance pulsée à
    un harmonique prédéterminé de la fréquence d'entrée </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 421 </ recordId>
    <texte> la réponse transitoire des circuits de commutation à transistor
    réponse transitoire du transistor à point de contact dans un
    circuit de base à la terre est considérée comme l'aide d'un linéarisé
    circuit équivalent des tensions de déclenchement requis pour les
    directions de commutation sont trouvées expérimentalement pour être plus
    que ne le suggère le y de caractéristique statique et à dépendre
    largeur d'impulsion de déclenchement dans une mesure différente pour les deux
    directions pour s'adapter à ces conclusions, il est supposé que coupée
    la fréquence est élevée lorsque le transistor est hors tension et basse
    quand il est allumé une bascule de tir est discuté
    à la lumière de ces hypothèses </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 422 </ recordId>
    <text> petits mélangeurs hétérodynes de signaux avec injection excessive
    amplitudes de la théorie des petits mélangeurs hétérodynes de signal
    fonctionnant avec de très grandes potentialités d'injection est décrite l'
    propriétés de mixage étudiés sont la conversion
    transconductance les amplitudes relatives de la différence freq
    rence et des composantes de fréquence d'injection dans la sortie et l'
    amplitude de la composante de fréquence de modulation d'injection en
    la sortie dans le cas où le potentiel de l'injection est
    modulée en amplitude dans une faible mesure un ensemble de universelle
    Les courbes de performances sont obtenues pour les mélangeurs d'une classe particulière
    choisi pour illustrer la méthode </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 426 </ recordId>
    <texte> une antenne trois bandes réseau de combinaison trois prototype
    des sections de filtre passe-bas passe-bande et passe-haut
    caractéristiques, respectivement, pour les bandes et sont combinés dans un
    tête de mât pour fournir une sortie commune pour les trois aérien
    entrées </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 429 </ recordId>
    auto résonance des condensateurs céramiques méthodes miniatures de <texte>
    la mesure de la fréquence de résonance sont discutées et le
    caractéristiques des différents types de condensateur céramique miniature
    à des fréquences de la gamme sont étudiées voir aussi </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 430 </ recordId>
    <text> propriétés statistiques d'un aléatoire isotrope
    surface </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 431 </ recordId>
    <texte> Malvern radiotélescope </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 433 </ recordId>
    <texte> une caractéristique particulière de la couche F à Lwiro central
    observations Afrique au cours de la période janvier peuvent indiquer que
    aux équinoxes la couche de f diminue rapidement, parfois en dessous de
    km vers minuit par une contraction apparente suite à une
    l'expansion aussi rapide coïncidant souvent avec l'd'mesurable
    épaisseur correspondant à un temps de nuit couche de matériau e </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 434 </ recordId>
    <texte> le premier recensement des services de bibliothèque australiens.
    discute le 1er aacobs (Australian Conseil consultatif sur
    services bibliographiques) Groupe de travail sur les statistiques, de 1973 à 1981 et
    problèmes de définition et d'évaluation en ce qui concerne l'
    collecte de statistiques quantitatives et qualitatives pour
    bibliothéconomie. lacunes qui sont apparues sur le marché du travail de
    nécessairement exploratoire approche sont reconnus, et il est
    quelques commentaires sur les valeurs relatives des différents matériaux
    détenues par les bibliothèques australiennes et des divergences dans les approches
    à la mesure de la bibliothèque dans certains secteurs du professionnel
    communauté. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 435 </ recordId>
    bibliothèques <text> et le développement dans les îles Salomon. vise à
    montrent que les bibliothèques ne sont pas un luxe, mais à la base
    développement des îles Salomon. présente un état de l'art
    l'examen de la scène de la bibliothèque publique dans les îles Salomon, et
    suggère que les bibliothèques doivent être à portée de main de l'
    ensemble de la population des îles Salomon, avec libre et ouvert
    l'accès à tous. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 440 </ recordId>
    indices de <text> hébreu périodiques, une bibliographie (en hébreu).
    il ya une demande croissante de la part de la haute école et
    étudiants universitaires, ainsi que le grand public de la lecture, pour
    informations contenues dans les périodiques hébreu. il est surprenant,
    Par conséquent, comment les éditeurs uns ont fourni à leurs lecteurs
    index cumulatifs. note 8 articles courants et
    rétrospective qui indexer plus de 1 hébreu périodique. dans le
    2ème section, énumère 115 index cumulatifs publiés à l'hébreu
    périodiques et 6 autres qui n'existent que sous forme de fichiers de cartes dans le
    salle de lecture Judaica de la national juif et l'université
    bibliothèque, Jérusalem. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 442 </ recordId>
    <texte> ressources pour organiser un __gVirt_NP_NN_NNPS<__ bibliothèque braille. discute de l'
    3 domaines principaux d'activité dans la production de bibliothèques en braille de
    livres en braille et de bandes, avec des détails de l'équipement et
    personnel requis, les opérations de catalogage et de classification,
    des suggestions pour l'emplacement et la disposition des collections;
    et les services aux usagers, y compris les informations et les
    documents et la fourniture d'équipements supplémentaires pour la
    malvoyants. la nécessité de la formation des bénévoles
    aides est mis en valeur et leur rôle décrites. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 443 </ recordId>
    conception <text> de structures d'arbres pour l'efficacité interrogation d'un
    Opération de récupération de l'information standard est de déterminer quelles
    enregistrements d'une collecte de données répondent à une requête donnée exprimée en
    termes de valeurs de données. le processus de localisation de l'désirée
    les réponses peuvent être représentés par un modèle de recherche d'arbre. cet article
    pose un problème d'optimisation dans la conception de ces arbres
    purger une application bien déterminée. le problème est universitaire
    ce sens que d'ordinaire l'arbre optimal ne peut pas être
    mis en œuvre au moyen de techniques pratiques. sur l'autre
    Par contre, il est potentiellement utile pour la comparaison qu'il offre
    entre la performance observée et celle d'un intuitivement
    attrayant procédure de recherche idéal. comme une application pratique
    d'un tel modèle Cet article examine la conception d'un roman arbre
    programme de recherche basé sur une représentation vectorielle bit de données et
    montre que sensiblement le même algorithme peut être utilisé pour concevoir
    soit un arbre de recherche idéal ou un arbre vecteur de bits. une
    étude expérimentale d'un petit fichier au format illustre l'
    concepts. septembre 1973 Casey, r. g. fichier d'arbre, des informations
    stockage et la récupération, le regroupement, recherche, structure de données, les données
    gestion, la requête répondre 3,62 3,74 ca730904 jb 23 janvier
    1978 09h38 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 446 </ recordId>
    <texte> circuit de coïncidence multiple d'un transistor à usage général
    circuit de coïncidence d'accepter un maximum de cinq signaux d'entrée avec
    trois sorties simultanées sont décrits il dispose d'une spéciale
    discriminateur qui opère sur le bord d'attaque de l'entrée
    les signaux ou le passage par zéro sur le bord de fuite de la
    discriminateur biais peut varier dans un large éventail sans
    affecter le temps de récupération de circuit </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 447 </ recordId>
    preuve <text> pour une fem configurational dans une conduite
    moyen par analogie avec les effets hydrodynamiques un devrait
    être associé à une preuve expérimentale de constriction courant
    un tel effet est donné </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 450 </ recordId>
    <texte> l'effet de transport des ions verticale sur le temps nuit e
    région comportement anormal de la couche e de nuit et le
    formation de la couche de temps e sporadique de nuit peut être expliquée
    par ion verticale dérives pas nécessairement marée </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 451 </ recordId>
    <texte> onde mécanique traitement des faisceaux d'électrons et d'ions avec
    courbe axe </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 453 </ recordId>
    amplificateur <texte> cascade une cathode couplée inverseur de phase
    circuit à l'aide cascode triodes jumeaux reliés est décrit comme
    une partie d'un amplificateur de haute fidélité qui ne nécessite pas d'
    transformateur de sortie spécialement conçu </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 456 </ recordId>
    <texte> zzzz. une nouvelle revue de la presse Haworth, inc., l'
    qui vise à «envisager l'ensemble du spectre de la création,
    le contenu et l'utilisation des notices bibliographiques, y compris le
    principes, des fonctions et des techniques de description
    catalogage, le large éventail de méthodes d'analyse thématique et
    classification, l'administration et la gestion du
    fonction de catalogage, les notices bibliographiques dans un
    réseau d'information, et les politiques et la planification menant à
    l'utilisation efficace des notices bibliographiques dans la société moderne ».
    il est édité par c. Donald Cook et les rédactions sont à
    149 Fifth Avenue, New York, n.y. 10010, États-Unis. </ Text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 461 </ recordId>
    <texte> une enquête de la radio du plan galactique à une fréquence de
    parties de sources discrètes observées se situent dans la plupart de l'
    plan galactique et sur des observations du continuum thermiques
    montrer des caractéristiques de grande envergure qui peuvent être interprétés en termes de
    un modèle de la spirale de la galaxie si les distributions indépendantes pour
    émission thermique et non thermique sont postulés </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 463 </ recordId>
    <text> filtres électromécaniques pour utilisation dans les télécommunications
    équipement comprend des descriptions de la construction et de la performance
    Type de filtres magnétostrictifs et piézoélectriques roseaux </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 466 </ recordId>
    oscillations <text> dans un plasma avec le champ magnétique continu orienté
    la dépendance angulaire des résonances doubles représentant
    couplage d'un plasma de faible énergie et des oscillations de cyclotron est
    étudié pour toutes les orientations de la CC électrique et magnétique
    champs à l'aide d'une approche phénoménologique conditions non linéaires
    favorable pour la manifestation de ces modes sont
    indiqué </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 469 </ recordId>
    programmation <texte> la méthode de tableau d'analyse de variance
    pour des expériences factoriels la facilité de la programmation du tableau
    méthode d'analyse de la variance pour factoriel complet
    expériences dans un langage Fortran est démontrée. en ce
    Procédé, la somme des carrés est partitionnée en orthogonales
    seul degré de liberté des sommes de carrés; effet principal et
    sommes d'interaction des places sont alors obtenus par approprié
    mise en commun des seul degré de liberté des sommes de carrés.
    des segments de programme pour accomplir la procédure sont représentés.
    modifications pour gérer les conceptions hiérarchiques et répliquées
    expériences sont mentionnés. un programme ii Fortran pour un IBM 7094
    est décrite brièvement. février 1967 carmer, s. g. ca670210 jb
    28 février 1978 14h33 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 470 </ recordId>
    <texte> plusieurs matrices de test pour les déterminants et inverses
    (Pracnique) décembre 1963 englar, t. s. ca631214 jb mars 13,
    1978 14h46 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 471 </ recordId>
    <texte> un amplificateur ferromagnétique utilisant le pompage longitudinal
    décrit les résultats expérimentaux début indiquant un gain avec un
    x plage de puissance de la pompe </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 472 </ recordId>
    <texte> neliac mars 1963 Halstead, m. h. ca630308 jb mars 14,
    1978 13h45 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 473 </ recordId>
    <texte> comportement anormal de la règle de cinquante pour cent en dynamique
    allocation de mémoire présent document présente des données de simulation montrant
    que, dans l'allocation dynamique de mémoire, la moyenne
    Rapport free-to-alloué bloc peut varier considérablement et dans
    les deux directions à partir des prévisions de la règle des 50 pour cent. un
    nouveau calcul est donné, et il est démontré que précédent
    dérivations faire une hypothèse qui peut être violé fréquemment.
    sur la base des données de simulation et de la dérivation, il est
    l'hypothèse que les résultats de comportement anormal de l'
    effets combinés de placement systématique et les statistiques de
    le processus de libération. simulations supplémentaires appuient cette
    hypothèse. placement systématique, qui se réfère au naturel
    convention d'attribution des demandes de stockage toujours contre l'
    même extrémité du bloc libre sélectionné par la stratégie de répartition,
    tend à blocs de commande dans les groupes contigus selon
    leur temps d'allocation. le degré de comportement anormal dépend
    de la mesure dans laquelle les blocs de alloués sont libérés dans l'
    Afin de leur attribution. pour les processus de libération non-markoviens,
    la mesure de la corrélation entre la commande de répartition et
    Afin de libération varie approximativement inversement proportionnelle à la
    coefficient de variation de la durée de séjour de la mémoire
    distribution. Les simulations montrent que l'efficacité de l'allocation
    dépend fortement de la distribution des temps de séjour, l'efficacité
    diminue à mesure que le coefficient de distribution de la variation
    augmente. quelques implications pratiques sont brièvement discutées.
    novembre 1977 rivage, j. e. l'allocation dynamique de mémoire, le stockage
    fragmentation, la règle de cinquante pour cent, premier ajustement, simulation 3,73
    4,32 4,34 4,35 ca771105 jb 27 décembre 1977 07h37 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 474 </ recordId>
    <texte> la mesure des valeurs caractéristiques de
    filtres de couplage électromécaniques </ TEXT>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 475 </ recordId>
    services <texte> extension de la bibliothèque et de l'information à l'école une
    dispersés population. papier livré à la conférence de l'IFLA,
    Manille, août 80. la géographie de la Papouasie-Nouvelle-Guinée, sa diversité
    cultures et de langues et un développement inégal de l'éducation
    et de l'alphabétisation ont tous entravé le développement d'un pays
    service de bibliothèque. solutions pourraient inclure l'augmentation de
    l'efficacité des écoles primaires, l'usage des écoles primaires
    dans l'alphabétisation des adultes, et l'utilisation de l'école primaire
    comme un centre de ressources d'information. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 476 </ recordId>
    <texte> un convertisseur de fréquence de résonance ferromagnétique d'
    étude expérimentale et théorique d'un convertisseur utilisant un
    disque aimanté de cristal de grenat d'yttrium entrées fer simples à
    et sont utilisés pour produire un signal de sortie à une cavité résonante à
    tous les trois fréquences de la puissance de sortie est d'accord avec cette
    théoriquement prévu à l'erreur expérimentale voir aussi
    des </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 477 </ recordId>
    <texte> enregistré bande magnétique pour l'échange d'informations (200
    cpi, nrzi) (sur la version révisée du projet de norme américaine) juin,
    1965 ca650606 jb 6 mars 1978 22h26 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 478 </ recordId>
    <texte> un système de classification des documents de l'administration locale
    collections. l'université de la bibliothèque roesch de Dayton nécessaire
    un système de classification pour sa collection de documents local. cela
    besoin d'un système qui serait attribuer à chaque titre un appel unique
    nombre. régimes existants ont été examinés mais rejetées. une nouvelle
    système alphanumérique a été conçu. il est principalement destiné aux
    collections limitées aux publications du gouvernement et
    organisations civiques de pas plus de quelques comtés. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 479 </ recordId>
    <texte> un algorithme d'espace linéaire pour le calcul maximale commune
    séquences le problème de trouver une plus longue commun
    séquence de deux chaînes a été résolu en temps quadratique
    et dans l'espace. un algorithme est présenté qui permettra de résoudre ce
    problème dans le temps et dans l'espace quadratique linéaire. juin 1975
    Hirschberg, d. s. séquence, la plus longue séquence commune,
    correction de la chaîne, l'édition 3,63 3,73 3,79 4,22 5,25 ca750608 jb
    9 janvier 1978 12h56 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 480 </ recordId>
    <texte> sur le palier d'ondes radio ionosphériques systématique
    mesure des paliers obtenues au moyen d'df spéciale
    équipement de février et al sont analysés et les fluctuations sont
    interprété en ce qui concerne les modes de propagation et la distance
    la grande MUF de cercle est supérieur à la fréquence du signal de la moyenne
    palier coïncide avec la direction de l'antenne de l'émetteur
    mais s'écarte considérablement lorsque le grand muf cercle tombe en dessous
    la fréquence du signal les changements sont attribuables à un important
    déviation du trajet du grand cercle combiné avec une finale
    hop de dispersion de type continental terre des masses de la lutte contre
    roulements de signal podaux sont expliqués en supposant que les signaux
    suivre des chemins de zones de nuit d'absorption faibles </ TEXT>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 481 </ recordId>
    <texte> des résultats obtenus par la mesure du champ magnétique au niveau de
    la Terre avec un espace de roquettes résultats obtenus à l'aide
    magnétomètres avec une gamme de et d'un canal de télémétrie
    sensibilité de v où oersted indiquent qu'à une distance de
    rayons de la terre, le champ magnétique ne dépend pas seulement de l'
    earthpotential mais aussi sur des sources externes telles que chargé
    particules solaires valeurs mesurées enregistrées par fusée spatiale sont
    inférieure à celles calculées, la différence entre ces valeurs
    atteint un maximum au km et un minimum au km </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 483 </ recordId>
    nouveau chapitre york <texte> Special Libraries Association. salaire
    enquête 1979. cette enquête sur les salaires des bibliothèques spécialisées
    tout au long état de new york présente le bénéfice pour les bibliothécaires et
    personnel associé employées par des entreprises, des universités,
    organisme gouvernemental, public, et d'autres institutions au Jan 79.
    montants des salaires sont analysés par titre professionnelle, l'éducation
    réalisé, la durée, et par le nombre de personnes supervisées.
    comprend des informations sur les heures de travail, les promotions, les primes,
    l'appartenance syndicale, et les avantages sociaux. Rapport non disponible
    à partir de NTIS. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 485 </ recordId>
    <text> fonctions Legendre arguments supérieur à un
    (Algorithme 259 [S16]) août 1965 Gautschi, w. ca650802 jb
    6 mars 1978 20h30 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 487 </ recordId>
    orientation <texte> pour les lecteurs-la tâche principale des bibliothèques publiques.
    La première tâche de tous les bibliothécaires, en particulier ceux en public
    bibliothèques est de donner à leurs lecteurs l'habitude de lire
    systématiquement et régulièrement. ils doivent être créatifs et
    inventive dans la restauration pour leurs lecteurs existants, mais aussi en
    trouver des moyens qui vont attirer de nouveaux lecteurs. ils doivent
    différencier leur approche en fonction de l'âge des lecteurs,
    l'éducation, la profession et / ou d'emploi, les activités publiques,
    le sexe, la situation familiale, les loisirs, etc avec la bibliothécaire de
    aider les lecteurs doivent acquérir «l'indépendance» et être en mesure d'utiliser
    les bibliothèques ressources bibliographiques. </ texte>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 493 </ recordId>
    association <texte> des éclats de radio ayant des données éruptions solaires
    couvrant la période juillet décembre ont été examinés pour une
    relation entre les salves et des fusées éclairantes un plus grand que la normale rf
    pourcentage de fusées impulsifs d'importance ont été accompagnés
    par rafales RF </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 494 </ recordId>
    <text> fonctions d'onde de Coulomb réguliers (algorithme 292) Novembre,
    1966 Gautschi, w. ca661103a jb 2 mars 1978 15h43 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 497 </ recordId>
    atténuateurs <text> et matériaux charge la préparation de fer
    Araldite mélanges avec des ratios de poids est décrite et
    les résultats des mesures de perte de la gamme de fréquences sont
    ont rapporté les résultats sont présentés sous forme graphique </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 499 </ recordId>
    identité <text> de température de spin et thermodynamique
    température </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 501 </ recordId>
    fluctuations <text> dans le domaine horizontal géomagnétique près de l'
    équateur travaux antérieurs magnétique est poursuivi pour couvrir l'diurne
    caractéristiques de fluctuations et d'examiner comment ils se comparent
    avec des fluctuations dues aux effets d'éruptions solaires </ texte>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 502 </ recordId>
    <texte> ronde Les ondes sonores produites par le monde nucléaire
    explosion sur octobre et leur effet sur l'ionosphère à
    Sodankyla Microbarograph et ionosondes enregistrements de l'
    explosion sont décrits perturbations dues à diriger voyage
    les vagues et les rondes les ondes du monde ont été détectés sur chaque
    instrument </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 503 </ recordId>
    influence de <texte> d'une tension alternative et une tension continue
    sur un non-linéaires familles de condensateurs de courbes sont présentées
    montrant les variations mesurées de la capacité et tan que des fonctions
    d'une tension continue et une tension appliquée simultanément à un
    Condensateur à diélectrique les courbes de faciliter la détermination
    du point de fonctionnement optimal pour les amplificateurs diélectriques </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 505 </ recordId>
    <texte> un service de référence bibliographique pour les lecteurs dans le cadre de
    lecture orientation. vise à décrire la fonction éducative
    des travaux de référence bibliographique, en précisant les caractéristiques
    qui, par le biais de leur promotion active de l'information,
    distinguer d'une question purement passive et formulaire de réponse
    de service. le rôle du travail de références bibliographiques dans le
    ensemble du domaine de l'orientation de lecture est si important que la recherche
    doit être entrepris non seulement dans son organisation et
    aspects technologiques, mais aussi son contenu. uniquement lorsque
    méthodes bibliographiques sont employés dans tous les processus de
    travail de la bibliothèque un niveau supérieur de promotion du livre est
    atteint. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 508 </ recordId>
    satellite mesures Doppler <text> et l'ionosphère
    Les mesures Doppler simultanées de satellites à des fréquences
    de et ont été montré pour être en accord avec un modèle approximatif
    de l'ionosphère pour la même période </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 510 </ recordId>
    <text> non linéaires oscillateurs et le diagramme de Nyquist deux types
    des oscillateurs non linéaires ayant une amplitude de limitation sont
    considérés comme leurs équations deviennent linéaire quand un particulier
    la valeur est choisie pour le paramètre concernant l'amplitude a
    seule courbe peut alors être tirée pour cette valeur particulière sur le
    même principe que Nyquist courbe d'autres valeurs ordinaires de
    le paramètre donné d'une famille de courbes montrant les étapes de
    l'évolution des conditions d'oc oscillations de stable et
    oscillations incapables sont dérivées et les résultats étendus à
    couvrir réponse à une petite stabilité de la fréquence des perturbations et
    synchronisation limite un bref compte-rendu d'une partie du travail a été
    donné et d'</ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 513 </ recordId>
    <texte> garder la trace des satellites terrestres détails sont donnés d'une
    interféromètre de type champ d'antenne ayant dipôles proximité
    couplée à une ligne de transmission à deux fils d'un récepteur avec des entrées
    commutée à est utilisé pour détecter des signaux en dessous bruit du récepteur
    méthodes d'étalonnage de niveau sont décrits et certains transit
    enregistrements de passage précis à sec sont montrés </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 514 </ recordId>
    <texte> matériel audio-visuel dans les bibliothèques universitaires (en arabe).
    souligne l'importance de disposer de documents audio-visuels dans
    une collection de la bibliothèque et les listes de certains des problèmes que
    bibliothèque peut faire face lors de la construction d'une collection av. quelques solutions
    peut-être la mise à disposition des installations techniques, la fourniture de
    espace pour accueillir le matériel, la fourniture de professionnel
    et de personnel qualifié pour exploiter et enseigner aux autres dans l'utilisation des
    l'équipement, et la sélection et le contrôle bibliographique des av
    matériel. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 515 </ recordId>
    <texte> l'explosion de l'information. un chapitre de 2cybernetic
    medley. 1floods d'information accablent l'humanité. scientifique
    et de l'information technique (DIT), double tous les 10 ans. à
    le vsesoyuznyi institut nauchnoi i tekhnicheskoi informatsii,
    (Institut sti tout-union), 1.000 travailleurs font de cette littérature
    accessible aux lecteurs soviétiques. cet océan de connaissances
    nécessite un plan national pour la production de l'information et
    traitement. URSS dispose d'un réseau centralisé de l'Etat de l'ordinateur
    centres et un système de sti de l'État. le mezhdunarodnyi tsentr
    naucho-tekhnicheskoi informatsii, (centre sti international),
    sert pays de l'Alliance socialiste. I'UNISIST est un sti mondial
    système. sciences de l'information utilise de nouvelles ressources pour résoudre ses
    des problèmes techniques. aides comme des crayons électroniques, trieurs,
    machines universels de renseignements, lasers, devraient permettre
    aux scientifiques d'obtenir une information complète et rapide. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 516 </ recordId>
    <texte> une note sur l'organisation et le stockage des informations depuis l'
    structure logique d'une base de données peut être représenté par un arbre
    ou graphique, il est tout à fait naturel pour nous de considérer le processus de
    la conception d'une base de données que celle de la construction d'un arbre ou d'un
    graphique. une méthode générale pour la construction d'un tel arbre ou un graphe
    est prévu. il ya trois éléments importants à cet générale
    Procédé de construction, à savoir un ensemble de relations binaires, un
    algorithme pour la construction de sous-ensembles d'un ensemble, et un algorithme
    pour sélectionner un élément de l'ensemble d'objets. l'utilisation
    des différentes relations et des algorithmes résultats différents
    structures d'information, sous forme de liste, arbre, anneau, etc ainsi la
    problème d'organisation et le stockage des informations est réduite à
    celle de la définition des relations et des algorithmes formulation sous une
    étant donné un ensemble de contraintes. les résultats présentés peuvent être utiles
    pour les concepteurs que les concepts utiles et peuvent servir de
    base pour l'élaboration d'une théorie formelle sur le sujet. juillet 1973
    huang, j. c. la base de données, base de données de gestion, des informations
    récupération, la structure de l'information, l'organisation des fichiers, le stockage
    allocation, arbre, graphe 3,70 3,73 3,74 5,32 ca730702 jb janvier
    23 1978 13:14 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 519 </ recordId>
    <texte> une alimentation électrique stabilisée et contrôlée programme à l'aide
    rétroaction positive une tension d'alimentation pour un aimant de spectromètre de masse
    est décrite avec une sortie </ text> variable en continu
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 520 </ recordId>
    <text> roquettes mesures de densité d'électrons à Fort Churchill
    Canada une discussion sur les résultats d'un vol fusée pendant
    conditions ionosphériques tranquilles en utilisant la phase deux de la fréquence
    technique de comparaison des seddon d'</ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 521 </ recordId>
    <texte> diode tunnel convertisseurs abaisseurs différentes analyses de circuits
    sont comparés </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 524 </ recordId>
    <texte> organisant des lignes directrices, une bibliothèque de l'école de sage-femme »pour la
    non-bibliothécaire (partie 1). Bien que le rapport Briggs 1972
    a recommandé la nomination de bibliothécaires formés à prendre
    responsables des bibliothèques de soins infirmiers. souvent cependant, le principal
    tuteur de sage-femme est responsable de la gestion de l'école de sages-femmes
    bibliothèque. présente des lignes directrices sur l'organisation d'un tel
    bibliothèque pour le non-bibliothécaire en charge. couvre l'accès à l'
    bibliothèque, une sélection de livres, de revues et de publicité. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 525 </ recordId>
    traitement <texte> pour le jeune usager de la bibliothèque. offre des conseils aux
    bibliothécaires nigérienne sur le catalogage, la classification et
    traitement physique des livres afin de les rendre facilement
    accessible au jeune usager de la bibliothèque. recommande l'
    compilation d'un catalogue de dictionnaire, et l'utilisation d'un
    La version modifiée du système de classification décimale de Dewey.
    discute le type et le nombre d'entrées de catalogue requis,
    et donne un exemple d'une telle entrée. souligne l'importance
    de l'étiquetage minutieux des livres et le dépôt correct de
    cartes de catalogue. recommande l'utilisation de règles de déclaration comme le
    celles prévues dans 2Dispositions sens cataloguing1 par esther j.
    Piercy. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 527 </ recordId>
    <texte> une méthode d'analyse par ordinateur de la diffusion thermique dans
    systèmes biochimiques dans la détection thermique rapide
    réactions biochimiques, il est nécessaire de corriger l'
    des données de température pour les pertes de conduction thermique transitoires dans un
    calorimètre cylindrique. à gérer les complexités qui découlent
    à partir de différents temps de relaxation thermique de concentrique isolant
    couches, un programme d'ordinateur a été mis au point qui permet d'
    répartition de la température du système en fonction du rayon
    et le temps. cette répartition est corrigée à chaque étape par un
    sous-programme qui calcule l'état chimique instantanée
    on mesure, ainsi que la chaleur produite par cette réaction.
    le programme est basé sur une déclaration directe de la loi de Fourier
    la conduction de la chaleur et de l'équation de la vitesse de produits chimiques pour fournir un
    "Droit comptable" pour suivre les réactifs et le flux de chaleur
    paquets, de telle sorte que l'ordinateur mémorise en permanence l'
    répartition de la chaleur. un procédé d'analyse de l'ordinateur est ici considéré
    comme celui dans lequel les lois physiques d'un processus sont utilisés
    explicitement dans le programme. Habituellement, cela se traduit par le passage par
    une grande partie des procédures mathématiques usuels. le
    programme a été testé contre certaines solutions exactes connues de l'
    l'équation de la chaleur et a donné des résultats identiques, et bien comparé
    avec les données expérimentales d'une réaction biochimique connue. le
    construction de programmes informatiques basé sur la déclaration directe
    des lois physiques est un principe d'application générale
    qui a été appliqué à plusieurs autres phénomènes physiques.
    septembre 1964 Davids, n. Berger, r. l. ca640908 jb 9 mars
    1978 17h13 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 528 </ recordId>
    <texte> approximation de la réponse transitoire de la fréquence
    données de réponse d'une méthode relativement courte est décrite impliquant
    une intégration graphique point qui donne des résultats précis pour
    les systèmes de contre-réaction linéaire ayant une fonction de transfert en boucle fermée de
    cinquième ordre ou au-dessous </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 530 </ recordId>
    conception de <texte> d'un émetteur commun commandé par courant d'émetteur
    si le transistor d'entrée d'étage amplificateur, et des impédances de sortie et
    leur influence sur les caractéristiques de bande passante sont étudiés le
    stade est adapté pour récepteurs de radiodiffusion </ texte>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 531 </ recordId>
    <texte> hauteur de l'ionosphère constante de fréquence audio
    propagation d'une analyse du type de formes d'onde lisse d'un
    hauteur constante a été estimé pour les tempêtes d'hiver, il était
    aucune variation systématique avec le début de la nuit
    conditions </ TEXT>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 532 </ recordId>
    <texte> diffraction par un filament chargé de la déviation d'un
    d'électrons par un filament infini chargée est considéré et une
    équation est dérivée de déterminer sa trajectoire </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 540 </ recordId>
    <text> ce que les bibliothécaires ont voulu savoir sur Remarc et étaient
    pas peur de demander. Carrollton presse, inc., est la création d'un nouveau
    base de données (Remarc), passant d'environ 5,2 millions de non-marc
    Bibliothèque du Congrès (LC) des notices de catalogue. répond à certaines
    questions posées par les bibliothécaires concernant l'acquisition de Remarc
    dossiers, rapports des dossiers contenant des fichiers LC, les coûts et les
    pourquoi Carrollton s'est lancé dans le projet de base de données Remarc. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 542 </ recordId>
    <texte> Le radiotélescope australien </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 544 </ recordId>
    <texte> le magasin principal d'un analyseur différentiel numérique d'un
    Description de l'exécution et des circuits de la mémoire principale
    de corsaire </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 545 </ recordId>
    <texte> l'application de méthodes de calcul électroniques numériques
    pour machines à cartes perforées principes de fonctionnement et la conception de
    le poinçon multipliant électronique sont discutées les grandes lignes est
    compte tenu du processus de calcul utilisée pour la livre sterling et FoF
    système décimal </ TEXT>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 547 </ recordId>
    <texte> le Laboratoire de mathématiques appliquées de l'david w. taylor
    modèle de bassin septembre 1961 Richstone, m. ca610901 jb mars 16,
    1978 22h01 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 548 </ recordId>
    <texte> longue durée de vie, faible coût, coupe ample. f ou de nombreuses années,
    Lancashire a utilisé l'approche «plan standard» à la bibliothèque
    bâtiment, chaque plan standard qui dure depuis environ 10 ans.
    décrit le plan 1970 qui visait à réduire la construction et
    les coûts de fonctionnement, soit permanent et résistant au vandalisme, et être
    capable d'une utilisation intensive. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 549 </ recordId>
    sélection de livres <texte> dans la bibliothèque des enfants (en arabe). livre
    sélection dans les bibliothèques pour enfants nécessite une minutieuse,
    politique consciente et claire. concentrés sur la sélection d'
    des livres d'histoire et affirme que le choix de la non-fiction devrait
    être effectuée par des spécialistes. le bibliothécaire pour enfants
    doit toujours rester en contact avec les intérêts des enfants et
    lectures favorites. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 554 </ recordId>
    effets de collision <text> et le courant de conduction dans un
    gaz ionisé une note sur l'expression approchée tirés par
    Ouestfolde de janvier pour la durée de la collision dans le courant
    équation de transport d'un gaz ionisé binaire dans un solide
    champ magnétique </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 555 </ recordId>
    <texte> arithmétique d'intervalles évaluation déterminant et son utilisation dans
    tester un système chebyshev deux études récentes, l'une par Hansen
    et l'autre par Hansen et r. r. Smith, ont montré à quel intervalle
    arithmétique (IA) peut être utilisé efficacement à des erreurs liées à
    calculs matriciels. dans le présent article une méthode proposée par
    hasen et r. r. Smith est comparée à l'utilisation directe de
    İ.A. en matière d'évaluation déterminant. résultats des calculs montrent l'
    précision et les temps de parcours qui peut être attendu en utilisant ia
    pour évaluation déterminant. une application utilisant İ.A.
    déterminants dans un programme afin de tester un ensemble de fonctions pour voir si
    elles forment un système de Chebyshev est ensuite présenté. février 1969
    Smith, l. b. arithmétique d'intervalles, la gamme arithmétique, erreur
    limites, l'évaluation déterminant, système chebyshev, mathématique
    la preuve par ordinateur 5.11 5.13 5.14 ca690207 jb 20 février 1978
    10:49 </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 556 </ recordId>
    <texte> la dispersion d'une onde scalaire par un semi-infini de tige
    d'analyse de la section transversale circulaire indique que pour une onde
    incidente le long de l'axe de la tige et en supposant que la variation zéro
    de champ avec la distance à la surface d'extrémité correspondant à l'
    cas d'un bruit ondes incidentes sur une tige rigide de diffusion de l'
    coefficient est pour le cas où k est le nombre d'onde et a est l'
    rayon des graphes de tige correspond à la variation de la moyenne
    l'amplitude de la pression sur l'extrémité de la tige et de la dispersion
    coefficient sur la plage de l'amplitude de la pression moyenne sur
    l'extrémité de la tige pour d'autres angles d'incidence est calculée
    une expression est dérivée pour le champ diffusé lorsque le champ
    à la surface est nulle correspondant au cas d'une antenne
    lorsque seule la composante du champ électrique parallèle à l'
    axe de la tige est considéré </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 557 </ recordId>
    <texte> construction analytique graphique de la trajectoire de l'espace
    de particules chargées dans des champs magnétiques Deux méthodes sont
    décrit pour tracer la trajectoire du relativiste chargée
    des particules d'un procédé d'accélération et les rayons de courbure
    méthode </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 558 </ recordId>
    l'édition de base de données <texte> ne remplacera pas présent
    services de communication. l'avenir de l'édition électronique et
    son importance pour la presse d'affaires sont considérées. discute
    le rôle du gouvernement, l'état de l'art, marché
    acceptabilité et le rôle de la publicité. création d'un
    la banque de données informatique est décrite. édition de bases de données est
    examiné à la différence de l'édition traditionnelle et son impact
    sur le processus de rédaction est décrite. </ text>
  </ DOC>
  <doc>
    <recordId> 560 </ recordId>
    <texte> une nouvelle bibliothèque dans un ancien environnement de maison en bois.
    contribution à un problème finlandais. quand une nouvelle bibliothèque principale était
    prévu pour Tammisaari (dans la région Ekenas suédois de
    Finlande), un effort conscient a été fait pour se rapporter à la ville de
    l'architecture de la maison en bois. décrit sa planification et
    construction, les activités et le réseau des bibliothèques locales.
    comprend des plans du bâtiment. </ text>
  </ DOC>
  <doc> 
    <recordId> 562 </ recordId> 
    <texte> diffraction par des obstacles coniques expressions lisses 
    obtenu précédemment sont généralisés à incidence oblique et 
    surfaces coniques le calcul est basé sur une généralisation 
    concept de la fonction greens et sur l'utilisation de mesures correctives 
    facteurs résultats sont comparés avec la maquette 
    mesure </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 563 </ recordId> 
    <texte> chargement de bibliothèque avec une sélection de routine alternatif 
    novembre 1961 moore, d. p. ca611105 jb 15 mars 1978 10:55 
    h </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 564 </ recordId> 
    bibliothèques armée <text> et leur rôle. enquêtes sur le rôle des ongles 
    bibliothèques armée qui les données de 1765 à nos jours. le 
    Centralna biblioteka Wojskowa (bibliothèque armée central) et le 
    biblioteka naukowa Sztaba generalnega (état-major général 
    bibliothèque pédagogique) et les autres grandes bibliothèques de l'armée sont 
    décrit. leurs rôles varient, mais couvrent armée les besoins suivants 
    besoins, affichage, informations techniques, socio-politiques 
    informations, données médicales, les données maritimes et de l'histoire de la guerre. le 
    besoin de recueillir, de conserver et de catalogue d'informations dans les livres, 
    périodiques et sur le film est soulignée. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 565 </ recordId> 
    doit <texte> national pour une évaluation critique physique et 
    données chimiques. des valeurs fiables de données numériques qui expriment 
    en termes quantitatifs, les propriétés et le comportement des matériaux 
    sont essentiels dans toutes les branches de la science et de la technologie et sont 
    nécessaire pour arriver à des décisions valables à chaque fois qu'un gouvernement ou 
    décision industrielle implique des éléments de la science et 
    technologie. la littérature scientifique contient beaucoup de valeur 
    données couvrant un large éventail de domaines divers. Malheureusement, il 
    contient également de nombreuses valeurs erronées. un intellectuel considérable 
    effort est nécessaire pour sélectionner des valeurs sûres de la totale 
    de ceux rapportés. Pour cette raison, un certain nombre de services spécialisés 
    les centres de données ont été créés pour compiler et évaluer les données 
    d'une manière systématique. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 567 </ recordId> 
    <texte> sur la nature des ondes discussion critique de musique classique 
    théorie indiquant comment une interprétation de la théorie quantique 
    peut résoudre l'incompatibilité de l'onde et particule 
    concepts </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 568 </ recordId> 
    ratios de la fonction bêta incomplète <text> (algorithme 222) avril, 
    1964 Gautschi, w. ca640418 jb 10 mars 1978 00h32 </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 569 </ recordId> 
    <texte> le spectre des fluctuations de la densité d'électrons dans l' 
    ionosphère les fluctuations sont supposés découler de l' 
    transport vertical de petites poches d'air en présence d'un 
    gradient adiabatique de la température et non vertical gradients o 
    un compte rendu préliminaire de la théorie de la densité électronique moyenne 
    le spectre o les fluctuations est donnée avec des références à la 
    l'application des résultats de l'ionosphère et de la troposphère 
    la diffusion des ondes radio voir aussi </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 571 </ recordId> 
    <texte> comment transistors fonctionnent dans les résultats de rayonnements ionisants d' 
    des tests sur un système de détection de l'amplificateur montrent que dégradants 
    effets de l'irradiation peuvent être contrôlés dans une certaine mesure par 
    Les mesures de rétroaction négatives ont également été faites sur un seul
    transistor séparé et un câble coaxial </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 572 </ recordId> 
    <texte> interpénétration de deux nuages ​​de gaz ionisé compteur 
    en continu résultant de la collision de deux gaz ionisé 
    nuages ​​est instable du double flux forme de petits nuages ​​de 
    charge d'espace qui peut être la cause de tempêtes géomagnétiques et 
    le bruit de la radio de galaxies en collision </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 573 </ recordId> 
    données <text> / documentation directe informations données. Les données sont également 
    décrit comme des informations non bibliographiques, des données quantitatives 
    ou des données textuelles. manipulation, les types et les sources de ces données sont 
    discuté, avec une référence particulière à la recherche scientifique et 
    informations techniques. l'indexation des données dans la documentation est 
    possible par indicative (drapeau) et plus détaillée (tag) 
    indicateurs. exemples justifient la nécessité de renforcer la 
    lien entre bibliographique et d'information des données 
    activités. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 575 </ recordId> 
    <texte> une note sur l'évaluation de la réponse d'un non-linéaire 
    élément pour sinusoïdales et aléatoires des signaux d'une méthode est développée 
    sur la base d'une technique mathématique décrite par Lewis qui est 
    particulièrement utile pour l'analyse de la commande non linéaire 
    systèmes curseurs simples peuvent être construites pour déterminer la 
    gain effectif de l'unité non linéaire, son application à 
    non-linéarités hystérésis et la réponse aux signaux aléatoires est 
    illustrée </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 577 </ recordId> 
    théorie de <texte> de la fonction de travail des métaux de la polarisation 
    action d'électrons individuels sur la répartition de la 
    autres électrons dans la bande de conduction est étudiée par 
    moyen de longue statistiques Thomas Fermi et l'effet sur le 
    amplitude de la fonction de travail est calculé en métaux alcalins 
    la fonction de travail est déterminée en grande partie par cette polarisation
    force image de l'effet et que l légèrement par l'électrostatique 
    couche double à la limite du métal </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 578 </ recordId> 
    des méthodes non conventionnelles <text> de génération d'énergie électrique d'une 
    examen des méthodes pour la production directe d'électricité à partir de 
    d'autres formes d'énergie, y compris des méthodes basées sur 
    électrochimiques et solide de conversion photoélectrique 
    dispositifs et haute vitesse de gaz ionisé, un tableau comparatif des 
    les dispositifs principaux sont inclus </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 579 </ recordId> 
    solution <text> de problèmes combinatoires en utilisant la génération 
    fonctions sur un ordinateur variable champ de l'utilité de 
    fonctions génératrices de résolution de problèmes combinatoires est 
    discutés. notamment les résultats de mise en œuvre sont présentés et 
    évalué. septembre 1964, Weinberg, g. m. ca640902 jb 9 mars 
    1978 18h17 </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 581 </ recordId> 
    édition électronique <texte>. divers aspects de la croissance dans 
    les Etats-Unis de l'édition électronique sont discutées. ils comprennent 
    concurrence pour la publicité entre les magazines et les câbles 
    la télévision; la menace offerte par l'édition électronique de 
    magazines d'affaires; la Chronique bimensuel électronique 
    magazine de nouvelles, la syndication nationale de Computerworld, un 
    émission d'une demi-heure produit par cw communications inc., 
    la production par le magazine d'argent et le box-office de maison de câble de 6 
    programmes de télévision appelée questions d'argent, un câble Format magazine TV 
    programme qui sera lancé par coeurs / abc entreprises et une vidéo 
    émission spéciale produite par le magazine Discover. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 582 </ recordId> 
    <text> leçons inaugurales et de maîtrise et de doctorat à l' 
    sud universités africaines. des listes, des bibliothèques et des informations 
    science, titres de leçons inaugurales; de mémoires de maîtrise et 
    thèses acceptées en 1968-1980 et actuel 
    projets de recherche pour la maîtrise et au doctorat. </ TEXT> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 588 </ recordId> 
    <texte> analyse harmonique pour les données réparties symétriquement 
    (Algorithme 320 [C6]) février 1968 chasseur, d. b. harmonique 
    analyse, série cosinus, sinus série, la fonction approximation, 
    ajustement de la courbe, séries trigonométriques 5.13 ca680202 jb février 
    23 1978 13:34 </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 592 </ recordId> 
    microprocesseurs <text> dans les systèmes d'information personnels. 
    systèmes de micro-ordinateurs puissants sont désormais disponibles à un coût 
    dont de nombreux individus et de petites bibliothèques peuvent se permettre. 
    discute des futures capacités actuelles et à court terme de 
    micro-ordinateurs pour les systèmes d'information personnelle et 
    exigences de ces systèmes. examine actuellement disponibles 
    matériels et logiciels en fonction de ces exigences, aussi 
    les tendances actuelles. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 593 </ recordId> 
    <texte> dégénérée x amplificateur de bande de l'amplificateur paramétrique 
    décrit utilise une diode à capacité variable de pilule il a un gain de un, et 
    facteur de bruit avec plus de puissance pompe gains plus importants devrait être 
    relizable à des bandes passantes égales ou légèrement inférieures à </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 597 </ recordId> 
    <texte> informatisé de recherche d'information-ouverte ou fermée: certains
    des critères pour un système fermé. décrit ce que l'on entend par 
    «Fermée» et «ouverte» la recherche d'information informatisé et l' 
    variations entre les deux. facteurs soumis à différents degrés d' 
    contrainte sont: l'accès aux données, l'accès au système, l'identité 
    des utilisateurs et de la méthode d'accès au système. examine en 
    détail le système d'information juridique Lexis, soulignant l' 
    caractéristiques qui indiquent qu'il s'agit d'un système fermé, en expliquant 
    les avantages qui en découlent. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 599 </ recordId> 
    causes possibles <text> des fluctuations géomagnétiques ayant une sec 
    période commentaire sur mai Daniels courte et longue période 
    oscillations précédant parfois, mais plus souvent un accompagnement 
    le train principal de l'activité magnétique sont décrits, ils sont 
    considéré d'être associé et de électromagnétique 
    origine </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 601 </ recordId> 
    problème <text> de l'optimisation de la structure des fichiers de récupération 
    selon le critère de temps de récupération. lors de l'élaboration en ligne 
    systèmes de récupération, la vitesse de réponse aux demandes de renseignements est l'un des 
    les principales caractéristiques de la qualité du système. considère un 
    composante de la réponse, le temps de temps de récupération de descripteur. 
    discute des motifs directs, inverse, et combinés de fichier 
    organisation, fait une analyse comparative, et évalue 
    temps de récupération pour chaque descripteur. propose une probabilité 
    modèle de récupération dans un fichier combiné. sur la base de cette 
    modèle, le problème de l'optimisation d'un fichier combiné selon la 
    le critère de temps est résolu. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 604 </ recordId> 
    <texte> recueil. Bibliothèque nationale José Martí. un rapport de 
    activités en 1980. il est rendu compte de 2 expositions d' 
    trésors documentaires, 1950-52 et 1953-80; 
    points en suspens sont décrites en détail. communications présentées dans 
    la série symposium régulière, couvrant tous les aspects du livre 
    production et publication, destinée aux bibliothécaires, sont 
    énumérées et concerts, récitals, et autres réunions brièvement 
    décrit. Le rapport conclut par un compte rendu complet de l' 
    célébrations Jose Marti jour, une occasion de patriotique 
    commémoration; détails sont donnés de la bibliothèque de grande envergure 
    exposition multimédia de documents sur les révolutions passées et 
    l'heure actuelle, et de la réunion nationale officielle qui s'est déroulée. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 605 </ recordId> 
    <texte> religion en ligne, ou est-il?. examine la couverture des 
    sujets religieux par des bases de données en ligne actuellement disponibles et 
    déplore le manque de toute base de données religieuse du courant principal, 
    encourager un lobbying auprès des fournisseurs pour un tel service. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 606 </ recordId> 
    <text> miniatures films condensateurs de laque un processus de fabrication 
    est décrit dans lequel un film mince est coulé sur une base de support 
    et est métallisée et la fente tout en restant appuyé, après quoi il 
    est dépouillé et enroulé en unités de condensateurs films métallisés 
    d'épaisseur ont été produites les condensateurs qui en résultent sont sur une 
    septième de la taille de la plus petite des types de papier métallisées les 
    support peut être laissé dans le cas de f lm est extrêmement fragile ou si 
    le condensateur est de fonctionner à des tensions inférieures à environ une formule 
    est dérivée de la résistance série effective </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 611 </ recordId> 
    la situation <texte> droit de prêt public »en Nouvelle-Zélande et 
    Australie. contribution pour un numéro thématique sur le prêt public 
    droit (PLR). Nouvelle-Zélande et l'Australie ont introduit les programmes du DPP 
    en 1973 et 1974 respectivement. il n'y avait pas la coopération et la 
    régimes sont différents. énonce les règles de qualification pour 
    auteurs et des œuvres dans chaque régime. contrairement à l'Australie, la Nouvelle-Zélande 
    ne pas effectuer des paiements aux éditeurs et le régime de 
    l'introduction impliqué une coopération étroite entre les auteurs et les 
    bibliothécaires. en Australie, les paiements sont les mêmes qu'en 1973 
    malgré une augmentation de l'indice des prix à la consommation de près de 100% 
    et malgré de nombreuses tentatives pour augmenter les paiements. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 614 </ recordId> 
    <texte> dans le cas des syndicats, utiliser ce fichier. contribution à une question 
    consacrée aux documents présentés à la Canadian Library Association 
    conférence annuelle, juin 81. traite de l'élaboration des syndicats 
    sur les bibliothèques canadiennes et conseille les membres du conseil d'administration de la bibliothèque sur 
    traiter avec les syndicats. souligne la nécessité pour les membres du conseil d'administration à 
    se familiariser avec les exigences du travail de leurs provinces 
    code, et pour les bibliothécaires en chef et leurs adjoints d'être bien 
    formés à l'administration des contrats. considère également la négociation
    et tactiques de négociation. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 615 </ recordId> 
    macros de syntaxe <text> et la traduction prolongée d'une traduction 
    approche est décrite qui permet de étendu la syntaxe 
    et sémantique d'un langage de base de haut niveau donnée par l'utilisation de 
    un nouveau formalisme appelé une syntaxe macro. syntaxiques macros définir 
    transformations de chaîne à base d'éléments syntaxiques de la base 
    langue. deux types de macros sont discutées, et les exemples sont 
    compte tenu de leur utilisation. la génération conditionnelle de macros sur la base 
    sur les options et les alternatives reconnues par l'analyse sont également 
    décrit. novembre 1966 Leavenworth, b. m. ca661102 jb mars 
    2 1978 15:46 </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 616 </ recordId> 
    <texte> une méthode non récursive de spécification de la syntaxe de l'utilisation des 
    la notation d'expression régulière kleene pour décrire algébrique 
    la syntaxe de la langue, en particulier d'Algol, est décrite dans ce 
    papier. un programme d'ordinateur ii Fortran pour la réalisation du 
    algorithme d'élimination de Gorn, similaire à l'élimination gaussienne 
    pour les systèmes linéaires d'équations algébriques, est décrit. cette 
    a été appliquée à de nombreuses petites langues, y compris certains 
    sous-langage d'Algol. un résultat de calcul à la main de l' 
    application de l'algorithme à tous Algol est donné, ainsi 
    exprimant la syntaxe révisée Algol 1960 à complètement 
    termes non récursives, autant que sa partie hors-contexte est 
    concerné. cette description à bien des égards est beaucoup plus 
    intuitivement compris que la description récursive précédente, 
    il est suggéré. Le document comprend également les résultats de la machine 
    programme, qui ne comprend pas un algorithme de simplification. 
    avril 1966 Carr III, j. w. Weiland, j. ca660402 jb 3 mars 
    1978 11h02 </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 617 </ recordId> 
    observations <texte> AGI de f dispersion de la couche à l'extrême 
    Est </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 618 </ recordId> 
    <texte> diffraction des ondes par des fentes en tandem </ TEXT> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 619 </ recordId> 
    <texte> sur la répartition méridionale du virtuel minimum 
    hauteur de la f résultats de couche d'une analyse de tous les jours 
    variations à partir d'observatoires indiquent la présence de deux 
    termes périodiques de la variation diurne qui dépend de l' 
    latitude géographique et la variation semi-diurne qui dépend 
    sur la latitude géomagnétique le premier peut être considéré comme la 
    effet thermique ce dernier que l'effet des marées dans la f 
    région </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 622 </ recordId> 
    nomographes <text> pour la conception étroite bande de transistor 
    amplificateurs </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 623 </ recordId> 
    l'aide au développement <texte> pour le travail des bibliothèques-conseiller scolaire et 
    séminaires dans la République de Chypre. en mai 81, pour le 1er 
    temps, Allemagne de l'Ouest a donné l'aide aux bibliothèques dans un pays en développement 
    pays. à Chypre, les bibliothèques scolaires sont généralement en meilleure 
    condition que les bibliothèques publiques. les bibliothécaires chypriotes ont demandé 
    Allemagne de l'aide pour des problèmes de personnel insuffisamment qualifié, 
    les stocks désuets et inadéquats, le manque de matériel et les 
    la nécessité d'intégrer la bibliothèque dans le programme scolaire. 
    séminaires ont été organisés pour offrir des possibilités de discussion 
    et pour aider le personnel de la bibliothèque pour réaliser la bibliothèque de l'école 
    potentiel éducatif. un rapport a été rédigé pour le deutsche 
    Gesellschaft für Technische Zusammenarbeit (la société allemande 
    pour la coopération technique) contenant des suggestions pour 
    développement des bibliothèques scolaires et la formation du personnel au sein de l' 
    cadre de la planification de la bibliothèque nationale à Chypre, où il est 
    espéré seront mis en pratique. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 626 </ recordId> 
    <texte> une méthode de divisionless entier conversion juillet 1961 
    Clarkson, w. k. prince, b. m. ca610703 jb 16 mars 1978 10:27 
    h </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 627 </ recordId> 
    <texte> interférométrie radio de sources discrètes caractéristiques saillantes 
    de la théorie et de la pratique de l'interférométrie radio sont 
    présenté avec une attention particulière aux hypothèses et à l' 
    en particulier deux aspects dimensionnels du sujet un théorème 
    est prouvée selon laquelle seules certaines stations discrètes sur 
    un réseau rectangulaire besoin d'être occupé pour la détermination complète 
    de procédures de distribution de source discrète en interférométrie 
    sont discutés à la lumière de ce résultat et un optimum 
    pratique actuelle procédure est déduite est considérée comme terminée 
    par exemple des données indépendantes conservateurs dans le cas du soleil sont 
    obtenus uniquement à la station espacements d'environ longueurs d'onde sur le 
    fonder un fait qui n'a pas jusqu'ici été prises en 
    compte </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 628 </ recordId> 
    <texte> un faisceau d'électrons amplificateur paramétrique pour l' 
    région </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 629 </ recordId> 
    <texte> conductivité d'un plasma chaud une théorie pour l'obtention du 
    conductivité d'un plasma uniforme en fonction de la fréquence et 
    température est présentée et comparée à un certain nombre de récente 
    traitements </ TEXT> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 630 </ recordId> 
    <texte> théorie quantique d'un oscillateur électrique amortie et 
    champ de bruit de quantification est appliquée à un champ électrique 
    circuit effets d'amortissement oscillants sont traités par perturbation 
    effets théorie quantique se produisent aussi bien dans l'amortissement et dans le 
    bruit et sont discutés en détail les fluctuations du vide sont 
    représenté pour pouvoir être observés dans certain bruit à basse température 
    expériences </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 631 </ recordId> 
    <texte> un calculateur analogique pour la solution d'un tangentes 
    modifié arrangement pont de Wheatstone est décrite permettant 
    calcul des tangentes des angles entre et uniquement linéaire 
    éléments sont utilisés, la précision obtenue est à part dans le 
    conception de la prise en unités est discutée </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 636 </ recordId> 
    <text> magnéto papiers dynamique des fluides présentées au symposium
    parrainée par l'Union internationale théorique et appliquée 
    mécanique en coopération avec les l'Académie nationale des sciences 
    et te le National Research Council a tenu à williamsbug 
    Virginie et Washington DC en janvier </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 638 </ recordId> 
    <texte> hu-Tucker minimum redondance alphabétique méthode de codage 
    (Algorithme R428) août 1973 Byrne, j. g. ca730815 jb janvier 
    23, 1978 10:27 </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 639 </ recordId> 
    <text> dispositifs d'absorption des ondes électromagnétiques centimétriques 
    et leurs analogues acoustiques Une enquête de l'exploitation 
    Mécanisme de trois types d'absorbeurs matériau homogène 
    cales et des absorbeurs de résonance </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 640 </ recordId> 
    <texte> multi-bande et automates infinis - une enquête a 
    Enquête sur les machines qui sont plus puissants que les automates finis 
    et moins puissants que les machines de Turing générale est présentée. cela 
    On estime que les machines de cette catégorie sont aussi étroitement 
    relatifs aux ordinateurs numériques, soit les automates finis ou 
    les machines de Turing sans restriction. machines intermédiaires peuvent être 
    créé en adjoignant à la mémoire infinie état à un état fini 
    Machine puis en effectuant tout ou partie des opérations suivantes: (1) 
    restreindre la manière dont la partie bornes de l' 
    la mémoire est accessible, (2) lié au nombre de pas souhaités 
    pour un calcul par une augmentation récursive de la fonction 
    longueur de l'entrée, (3) limite la quantité totale de mémoire 
    disposition de la même manière. exemples tirés de trois classes 
    et leurs propriétés sont discutées. décembre 1965 fischer, p. 
    c. ca651215 jb 6 mars 1978 15h24 </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 641 </ recordId> 
    commentaires <text> sur l'électrodynamique non linéaire des solutions 
    des équations présentées précédemment sont examinés </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 642 </ recordId> 
    notes <text> sur la conception d'amplificateurs distribués l' 
    traitement utilisé tient compte de la capacité de l'auto 
    bobines et l'effet de l'utilisation de l'anode et la grille avec 
    propagation des vitesses différentes le dernier effet peut être utile dans 
    éviter la forte augmentation du gain du type filtre dérivé 
    Amplificateur à l'extrémité supérieure de la bande </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 647 </ recordId> 
    <texte> une méthode suggérée de faire une meilleure utilisation de chaînes dans 
    Algol 60 avril 1963 Shoffner, m. g. brun, p. j. ca630423 jb 
    14 mars 1978 11h45 </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 648 </ recordId> 
    <texte> Bibliotekstjänst-une présentation. contribution à une question 
    consacré aux services de bibliothèque publique en Suède. Bibliotekstjänst 
    est le service de bibliothèque suédois, dont la tâche principale est d'aider les 
    rationaliser le système de bibliothèque suédois. il a été démontré que 
    presque tous les types de travaux de bibliothèque peuvent être effectuées plus 
    efficace et rationnelle à l'aide d'unités de production centralisées 
    services et le sida. Bibliotekstjänst, que le service central 
    organe, a ainsi acquis une très large champ d'action. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 650 </ recordId> 
    <text> redresseurs modulateurs capacités parasites dans les modulateurs de 
    Type nominalement purement résistive toujours augmenter la conversion 
    ensembles de perte de résultats expérimentaux et une procédure de normalisation 
    sont examinées les circonstances dans lesquelles il est souhaitable d' 
    ajuster les capacités parasites au moyen d'inductances sont 
    évalué </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 652 </ recordId> 
    <texte> sur la structure fine des sursauts solaires de la gamme et 
    leur dérive dans les dossiers à haute vitesse de fréquence ont été obtenus 
    simultanément sur et avec un récepteur double canal à l' 
    Harestua observatoire solaire pendant la période février septembre 
    une analyse des dossiers montre que des salves surviennent premier 
    sur la première fréquence inférieure à la première fréquence la plus élevée et 
    simultanément les résultats sont discutés et la réception 
    équipement est décrit </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 654 </ recordId> 
    <text> perturbations ionosphériques au moment de rayons cosmiques 
    augmente conditions ionosphériques et magnétique au moment d'un 
    augmentation des rayons cosmiques sur janvier sont analysées et comparées avec 
    ceux au moment de l'augmentation de décembre, bien que le 
    l'augmentation des rayons cosmiques étaient à certains égards analogue qu'ils étaient 
    associée avec assez différentes conditions ionosphériques </ TEXT> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 655 </ recordId> 
    <text> factures liées à l'information présentées dans le nous Sénat. 
    5 nouveaux projets de loi, l'acte public de télécommunications, pilote national 
    Loi sur le registre, les licences de télévision et acte de renouvellement, l'égalité 
    Loi d'accès à la communication et malentendants impôt 
    Loi-être incité été lu dans le sénat des états unis et affectés à 
    les comités d'action appropriés. décrit chaque acte 
    brièvement, et sa pertinence pour le monde de l'information. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 659 </ recordId> 
    simulations <text> de dynamique séquentielle algorithmes de recherche de personne 
    septembre 1978 Tenenbaum, a. recherche, le traitement de la liste, 
    recherche séquentielle, la réorganisation dynamique, simulation 3,74 8.1 
    ca780911 dh 29 janvier 1979 18h30 </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 664 </ recordId> 
    modèle électron couche <texte> réduit de considérations de et 
    absorption des ondes </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 665 </ recordId> 
    <texte> françaises politique d'information du gouvernement et de ses instruments. 
    3 courts comptes par les organisations de chef de l'État impliqués dans 
    le développement de services d'information nationale française: le 
    mission interministérielle sur les questions scientifiques et techniques 
    informations (midist), l'Agence universitaire pour la recherche scientifique et 
    informations techniques et la documentation (audistes) et le 
    Ministère de l'Industrie. détails sont donnés sur les politiques nationales 
    et objectifs, les exigences du marché, les services développés pour 
    Date et futurs plans. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 667 </ recordId> 
    <text> aspects informatiques d'analyse de covariance multiple sur 
    une structure multifactorielle de la méthode de calcul pour la 
    analyse de covariance multiple dans les statistiques est discuté avec 
    référant à l'analyse de la variance. un opérateur spécial 
    calcul développé par hartly pour l'analyse de la programmation de 
    variance pour des expériences multifactorielle est étendu à l' 
    analyse de covariance. Cette extension est réalisée par 
    en utilisant la connexion entre l'analyse de la covariance et 
    l'analyse de variance et par l'introduction d'un nouvel opérateur. le 
    résultats sont illustrés par un exemple chiffré pour l'analyse des 
    covariance, dans lequel les calculs de base sont présentés pour être 
    réalisée par un programme d'analyse de la variance. juillet 1966 
    peng, k. c. ca660708 jb 2 mars 1978 21h18 </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 668 </ recordId> 
    efficacité <texte> du travail d'information bibliographique dans le district de 
    bibliothèques. le point de départ pour l'élaboration d'un 
    modèle de système bibliographique est l'interaction entre 
    services bibliographiques et de ses catégories d'utilisateurs, ce qui prend en 
    exigences bibliographiques compte des utilisateurs, et doit également 
    anticiper et stimuler en accord avec les deux 
    besoins de la société et individu. très important, c'est l' 
    coopération entre l'information bibliographique individuel 
    services qui devraient être intégrés dans une large bibliographique 
    système. une étude de l'état actuel des choses, dans le quartier 
    bibliothèques ont cependant montré quelques lacunes. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 669 </ recordId> 
    <texte> la bibliothèque publique en tant que fournisseur de la vidéo. décrit l' 
    disponibilité des cassettes vidéo et du matériel en public danois 
    bibliothèques. cela équivalait en 1977 à 5 bibliothèques. la majeure partie du 
    programmes sont produits localement par des groupes amateurs pour 
    des fins historiques éducatives et local. seulement 1 bibliothèque a 
    reprise de l'offre du dépôt de cassettes vidéo de l'état 
    Film Center. se réfère à différents rapports qui font qu'il est clair que 
    vidéo est un matériau qui appartient en propre à une bibliothèque publique 
    et peut être acquis avec de l'argent public. l'opportunité d' 
    ayant des programmes de radio et de télévision disponibles au prêt en public 
    bibliothèques a souvent été souligné, mais ce serait 
    nécessiter des changements dans la Loi sur le droit d'auteur ou négociation directe 
    par les bibliothèques avec les détenteurs de droits d'auteur. archives de la radio 
    et productions TV devrait être mis en place et la loi sur les questions juridiques 
    dépôts élargi pour inclure le matériel non-book. coopération 
    au sein du Conseil nordique est invité, et les expériences dans sélectionné 
    bibliothèques sont recommandés. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 671 </ recordId> 
    <texte> efficace électron électron et électron ion croix 
    sections en sections plasmas pour la diffusion élastique sont 
    infinies pour strictement interaction de Coulomb mais fini valeurs sont 
    trouvé en utilisant Debye théorie des électrolytes </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 674 </ recordId> 
    <texte> la distribution des électrons dans l'ionosphère sur Slough 
    jours tranquilles partie la distribution des élus de la densité avec 
    hauteur est calculée à partir de documents en utilisant un calculateur électronique 
    la méthode suppose suppose qu'il s'agit de la courbe augmente de façon monotone 
    et permet l'effet du champ magnétique terrestre dans l' 
    hauteur de la densité maximale des électrons dans la couche de f se trouve à 
    être considérablement plus faible que précédemment supposé en particulier dans 
    les mois d'été et l'équinoxe </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 677 </ recordId> 
    <texte> accent sur la «région Robertson. décrit brièvement la région 
    de Robertson, Afrique du Sud, qui compte 17 bibliothèques publiques et 6
    dépôts. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 678 </ recordId> 
    <texte> sur les effets à longue période dans le mouvement d'un artificiel 
    satellite causée par l'ellipticité de l'effet de masse de 
    ellipticité de l'équateur heure satellite presque circulaire 
    orbites </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 679 </ recordId> 
    dispersion <text> l'effet est discutée en termes de groupe et 
    vitesses de phase et appliquées aux guides d'ondes câbles et circuits 
    l'ionosphère </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 680 </ recordId> 
    <texte> décomposition en valeurs singulières d'une matrice complexe 
    (Algorithme 358 [f1, 4,5]) octobre 1969 Businger, p. a. goulub, 
    g. h. valeurs singulières, la décomposition de la matrice, moindres carrés 
    solution, pseudoinverse 5.14 ca691007 jb 15 février 1978 03:22 
    h </ text> 
  </ DOC>
  <doc> 
    <recordId> 686 </ recordId> 
    <texte> sur le calcul de la transformée de Fourier rapide Cooley et Tukey 
    ont proposé un algorithme rapide pour le calcul de Fourier complexe 
    transformer et ont montré un gain de temps à l'utiliser pour 
    calculer des transformées de grandes sur un ordinateur numérique. où n est une puissance 
    de deux, le temps de calcul de cet algorithme est proportionnel à n 
    log2 n, une amélioration majeure par rapport à d'autres méthodes avec l'informatique 
    temps proportionnel à n ^ 2. Dans cet article, la transformée de Fourier rapide 
    algorithme de transformation est brièvement passé en revue et de la différence rapide 
    méthodes d'équations permettant de calculer avec précision le besoin 
    les valeurs de fonction trigonométrique sont donnés. le problème de l' 
    calcul d'une transformée de Fourier grande sur un système virtuel avec 
    la mémoire est considérée, et une solution est proposée. ce procédé 
    a été utilisé pour le calcul de Fourier complexe des transformées de taille n = 
    2 ^ 16 sur un ordinateur avec 2 ^ 15 mots de stockage de base, ce qui 
    dépasse d'un facteur huit au maximum deux radix transformée 
    taille avec une allocation fixe de cette quantité de stockage de base. le 
    méthode a également été utilisée pour calculer grand radix mixte 
    transforme. un plan de mise à l'échelle pour le calcul de la transformée de Fourier rapide 
    transformer l'arithmétique en virgule fixe est également donnée. octobre, 
    1967 singleton, r. c. ca671008 jb 27 février 1978 02:03 
    h </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 687 </ recordId> 
    <texte> bruit des mesures de plasma à décharge de gaz ont été réalisées dans 
    la plage de fréquences sur une décharge dans un tube contenant de l'argon 
    et hg de vapeur à une pression d'environ mm Hg sonde courants de 
    bruit en courant et ont été utilisés était approximativement proportionnelle à 
    comme avec les semi-conducteurs voient aussi des </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 690 </ recordId> 
    Les développements et les impacts de normes <text>. normes ont 
    pris de l'importance avec l'introduction et l'utilisation des 
    télécommunications de pointe, des ordinateurs et de coopération, 
    activités de partage des ressources. notes exemples du passé 
    réussites et les échecs de normalisation, et réfléchit exemples de 
    en parallèle des efforts de normalisation. tandis que les normes concernant 
    facteurs technologiques ont été développées avec succès et 
    mises en œuvre, celles impliquant des facteurs humains, des politiques et
    prérogatives de gestion restent à la traîne. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 694 </ recordId> 
    <texte> c'est la façon RUC a organisé l'enregistrement de la télévision. 
    décrit la collection de cassettes vidéo de Roskilde bibliothèque universitaire. 
    certains enregistrements ont été réalisés à partir du début de la bibliothèque dans 
    1971, mais ils sont généralement supprimées. subventions pour moderne 
    magnétoscopes en 1973 et la nouvelle loi du droit d'auteur 
    1977 rendant légal d'enregistrer des émissions de radio et de télévision pour 
    utilisation pédagogique a permis à la bibliothèque pour organiser l'enregistrement et la 
    utiliser dans un système parallèle à celle de livres. traite de la morale 
    interprétation de qui peut enregistrer, ce qui peut être enregistré, 
    responsabilité pour une éventuelle indemnisation, droit gratuitement à prêter, 
    devoir supprimer. fait valoir que, maintenant que la question juridique est 
    éclairci, les bibliothèques publiques et de recherche devraient organiser une 
    système d'acquisition, l'enregistrement, le catalogage et le prêt 
    d'enregistrements analogues à celle de livres. décrit roskilde de 
    solution. commandes pour l'enregistrement de télévision danoise et suédoise 
    les programmes sont reçus par le personnel et les étudiants et certains 
    l'enregistrement est effectué à l'initiative de la bibliothèque. après 
    l'enregistrement, l'enregistrement est effectué sur la base du programme 
    titre. entrées en question sont faits non pas selon l'UDC, mais à 
    propre estimation de la bibliothèque des besoins des utilisateurs. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 695 </ recordId> 
    <text> transitoire sans statistiques travailler ensemble sans transitoire 
    moyenne de travail taille de l'ensemble et sans transitoire taux absent pages 
    pour un échantillon fini d'une chaîne de caractères de référence sont définis. utiliser des 
    ces statistiques est appropriée si le contenu du travail 
    fixé au début de la chaîne enregistrées sont inconnus. si un 
    certaine condition de stationnarité détient, ces statistiques fournissent 
    estimations non biaisées des tailles de travailler ensemble attendus, manquant pages 
    probabilités et des probabilités de distance terreference. deux 
    autres paires d'estimateurs sont montrés à être biaisé. expressions 
    pour les statistiques transitoire libres sont obtenus en termes d'en 
    Statistiques Terval. plusieurs méthodes de calcul sont 
    discuté de l'utilité de chaque fonction de la longueur de la 
    l'échantillon, le nombre de références différentes, et la quantité d'principale 
    le stockage disponible sur l'ordinateur d'effectuer les calculs. 
    en particulier, les méthodes sont décrites pour le traitement de longues chaînes 
    contenant de nombreux noms de pages distinctes. février 1977 Easton, m.
    c. Bennett, b. t. jeu de travail, le comportement du programme d'estimation 4.3 
    4,6 5,5 ca770204 jb 30 décembre 1977 02h40 </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 696 </ recordId> 
    fonction <texte> minimisation (algorithme 251 [e4]) mars 1965 
    puits, m. ca650307 jb 7 mars 1978 18h05 </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 700 </ recordId> 
    <texte> lisse (algorithme 216) novembre 1963 george, r. ca631106 
    jb 13 mars 1978 15h47 </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 701 </ recordId> 
    <text> fonctions élémentaires par les fractions continues (algorithme 
    229 [b1]) décembre 1969 bray, t. a. factions continues, pade 
    Tableau 5.19 ca691213 jb 15 février 1978 14h09 </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 702 </ recordId> 
    ajustement de la courbe <texte> avec contraintes (algorithme 74) janvier, 
    1962 Peck, j. e. l. ca620109 jb 20 mars 1978 16h35 </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 703 </ recordId> 
    <text> méthodes numériques stables pour l'obtention de la chebyshev 
    solution pour un système d'équations surdéterminé un 
    la mise en œuvre de l'algorithme d'échange de Stiefel pour déterminer 
    une solution chebyshev à un système surdéterminé du linéaire 
    équations sont présentées, qui utilise gaussien décomposition LU 
    avec échanges de lignes. la mise en œuvre est de calcul 
    plus stables que ceux habituellement donné dans la littérature. un 
    généralisation de l'algorithme de Stiefel est développé qui 
    permet l'échange occasionnel de deux équations 
    simultanément. juin 1968 Bartels, r. h. Golub, g. h. 
    chebyshev solutions, systèmes linéaires surdéterminé linéaire 
    équations, l'échange algorithme MDT 5.13 5.14 5.41 ca680601 jb 
    22 février 1978 16h50 </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 706 </ recordId> 
    l'activité solaire <texte> et l'altitude de la tropopause près 
    l'équateur </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 707 </ recordId> 
    <texte> Jacobi (algorithme 85) avril 1962 evans, t. g. ca620404 
    jb 20 mars 1978 14h22 </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 708 </ recordId> 
    <texte> courbe de coûts de l'excès de minimum (algorithme 217) décembre 1963 
    Briggs, w. a. ca631206 jb 13 mars 1978 14h58 </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 712 </ recordId> 
    <texte> une décharge gazeuse dans l'espace libre au niveau du foyer incandescent un d'un 
    paraboloid radar une décharge sans électrode dans une faible 
    cuve sous pression a été réalisée à l'aide d'un arrangement de deux 
    miroirs paraboliques et le rayonnement cohérent à lui cm </ TEXT> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 714 </ recordId> 
    <texte> la distribution des grandes et petites tempêtes géomagnétiques dans 
    le cycle des taches solaires d'une analyse statistique de l'apparition d' 
    grandes tempêtes géomagnétiques petites tempêtes soudaines avec des commencements 
    et petites tempêtes sans commencements brusques lors de la dernière 
    sept cycles des taches solaires courbes de distribution et j'accepte étroitement 
    avec la courbe des taches solaires moyenne de la courbe n'a pas prononcé 
    pic à tache solaire maximale mais atteint un niveau élevé deux années 
    plus tard, ces tempêtes maximales message qui lui sont associés 
    en particulier avec les perturbations ionosphériques montrent souvent une
    récurrence qui n'est pas observée avec les types d'annonces </ texte> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 715 </ recordId> 
    tests de <texte> et la révision des directives pour la rédaction des résumés 
    de papiers dans les sciences biologiques. orientations découlant de 
    un projet précédent de la British Library ont été testés dans la pratique avec 
    la collaboration de 12 rédacteurs de revues dans le domaine biologique. 
    pendant le procès éditeurs ont demandé aux auteurs d'utiliser le projet 
    les lignes directrices lors de la révision des résumés des communications retournés pour 
    révision. longueur, la qualité (en particulier le contenu de l'information) 
    et le style ont été comparés à 89 résumés originaux et révisés. 
    les résumés révisés ont montré que les directives étaient de valeur 
    en aidant les auteurs à réviser résumés. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 718 </ recordId> 
    services de bibliothèque <text> au Royal Naval College, Greenwich. 
    le Royal Naval College a été créé en 1873 et est maintenant 
    classé comme un trésor national en vertu des monuments antiques agir 
    et entretenu conjointement par le ministère de la défense et de l' 
    Ministère de l'Environnement. La bibliothèque contient quelque 34.000 
    livres et 120 périodiques courants, y compris de nombreux naval 
    histoires. le collège offre des cours pour les forces armées, 
    et abrite le Département de la science et de la technologie nucléaire. 
    les services de bibliothèque jouent un rôle vital en aidant remplir le 
    vise telle que prévue par l'Amirauté en 1873, y compris le 
    disposition des moyens les plus efficaces d'enseignement supérieur de 
    officiers de marine. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 719 </ recordId> 
    <texte> l'utilisation de la recherche en ligne dans le domaine de la production 
    études. examine les besoins d'information de la Cranfield 
    Institute of Technology (Royaume-Uni) Ecole d'études de production; son 
    utiliser des bases de données en ligne, et les techniques de recherche en ligne. 
    présente le texte et les résultats des 3 recherches en ligne et 
    explique comment les bases de données utilisées ont été choisies. parce que 
    études sur la production traverse les frontières de plusieurs disciplines, 
    une variété de bases de données sont souvent utilisés dans une recherche. le 
    les plus utilisés sont Compendex et NTIS, suivie par ismec et 
    inspection. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 721 </ recordId> 
    <text> étroites filtres magnétostrictifs de filtres à bande chacune avec un 
    bande passante sont disposés avec des entrées et des sorties en série 
    isolées l'une de l'autre pour former une banque avec un centre 
    fréquence d'environ conception et la construction sont décrits et 
    applications de résonateurs simples et les tableaux sont considérés comme 
    effets de la température sont réduites en utilisant le cobalt substitué 
    ferrites </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 724 </ recordId> 
    <texte> diffraction par une fente large bande et la complémentarité 
    diffraction de E et H ondes polarisées par une fente infinie est 
    considéré ouverture des densités de courant induit et champs lointains 
    et le coefficient de transmission sont calculées sous la forme de 
    série infinie de puissances inverses de longueur d'onde de la largeur de la fente 
    le ratio de la solution pour la diffraction par une bande est également obtenu 
    une comparaison est faite avec les résultats précédents de cette méthode apparaît 
    de fournir des renseignements exacts au moment de la largeur de la fente est plus grande 
    à une longueur d'onde </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 725 </ recordId> 
    <text> suggestions sur Algol 60 (Rome) questions - Un rapport de l' 
    american association de normalisation sous-comité x3.4.2 janvier, 
    1963 Utman, r. e. ca630102 jb 14 mars 1978 15h05 </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 727 </ recordId> 
    <texte> une note sur le calcul de travail de définir la taille de longueur finie 
    chaîne de référence de la structure arbitraire sont considérés, et une 
    expression exacte de moyenne taille du jeu de travail en termes de 
    Les statistiques de l'intervalle de interreference «corrigées» est dérivé. une 
    exemple est discuté; limites supérieures et inférieures sont obtenues, et 
    la fonction de la taille du jeu de travail moyenne est avérée 
    obtenue de manière efficace pour un ensemble de tailles de page, en une seule passe 
    de la chaîne de référence. ce travail suit les développements de 
    un document de mise bas et Schwartz, qui considèrent longueur infinie 
    chaînes de référence qui satisfont à certaines propriétés statistiques 
    et qui tirent une expression se rapportant à la moyenne asymptotique 
    de travail de définir la taille de la fonction de taux de page manquante asymptotique 
    sous le remplacement du jeu de travail. octobre 1974 slutz, d. r. 
    Traiger, i. l. modèle de travail ensemble, la pagination, le comportement du programme 4.3 
    ca741003 jb 16 janvier 1978 12h56 </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 728 </ recordId> 
    predominators immédiats <text> dans un graphe orienté [h] 
    (Algorithme a430) août 1972 Purdom jr., P. w. moore, e. f. 
    predominator, immédiate predominator, théorie des graphes, dirigé 
    graphique, plus court chemin, l'articulation, la connectivité, le programme 
    optimisation, compilateur optimisant 4.12 5.32 ca720812 jb janvier 
    30, 1978 09:19 </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 730 </ recordId> 
    forces magnétiques <text> et des vitesses relativistes dans stationnaire 
    faisceaux d'électrons en électron non relativiste poutres magnétique 
    forces peuvent être considérées comme ils sont encore plus importantes 
    dans les faisceaux relativistes précautions doivent être prises dans l'utilisation des résultats 
    des calculs dans lesquels ces forces sont négligés </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 731 </ recordId> 
    <texte> Bendix G-20 Système mai 1960 ca600507 jb 22 mars 1978 
    13:28 </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 732 </ recordId> 
    <texte> la Bibliothèque nationale des Philippines. le national 
    bibliothèque des Philippines est une agence du gouvernement, relevant 
    le ministère de l'éducation et de la culture. Ouvert en 1900, le 
    bibliothèque se compose de 8 divisions, y compris le Filipiniana 
    et en Asie division, la division des documents publics, et l' 
    division administrative. ses 3 salles de lecture peuvent accueillir 
    environ 532 lecteurs chacun, et les sièges de l'auditorium 400. 
    la capacité de bookstack est de 1.000 volumes, sur 8 niveaux de plancher de 
    piles. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 733 </ recordId> 
    mythe ou réalité responsabilité pour faute professionnelle <texte> ». faute professionnelle peut 
    être défini comme une faute professionnelle ou d'un manque déraisonnable 
    de compétence dans l'exercice de ses fonctions professionnelles à travers 
    négligence intentionnelle ou la simple ignorance. fait valoir que 
    bibliothécaires professionnels pourraient éventuellement être poursuivis pour 
    faute professionnelle, même si un tel cas ne s'est pas encore produite. 
    suggère des moyens par lesquels les bibliothécaires peuvent aider à éviter la 
    possibilité de fraude. conclut que la bibliothèque 
    profession doit redoubler d'efforts en vue d'améliorer la 
    compétence du praticien professionnel. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 735 </ recordId> 
    <texte> semi-conducteurs rétractable servo taille du système d'un type de vitesse 
    système d'asservissement, dans lequel la conception de réseau est basée sur l' 
    source d'entraînement de courant constant et la charge de basse impédance 
    conditions imposées par le transistor impédance de sortie de l'opération est 
    considérablement réduit en utilisant une puissance double de collecteur commun 
    scène avec rétroaction inverse </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 739 </ recordId> 
    <texte> fonction d'erreur réel, erf (x) (algorithme 123) septembre, 
    1962 crawford, m. techo, r. ca620907 jb 17 mars 1978 07:35 
    h </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 742 </ recordId> 
    <texte> bruit de l'amplificateur en particulier dans la plage de fréquences audio 
    formule des nyquists bruit dans les étages d'entrée est étudiée est prise 
    comme point de départ et seulement les mathématiques simples est utilisé bruit dans 
    résistances sont traitées par le dispositif habituel de substituer un 
    source de tension équivalente de bruit en série avec un libre de bruit 
    la résistance du circuit d'entrée d'un microphone condensateur est 
    considéré comme particulièrement sa tension de bruit est largement déterminée 
    par la pente et de la position du flanc de basse fréquence de l' 
    réponse de la courbe de bruit dans les circuits oscillants est associé à 
    les formules de résistance d'amortissement sont données pour le calcul de l' 
    résistance équivalente de bruit de vannes pour la même exploitation 
    signaler une vanne produit beaucoup plus de bruit dans la plage AF qu'à 
    des fréquences plus élevées le rapport signal sur bruit d'un circuit avec 
    transformateur d'entrée idéal est considérée et l'état de 
    l'obtention d'une sensibilité maximale est dérivée </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 743 </ recordId> 
    <texte> le comportement des contacts métalliques à basse tension dans 
    environnements défavorables le problème discuté est celui de l'obtention 
    un métal à Metzl contacts mécaniquement lorsque les contacts sont 
    contaminé par de la poussière ou de la graisse ou sont revêtues de films 
    produite par le ternissement de l'absorption ou de corrosion différents types de 
    principes coordonnées sont jugées sont décrites qui fournissent une 
    base pour la conception et l'essai d'une nouvelle technique est décrite pour 
    la lubrification à sec en continu des contacts glissants à 
    systèmes mécaniques et électriques </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 746 </ recordId> 
    <texte> l'application de l'échantillonnage séquentiel de simulation: un 
    exemple inventaire modèle à quatre échantillonnage séquentiel différent 
    procédures sont appliquées à l'analyse de données générées par un 
    expérience de simulation par ordinateur avec un inventaire multi-point 
    modèle. pour chaque procédure, le coût du temps d'ordinateur nécessaire pour 
    niveaux atteindre donné de précision statistique est calculée. 
    également le coût du temps d'ordinateur en utilisant l'échantillon fixe comparable 
    méthodes de taille est calculée. les coûts informatiques de l'échantillon fixe 
    procédures de taille par rapport aux procédures d'échantillonnage séquentiels sont 
    comparaison. mai 1970 Sasser, w. e. Burdick, d. s. Graham, d. a. 
    Naylor, t. h. simulation, les modèles inventaire, séquentielle 
    l'échantillonnage, les modèles, la conception expérimentale 3,31 3,50 3,54 5,5 
    ca700504 jb 13 février 1978 14h11 </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 747 </ recordId> 
    <texte> bandsolve (algorithme 195) août 1963 Thurnau, d. h. 
    ca630809 jb 13 mars 1978 20h39 </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 749 </ recordId> 
    <texte> normdey (algorithme 121 [G5]) septembre 1965 brochet, m. c. 
    ca650903 jb 6 mars 19787:37 h </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 751 </ recordId> 
    <texte> la diffraction d'ondes électromagnétiques par un point 
    infini circulaire formules de guide d'ondes sont obtenues pour la 
    courants sur le guide d'onde et expressions asymptotiques sont 
    dérivée pour les composants longitudinaux de la électrique et 
    vecteurs magnétiques dans le guide d'ondes à grandes distances de l' 
    bouche </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 752 </ recordId> 
    <texte> une méthode de trouver une grande classe d'électrostatique et 
    des champs magnétiques dont les solutions du fondamental 
    l'équation de l'optique électronique peut être exprimée en termes de connu 
    fonctions des solutions exactes de l'équation sont d'un grand intérêt pour 
    différents types de champs magnétique es et jusqu'à récemment, comme 
    les solutions sont connues que pour un nombre très limité de cas 
    Grinberg en particulier indiqué une classe de domaines pour lesquels 
    les trajectoires des électrons sont exprimés en termes de 
    solutions fonctions cylindriques se trouvent maintenant à un plus grand 
    classe de champs </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 753 </ recordId> 
    Les facteurs de <text> influençant les applications de bande magnétique 
    l'enregistrement des ordinateurs numériques </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 754 </ recordId> 
    <texte> Cherenkov radiation d'une particule possédant une charge et 
    une analyse de moment magnétique intrinsèque en électrodynamique quantique 
    procédés de l'effet de la rotation de l'intensité et 
    polarisation du rayonnement produit dans une ferrite par un 
    particules chargées avec un moment magnétique intrinsèque </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 759 </ recordId> 
    <texte> théorie moléculaire de la constante diélectrique d'une théorie de l'
    la constante diélectrique statique est développée sur un quantum 
    base mécanique en introduisant la notion de champ local une 
    La version moléculaire de la théorie générale est obtenue, il est indiqué 
    qu'une telle théorie moléculaire est fondamentalement inefficace 
    comptabilité des résultats observés au sein de l'expérimental 
    précision </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 760 </ recordId> 
    contrôles <text> de l'activité géomagnétique par les taches solaires ont montré que 
    une diminution de l'activité magnétique se produit lorsque deux taches solaires ou 
    groupes de taches solaires sont situés symétriquement sur le disque solaire 
    par rapport à l'équateur solaire sur la base de ces travaux et 
    celle de denisse de celui-ci devrait être possible de prévoir chaque année
    en moyenne sur perturbée et des jours tranquilles </ texte> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 762 </ recordId> 
    application <texte> du principe de bascule dans le compteur 
    amplificateurs à tube à une description est donnée d'un amplificateur d'impulsions 
    basé sur un circuit de multivibrateur qui fournit une impulsion de sortie d' 
    amplitude avec un important talus de bord de d'une impulsion d'entrée </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 764 </ recordId> 
    mécanisme de <texte> de décharge entre plaques planes le problème 
    est considéré en utilisant la théorie de la diffusion de la colonne positive 
    avec une durée ajoutée pour tenir compte du caractère de l' 
    les mesures de débit montrent que la température des électrons est 
    plus élevée que dans une décharge dans les mêmes conditions une théorie est 
    proposé qui explique la dépendance de la course potentielle 
    la fréquence </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 767 </ recordId> 
    <texte> rapport de situation sur le projet de catalogage carte à l' 
    Bibliothèque d'État de l'Illinois. Bibliothèque d'État de l'Illinois a commencé sa carte 
    catalogage projet sur le 1 août 80. tout anciennement cataloguée 
    cartes de tôle sont catalogués dans format MARC carte et ceux 
    déjà catalogué par diverses méthodes sont recatalogued, 
    utilisant OCLC. parce que la bibliothèque de l'État est un gouvernement régional 
    impression dépositaire de bureau, les cartes fédérales sont en cours 
    classés selon le SUDOC (Surintendant des documents) 
    système. toutes les autres cartes sont classées par la bibliothèque de 
    système congrès g. décrit l'avancement du projet et 
    discute les problèmes rencontrés et leurs solutions. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 768 </ recordId> 
    <texte> une extension de l'algorithme pour l'attribution munkres 
    problème de matrices rectangulaires le problème d'affectation, 
    avec munkres proposé algorithme pour sa solution dans 
    matrices carrées, sont présentés en premier. puis les auteurs développent
    une extension de cet algorithme, qui permet une solution de 
    des matrices rectangulaires. les résultats de cadencement obtenus en utilisant un 
    version adaptée de la procédure Algol de l'argent sont discutées, et 
    une relation entre le temps de la solution et la taille du problème est donné. 
    décembre 1971, bourgeois, f. Lassalle, j. la recherche opérationnelle, 
    théorie de l'optimisation, problème d'affectation, matrices rectangulaires, 
    algorithme 5,39 5,40 ca711209 jb 2 février 1978 09h46 </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 769 </ recordId> 
    Style <texte> cognitive comme une approche de l'enseignement professionnel. 
    dans un projet de l'Université de chercheurs du Maryland sont 
    impliqué dans la détermination des styles cognitifs de l'information 
    professionnels et relatives style cognitif à l'exécution des tâches. 
    style cognitif est un mode caractéristique et généralisée des 
    fonctionner dans les deux activités perceptives et intellectuelles. 
    discute le concept de style cognitif et indique son 
    utilité comme moyen d'analyser la résolution de problèmes ou 
    comportement de prise de décision. décrit un certain style cognitif 
    dimensions et des modèles qui semblent utiles pour l'analyse 
    professionnels des sciences de l'information et discute les 
    implications de cette recherche pour l'enseignement professionnel dans 
    bibliothéconomie et des sciences de l'information. souligne la mckenney-vif 
    modèle développé à la Harvard Business School. le 
    pertinence de ce modèle pour décrire les capacités cognitives 
    style de professionnels des sciences de l'information est actuellement testé dans 
    le projet Maryland. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 772 </ recordId> 
    circuits <text> pour ternaires commutation des variables applications de 
    une algèbre de commutation ternaire sont considérés et la synthèse de 
    un additionneur ternaire est décrit </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 773 </ recordId> 
    stabilisation de tension <texte> au moyen de tubes de déclenchement plusieurs 
    des circuits de tubes de déclenchement à cathode froide sont décrits qui donnent 
    stabilisation efficace contre la tension d'entrée fluctuant et 
    consommation de courant </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 775 </ recordId> 
    <texte> le cas étrange de bibliothèques scolaires sud-africain. un 
    rapport d'une visite de travail. les auteurs ont visité l'Afrique du Sud 
    août-septembre 80, visite de 42 écoles, 8 universités et 6 
    collèges de l'éducation. présente leurs impressions sur l'école 
    bibliothèque disposition-toutes les écoles pour chaque groupe racial possèdent une 
    salle de la bibliothèque (généralement avec une salle de projection adjacente pour 
    classe d'emploi) et à temps plein enseignant-bibliothécaire, livre et du matériel 
    disposition est moyenne à bonne, les autorités provinciales exercent 
    un contrôle considérable sur la sélection et la disposition; locale 
    initiative ne semble pas être encouragé, et les bibliothèques scolaires 
    sont utilisés principalement pour l'enseignement formel et de forage. discute de l' 
    effet de la tournée sur le concept de leur profession par les auteurs 
    et la situation au Royaume-Uni. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 777 </ recordId> 
    <texte> l'identification des taches solaires à l'aide d'chromospheric 
    faculae </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 779 </ recordId> 
    <texte> une phase sensible rms circuit de décalage d'un circuit 
    délivrer un signal de sortie dont la phase dépend de la valeur efficace de 
    l'entrée utilise une diode à filament de tungstène en tant que courant efficace 
    Détecteur de la diode est exploité avec une tension sur les n anode et 
    une tension dérivée de la composante alternative du courant d'anode est 
    ajouter à une tension fixe pour donner le déphasage variable résultante 
    applications de production à des fins de contrôle sont mentionnés </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 782 </ recordId> 
    <text> détecteurs de cristal pour couvrir la bande de fréquence </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 785 </ recordId> 
    <texte> orbite spectromètre parcelles solaire rayons X analyseur d'impulsion 
    et contre-circuits dans le satellite de reconnaissance pour les enquêtes 
    dans la gamme de longueurs d'onde sont décrites </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 786 </ recordId> 
    édition <texte> dans des revues scientifiques bibliothèque 'un test de l' 
    profil olsgaard. en tant que test du profil de olsgaard 
    caractéristiques d'auteur dans des revues de la bibliothèque universitaire, l' 
    sexe, la localisation géographique et l'occupation des auteurs 
    contribuant à 5 revues d'intérêt pour les bibliothécaires spéciaux 
    ont été analysés. données obtenues ont servi de base pour l' 
    construction d'un profil des caractéristiques d'auteur dans 
    revues de la bibliothèque spéciaux. le profil est comparé à l' 
    profil olsgaard. indique que, bien que les auteurs féminins sont 
    toujours sous-représentées dans la littérature de science bibliothèque, 
    ils sont publiés en plus grande proportion dans la bibliothèque spéciale 
    périodiques que dans les périodiques des bibliothèques universitaires échantillonnées par 
    les olsgaards. confirme essentiellement les conclusions des olsgaards sur 
    répartition géographique et l'occupation des auteurs dans la bibliothèque 
    périodiques. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 787 </ recordId> 
    <texte> foudre comptoir et les résultats obtenus en Suède et au cours de 
    les tests de la période d'orage effectuées sur un percer Golde froid 
    contre triode montrent qu'il enregistre deux coups à la terre et 
    décharges entre nuages ​​</ TEXT> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 788 </ recordId> 
    technologie <texte> e siècle et le Jefferson papers.ad Apted 
    à partir d'un document présenté à la technologie moderne et historique 
    publications historiques nationaux édition 'et dossiers 
    conférence de traitement de texte commission, Philadelphie, 
    Pennsylvanie, le 5 mai 81. décrit la préparation de l' 
    l'ordinateur de l'index de texte et cumulative de la multi-volumes 
    2papers de Thomas Jefferson1 grâce à la coopération de l' 
    Les rédacteurs en chef et éditeur du projet avec le centre informatique à 
    université de Princetown. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 791 </ recordId> 
    <texte> Les méthodes générales de la station Lindau harz FFR l' 
    détermination de la distribution réelle de la densité d'électrons dans l' 
    ionrsphere trois méthodes supposant propagation longitudinale pour 
    le rayon extraordinaire et deux méthodes de correction pour l' 
    réduction du rayon ordinaire et extraordinaire retrace ces 
    deux metrods sont utilisés pour déterminer les corrections à appliquer 
    pour le profil de la couche de référence précédemment obtenu par un 
    méthode de comparaison pour obtenir le vrai profil </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 793 </ recordId> 
    région <text> et le système actuel de l'équilibre complet 
    équation de la densité d'électrons dans un environnement contrôlé solaire
    région ionosphérique comprend un terme qui dépend vertical 
    dérive et est généralement négligé la fréquence critique de la couche est 
    alors lié à l'angle zénithal de l'équation où est un 
    constante et pour une région isotherme a la valeur de 
    Les valeurs d'attachement recombinaison et de déduire de réelle 
    observations se situent entre et ces résultats sont présentés sur 
    l'hypothèse que la variation des résultats de la négligence de 
    le terme de dérive verticale, la théorie est étayée par des observations 
    des singularités dans les courbes de midi de latitude pour plusieurs 
    longitudes ces singularités correspondant à des valeurs normales 
    des coïncide approximativement avec la position des foyers de l' 
    système actuel </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 794 </ recordId> 
    <texte> la stabilidyne un procédé pour appliquer des harmoniques d'un 
    Oscillateur à cristal de quartz pour commander la fréquence d'un 
    récepteur ou émetteur est décrit pour la réception du signal 
    et une fréquence harmonique approprié de l'oscillateur à quartz sont 
    mélangé séparément avec des oscillations d'un local commun 
    oscillateur et les deux produits sont ensuite mélangés pour obtenir un 
    fréquence qui est la différence entre celle du signal 
    et la stabilité harmonique cristal de l'ordre de un à 
    fréquence du signal est obtenu facilement les caractéristiques de 
    plusieurs équipements industriels sont décrits </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 795 </ recordId> 
    <texte> catalogues et diviser les fichiers «une drôle de chose s'est fermé 
    sur le chemin de la forme. aborde les problèmes de conversion 
    catalogues aux AACR2, suggérant des méthodes alternatives de 
    effectuer le basculement. de nombreuses bibliothèques ferment ou 
    gel de leurs catalogues sur fiches aux Etats-Unis et de passer à une com, 
    carte provisoire ou d'un catalogue en ligne. si tous les AACR2 changements ne sont pas 
    faites comme elles se produisent fichiers divisés sont inévitables qui conduit à 
    mauvaise précision et le rappel que les utilisateurs sont réticents à rechercher dans 
    plus de 1 place. </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 796 </ recordId> 
    <text> techniques cryptographiques avancées pour les ordinateurs 
    des techniques cryptographiques, qui peuvent être utilisés pour maintenir l' 
    confidentialité des informations traitées par ordinateurs sont traitées 
    avec. une attention particulière est portée aux caractéristiques uniques de
    fichiers informatiques qui font de nombreuses méthodes cryptographiques de peu 
    utiliser. une relative sécurité, les coûts et les méthodes privilégiées sont 
    inclus dans ce document. décembre 1969, Van Tassel, d. 
    cryptographique, cryptanalyse, les systèmes de chiffrement secret, de la sécurité 
    systèmes de traitement des informations confidentielles 1.3 2.12 2.19 3.73
    3,81 4,41 ca691204 jb 15 février 1978 16h20 </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 799 </ recordId> 
    <texte> dc amplificateur opérationnel avec transistor hacheur 
    description d'un amplificateur à courant continu dérive compensée avec laquelle un 
    précision de peut être réalisé dans les ordinateurs analogiques air 
    vol </ text> 
  </ DOC> 
  <doc> 
    <recordId> 800 </ recordId> 
    <texte> une généralisation d'Algol septembre 1963, Wirth, n. 
    ca630929 jb 13 mars 1978 19h02 </ text> 
  </ DOC>
  