<? Xml version = "1.0" encoding = "utf-8"?>
<TREC>
  <Doc>
    <recordId> 0 </ recordId>
    computer <testo> digitali in università (parte I) luglio 1960
    Reeves, r. f. ca600702 jb 20 mar 1978 21:20 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 2 </ recordId>
    <text> utilizzando immagini sintetiche per registrare le immagini reali con
    modelli di superficie una serie di compiti di analisi di immagine possono beneficiare
    dalla registrazione dell'immagine con un modello della superficie
    di essere ripreso. navigazione automatica utilizzando la luce visibile o radar
    immagini richiede l'allineamento esatto di tali immagini con il digitale
    modelli di terreno. Inoltre, classificazione automatica di
    terreno, utilizzando immagini satellitari, richiede tale allineamento a
    affrontare correttamente gli effetti della variazione dell'angolo sole e
    pendenza della superficie. anche tecniche di ispezione per certo
    parti industriali possono essere migliorate con questo mezzo. otteniamo la
    allineamento richiesto dalla corrispondente all'immagine reale con una sintetica
    immagine ottenuta da un modello di superficie e conosciuto posizioni del
    sorgenti luminose. l'intensità dell'immagine sintetica è calcolata
    utilizzando la mappa riflettanza, un modo conveniente di descrivere
    riflessione superficiale in funzione del gradiente di superficie. noi
    illustrare la tecnica che utilizza le immagini Landsat e digitali
    modelli di terreno. Novembre 1978 corno, b.k.p. Bachman, b.l. immagine
    registrazione, immagini di sintesi, modelli superficiali, automatico collina
    ombreggiatura, modelli digitali del terreno, la trasformazione, image
    matching, le immagini ombreggiate 3.63 3.11 3.14 8.2 3.83 ca781104 dh
    26 Gennaio 1979 11:16 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 4 </ recordId>
    <testo> formazione assistenti di biblioteca a Mauritius. l'università
    di Mauritius, con l'aiuto finanziario della comunità internazionale
    centro di ricerca allo sviluppo del Canada (IDRC) ha intrapreso un 15
    corso sperimentale mese nel 1978 per la formazione di biblioteca
    assistenti che già lavoravano nelle biblioteche. lo scopo principale
    dell'esperimento era di evolvere un corso di circa 1
    anno prendendo 3 pomeriggi settimanali, orientata alle condizioni locali e
    utilizzando le risorse disponibili. l'esperimento è stato un successo e la
    Naturalmente, dopo piccole modifiche, è proseguita nel 1981. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 5 </ recordId>
    <text> centro elettrostatica di un conduttore </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 7 </ recordId>
    <text> una nota sull'interpretazione di echi transitori dal
    commento ionosfera con una nota dal recente lavoro eco radio
    meteore dimostra che un massimo di mezzogiorno è spesso osservato nel
    tasso di insorgenza di meteore osservazioni con fascio stretto
    antenne in mostra che la tendenza nel corso dei mesi per il principale
    picco a verificarsi è completamente invertita rispetto a quando il principale
    picco si verifica durante il giorno </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 8 </ recordId>
    <text> una storia delle biblioteche pubbliche nel bolton dal
    inizi a 1974. (Tesi di dottorato). un profilo della municipale
    sviluppo di Bolton, Lancashire, è seguito da un conto di
    tutte le biblioteche pubbliche noto che esistono in città prima
    le prime biblioteche pubbliche agiscono di 1850 a 1852. una dettagliata
    storia valutativa del servizio di biblioteca pubblica tasso supportata
    è dato, dal lavoro della prima commissione biblioteca
    1852-1853 al pensionamento del bibliotecario capo a
    1974. </ Text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 11 </ recordId>
    carte <testo> automatizzati sistemi acquisizioni », presentata al
    lita istituto-parte 2. presenta i documenti conclusivi della
    lita istituto su acquisizioni automatiche. per abstracts del
    documenti presentati vedere i seguenti numeri di serie. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 13 </ recordId>
    <text> un teorema sulla forza dei campi magnetici liberi un variazionali
    principio è provato che fornisce un più diretto e
    approccio soddisfacente di quello dato in di Chandrasekhar e
    Woltjer </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 16 </ recordId>
    nota <text> sul termine reazione nel ferromagnetico
    equazioni di relax un chiarimento è dato dallo stato di
    l'ultimo termine dell'equazione proposto di un documento sulla
    analisi di risonanza ferromagnetica larghezza della linea in ferriti di
    e </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 20 </ recordId>
    servizi <testo> informazione, la cultura popolare, e il bibliotecario '
    la promozione di una prospettiva di apprendimento contemporaneo. contributo
    un tema dedicato alla cultura e biblioteche popolari. esamina la
    ruolo sia del bibliotecario pubblico e accademico come fonti di
    servizio di informazione completo per tutti i clienti, sostenendo
    che il servizio effettivo deve essere guidata da due principi fondamentali »(1)
    gli inseguimenti insegnamento generale di persone contemporanee sono
    interno-diretto e meritano l'accesso a un archivio illimitato di
    informazioni, e (2) le biblioteche devono fornire la più ampia
    possibile gamma di materiali in modo che il pubblico percepirà
    la biblioteca come ragionevole, fonte affidabile di informazioni e di
    conoscenze per tutti i tipi di esigenze di informazione. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 21 </ recordId>
    sondaggio <text> del numero di brillamenti solari osservate durante il
    anno geofisico internazionale i dati svasati IgY mostrano un
    elevato tasso di insorgenza molti di questi razzi sarebbe probabilmente
    sono stati classificati come subflares dal fotografica
    osservatori </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 24 </ recordId>
    esperimenti <testo> in file di testo di compressione di un sistema per la
    la compressione di file di dati, visto come stringhe di caratteri, è
    presentato. il metodo è generale, e si applica ugualmente bene a
    inglese, di PL / I, o in dati digitali. il sistema è costituito da un
    encoder, un programma di analisi, ed un decodificatore. due algoritmi per
    codifica una stringa differiscono leggermente da precedenti proposte. gli
    programma di analisi tenta di trovare un insieme ottimale di codici per
    che rappresenta sottostringhe del file. quattro nuovi algoritmi per
    tale operazione sono descritti e confrontati. vari parametri
    negli algoritmi sono ottimizzati per ottenere un elevato grado di
    compressione per i testi di esempio. novembre 1976 Rubin, f. testo
    la compressione, i dati del file di compattazione, codici di Huffman, n-grammi
    codifica, confronto tra algoritmi 3,7 3,73 4,33 ca761104 jb
    3 gennaio 1978 15:26 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 26 </ recordId>
    <text> polare assorbimento tappo dopo l'eruzione solare di Luglio
    i record di assorbimento a Saskatoon e Ottawa durante il PCA
    evento ha mostrato recuperi a breve termine del livello di rumore cosmico
    che sono stati associati con disturbi aurorali si suggerisce
    che tali riprese erano dovuti ad una proiezione magnetico del
    particelle che causano gli eventi PCA </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 27 </ recordId>
    <text> trdiag (algoritmo di 17) settembre 1960 Sprague III, c. d.
    ca600906 jb 20 mar 1978 20:45 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 28 </ recordId>
    <text> microforme uso in Guardian Royal Exchange Assurance.
    documento presentato e le Micrographics nel settore bancario e assicurativo
    seminario, Bristol, 80 mar. presenta un profilo della struttura
    e l'organizzazione del Guardian Royal Exchange Assurance
    compagnia, una compagnia di assicurazione miste si occupano di tutte le classi
    di assicurazione. per motivi legali registri cartacei sono importanti,
    poiché, anche se microfilm è accettato dai tribunali, le prove
    su di essa non può essere accettata. uso di microfilm per risparmiare spazio in
    conservazione dei registri deve essere semplice e conveniente. un pilota
    programma è stato lanciato a 5 rami, utilizzando 16 dei più grandi e
    tabulati più adatte per microfilm. una relazione sui problemi
    nell'uso di microfilm è stato prodotto, resistenza evidenziando
    di cambiare, e critiche al microReader. un fronte modificata
    lettore di proiezione è stata ottenuta ed è stato accolto con molto
    acclamazione. la conversione di tabulare di uscita com è
    raggiungendo la sua conclusione, e la società sta ora guardando
    microfilmatura convenzionale di raccolta della carta record. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 29 </ recordId>
    <testo> periodici e giornali cinesi. presenta una breve
    storia recente e attuale indagine della pubblicazione di
    periodici e giornali della repubblica popolare cinese
    risultante da una biblioteca nazionale di viaggio di studio in Australia nel
    gennaio 80. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 30 </ recordId>
    simulazione <text> e analisi dei sistemi biochimici (III.
    analisi e di pattern recognition) febbraio 1962 Garfinkel, d.
    Polk, w. Higgins, j. j. ochser, r. t. ca620210 jb 20 marzo
    1978 03:43 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 32 </ recordId>
    <text> bibliografia della letteratura sulla simulazione matematica
    riguardo le voci sono elencate tra cui libri relazioni delle conferenze e
    giornali circa i riferimenti sono alla letteratura russa </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 34 </ recordId>
    <text> il rapporto di tensione ed impedenza di una scala di uscita
    rete composta da elementi simili espressioni semplici sono
    derivato utilizzando thevenins teorema </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 36 </ recordId>
    <testo> tre misure di frequenza di assorbimento aurorale della
    rapporto tra l'assorbimento misurato del rumore cosmico durante aurorale
    eventi è stata misurata su due coppie di frequenze vicine assumendo
    che la frequenza di collisione elettrone in funzione dell'altezza
    è noto l'altezza alla quale si verifica l'assorbimento può essere
    altezze stimate di solito erano di intensi eventi aurorali ma
    altezze inferiori sono stati osservati per gli eventi di raggi cosmici </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 39 </ recordId>
    <testo> densità di elettroni nella ionosfera una fresca
    interpretazione dei dati ottenuti da misurazioni razzo bassed
    su una rottura l'indipendenza della propagazione della
    magneto componenti ionici di un segnale trasmesso dalla
    razzo dà una curva di densità elettronica in accordo con
    record </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 40 </ recordId>
    indagine <text> delle possibilità di un non reattivo
    collegamento in parallelo di due oscillatori nell'intervallo onda corta
    matrici di scattering sono utilizzati per calcolare le caratteristiche
    di tre e quattro reti portuali e di confrontarne l'
    idoneità per collegamento in parallelo è fatta applicazione ai
    circuiti in guida d'onda è discusso </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 43 </ recordId>
    <text> macchie solari e geomagnetiche dati tempesta derivati ​​da greenwich
    osservazioni include note esplicative e la letteratura
    riferimenti e alcuni schemi </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 44 </ recordId>
    nota <text> sulle variazioni di ozono atmosferico in funzione
    di altezza osservazioni che confermano quelli di Paetzold sono
    segnalato </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 46 </ recordId>
    teoria del diritto di <text> Bradford ', l'empirismo e il divario tra.
    i problemi incontrati durante il tentativo di abbinare teorico
    e gli studi empirici di legge di Bradford sono discussi. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 47 </ recordId>
    teoria <text> di onde elettriche nei plasmi non omogenei
    funzioni di dispersione sono derivati ​​per le onde longitudinali
    plasmi di densità elettronica variabile il caso particolare di un
    quasi fascio elettronico neutro di densità variabile è spazialmente
    discusso </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 49 </ recordId>
    <text> la clip traduttore Gennaio 1961 Englund, d. clark, e.
    ca610104 jb 17 marzo 1978 01:27 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 50 </ recordId>
    <text> un sistema di ricombinazione semplificato per il compagno di Fibonacci
    sistema di un sistema di ricombinazione semplificato per il Fibonacci
    sistema di coppia, che non richiede né tavoli né ripetitive
    calcoli e usi solo due bit aggiuntivi per tampone è
    presentato. Giugno 1975 Cranston, b. thomas, r. Fibonacci amico
    sistema, l'allocazione di memoria dinamica, sistema buddy 3.89 4.32 4.39
    ca750606 jb 9 gennaio 1978 13:07 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 53 </ recordId>
    <text> differenziare e integrare circuiti con positivo
    retroazione operativo un metodo generale di analisi e di progettazione è
    presentato e illustrato con un particolare circuito </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 54 </ recordId>
    <text> generalizzata Appleton Hartree equazione per ogni grado di
    ionizzazione e applicazione T la ionosfera l'equazione
    derivato è applicabile a qualsiasi variazione di collisione elettrone
    frequenza con velocità elettrone e qualsiasi grado di ionizzazione
    risultati per la ionosfera sono confrontati con dati sperimentali
    risultati strato E possono essere spiegati assumendo un elettrone
    temperatura più volte superiore rispetto al gas
    temperatura </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 56 </ recordId>
    tecniche di elaborazione delle stringhe <testo> l'organizzazione interna del
    Sistemi di elaborazione delle stringhe è discusso. sei tecniche per i dati
    strutture sono presentate e valutate sulla base di: (1)
    creazione di stringhe; (2) esame delle stringhe, e (3)
    alterazione delle stringhe. velocità di funzionamento, stoccaggio
    requisiti, effetto su di paging, e la convenienza del programmatore sono
    considerato anche. una delle tecniche, parola singola collegati
    blocchi, è usato in un esempio che illustra un'implementazione
    di un linguaggio di elaborazione delle stringhe SNOBOL su un IBM System/360.
    Luglio 1967 Madnick, s. e. ca670703 jb 28 feb 1978 09:04
    am </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 57 </ recordId>
    <testo> forma d'onda calcoli con il metodo serie storica
    discussione su carta astratto nel gennaio </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 58 </ recordId>
    <text> termoelettrico descrizione generatore di una lampada di paraffina
    generatore guidato per l'uso con ricevitori tipo di batteria al
    uscite sono per l'unità ht vibratore e per i riscaldatori maschiano
    inoltre fornito come più efficiente rispetto thermd metallo puro
    semiconduttore di tipo termoelementi sono mentiono coppie </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 59 </ recordId>
    <testo> attuali fenomeni di fluttuazione nella realizzazione corrente scorrevole
    contatti un conto è dato di un'indagine sperimentale
    di contatti striscianti come fonti di interferenza tensioni della
    dipendenza delle caratteristiche di rumore sulla velocità di scorrimento e
    intensità di corrente viene esaminata la maggior parte dei fenomeni osservati
    hanno un'origine termiche diverse gamme di funzionamento che coinvolgono
    diversi meccanismi si distinguono </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 60 </ recordId>
    <testo> proprietà numeriche dell'algoritmo ritz-trefftz per
    controllo ottimale in questo documento l'algoritmo di Ritz-trefftz è
    applicato alla soluzione del computer del regolatore a stato
    problema. l'algoritmo rappresenta una modifica del ritz
    metodo diretto ed è progettato per migliorare la velocità di soluzione
    e le esigenze di storage fino al punto in cui in tempo reale
    attuazione diventa fattibile. la modifica viene mostrato
    essere più stabile computazionalmente rispetto al tradizionale ritz
    approccio. la prima preoccupazione del lavoro è quello di descrivere il
    algoritmo e stabilire le sue proprietà come un valido e utile
    tecnica numerica. in particolare, tali proprietà utili come
    determinatezza e la ragionevolezza della condizione sono stabiliti
    per il metodo. la seconda parte del lavoro è dedicata ad un
    confronto delle nuove tecniche con la procedura standard di
    numericamente integrando una Riccati equazione matriciale per determinare
    una matrice di retroazione. la nuova tecnica è dimostrato essere
    significativamente più veloce di precisione comparabile. Giugno 1971
    Bosarge jr., w. e. Johnson, o. g. spline, problema del regolatore,
    teoria del controllo, l'analisi numerica 5.1 ca710604 jb 3 febbraio,
    1978 10:12 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 61 </ recordId>
    <text> un alimentatore stabilizzato di corrente continua per tensioni di uscita di un
    circuito è descritto in cui tutta la tensione di uscita
    variazione è disponibile per controllare la valvola di amplificazione così
    che il guadagno è la stessa per qualsiasi tensione di uscita fino a zero
    la valvola di controllo è un pentodo cui schermo griglia di tensione è
    stabilizzazione tramite un tubo stabilizzatore filamenti della
    Valvole di amplificazione che sono anche alimentate da questa fonte hanno un basso
    consumo variazione della tensione di uscita è per alimentazione
    fluttuazioni fino a </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 62 </ recordId>
    <testo> raccomandazioni per la costruzione di sistemi di rete regionale
    e la costruzione di centri di biblioteca regionale. raccomandazioni per
    costruzione di sistemi di rete regionale e la costituzione regionale
    centri di libreria sono state avanzate dal sottocomitato sui dati
    elaborazione in collaborazione con il comitato biblioteca del
    la società di ricerca tedesco (Deutsche Forschungsgemeinschaft). essi
    sottolineano quanto sia necessario e urgente è quello di costruire regionale
    reti di elaborazione dati per la catalogazione cooperativa a
    biblioteche. reti regionali forniscono i mezzi ottimali di
    lavoro biblioteca razionalizzazione. queste reti non dovrebbero essere
    costruito in tutti i 11 stati federali, ma dovrebbe essere costruita su
    le regioni del sistema di prestito esistenti 7; sarebbero tutti
    collegati in una rete nazionale. centri biblioteca regionale sarebbe
    formare la rete nazionale e avrebbe il seguente generale
    catalogazione e acquisizione di aree di attività ', editing centrale
    cataloghi ecc, scambio di dati con altri istituti centrali
    e reti, fornendo ordinato boo ks entro il previsto
    sistema di ordine nazionale, sistemi di sviluppo e programmi per
    il software della rete regionale, e la pianificazione e
    coordinamento. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 63 </ recordId>
    Informazioni <text> scienza in un dottorato di ricerca programma di informatica
    Questa relazione contiene raccomandazioni su un corso di campione
    curriculum nell'area generale di organizzazione e
    informazioni di progettazione di sistema in un dottorato di ricerca programma di informatica.
    l'argomento è descritto brevemente prima, seguita da una
    elenco di alcuni corsi post-laurea desiderabili. adatto
    bibliografie vengono aggiunti. Febbraio 1969 Salton, g. corso
    curriculum, corsi di laurea, corsi universitari, computer
    scienza curriculum, scienza dell'informazione, l'informazione
    organizzazione, il recupero delle informazioni, recupero dei dati, la lingua
    analisi, elaborazione delle informazioni 1.52 3.42 3.70 ca690211 jb
    20 febbraio 1978 09:50 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 65 </ recordId>
    densità <text> dell'atmosfera ad altezze tra i km e km
    dall'analisi delle orbite dei satelliti artificiali </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 69 </ recordId>
    computer <testo> in teoria dei gruppi: un computer di indagine sono in corso
    applicato ad una gamma sempre più diversificata di problemi nel gruppo
    teoria. le più importanti aree di applicazione al momento sono
    classe laterale enumerazione, reticoli di sottogruppi, gruppi di automorfismi di
    gruppi finiti, tabelle di caratteri e commutatore calcolo. gruppo
    programmi teoria vanno dalla semplice combinatorio o numerico
    programmi per grandi sistemi di manipolazione di simboli. in questo sondaggio
    gli algoritmi più importanti in uso sono descritti e
    contrasto, ed i risultati che sono stati ottenuti utilizzando risorse esistenti
    sono indicati i programmi. una ricca bibliografia è inclusa.
    Gennaio 1969 cannoni, j. j. teoria dei gruppi, classe laterale enumerazione,
    reticoli di sottogruppi, gruppi di automorfismi, tabelle di caratteri,
    commutatore calcolo, topologia, cristallografia, permutazione
    gruppi, gruppi abeliani, matematica discreta, non numerici
    programmazione, manipolazione di simboli, un'indagine 1.3 3.15 5.39 ca690101
    jb 20 febbraio 1978 13:27 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 70 </ recordId>
    <text> un circuito analogico di calcolo per la valutazione dei
    rapporto dei due potenziali variano lentamente il circuito basato sul
    Miller integratore viene descritto in dettaglio il rapporto calcolato è
    visualizzato come misuratore deflessione l'utilizzo del feedback riduce la
    sensibilità alle variazioni di caratteristica della valvola l'errore è
    inferiore al valore di fondo scala entro i limiti di ingresso ampi
    calcolo dei reciproci e di prodotti possono essere eseguiti da
    mezzi di circuiti simili diverse possibili applicazioni del
    dispositivo sono menzionati </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 71 </ recordId>
    <text> terza volta fortunato nel mettere al primo posto i pazienti?. l'(uk)
    servizio sanitario nazionale deve essere riorganizzato nel 1982 per la
    terza volta dopo la guerra. il concetto di assistenza sanitaria 1974
    distretto come comunità di assistenza sanitaria è quello di essere il punto di partenza
    della prossima riorganizzazione e molte aree multi-distrettuali sono a
    essere diviso, amalgamata o raggruppate. bibliotecari hanno sviluppato
    servizi bibliotecari del NHS come una rete di informazioni, e molto
    del paese è ora coperto da reti regionali
    incorporando NHS e biblioteche della facoltà di medicina. la nuova
    autorità sanitarie distrettuali possono turbare o tagliare i servizi
    complessivamente, NHS non riesce a riconoscere il diretto frequentemente
    contributo dei servizi bibliotecari a un'assistenza sanitaria di qualità, e
    alcune librerie potrebbero venire sotto gli amministratori di
    singoli ospedali, anche se sia l'associazione biblioteca e
    nhs regionale bibliotecari gruppo organizzazione avvocato su un
    quartiere piuttosto che una base istituzionale. bibliotecari devono essere
    Vedere per contribuire alle cure sanitarie e attivamente campagna
    per il riconoscimento all'interno del NHS. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 72 </ recordId>
    <text> equivalenza dei problemi qualifiche libreria '.
    mette in evidenza i problemi di mancanza di equivalenza di
    qualifiche ottenute da scuole di biblioteconomia nella sviluppato
    e paesi in via di sviluppo e le barriere al libero flusso di
    bibliotecari tra paesi. presenta i risultati del
    partito del Commonwealth Library Association di (COMLA) a lavorare su
    reciprocità dei titoli presentati nel 1975 e critiche
    della sua relazione in un seminario COMLA. discute standardizzazione dei
    Corsi di livello internazionale e suggerisce che COMLA dovrebbe ricerca
    standard per la formazione professionale e sub-professionale, come
    così come le biblioteche scolastiche, e dovrebbe produrre un elenco aggiornato delle
    scuole che raggiungono gli standard richiesti. suggerisce, inoltre, che
    i singoli paesi potrebbero costituire commissioni consultive
    i datori di lavoro in materia di qualifiche estere. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 75 </ recordId>
    <testo> tendenze moderne in computazione analogica </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 78 </ recordId>
    <text> il legame tra editoria e biblioteche nel sindacato di
    Repubbliche Socialiste Sovietiche. descrive i vari modi in cui
    editori e biblioteche lavorano insieme in Unione Sovietica,
    questo essere un mezzo importante per garantire l'universale
    disponibilità di pubblicazioni. i legami tra editori e
    biblioteche includono, organizzazioni di distributori di libreria,
    sistemi automatizzati per la gestione della stampa, precondizionamento
    di acquisizione di azioni, la catalogazione e la standardizzazione,
    case editrici specializzate e conferenze congiunte, che sono
    tiene regolarmente per discutere di problemi comuni. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 82 </ recordId>
    <text> immissione dei dati da domanda e rispondere a un sistema di immissione dati per
    un computer time-sharing è descritto in questo articolo. invece di
    utilizzando istruzioni di formato per determinare l'ingresso, il computer
    chiede l'utente per i valori richiesti una alla volta. gli
    dialoga computer con l'utente durante il processo di ingresso,
    assegni per gli errori, fornisce dati standard, e consente la modifica
    dei valori di input. Aprile 1965 Pyle, i. c. ca650410 jb 7 marzo,
    1978 03:48 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 83 </ recordId>
    convenzione internazionale <text> sui raggi cosmici è dato il testo
    di carte più presentati in un convegno tenutosi a Varenna l'
    materia è suddivisa nei seguenti gruppi solari e
    effetti geomagnetiche sui raggi cosmici problemi di origine
    composizione di docce d'aria radiazione primaria e interazioni
    della radiazione cosmica </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 86 </ recordId>
    <testo> risultati dell'indagine biblioteca cavo. satellite di servizio pubblico
    consorzio ha condotto un sondaggio di biblioteche accademiche, nel 1980,
    per studiare le loro esigenze e di servizi di comunicazione dati. 'Cavo
    sono state identificate delle biblioteche (catvlib) come librerie collegate
    società via cavo locali. un secondo studio volto a stabilire in che
    misura di una rete di biblioteche satellitare via cavo nazionale già potrebbe
    essere in atto tecnico; quante librerie sono attualmente
    collegato alla società via cavo di cooperazione con satellite
    hardware e di eccesso di capacità di ricevitore satellitare e di quella
    numero, quante biblioteche cavi sarebbero interessati a
    partecipando a servizi bibliotecari satellitare assistita e
    teleconferenza. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 89 </ recordId>
    <text> zzzz. descrive la campagna dai bibliotecari pubblici in
    virginia di aumentare gli aiuti di Stato, con l'aiuto di un lobbista. gli
    vittoria più grande è stata la creazione di una sottocommissione congiunta
    il finanziamento delle biblioteche. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 91 </ recordId>
    <text> lista compatta rappresentazione: definizione, spazzatura
    implementazione liste compatte raccolta, e di sistema sono memorizzate
    sequenzialmente in memoria, piuttosto che concatenato con puntatori.
    poiché questo non è sempre conveniente, il sistema permette una swym
    list per essere incatenato, compatta, o una combinazione dei due. un
    descrizione viene data di tale rappresentazione lista e il
    operatori attuate (la maggior parte sono simili a quelle di lisp 1.5).
    il garbage collector sistema tenta di rendere tutti gli elenchi
    compatta, ma trasferisce e riorganizza tutte stoccaggio lista usando
    deposito temporaneo. questo unico garbage list-compattazione
    algoritmo collezione è presentata in dettaglio. diverse classi di
    le macro utilizzati per implementare il sistema sono descritti. infine,
    considerazione è data a quei fattori di progettazione essenziali per la
    successo di una implementazione del sistema di elaborazione complesso. settembre,
    1969 Hansen, w. j. struttura dei dati, rappresentazione dei dati, elenco
    della struttura, la rappresentanza, lista, lista compatta, spazzatura
    raccolta, trasferimento, stoccaggio di bonifica, macro, primitivo
    Lista operazioni, la lavorazione plex, plex, puntatore, elenco
    sistema di elaborazione, Lisp, archiviazione gratuito 3.49 4.20 4.22 4.49 4.9
    ca690902 jb 15 febbraio 1978 05:01 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 92 </ recordId>
    <text> eccitazione delle oscillazioni di plasma l'apparente paradosso
    tra la teoria di Bohm e lordi e gli esperimenti di
    looney e marrone sul eccitazione delle oscillazioni di plasma da
    i due meccanismo di flusso è risolto </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 95 </ recordId>
    <text> le funzioni di servizio pubblico di periodici. discute molti
    delle possibili responsabilità e decisioni relative al
    l'uso pubblico delle collezioni di periodici. ritiene siano essi
    devono essere disposte in ordine alfabetico o di classificazione;
    fattori che influenzano la decisione di fornire collezioni stack open
    che sarà immediatamente accessibile per uso pubblico o chiusi
    quelli che sono serviti su un sistema di paging, e il riferimento
    funzioni del serial lavoro. infine, si chiede se
    periodici dovrebbero essere autorizzati a circolare al di fuori della
    biblioteca. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 96 </ recordId>
    <text> uno studio statistico inferiore atmosferico ionosferica
    accoppiamento le partenze dei valori giornalieri del dal mensile
    mediana sono stati confrontati con la grande scala calcolato verticale
    moto in atmosfera ad altezze fino a Km alcuna associazione
    tra i due parametri è stato trovato in cinque stazioni in canada
    e Stati Uniti </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 98 </ recordId>
    <testo> complementari circuiti a transistor simmetria in normali
    condizioni di polarizzazione la corrente che scorre in ogni cavo a una
    elettrodo di un transistor pnp è il negativo della
    corrente corrispondente in un transistore npn questo è definito
    simmetria statica la polarità di un segnale di ingresso che verrà
    aumentare la conduzione in un transistor pnp è l'opposto di quello
    per un transistor npn questo è definito circuiti simmetria dinamici
    Sono descritti uso statico simmetria simmetria dinamica sia
    tipi di simmetria questi includono un accoppiamento diretto stabilizzato
    classe un amplificatore con un guadagno di tensione di un circuito di impulsi che
    converte un'onda sinusoidale metà di impulsi di una potenza di classe B
    circuito con quattro transistor con feedback complessivo e dando
    un guadagno di circa dB quando lavora in un carico e un televisore
    sistema di deflessione verticale con uno stadio di uscita b classe
    collegato direttamente al giogo di deflessione </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 99 </ recordId>
    <text> su una misura macroscopica dello spin dei
    radiazione elettromagnetica lo spin di radiazione em può essere
    dedotta dalla coppia esercitata alle frequenze delle microonde da un
    circolarmente polarizzata onda su uno schermo che può condurre
    corrente unico parallelo ad una direzione vedi di calcoli
    sono fatti del momento angolare e spargendo sezioni trasversali
    dello schermo e la fattibilità di un esperimento preciso consiste
    discusso </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 100 </ recordId>
    <testo> moltiplicatori analogici e squarers utilizzando un multigrid
    modulatore </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 101 </ recordId>
    <text> il lavoro con il brodo in una biblioteca scientifica e tecnica
    di una società industriale. il tecnico e scientifico
    Biblioteca del Dipartimento educazione del aleksandriyaugol '
    Corporation è stata fondata nel 1960. il compito principale del
    biblioteca è quello di aiutare i lavoratori aumentare le loro qualifiche e
    la loro consapevolezza ideologica e politica. la biblioteca, con un
    personale di 2 serve 1.100 utenti. il gruppo di utenti comprende lavoratori
    frequentando i corsi organizzati dal dipartimento di educazione,
    docenti, nonché il personale di altri dipartimenti del
    società che non hanno una biblioteca. la gestione del
    magazzino della biblioteca (35.000 voci) è discusso con enfasi
    sulla pianificazione e il coordinamento delle acquisizioni. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 103 </ recordId>
    <text> selettiva amplificazione ad alta frequenza con diodi tunnel
    la progettazione di un sintonizzatore FM con sintonizzatore VHF utilizzando diodi tunnel è
    dettagliato </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 106 </ recordId>
    <text> gestione delle risorse della scuola. implicazioni per la scuola
    servizio di biblioteca. preparato per la presentazione al Nuovo Galles del Sud
    Dipartimento della Pubblica Istruzione per assistere gli ufficiali del dipartimento di
    i loro sforzi per sviluppare una dichiarazione coesa sul ruolo,
    funzione, e il personale delle biblioteche scolastiche. si concentra sulla politica
    questioni in materia di gestione delle risorse della scuola nel contesto
    di 3 livelli, il livello di scuola, a livello regionale, e la centrale
    servizi di supporto. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 108 </ recordId>
    <text> Algol rapporto sottocommissione - estensioni settembre 1959
    Dijkstra, e. w. Heise, w. Perlis, j. una. Samelson, k. ca590904
    jb 22 Marzo 1978 16:49 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 109 </ recordId>
    <text> una doppia lastra di ferrite campo di spostamenti isolatore a
    breve descrizione con i dati di performance di un isolatore
    che comprende una guida d'onda con due lastre di ferrite organizzato con
    simmetria trasversale e sottoposto a uguale ma opposto
    campi magnetici diretti la perdita in avanti è nella maggior parte del
    di a e varia di oltre qualsiasi canale mentre il contrario
    perdita è </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 112 </ recordId>
    <text> un formalismo per le interazioni traduttore un formalismo è
    presentato per descrivere le azioni di processori per
    Linguaggi di programmazione-compilatori, interpreti, assemblatori-e
    loro interazioni in sistemi complessi come
    compilatore-compilatori o linguaggi estensibili. il formalismo qui
    potrebbe essere utilizzato per definire e rispondere a una domanda del genere come "Si può
    fare il bootstrap con un meta-compilatore di cui metafase è
    interpretativa? "oltre un algoritmo è presentato per
    decidere se un dato sistema può essere prodotto da una
    dato insieme di processori componenti. Ottobre 1970 Earley, j.
    traduttore, compilatore, interprete, bootstrapping, lingua
    processore, compiler-compiler 4.1 5.29 ca701002 jb 10 febbraio
    1978 09:36 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 113 </ recordId>
    <text> la simultaneità di geomagnetico improvviso analisi impulsi
    di diversi eventi durante l'IGY mostra che gli impulsi improvvisi sono
    propagato da alte latitudini a basse latitudini in tempi di
    circa min </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 114 </ recordId>
    <testo> risonatore a cavità di design grafici grafici applicabili a
    sezione quadrata e alla sezione cavità circolari sono
    data </ ​​text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 115 </ recordId>
    teoria <text> di amplificatori parametrici singoli di risonanza di un
    amplificatore parametrico che supporta una risonanza alla tendicinghia
    frequenza solo è in grado di guadagno illimitato se utilizzati
    sia come dritto attraverso amplificatore o come banda laterale inferiore
    converter ur questo rende possibile un settaggio continua
    parametrico ricevitore </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 119 </ recordId>
    <text> sono minacciati biblioteche della contea?. il norvegese
    rapporto del governo nou 1979 propone che dal 1981 in sovvenzioni statali
    verso l'amministrazione provinciale dovrebbe cessare, per essere sostituita da
    imposta sul reddito supplementare. l'intento è quello di semplificare locale
    struttura finanziaria del governo e aumentare le contee '
    responsabilità amministrativa e autonomia. concentrandosi su
    dettagli tecnici, il rapporto ignora il loro effetto sulla
    professioni e dell'occupazione nelle zone interessate. culturale
    lavoro è definito come un'attività di volontariato per le contee, non
    richiedono o che merita il sostegno dello Stato, le biblioteche sono considerate
    di essere già in un certo grado di controllo statale. Stato
    supporto è stato uno stimolo per la vita culturale nelle zone rurali,
    e la sua rimozione sarebbe un passo indietro. le proposte, se
    attuato senza ulteriori chiarimenti su leggi, regolamenti
    e aree di responsabilità, potrebbero portare a molto variabile
    standard di servizio di biblioteca in diverse contee, anche
    che interessano le scuole e l'istruzione degli adulti. questo sarebbe di rettamente
    in contrasto con il 'principio di uguaglianza' nella libreria corrente
    agire. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 120 </ recordId>
    <text> generatore di numeri casuali utilizzando oscillatori subarmonici l'
    uscite dei due oscillatori azionati da una fonte comune sono
    combinati in un anello ibrido il generatore può produrre casuale
    cifre binarie a una velocità massima di cifre sec </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 121 </ recordId>
    <text> sviluppo di un centro di risorse biosistematica, novembre
    1979-ottobre 1980. l'obiettivo nello sviluppo di un centro per
    risorse biosistematica è fornire una fonte centralizzata di
    informazioni riguardanti la competenza biologico disponibile nella
    accademico / museo della comunità, e il federale e statale
    regolamenti concernenti l'acquisizione, il trasporto, e
    possesso di campioni biologici. nel cuore del centro è
    una serie di banche dati che contengono informazioni sui biologi
    e le loro aree di competenza, collezioni biologiche, annotati
    regolamenti federali, e specie controllate federali e statali
    liste. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 125 </ recordId>
    <text> un metodo per la soluzione dei problemi di trasporto con
    matrici alti un metodo è presentato per la soluzione del
    problema di trasporto a matrice di costo con poche colonne.
    l'attuazione computer di questo metodo mostra di essere molto
    veloce ed efficiente. applicazione sono incriminato per il personale
    problema classificazione nonché il trasporto classico
    problema. un esempio è elaborato nei dettagli. aprile 1967 Dwyer,
    p. s. Galler, b. una. ca670405 jb 28 feb 1978 11:25
    am </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 127 </ recordId>
    progettazione <text> di serie con un picco caratteristiche essenziali trasformatori
    di questo tipo di trasformatore è la corrente di carico è disposto per
    trascurabile rispetto alla corrente di magnetizzazione e la
    corrente di magnetizzazione è permesso di raggiungere un valore molto maggiore
    quella necessaria per saturare il nucleo un facile e preciso
    metodo di progettazione è presentato che non richiede una analitica
    rappresentazione della caratteristica di bh l'esempio di un
    trasformatore per produrre un impulso di tensione di circa per innescare
    un thyratron viene elaborata numericamente la tensione e la durata
    dell'impulso può essere previsto entro circa del misurata
    Valori </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 128 </ recordId>
    <text> un tubo catodico convertitore analogico-digitale di serie
    piccole fluttuazioni del tubo schermata potenziale di equilibrio cr
    causare fluttuazioni proporzionate in costante secondario
    corrente di emissione arrivare a un anodo di raccolta dei parametri
    cambiamenti che interessano in questa corrente sono indagati utilizzando un
    elettrodo esterno sulla faccia tubo cr per modulare la schermata
    potenziali esperimenti sono descritti per determinare minima
    larghezza dell'elettrodo e spaziatura coerente con la produzione di un
    uscita impulsi discreti da ciascun elettrodo quando un modello è
    scansione </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 132 </ recordId>
    <text> una nota sul problema di base impostato legato alla compattazione
    di carattere imposta questa nota discute la riduzione del set
    problema base al problema copertura cricca. novembre 1975 kou,
    l. t. wong, c. k. compattazione di set di caratteri, base, set
    copertura, complessità computazionale, completezza polinomiale,
    copertura cricca 4,9 5,25 5,39 ca751106 jb 6 Gennaio 1978 08:55
    am </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 134 </ recordId>
    <text> l'effetto dello schiacciamento terre sull'orbita di un
    vicino satellite le equazioni del moto di un satellite in un
    orbita su una terra oblato in vacuo sono risolti analiticamente
    un metodo perturbativo la soluzione si applica innanzitutto alle orbite
    di eccentricità o meno la precisione della soluzione per radiale
    distanza deve poi essere circa e l'errore in escursione angolare
    circa per ogni giro è fatto un breve confronto tra teoria
    e di osservazione per sputniks e </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 136 </ recordId>
    <text> archiviazione informatica e il recupero di chimica generica
    strutture in brevetti. i. introduzione e la strategia generale.
    la strategia di un approccio alla rappresentazione e alla ricerca della
    formule chimiche generico (formule Markush) tipica del
    brevetti chimici è delineato. i metodi in fase di sviluppo
    coinvolgere nelle fasi successive '(1) la descrizione generica di
    espressioni chimici per mezzo di un linguaggio formale, gensal, un
    avvicinarsi alla generazione e al riconoscimento dei sostituenti o
    I radicali definiti da espressioni nomenclatura generici, tramite
    grammatiche formali; (3) metodi per la generazione automatica di schermo
    caratteristiche, individualmente e all'interno del relazionale e
    quadri logici definiti da formule generiche, (4) ricerca
    Tecniche per l'identificazione delle strutture specifiche e
    sottostrutture all'interno di formule generiche basate su questi
    metodi. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 137 </ recordId>
    <testo> effetti non lineari di elettroni su oscillazioni di plasma un
    termine non lineare nell'equazione di Boltzmann è considerato come un
    perturbazione ei risultati sono esaminati per indagare la
    validità della approssimazione lineare </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 138 </ recordId>
    campo anisotropico <text> allineato irregolarità di ionizzazione in
    la ionosfera vicino all'equatore dispersione equatoriale magnetico
    echi sono stati misurati a Huancayo durante la IGY </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 142 </ recordId>
    <text> magnetico di potenza transistor di regolazione fornisce il metodo
    utilizza reattori saturabile in ingresso e circuito di carico del
    fornire una stretta regolamentazione di una tensione di riferimento diodo al silicio
    possono essere utilizzati </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 144 </ recordId>
    <text> separazione di carica elettrica in subfreezing cumuli di una teoria
    della elettrificazione delle nubi temporalesche sulla separazione di carica
    che si verifica quando goccioline molto fredde urto sulla particelle di ghiaccio
    la teoria in grado di spiegare le separazioni di carica osservati senza
    ipotizzando la presenza di grossi chicchi di grandine </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 145 </ recordId>
    <text> onda funzioni per livelli di impurità un metodo generale di
    risolvere equazioni alle differenze derivanti calcoli impurità
    è sviluppato </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 148 </ recordId>
    <text> IGY Progress Report una relazione generale di contributi
    fatte da membri della RSGB al programma IGY </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 149 </ recordId>
    emissione radio <text> da un'esplosione atomica in un atomico
    esplosione che è accompagnata da emissione asimmetrica dei quanti
    onde radio vengono emessi per la presenza di una corrente nel
    aria ionizzata la durata delle oscillazioni in ciascuna semionda è
    dell'ordine di per un dato asimmetria nella emissione dei raggi
    l'ampiezza delle oscillazioni dipende debolmente sul totale
    numero dei quanti </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 151 </ recordId>
    <text> acidato cablaggio semplifica la progettazione amplificatore magnetico </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 152 </ recordId>
    tecniche <testo> di microminiaturizatio le tecniche di
    pellicola evaporato e semiconduttori solida progettazione di circuiti di stato
    sono descritti e discussi i loro meriti </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 154 </ recordId>
    <text> un grande sistema operativo basato semaforo la carta
    descrive la struttura interna di un sistema operativo grande quanto
    un insieme di processi sequenziali cooperare. i processi
    sincronizzare tramite semafori e semafori estesi
    (Semafori di coda). il numero di processi paralleli è
    attentamente giustificata, e le varie costruzioni semaforo
    sono spiegato. il sistema è dimostrato di essere libero di "mortale
    abbracciare "(deadlock). del principio di progettazione è un'alternativa alla
    strutturazione gerarchica di Dijkstra dei sistemi operativi. gli
    gestione del progetto e le prestazioni sono discussi, anche. gli
    sistema operativo è il primo grande uno con il rc 4000
    sistema di multiprogrammazione. Luglio 1975 lauesen, s. cooperando
    processi, sistema operativo, semafori, semaforo
    applicazioni, semafori di coda, deadlock, abbraccio mortale,
    strutturazione gerarchica, multiprogrammazione, sistema operativo
    struttura, strutturazione asincrono, tampone, parallela
    processi, sincronizzazione primitive, codice rientrante, rc 4000,
    gestione del progetto, tempo di programma, il debug, la pianificazione del progetto,
    pianificazione del progetto, l'affidabilità, programma di lievitazione, coroutine,
    la correttezza, la manutenzione del programma, il software di paging 4,30 4,31
    4.32 4.42 4.43 5.24 ca750702 jb 9 gennaio 1978 10:32 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 155 </ recordId>
    <text> asimmetrico rete differenze finite per il tensore
    conducibilità un'estensione della tecnica descritta da
    MacNeal di </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 156 </ recordId>
    <text> influenza della interazione di scambio sul paramagnetica
    tempi di rilassamento </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 158 </ recordId>
    <text> alcune considerazioni circuitali del transistore una dettagliata
    discussione del singolo stadio amplificatore a transistor e in
    particolare dei criteri di stabilità accoppiatore condizione unità
    vengono anche discussi da quattro varietà di utili di un singolo
    stadio amplificatore esistere un amplificatore a due stadi può assumere diverse
    forme questi sono divisi in quattro gruppi ad alto guadagno a bassa potenza
    terminazione resistenza ad alta resistenza di terminazione e
    tipo bilaterale quest'ultima è una base emettitore emettitore di base
    circuito ed è adatto per l'ottenimento di elevati guadagni </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 162 </ recordId>
    <testo> rete ad alta stabilità Valvola riscaldamento fornire dettagli
    sono dati di un circuito utilizzando un amplificatore ad alto guadagno sintonizzato con
    retroazione controllata da un ponte termistore </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 163 </ recordId>
    <text> croce relax in analisi di sistemi di spin del
    regione di transizione di livelli quasi equidistanti </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 164 </ recordId>
    manipolazione personaggio <text> nel 7090 fortran agosto 1963
    fabbro, d. d. ca630807 jb 13 marzo 1978 08:41 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 168 </ recordId>
    <text> retroazione dell'amplificatore discussione disegno del modello di polo
    richiesto per un amplificatore passa basso con retroazione globale
    analisi è presentata per un amplificatore la cui funzione di guadagno
    non contiene zeri interne e per le quali la frazione retroazione
    è indipendente dalla frequenza di una soluzione generale applicabile
    Qualsiasi numero di poli è ottenuto per il caso di critica
    smorzamento per gli amplificatori con le curve di risposta massimamente piatta di
    Le soluzioni grafiche sono dati per i sistemi con n poli dove n
    varia da alla sintesi di un pattern polo è prescritta
    considerato e il metodo di realizzare pali da coniugati
    coppie di feedback ID descritte </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 170 </ recordId>
    <text> il viewtel 202 esperienza in Prestel. l'esperienza
    acquisita dalla posta Birmingham e posta ltd nella fornitura
    informazioni relative a un sistema di video è segnalato. viewtel 202 era
    lanciato in ottobre 78 come un giornale elettronico che trasportano solo
    notizie e annunci su 4.000 pagine. 400.000 accessi al
    mese rende l'organizzazione più efficace coinvolti in
    Prestel. l'integrazione delle informazioni provenienti dalla Norvegia (Bergens
    Tidende) è brevemente accennato. le lezioni che sono state
    appreso attraverso il coinvolgimento commerciale con videotex sono
    sintesi. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 173 </ recordId>
    <text> le riprese di scorte musicali complete di storico
    importanza nelle biblioteche più piccole in genere non aperti al
    pubblica, svolta da l'archivio storia della musica tedesca in
    Kassel. gran parte del prezioso manoscritto vecchio e musica stampata
    in Germania non è di proprietà dello Stato e si trovano solo in piccola
    archivi in ​​castelli, monasteri, chiese e scuole. con
    l'assistenza della fondazione volkswagen, l'archivio è
    di lavoro in Germania settentrionale, microfilmatura questi tesori musicali,
    loro catalogazione e quindi renderli disponibili al pubblico.
    importanti collezioni recentemente trattati comprendono 'musica a Lubecca
    biblioteca pubblica dal secolo 17 ° nord scuola tedesca di
    musica d'organo e dei suoi successori del 18 ° secolo, la musica del 18 ° secolo
    appartenente ad una famiglia nobile a Eutin, 17 ° e 18 ° secolo
    musica in una scuola a Jever. queste collezioni sono state
    microfilm e sono ora in fase di catalogazione. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 175 </ recordId>
    <text> il bibliotecario COBOL - una chiave di opporsi efficienza programma
    molte risposte alla domanda "come può un compilatore COBOL essere
    costretto la generazione di un programma oggetto efficiente? "l'
    Scopo di questo articolo è quello di presentare una possibile risposta: la
    creazione e pieno utilizzo di un COBOL ben costruito
    biblioteca. maggio 1962 Hicks, w. ca620507 jb 20 mar 1978 01:50
    pm </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 176 </ recordId>
    proprietà <testo> di transistor gancio a commutazione e
    amplificando circuiti di un'analisi viene dato tra i più
    proprietà significative di gancio e PNPN transistor in comune
    di base emettitore comune e configurazioni collettore commmon
    scaglionare sintonizzati video di amplificatori a transistor </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 177 </ recordId>
    biblioteca MIDF <text>. formata marzo 60, il malese industriale
    finanziamento dello sviluppo Berhad (MIDF) è diventato il paese
    che porta allo sviluppo istituzione finanziaria con 2 sussidiaria e
    2 società collegate e 7 filiali. la sua biblioteca era
    fondato nel 1962 ed è cresciuto rapidamente come MIDF ampliato. nel 1972,
    il malese industriale finanziamento dello sviluppo industriale
    consulenti (midfic, una delle società controllate) ha istituito una biblioteca.
    le due biblioteche sono state fuse nel 1973. la libreria aveva 6.000
    libri e opuscoli, 485 titoli di periodici, 60 mappe, 1250
    azienda pubblica locale ed estera e di governo istituzionale
    relazioni annuali, 250 relazioni su industria e commercio 550
    cataloghi. l'accento è posto sulle informazioni correnti. la libreria
    corre consapevolezza attuale, di riferimento, ricerca bibliografica, semplice
    traduzione e servizi di prestito interbibliotecario e si occupa di
    il servizio di informazioni di industrie su piccola scala. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 181 </ recordId>
    reti <testo>. versione modificata di una relazione presentata ad un
    incontro sulla cooperazione biblioteca regionale di Deventer, 19 nov 81.
    nella cooperazione tra Paesi Bassi biblioteche di tutti i tipi
    è finito sotto attento esame come risultato dell'inclusione
    dei servizi della biblioteca pubblica nella proposta di legge sui servizi pubblici.
    il concetto di reti di biblioteche risale agli inizi del 1900 quando
    la necessità per le biblioteche di condividere le proprie risorse è stato riconosciuto.
    le reti di biblioteche più efficaci sono quelle reti che
    gestire i loro servizi su base finanziaria. in aggiunta, la
    coordinamento delle politiche di acquisizione, i servizi di catalogazione e
    prestito interbibliotecario tra i membri di una rete di biblioteche
    richiede l'up-to-date di telecomunicazione e informatica
    apparecchiature. all'interno di ogni rete di una biblioteca centrale dovrebbe essere
    designati a fungere da centro di coordinamento per il trasferimento di
    informazioni. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 186 </ recordId>
    <text> una libreria è per il pubblico. ci biblioteche pubbliche
    rappresentare l'ideale (obiettivi che sono sempre perseguiti) e
    i veri (pratiche che devono essere seguite per timore nichilismo
    risultato). praticità ha rivelato che le biblioteche pubbliche sono
    per tutte le persone, compresi i portatori di handicap e di quelli di tutto
    gare. ciò ha comportato l'adeguamento delle librerie per l'
    sistemazione di tutti, l'espansione dei servizi all'interno della
    biblioteca e l'ampliamento delle strutture della biblioteca al di fuori
    la sua costruzione. in questo modo, si realizza il vero e l'ideale
    è ancora perseguito. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 188 </ recordId>
    <text> stabilizzazione di tensione continua fornisce una funzionale
    diagramma è proposto studiando il controllo e la stabilizzazione
    di un sistema di alimentazione cc sotto carico e assenza di tensione </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 189 </ recordId>
    <text> il ruolo della Commissione europea nelle informazioni
    ambiente. relazione del direttore generale per le informazioni
    mercato e l'innovazione, Commissione delle Comunità europee
    sul ruolo della Commissione nelle informazioni CEE
    settore. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 191 </ recordId>
    <text> indicizzazione sistematica del catalogo 2union di austrian
    theses1. appare il catalogo 2union di theses1 austriaco
    annualmente ed elenca tutte le tesi approvate dal austriaca
    università e politecnici. sin dal suo inizio nel 1966
    fino al 1975 l'indice di soggetto è stato costruito da parole chiave in
    i titoli, ma a partire dal 1976, una sistematica appositamente progettato
    soggetta classificazione è in uso. essa è in qualche misura
    sulla base di quella in uso presso l'università di Vienna e il Politecnico,
    e il nuovo metodo di selezione e standardizzazione soggetto
    intestazioni è descritto. ci sono anche gli indici dei nomi di persona
    (Come soggetti di tesi, non gli autori), e nomi di luogo. indicizzazione
    viene fatto manualmente, indicizzazione informatizzata essere troppo costoso.
    cumulazioni saranno effettuati, il primo per il periodo
    1976-1986. </ Text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 192 </ recordId>
    <text> l'uso di scale radio per studiare rifrazione irregolare
    onde radio nella ionosfera informazioni da varie fonti
    sulla ampiezza e la fase di scintillazione Radio Star
    radiazione viene rivista ed i dati sperimentali a confronto con
    teoria non vi è accordo generale sulla maggior parte ma non tutti i
    caratteristiche della scintillazione e la sua variazione con
    tempo e zenitale il tasso di aumento di scintillazione sotto
    condizioni perturbate magneticamente vi è una buona correlazione
    con spread f riflessioni ionosferiche e alcuni con sporadici e
    riflessioni la scala delle irregolarità che causano la
    scintillazione è dell'ordine di un chilometro la più sconcertante
    problema è la causa della notte tempo massimo a scintillazione
    riferimenti </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 193 </ recordId>
    <text> valutazione delle fonti di informazione da parte di esperti. nuovi elementi
    acquisito dalla biblioteca della società edificio altai motore sono
    valutata da un gruppo di esperti, ciascun esperto è responsabile
    la valutazione di una determinata quota del nuovo magazzino
    (Determinata dal personale informazioni). discute i termini di una
    concorso organizzato per gli esperti impegnati nella
    valutazione. suggerisce che l'aiuto degli esperti con l'
    valutazione del magazzino ha permesso di aumentare la
    efficacia del servizio informazioni fornite. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 194 </ recordId>
    studio di impatto Dobis-WLN <testo>. segnalare. il gruppo di studio BCUC
    esaminato tre sistemi per la possibile applicazione agli inglesi
    columbia catalogo collettivo 'Washington rete di biblioteche, Dobis come
    attuato dal collegio bibliocentre e Dobis attuato da
    la biblioteca nazionale del Canada. si è constatato che nessuno dei
    sistemi sarebbero utilizzabili da BCUC senza alcuna modifica. gli
    versione Biblioteca nazionale di Dobis è stato selezionato con il
    qualifica che il lavoro più iniziale sarebbe necessario che la
    altri per portare in produzione. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 195 </ recordId>
    sviluppi <testo> a Blaise / Locas. paper presentato alla
    un giorno seminario dell'Università di Londra ha condiviso catalogazione
    sistema, 3 apr 81. revisione del futuro attuale e probabile
    sviluppi Blaise-locas, che includono 'l'uso del
    Blaise sistema on-line nell'ambito di Locas; uso da Locas
    utenti della testata; modifica di ukmarc e record lcmarc,
    la loro creazione e la loro eliminazione. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 196 </ recordId>
    <text> sul contesto e ambiguità nel parsing * febbraio 1964 ross,
    d. t. ca640212 jb 10 marzo 1978 03:43 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 197 </ recordId>
    amplificatore a transistor <text> tagliato frequenza l'effetto della
    feedback positivo associato con la resistenza base interna
    di un transistor sulla sua frequenza cut off è analizzato espansione
    dell'espressione di guadagno di corrente in una serie di Taylor mostra
    che solo lo sfasamento in è importante nel ridurre il taglio
    Frequenza di </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 198 </ recordId>
    <text> un'analisi sulla variazione diurna del terrestre
    magnetismo particolare sulla variazione del tempo di giorno
    geomagneticamente giorni tranquilli </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 199 </ recordId>
    <text> propagazione di un impulso in una guida d'onda </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 202 </ recordId>
    <text> verso un servizio di informazione nazionale di ricerca per
    tanzania. iniziative di documenti per la costituzione scientifica
    e servizi d'informazione tecnica in Tanzania. il programma
    ha come obiettivo a breve termine, l'istituzione di un cittadino
    servizio di informazioni per la ricerca dal tanzania nazionale
    Consiglio scientifico della ricerca con la cooperazione e l'assistenza
    del Royal Institute svedese di tecnologia biblioteca. lungo termine
    obiettivi prevedono la creazione e l'utilizzo di moderne
    metodi basati su computer. Non segnalare disponibile da NTIS. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 204 </ recordId>
    <text> lisciatura 2 (algoritmo 189) Luglio 1963 Rodriguez Gil, f.
    ca630713 jb 14 marzo 1978 08:33 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 205 </ recordId>
    <text> termistore produzione breve considerazione illustrata del
    fabbricazione di tipo perline e stelo termistori da polvere
    le miscele di ossidi di ni mn e cu </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 211 </ recordId>
    <text> casuale (algoritmo 133) Novembre 1962 Behrenz, pag. g.
    ca621105 jb 17 marzo 1978 18:53 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 213 </ recordId>
    <testo> funzioni ellittiche in sintesi la rete jacobiana
    funzioni ellittiche sono usate per risolvere il problema ravvicinamento
    di sintesi della rete di un grafico di progettazione unificato per il parametro immagine
    Filtro funzioni ellittiche e delle reti di differenza di fase
    viene visualizzato e dati tabellari e grafici sottolineando estrema
    I valori dei parametri sono contenute </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 214 </ recordId>
    <text> un amplificatore transistorizzato decennio per l'audio a basso livello
    applicazioni di frequenza conferenza elettronica nazionale
    carta </ ​​text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 215 </ recordId>
    <text> forte effetto di risonanza della cavità forno spettrografo l'
    costruzione e l'uso di una cavità per ak banda Stark modulato
    spettrografo sono descritti la cavità è un cilindro circolare
    lunghezza variabile che opera nei modi TE vedi anche su </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 218 </ recordId>
    collegamento tra <text> determinazione temperatura elettronica da
    il metodo della sonda Langmuir e le due sonde
    Metodo </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 220 </ recordId>
    <text> una teoria della diffusione f basato su uno schermo di scattering mod
    I raggi obliqui dalla sirena sono dispersi da una dispersione
    schermo nella f regione donde vengono riflessi verso il
    scandaglio per frequenze sensibilmente più elevata della regione f
    frequenza di penetrazione esiste una relazione lineare tra il
    altezza minima virtuale del segnale di ritorno e il funzionamento
    frequenza di tutte le altezze virtuali di sopra di questo valore minimo e
    al di sotto del normale valore di incidenza verticale sono possibili questo
    fatto i conti per echi spread viene chiuso da due taglienti
    confini definito questo quadro ipotetico è d'accordo con tale
    ottenuto da Ionogrammi reali, ma richiede che lo schermo sia
    sopra la regione altezze e </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 221 </ recordId>
    <text> compilazione tecniche per le espressioni booleane e
    istruzioni condizionali in Algol 60 Gennaio 1961 Huskey, h. d.
    wattenburg, w. h. ca610115 jb 17 marzo 1978 01:12 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 222 </ recordId>
    geomagnetico <testo> e fenomeni ionosferici associati
    esplosioni magnetogrammi e Ionogrammi nucleari iscritte al
    stazioni nel centro dell'Oceano Pacifico sono stati analizzati per
    i periodi che coprono le esplosioni su e agosto alcune
    variazione geomagnetica potrebbe essere spiegata da un effetto dinamo
    associato con velocità del vento di chilometri sec e un dieci volte
    aumento della conducibilità elettrica </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 223 </ recordId>
    <text> on-line, un nuovo aiuto nel lavoro di riferimento. relazioni su un
    conferenza internazionale sulle informazioni on-line in pubblico
    biblioteche organizzate dalla ricerca British Library e
    reparto di sviluppo e tenuto in settembre 81. un numero di
    biblioteche pubbliche britanniche hanno nel corso degli ultimi 3 anni effettuata
    esperimenti con l'utilizzo di sistemi on-line. risultati di
    questi sono stati pubblicati nel rapporto della British Library
    serie e sono stati discussi nel corso della conferenza. la questione di
    pagamento per le ricerche on-line è stato discusso. l'esperienza in
    altri paesi è stata illustrata, tra cui quello di Gentofte,
    Danimarca. nella biblioteca centrale di Luton, in Inghilterra, che in precedenza
    sottoscritto solo pochi servizi bibliografici tradizionali,
    installazione di impianti on-line ha portato ad un grande
    espansione. i nuovi utenti sono stati attratti, l'immagine della biblioteca
    migliorata, e la conseguente buona volontà è stato uno strumento utile per
    la lotta contro i tagli. il personale sono diventati più conveniente
    consapevole e quindi più attenti nel trattare con gli utenti, che
    sono stati intervistati più a fondo. più tempo è ormai trascorso
    preparazione della strategia di ricerca. il pericolo di licenziamenti come
    risultato di una maggiore efficienza è stata pertanto respinta. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 224 </ recordId>
    <text> la cura e l'alimentazione dei dati bibliografici. a cura
    versione della carta preparata come risultato della biblioteca di noi
    rete di consulenza riunione di commissione congresso sulla proprietà
    e la distribuzione di dati bibliografici, primavera 80. si tratta di un
    documento di lavoro, progettato per suscitare commenti dalla libreria
    e servizi di informazione sul piano legale, politico, ed economico
    implicazioni di scambio e la condivisione di dati bibliografici in
    forma leggibile dalla macchina tra una vasta gamma di pubblico e privato
    organizzazioni. questioni sollevate dalla possibilità di tale
    attività sono elencate in 3 categories-ownership/distribution di
    dati bibliografici, le relazioni tra i membri della
    comunità di informazione, e il flusso internazionale di dati bibliografici
    dati. prime conclusioni e raccomandazioni. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 226 </ recordId>
    misurazione <text> del rumore in un amplificatore maser misurazioni su
    un maser fascio la cui cavità e di ingresso e di uscita dei carichi erano
    raffreddato alla temperatura dell'azoto liquido vicino ha prodotto un rumore
    figura basata sulla temperatura ambiente rispetto ad una
    cifra teorica di </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 228 </ recordId>
    <text> verso un approccio regionale un'alternativa alle librerie. in
    l'Olanda un cambiamento nella politica del governo nei confronti del
    fornitura di servizi bibliotecari regionali sta diventando
    apparente. a parere del governo la crescente disponibilità
    di servizi on-line di information retrieval richiederà la
    creazione di una rete di biblioteche ben fornite di ogni regione.
    al fine di finanziare una tale politica, mentre le autorità locali sono
    soffre gravi restrizioni economiche, il governo ha
    suggerito che meno attenzione deve essere data al
    funzione ricreativa delle biblioteche pubbliche. in aggiunta,
    la ricerca da parte bibliotheekraad (biblioteca Advisory Council) in
    prestito interbibliotecario in Olanda ha dimostrato che non vi è
    insufficiente cooperazione sulle politiche di acquisizione, tra il
    biblioteche di ogni regione. al fine di portare biblioteche insieme
    in stretta cooperazione sarà necessario per superare la
    resistenza delle singole bibliotecari e modificare l'attuale
    legge in materia di biblioteche pubbliche. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 230 </ recordId>
    <text> un modulatore di fase frequenza audio utilizzando tecniche di impulsi
    l'intervallo di spostamento di fase della portante è e partenza dal
    linearità come funzione della grandezza ingresso di modulazione è
    meno di </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 232 </ recordId>
    <text> educazione degli utenti nelle biblioteche accademiche 'un secolo in
    retrospettiva. contributo per una questione tematica sul tema biblioteca
    istruzioni. esamina il tema della formazione degli utenti in noi
    biblioteche accademiche dal suo punto di vista storico. crediti
    Ralph Waldo Emerson con la formulazione del concetto di base di
    istruzione biblioteca, e intreccia lo sviluppo di
    pensiero educativo e filosofia con una crescente
    coscienza della necessità degli utilizzatori di comprendere librerie.
    considera l'importanza dei primi esperimenti del 20 ° secolo con
    istruzione utente biblioteca e commenti alcuni dei conflitti
    che è emerso come assertations più forti sono state fatte in favore di
    questa istruzione. sostiene che vi è una continua mancanza di
    suonare basi filosofiche e teoriche per sostenere il
    movimento per l'istruzione dell'utente biblioteca. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 233 </ recordId>
    picchi <text> sul transistor chopper forme d'onda l'effetto di carico
    resistenza e capacità in materia di mangimi picco è attraverso
    indagati e gli orari di ampiezza e di ascesa e caduta sono
    derivato un test di picco per i transistor chopper è
    consigliato </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 235 </ recordId>
    <text> stima della vita di un satellite </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 236 </ recordId>
    <text> su geomagnetico artificiali e tempeste ionosferiche
    associato con esplosioni di alta quota la densità elettronica
    nei esterne cambiamenti improvvisi nella ionosfera l'altezza virtuale di
    onde radio riflesse dalla regione E della ionosfera è
    mostrato che le riflessioni di livello inferiore sono da strati sottili
    all'interno della regione normale e le variazioni di ampiezza vengono utilizzati per
    dedurre lo spessore di questi strati e l'elettronica
    frequenza di collisione nella regione e </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 241 </ recordId>
    <text> il problema approssimazione di sintesi della rete una recensione
    con riferimenti </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 242 </ recordId>
    <testo> atmosferici con componenti a frequenza molto bassa </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 245 </ recordId>
    <text> la descrizione degli archivi amministrativi contemporanei. un
    presentazione sistematica dei metodi utilizzati in un francese
    archivio regionale. le caratteristiche della documentazione amministrativa
    rispetto ai documenti medievali sono discussi. dettagli sono
    data di procedure standard di ricezione della documentazione per
    deposito 'gli elementi che costituiscono l'iniziale
    analisi di identificazione sono delineati; operazioni di classificazione
    illustrato in relazione ai cataloghi e indici
    mantenute e, infine, le pratiche di eliminazione descritti. gli
    necessità di creare strumenti adeguati per la ricerca futura è
    sottolineato, peraltro, le operazioni essenziali coinvolte sono
    tempo. materiale documentario che illustra tutte le fasi della
    l'analisi record viene aggiunto. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 247 </ recordId>
    <text> la libreria Tornedal. contributo ad una sezione sulla
    servizi di biblioteca in Nordkalotten, quella parte della Scandinavia
    all'interno del Circolo Polare Artico. Tornedalen è l'area in Svezia
    lungo il confine con la Finlandia. la biblioteca Tornedalen era
    istituita nel 1928 con l'obiettivo di fornire 'buono svedese
    letteratura '. nonostante tali tentativi di 'swedify' la zona, il 70 di
    la popolazione locale ha ancora finlandese come lingua madre
    e l'obiettivo di oggi della biblioteca è quello di fornire la letteratura che locale
    le persone possono leggere. 1/3 della sua Bookstock è in finlandese e ha
    una collezione di 5.500-voce Nordkalotten. le sue 4 funzioni principali
    sono 'biblioteca pubblica comunale per Overtornea; popolare liceo
    biblioteca; biblioteca regionale Tornedalen e ricerca
    biblioteca. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 248 </ recordId>
    <text> l'Eta Carinae nebula e Centaurus seconda parte fisica
    discussione di Eta Carinae nebula la densità e la temperatura
    massa dell'oggetto sono desunti da osservazioni di agosto e
    altri dati radio </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 249 </ recordId>
    <testo> coniche condensatori coassiali ed i loro vantaggi in un
    esempio ha citato i rapporti di massima a capacità minima di
    disco condensatori cilindrici e conici sono rispettivamente un
    equazione approssimata è derivato per il condensatore conica e
    è mostrato vicino accordo tra valori calcolati e misurati
    di capacità </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 251 </ recordId>
    <text> deriva orizzontale nella ionosfera sopra delhi la deriva
    è stata misurata utilizzando tecniche ricevitore distanziati e sia e, f
    riflessioni di strato vengono analizzati per il periodo Aprile Marzo
    velocità istogrammi dei componenti NS e EW e le trame di
    le variazioni stagionali della velocità e della deriva direzioni sono
    data </ ​​text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 252 </ recordId>
    implicazioni <testo> per basi di dati economici. Prima pubblicato nel
    Futuribles (25) 1979 discutendo come la politica del governo francese
    meglio possono favorire lo sviluppo di basi di dati adeguati a
    requisiti francese. esamina la situazione in noi, che
    domina il mercato informazioni economiche, mostrando come il
    più grandi fornitori di servizi si sono evoluti per soddisfare le particolari
    esigenze del cliente, e confronta la posizione corrente in Francia.
    qui il sistema ci è inadeguata, e le strutture speciali saranno
    devono essere creati per la distribuzione di informazioni economiche
    ad una potenziale clientela di piccole imprese su scala industriale,
    attraverso l'aiuto del governo. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 256 </ recordId>
    <text> stipare (algoritmo di 67) Luglio 1961 Caffrey, j. ca610712 jb
    16 Mar 1978 10:18 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 260 </ recordId>
    <text> soluzione dell'equazione polinomiale da Bairstow-Hitchcock
    metodo (algoritmo 3) Febbraio 1960 grau, a. una. ca600206 jb
    22 marzo 1978 14:20 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 262 </ recordId>
    radiazione <text> in una parte Cherenkov effetto plasma un lineare
    teoria continuum in cui i em e le onde elettroacustiche impostati
    in un plasma di cambiamento arbitrario e generatori di corrente sono
    trovato da equazioni Maxwells i risultati sono simili a quelli
    di pini e di Bohm o anche se quest'ultimo partenza dal
    particella punto di vista </ ​​text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 264 </ recordId>
    <testo> alcune questioni legali circa i documenti audio-visivi.
    discute legislazione francese in quanto colpisce deposito 'legale
    audiovisivi opere-si precisino le pertinenti disposizioni legislative e
    la loro interpretazione della Biblioteca Nazionale; autore di
    diritti e di garanzia dei diritti individuali, il controllo giurisdizionale
    quadro è delineato e le sue applicazioni illustrato in
    relazione ai tipi di opere coperte e le garanzie contro
    abusare, con riferimento sia pubblicato commercialmente e
    materiali privati ​​inediti. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 265 </ recordId>
    <testo> i fondamenti della scienza dell'informazione. Parte IV.
    scienza dell'informazione 'il paradigma che cambia. gli argomenti della
    Parti I-III sono applicati a due questioni principali »(1) la separazione della
    componenti fisiche e mentali di fenomeni di informazione,
    illustrato da una discussione di invecchiamento periodica, e (2) l'
    ruolo della legge di Bradford e tecniche di rango come mezzo di
    sfruttando tutte le informazioni inerenti i dati grezzi.
    conclude con una breve discussione di un nuovo tipo di proposta
    base di dati in cui le informazioni obiettivo è strutturato in
    conoscenza oggettiva. per la parte 1 e 2 vedere 81/1828 e 81/1829.
    per la parte 3 vedere l'abstract precedente. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 266 </ recordId>
    <text> ospitare tradizione con i computer, delle associazioni e
    collezioni genealogici. Macon / Bibb biblioteca pubblica della contea,
    Georgia, è una delle biblioteche pubbliche più automatizzati degli Stati Uniti,
    ma i suoi servizi sono basati sul concetto tradizionale che
    avventori arrivano a una libreria a cercare libri buoni e affidabili
    risposte alle loro domande. macon offre un volume di 15.000
    lavori-la genealogici biblioteca Washington Memorial di
    camera genealogiche e storiche. fu fondata nel 1923 dal
    mary hammond washington figlie capitolo della American
    rivoluzione. materiali comprendono i libri di astratte testamenti, atti,
    matrimoni e registrazioni militari dei 13 stati originali. gli
    sala attrae avventori locali e non residenti
    ricercatori. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 267 </ recordId>
    <text> una derivazione di Maxwells equazioni per il vuoto mediante
    di un'energia quantistici modello fenomeni di propagazione quali
    interferenza e diffrazione possono essere spiegati mediante
    teoria quantistica se l'quanti di energia si assumono finita
    Volume la grandezza di questo volume è stimato dalla
    considerazione l'energia ricevuta da un dipolo in un campo di
    resistenza </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 268 </ recordId>
    <testo> contatori differenza due esempi sono dati con la massima
    contando i tassi di impulsi e gli impulsi alla progettazione di un decimale
    contatore differenza è contorno </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 269 </ recordId>
    <text> un modello relazionale di dati per le grandi banche dati condivise
    futuri utenti di grandi banche dati devono essere protetti da avere
    di sapere come sono organizzati i dati nella macchina (il interno
    rappresentazione). un servizio che richiede che fornisce tale
    informazione non è una soluzione soddisfacente. attività degli utenti
    ai terminali e la maggior parte delle applicazioni, dovrebbe rimanere
    inalterato quando la rappresentazione interna dei dati viene modificato
    e anche se alcuni aspetti della rappresentanza esterna sono
    cambiato. cambiare in rappresentazione dei dati sarà spesso necessario come
    a seguito di cambiamenti nella query, l'aggiornamento e il traffico di report e
    crescita naturale nei tipi di informazioni memorizzate. esistente
    sistemi di dati inferenziale, formattati fornire agli utenti
    file strutturati ad albero o di modelli di rete leggermente più generali
    dei dati. nella sezione 1, inadeguatezza di questi modelli sono
    discusso. un modello basato sulle relazioni n-aria, una forma normale per
    Dati i rapporti di base, e il concetto di una forma universale per
    relazioni di base di dati e il concetto di dati universali
    sottolingua vengono introdotti. nella sezione 2, di alcune operazioni sui
    relazioni (diversi deduzione logica) sono discusse e
    applicata ai problemi di ridondanza e coerenza nella
    modello dell'utente. Giugno 1970 Codd, e. f. banca dati, base di dati, dati
    struttura, l'organizzazione dei dati, gerarchie di dati, reti di
    dati, relazioni, derivabilità, ridondanza, la coerenza,
    composizione, unire, lingua reperimento, calcolo dei predicati,
    la sicurezza, l'integrità dei dati 3.70 3.73 3.75 4.20 4.22 4.29 ca700609
    jb 13 Febbraio 1978 10:57 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 270 </ recordId>
    <text> la progettazione di trasformatori termocoppia per infrarossi
    tritato fascio descrizione dei sistemi di trasformatore per il funzionamento
    a essere inserito tra una termocoppia e un rivelatore
    amplificatore il disegno è tale da dare in uscita dell'amplificatore
    un rapporto segnale rumore che si avvicina alla termocoppia
    terminali </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 272 </ recordId>
    <text> Tempi di attesa per le pubblicazioni vitaminologia in indicizzazione e
    astraendo periodici. presenta caratteristiche di time-lag
    (Campo di variabilità, media, mediana, varianza e asimmetria) per
    pubblicazioni vitaminologia in diversi indicizzazione e astraendo
    periodici e discute il loro utilizzo nella stima del
    valore di informazione di pubblicazioni secondarie. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 274 </ recordId>
    Metodo <text> di trattare scissioni Zeeman di ioni paramagnetici
    nei campi cristallini </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 276 </ recordId>
    <text> il rapporto tra geomagnetico unici e aurorali
    eventi in undici stazioni canadesi un'alta correlazione si trova
    tra le latitudini geomagnetiche del sud si estende su
    aurore e le linee di corrente più a sud una deriva verso sud
    avviene contemporaneamente in un'aurora e la accompagna
    Correnti ionosferiche </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 278 </ recordId>
    <testo> legati condensatori diodi base sottile per parametrica
    amplificazione principi della progettazione sono ghven </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 279 </ recordId>
    <text> sistema di ordine permanente automatizzato, Blackwell nord america.
    il sistema di ordine permanente computerizzato, sviluppato da Richard
    abel & co. e ha comprato da Blackwell nord america, è
    descritto. problemi incontrati durante la conversione dalla
    manuale al sistema automatizzato sono descritte, insieme ai dettagli
    del funzionamento del sistema. viene presa in considerazione
    possibili sviluppi futuri. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 281 </ recordId>
    <text> cattolica lavoro biblioteca in Germania. la cattolica
    biblioteche pubbliche sviluppate nel 19 ° secolo con l'avvento
    di educazione popolare. le librerie si trovano oggi in
    ospedali e altre istituzioni e nelle parrocchie; loro
    obiettivo è quello di fornire l'istruzione, la comunicazione sociale e di aiuto per
    i diseredati. il più grande hanno scorte di fino a 30.000
    gli articoli ma totali medi sono tra 1,500-5,000 elementi di
    finanziamenti e materiale di riferimento per bambini e adulti. Personale
    sono soprattutto i volontari, anche se i professionisti a tempo pieno sono
    impiegato nei centri diocesani, responsabili della pianificazione e
    finanza, formazione del personale e la rappresentanza degli interessi della biblioteca
    all'interno della loro diocesi. controllo globale è mantenuto da st.
    campionato di Michael in Baviera e dall'associazione Borromeus in
    il resto della Germania, che forniscono una serie di centralizzata
    servizi. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 282 </ recordId>
    <testo> autovalori e autovettori di una matrice reale simmetrica
    (Algoritmo di 384 $ f2)) dicembre 1970 Stewart, g. w. effettivo
    matrice simmetrica, autovalori, autovettori, algoritmo QR 5.14
    ca701209 jb 9 febbraio 1978 03:08 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 287 </ recordId>
    esperimenti <testo> con un teorema-prover automatico
    havingpartial ordinazione regole di inferenza automatici
    teorema-sperimentatori devono essere resi molto più efficiente. con questo
    in mente, slagle ha dimostrato come gli assiomi di ordinamento parziale
    possono essere sostituite da regole di inferenza incorporati quando si utilizza un
    particolare algoritmo di dimostrazione di teoremi basato su
    iper-risoluzione e paramodulazione. le nuove norme rappresentano la
    transitività di ordinamenti parziali e la stretta relazione
    tra predicati. un programma è stato sviluppato utilizzando un
    versione di queste regole modificate. questo nuovo teorema-prover ha
    stato trovato per essere molto efficace per risolvere i problemi che coinvolgono
    ordinamenti parziali. questo documento presenta una descrizione dettagliata
    del programma e di un ampio resoconto delle sperimentazioni
    che sono stati eseguiti con esso. Novembre 1973 slagle, j. r.
    norton, l. m. dimostrazione di teoremi, ordinamento parziale, risoluzione,
    iper-risoluzione, p1-risoluzione, paramodulazione, inferenza
    regole, euristica 3.64 3.66 ca731106 jb 20 gen 1978 10:10
    am </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 288 </ recordId>
    funzione <text> gamma (althm 221) marzo 1964 Gautschi, w.
    ca640301 jb 10 marzo 1978 03:42 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 291 </ recordId>
    <testo> alcune misure della frequenza di collisione nella regione e
    delle misurazioni ionosfera sono fatte osservando come l'
    assorbimento deviative di un'eco radiofonica varia con cambiamenti nella sua
    percorso di gruppo come frequenza critica è avvicinato collisione
    frequenza ad una quota fissa sembra aumentare con il solare
    attività </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 294 </ recordId>
    <text> cosa indipendenza prezzo. un profilo storico del
    automazione del Derbyshire biblioteche della contea (uk) dal locale
    riorganizzazione del governo nel 1974. il mainframe basata originale
    libro di ordinare e catalogare sistema era lo stesso ready-made
    sistema utilizzato dalle biblioteche della contea del Cheshire. il sistema attuale
    è stato sviluppato con i sistemi bibliotecari automatizzati con un numero primo
    550 minicomputer on-line per i processi e servizi tecnici.
    descrive i problemi di lavoro come unità indipendente. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 301 </ recordId>
    <text> la strutturazione di organizzazioni sesso: una ricerca di
    possibili cause. ristampato dalla Academy of Management
    revisione, 3 (4) Ottobre 78, 805-815. il tentativo di spiegare la
    strutturazione sesso di organizzazioni, recensioni letteratura sul sesso
    differenze nelle 3 aree di importanza alla ricerca della leadership.
    trovare alcune differenze tra i leader maschili e femminili,
    suggerisce l'uso di un framework basato su fasi della carriera di Schein
    per ulteriori analisi del fenomeno strutturazione sesso. per l'
    addendum al presente articolo vedi il seguente seriale
    Numero:. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 303 </ recordId>
    <text> risonanza ferrimagnetic in tre sottoreticolo
    sistemi </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 305 </ recordId>
    ils di <text> Lister Center Hill. descrive la collina Lister
    centro sistema bibliotecario integrato (ILS), presso la collina Lister
    auditorium, National Library of Medicine, Bethesda, Maryland.
    ils è uno sforzo di ricerca e sviluppo per soddisfare la libreria
    esigenze di automazione delle biblioteche scientifiche sanitarie NLM e altri, a
    migliorare i servizi di informazione, per fornire una migliore gestione delle
    collezioni della biblioteca e per promuovere risorsa più efficace
    condivisione. obiettivi di progettazione specifici includono l'integrazione modulare
    di funzioni e file, operazioni su una serie di hardware
    software a prezzi accessibili anche per piccole biblioteche, rispondente alle
    diverse esigenze, trasportabilità dei programmi utente, multi-livello
    interfacce, l'accesso sistema-rete, e la compatibilità con NLM di
    pianificata sistema iii nespole. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 306 </ recordId>
    <text> IFLA sfida per azione per l'anno del disabile.
    la conferenza IFLA 46 ° (Manila, 80 agosto), il primo tenuto in una
    via di sviluppo paese, insolito interesse suscitato tra filippino
    bibliotecari e media. obiettivi dell'IFLA di estendere
    comprensione internazionale, la cooperazione, il dibattito, la ricerca e
    lo sviluppo in tutti i settori della biblioteconomia, attualmente attraverso
    i suoi programmi di controllo bibliografico universale e universale
    disponibilità di pubblicazioni è stata sottolineata. accesso
    informazioni è essenziale per sociale ed economico di un paese
    lo sviluppo, la responsabilità finale di questo riposo con il
    governo. mentre l'anno del bambino deve essere seguito
    soprattutto nei paesi in via di sviluppo, l'anno dei disabili è
    un promemoria che le persone disabili in tutti i paesi non hanno uguali
    opportunità con gli altri gruppi di lettura. economica in tutto il mondo
    difficoltà non devono inibire la ricerca di nuove idee.
    sfide che tutte le organizzazioni di libreria di focalizzare l'attenzione nel 1981
    in particolare sulla necessità libreria di ciechi e handicappati
    lettori. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 308 </ recordId>
    <text> un amplificatore di corrente continua stabile e sensibile con ingresso alto
    resistenza di un amplificatore di linea DC azionato per automatico
    regolamentazione con ac amplificazione e un interruttore modulatore ha
    stato progettato con le seguenti caratteristiche lettura diretta
    strumento deriva dello zero dopo il riscaldamento les di picco a picco in
    ore di test di sensibilità breve stabilità solito ingresso tempo
    resistenza e smorzamento circa sec con resistenza sorgente </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 309 </ recordId>
    <text> equipartizione dell'energia e locali isotropia nel turbolento
    flussi turbolenza omogenea stato prodotto sperimentalmente e
    Esperimenti hanno mostrato che la turbolenza isotropa divenne a
    ritmo più veloce di equipartizione dell'energia si è verificato altre
    esperimenti in cui turbolenza isotropa era approssimativamente
    sottoposto a deformazione indicato che anche ad alta reynolds
    numero la deformazione in un flusso di taglio può causare l'anisotropia
    collegamento delle indagini con flussi turbolenti in generale
    è discusso </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 310 </ recordId>
    legge <text> di conduzione elettrica per le onde nella ionosfera
    la legge di conduzione elettrica, ha prodotto per Transver
    onde propagate lungo un forte campo magnetico esterno in una
    gas ionizzato leggermente i risultati sono stati applicati alle onde in
    la ionosfera </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 311 </ recordId>
    <text> diffrazione di onde elettromagnetiche da parte del nastro e la fenditura
    soluzioni rigorose sono presentati per un incidente d'onda su un aereo
    normale al bordo del nastro o fessura ma con arbitraria
    angoli di incidenza e di diffrazione di polarizzazione
    piastra circolare e il foro di vedere </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 312 </ recordId>
    nota <text> sulla teoria del moto browniano in non lineare
    sistemi l'ipotesi avanzata da Macdonald è dimostrato essere non
    autoconsistente </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 316 </ recordId>
    servizio di consulenza <text> presso la biblioteca della Tianjin University.
    descrive brevemente la letteratura alla ricerca e consultazione di gruppo
    della biblioteca di Tianjin University, repubblica popolare
    Cina. individua le categorie di indagine e fornisce esempi di
    in che modo il reparto ha beneficiato l'università, risparmiando tempo
    per i ricercatori e accelerare lo sviluppo di
    ricerca. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 317 </ recordId>
    <testo> bibliotecari freelance in Quebec. riporta i risultati di un
    indagine esplorativa, nel contesto dello sviluppo del
    ramo freelance della professione biblioteconomia. la natura
    il lavoro del bibliotecario freelance è descritto, e questo
    occupazione distinta da quella del tradizionale
    bibliotecario. letteratura fino ad oggi si discute, con
    particolare riferimento al Quebec. i risultati dell'indagine presentano una
    quadro completo della situazione del bibliotecario freelance in
    condizioni quebec 'di lavoro, la domanda di servizi, i servizi
    offerti, le procedure di ricerca, e le tariffe praticate. la conclusione
    trarre è che questo nuovo ramo della professione è un funzionale
    complementare a tipi esistenti. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 319 </ recordId>
    <testo> amplificatori banda passante di un metodo di progettazione è presentato sulla base di
    il guadagno di metà larghezza di banda di potenza complessiva richiesta e centro
    frequenza della banda passante dell'amplificatore considerato è composto
    di una serie di gruppi identici ciascuno comprendente uno o più
    amplificando fasi e avente una frequenza massima planarità
    condizioni di risposta per il massimo guadagno possibile si trovano
    rigenerazione grazie alla capacita 'di griglia anodo è discusso il
    quantità di distorsione introdotta nella risposta in frequenza è
    relativa a un coefficiente di rigenerazione quando è sufficientemente
    ampie oscillazioni si verificano le condizioni di stabilità per il singolo tuned
    e barcollano amplificatori sintonizzati sintonizzati e scaglionare sono
    derivato </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 320 </ recordId>
    valutazione <text> di certi integrali di linea complessi (algoritmo
    98) Giugno 1962 Pfaltz, j. l. ca620610 jb 17 mar 1978 09:29
    pm </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 321 </ recordId>
    <text> l'uso della letteratura periodica in un dentale norvegese
    biblioteca. prestiti periodiche, richieste fotocopie e una sala lettura
    uso di volumi posteriori di periodici presso l'Università di Bergen
    biblioteca della scuola dentale sono stati registrati nel corso di un periodo di 12 mesi.
    prestiti sono stati ordinati per titolo e anno, e titoli sono stati raggruppati per
    specialità e linguaggio. indebitamento totale era 2.242 e la
    fattore di invecchiamento annuale era 0.89 (emivita 5,8 anni). 12
    periodici rappresentano il 50% della raccolta complessiva. mentre la maggior parte
    riviste dentisti specialisti avevano un fattore di invecchiamento inferiore
    riviste odontoiatriche nel suo insieme, riviste ortodontiche hanno avuto un invecchiamento
    fattore di 0,92 (emivita 8,7 anni). lingua non inglese
    riviste rappresentavano il 22% della raccolta, lingua scandinava
    titoli (16% della raccolta) avevano un fattore di invecchiamento inferiore (0,87,
    emivita 5,1 anni) e sembrava essere usato più come notizia
    riviste. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 322 </ recordId>
    <text> geomagnetica attività ed eruzioni analisi statistica
    di dati osservativi per determinare la relazione tra i vari
    tipi di flare solare e aumenta in geomagnetico
    attività </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 323 </ recordId>
    <testo> biblioteche scolastiche nella Bassa Sassonia. conferenza tenuta alla
    Conferenza dei bibliotecari in Bassa Sassonia, Celle, aprile 81. da
    1979, il centro di biblioteca scolastica di Hannover ha fornito
    centralizzato di acquisto, trasformazione e servizi di consulenza per la
    le biblioteche scolastiche nella sua area. la questione se
    biblioteche scolastiche dovrebbero essere gestite da bibliotecari o insegnanti è
    ancora in discussione. biblioteche scolastiche sono particolarmente importanti in '
    il liceo riformato, dove si promuovono indipendente
    lo studio e la cooperazione tra insegnanti e alunni, le scuole aprono
    tutto il giorno, dove la biblioteca diventa un centro di comunicazione
    catering per il tempo libero, nonché l'attività accademica; professionale
    scuole di formazione, dove si rivolgono a studenti di tutti i livelli
    di istruzione secondaria, fornire un aiuto speciale per stranieri
    studenti con problemi di lingua e di sviluppare le opportunità di
    flessibilità del lavoro. regole chiare, di preferenza vincolante, su
    cooperazione tra la scuola e le biblioteche pubbliche sono
    aveva bisogno. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 327 </ recordId>
    progettazione <text> di reti con ritardo e l'ampiezza prescritto
    caratteristiche di un metodo analitico generale è descritto per
    progettazione quadripoles reattivi con ritardo di gruppo specificato
    caratteristiche dei mezzi di equalizzazione attenuazione senza
    interessano il ritardo sono discussi </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 330 </ recordId>
    <testo> studi hanno bisogno di informazioni (una case-history di un bio-medico
    istituto di ricerca). nel tentativo di sviluppare una procedura per
    Informazioni ricorrente bisogno studi entro il internazionale
    sistema di informazioni mediche (Medinform), la procedura bulgaro
    è stato testato in URSS. questo comprendeva un questionario
    progettato per suscitare l'atteggiamento degli utenti verso il sistema. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 334 </ recordId>
    <text> una visione personale del servizio di biblioteca Zambia. personale
    vista del servizio, sulla base di osservazioni fatte durante il lavoro
    sotto il regime di servizi all'estero volontario. a Kasama, il
    centro provinciale della provincia settentrionale, 3 grossi problemi
    faced biblioteca servizi-poveri trasporto; l'eredità lasciata da un
    agendo bibliotecario che aveva operato il suo proprio tipo di biblioteca
    servizio che era estremamente confusa, e la mancanza di
    disposizioni per la formazione del personale di nuova qualificato.
    miglioramenti da apportare al sistema in termini di
    autorità, sviluppo, trasporti, formazione, professionale
    status e le attività promozionali. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 338 </ recordId>
    geomagnetico <testo> e controllo corrente di regione e
    assorbimento </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 339 </ recordId>
    unico compenso tono azionato <text> una valvola triodo è utilizzato
    come elemento variabile di un circuito che amplifica amplificatore
    risposta ad entrambe le estremità della gamma af per compensare la
    ridotta risposta dell'orecchio la quantità di boost quindi varia
    automaticamente con il livello di ingresso </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 340 </ recordId>
    <text> un modello statistico per l'ora di scattering di onde fuori un
    superficie ruvida </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 341 </ recordId>
    <testo> universali amplificatori a nastro per i sistemi di dati digitali lette
    e scrivere amplificatori che coprono una vasta gamma di ingresso
    caratteristiche possono essere utilizzate sia con ritorno a zero e non
    ritornare alle tecniche impulso zero a frequenze fino a </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 342 </ recordId>
    <testo> digitali differenziali analizzatori principi di funzionamento
    sono descritte e si precisino il design del Avro
    dda macchina addam </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 343 </ recordId>
    <text> funzione di distribuzione allo stato stazionario in elettrone diluita
    gas gli effetti che determinano la funzione di ripartizione di
    vettori otticamente liberati sono indagati per una semplice
    modello di semiconduttori scostamenti significativi rispetto alla Boltzmann
    sono possibili distribuzione a temperature inferiori di alcuni gradi
    kelvin </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 345 </ recordId>
    <text> ricerca sull'impatto di una circolazione computerizzato
    sistema sulle prestazioni di una grande biblioteca universitaria. parte uno '
    la libreria principale. Oberlin College ha studiato certo
    variabili di performance che avrebbero dovuto cambiare a seguito
    dell'introduzione di un sistema automatizzato di circolazione. 2 anni
    della raccolta dei dati hanno dimostrato che i cambiamenti qualitativi in
    sono verificati servizio. specificamente '(1) Disponibilità libro ha
    aumentato. (2) l'accessibilità è aumentata (patroni sono
    spendendo meno tempo alla ricerca di libri). (3) l'uso dell'edificio
    cambiato che l'uso totale dell'edificio abbandonato, ma ora
    utilizzando materiali di biblioteca spesi aumentati. (4) atteggiamenti patronali
    risposto al grado di attuazione del sistema. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 347 </ recordId>
    <text> bibliografia nella Repubblica Democratica Tedesca. descrive
    il lavoro del Deutsche Bücherei, il tedesco orientale nazionale
    biblioteca, come un centro per la pianificazione e il coordinamento delle
    attualità bibliografica. inoltre discute brevemente il lavoro di
    altre informazioni bibliografiche e agenzie centrali, come ad esempio
    Deutsche Staatsbibliothek (biblioteca statale tedesca, Berlino),
    il Zentralinstitut pelliccia bibliothekswesen (Istituto Centrale per
    biblioteconomia, Berlino), e il methodisches Zentrum für
    wissenschaftliche Bibliotheken und Informations-und
    dokumentationseinrichtungen des ministeriums für Hoch-und
    fachschulwesen (Centro metodico per le biblioteche di ricerca e di
    centri di informazione e documentazione) del ministero per
    istruzione superiore e speciale. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 349 </ recordId>
    <text> matrice trasposizione in atto [F1] (algoritmo A467)
    Novembre 1973 Brenner, n. trasposizione, operazioni con le matrici,
    permutazioni, radici primitive, teoria dei numeri 3.15 5.14 5.39
    ca731110jb 20 gennaio 1978 09:58 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 351 </ recordId>
    <text> la determinazione dell'assorbimento della ionosfera
    da impulsi di ampiezza attrezzature osservazioni per la misurazione
    assorbimento ionosferico per mezzo di sondaggi di incidenza verticale
    è descritto opera a variabile o con larghezza di impulso
    tra e si precisino il polarimetro ricevente
    circuito vedi anche sopra </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 352 </ recordId>
    <text> il brillamento solare del Febbraio suo cosmico e geofisici
    Effetti record della intensità dei raggi cosmici e di
    atmosferici mostrano che un improvviso forte aumento l'ex ad
    è stato accompagnato da una diminuzione improvvisa in VLF atmospherics
    in particolare per quanto osservato bagneux al km </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 354 </ recordId>
    <text> stabilizzato calibrazione dello strumento variabile frequenza AC
    una sorgente di rete viene descritta che renda un amplificatore
    insensibile a variazioni di segnale in ingresso alimentazione e
    carico </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 355 </ recordId>
    <testo> sala moltiplicatori effetto il disegno del generatore di sala
    che comprende tra le piastre di ferrite è somministrata con
    dettagli di opportuni amplificatori a transistor circuiti curve
    mostra il rendimento dell'unità per frequenze
    incluso </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 356 </ recordId>
    <text> la determinazione del flusso incidente di meteore radiofoniche
    parte meteore sporadiche la teoria relativa al tasso di eco Radio
    alla meteora flusso incidente è esteso al caso di sporadici
    meteore risultati per meteore sporadiche e diverse docce sono
    parte presentata del </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 360 </ recordId>
    <text> tavola rotonda sulla sessione di apprezzamento del computer 19
    il 20 ° anniversario conferenza ACM su 31 Agosto 1967, è stato
    formazione dal titolo, esperimenti di design, e il computer
    apprezzamento. sua seconda metà consisteva di un panel di discussione
    sull'apprezzamento del computer, organizzato e presieduto da Elliot i.
    organick. i quattro relatori erano charles h. Davidson, bernard
    una. Galler, richard, w. Hamming, e alan j. Perlis. dopo
    fare dichiarazioni preparate, i relatori si sono uniti in
    discussione da Andries van Dam e arthur b.kohn, che aveva
    documenti presentati nel primo semestre. si tratta di una trascrizione della
    tavola rotonda, condensato dal dr. organick e curato da lui
    ed i componenti del panel. alcune osservazioni di cui ai documenti da van Dam
    e Kahn o di discussione durante la prima metà del
    sessione. documenti pertinenti sono incluse nei riferimenti.
    Aprile 1968 organick, e. i. informatici apprezzamento, degli studenti
    corsi di arti liberali, corsi di indagine, di programmazione, a cominciare
    i contenuti dei corsi, corsi di informatica di abbandono, università contro
    pre-universitaria, l'insegnamento e la responsabilità sociale 1.1 1.51 1.52
    ca680406 jb 23 febbraio 1978 10:34 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 361 </ recordId>
    <text> il lavoro di un centro di informazioni specializzate
    divisione scientifica-metodologica. presenta lo speciale
    caratteristiche del lavoro scientifico-metodologico nel contesto di una
    disciplinare sistema di informazione scientifica e tecnica.
    descrive le aree, i metodi e le tecniche di lavoro del
    divisione scientifica-metodologica di una informazione specializzata
    centro. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 364 </ recordId>
    <testo> visitano servizi bibliotecari 'un sondaggio di pubblico dell'Ontario
    biblioteche. presenta i risultati di un sondaggio di Ontario Public
    biblioteche nella fornitura di servizi di biblioteca in visita a
    palazzi antichi popoli ', case di cura e ospedali
    gestito da personale volontario e volontario / professionale
    personale. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 368 </ recordId>
    <text> geomagnetismo questo numero speciale commemora l'oro
    giubileo della Alibag osservatorio dei lavori presentati sono
    le seguenti il ​​contrasto tra geomagnetico s e l a
    caratteristiche di Huancayo polari tempeste magnetiche ionosferici
    campi magnetici durante marcate diminuzioni dei raggi cosmici
    onde magnetoidrodinamiche e protuberanze solari aurorali
    attività a latitudini la radiazione solare media nel lontano
    ultravioletti e alcuni fenomeni geofisici correlate sul
    emissione di correnti elettriche dalle macchie solari del sole e
    geomagnetico variazione tempeste magnetiche e regioni m solari
    azione dinamo della diurno atmosferico oscillazione ricorrenza
    tendenza di attività geomagnetica durante l'attuale macchie solari
    minimi di alcune osservazioni sul electrojet equatoriale come rivelato
    dall'analisi di solar flare effetti geomagnetici record a
    Colaba e Alibag nei giorni di eclissi solare alcuni altri sono
    astratto individualmente </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 371 </ recordId>
    <text> sull'espansione serie asintotica del moto di un
    particella carica in campi lentamente variabili </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 373 </ recordId>
    movimenti <text> di irregolarità nella regione continuando la
    lavoro di cui al risultato del periodo mostrano che un est
    vento con una velocità media di predomina in serata
    continuando per tutta la notte in inverno verso venti alba
    nella direzione inversa sono frequenti irregolarità vengono
    stimata in misura </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 374 </ recordId>
    <text> audiovisivo aiuta nella Repubblica federale di Germania. in
    Negli ultimi 10 anni audiovisivi sono diventati un elemento essenziale
    parte delle forniture biblioteca offerti in Germania Ovest. alla
    stesso tempo i diversi mezzi di aiuto si sono sviluppati in diverse
    direzioni. discute i diversi aiuti disponibili nel suono
    supporti di registrazione, video e diapositive e pellicole. cita anche il
    servizi del einkaufszentrale pelliccia öffentlich Bibliotheken
    la revisione e la lettura dipartimenti e le difficoltà della
    catalogazione supporti di registrazione audio. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 376 </ recordId>
    interpretazione <text> di misurazioni sul livello f ionosfera
    il livello massimo ionizzazione dello strato f è spesso trova
    all'interno della parte inferiore dello strato f in modo che echo suono
    produce una curva continua per gli strati F e F con una o più
    meno marcata massimo o semplicemente un punto di flesso indicando
    l'altezza virtuale dello strato f non è chiaramente definita una
    correzione è richiesto il cui segno dipende esimo la
    teoria accettato per l'origine della teoria mohlers strato di f
    dà risultati in buon accordo con le osservazioni </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 378 </ recordId>
    ruolo <text> di studenti assistenti nelle biblioteche accademiche.
    discute i vantaggi ei problemi causati dalla diffusa
    assunzione degli assistenti studente in un college indiano e
    biblioteche universitarie e suggerisce modi per migliorare la
    efficacia di questa pratica. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 382 </ recordId>
    <text> i due elica del metodo di misura di polarizzazione
    Radio meteorica riecheggia una disposizione per indagare il
    polarizzazione di echi radio da meteore utilizza due elicoidale
    antenne riceventi avvolte in sensi opposti in congiunzione con
    un'antenna trasmittente elicoidale i segnali ricevuti sono combinati
    e visualizzato su una lunghezza d'onda operativa è e potenza è
    il metodo è applicabile a meteore sporadiche risultati sono in
    buon accordo con i valori teorici e con le misure
    fatta su doccia meteore da </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 385 </ recordId>
    alberi di potenza <testo> la nuova classe di alberi pk è presentato, dove
    equilibrio altezza viene mantenuta per i nodi Iying su particolari
    percorsi. il numero di nodi di un albero pk cresce asintoticamente come
    un potere dell'altezza, nel caso peggiore. una procedura per nodo
    inserimento è dato, e la classe di alberi considerato è
    limitato agli alberi ipk, che sono edificabile di un siffatto
    procedura. il comportamento medio di tali alberi, studiata da un
    ampio set di run di simulazione, è vicino a quello di AVL
    alberi. in particolare, la famiglia di alberi ipo cui principale
    vantaggio è il ridotto numero di ristrutturazioni richiesti
    dopo l'inserimento del nodo, viene analizzato. Novembre 1978 Luccio, f.
    Pagli, l. alberi binari di ricerca, alberi, alberi pk ipk, ricerca
    lunghezza, inserimento nodo, rotazione sottoalbero 3,73 3,74 4,34 5,25
    5.31 ca781109 dh 25 gennaio 1979 16:29 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 386 </ recordId>
    <testo> velocità di segnalazione paralleli per la trasmissione dei dati (proposto
    americano ard) marzo 1965 ca650305 jb 7 Marzo 1978 06:08
    pm </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 388 </ recordId>
    funzionamento in serie <text> di un tubo di scarica a bagliore e un barretter
    la sostituzione della resistenza in serie da un risultati barretter
    nel migliore stabilizzazione del funzionamento del tipo bagliore
    tubo di scarico con tipo barretter è stato indagato e il
    variazioni lotti delle caratteristiche barretter tipo sono stati
    esaminato </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 389 </ recordId>
    forze magnetiche <testo> e le velocità relativistiche in stazionario
    fasci di elettroni commentano di </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 390 </ recordId>
    <testo> testa echi di meteore sentieri testa echi sono spesso
    riflessa dalle regioni fino al di lunghezza che può persistere per
    molti secondi dopo il passaggio della meteora conseguenze
    di questo fatto sono discussi </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 391 </ recordId>
    <text> verso una disciplina di programmazione di programmazione in tempo reale
    è diviso in tre categorie principali con crescente
    complessità del ragionamento nella convalida programma: sequenziale
    programmazione, multiprogrammazione, e programmazione in tempo reale. da
    aderendo ad una rigorosa disciplina programmazione e usando un
    adeguato linguaggio di alto livello modellato dopo questa disciplina, il
    complessità del ragionamento su concorrenza e tempo di esecuzione
    vincolare ts può essere drasticamente ridotta. questo può essere l'unica
    modo pratico per rendere i sistemi real-time analiticamente verificabile
    e infine affidabile. una possibile disciplina è delineata e
    espressa in termini di modulazione lingua. Agosto 1977 Wirth,
    n. multiprogrammazione, la programmazione in tempo reale, di processo
    sincronizzazione, condivisione del processore, la validazione del programma, Modula
    3.80 4.22 ca770805 jb 28 dicembre, 19777:39 am </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 392 </ recordId>
    <testo> reti ladder reciproche l'impedenza di trasferimento di un
    sistema comprendendo generatore e carico in rete a scala
    interposto è invariato se invece di una rete originale
    rete reciproca è collegato in invertire la reciproca
    rete è derivato da quello originale sostituendo serie
    impedenze di impedenza shunt e viceversa il prodotto della
    impedenze originale e nuovo essendo in ogni caso pari alla
    prodotto del generatore e impedenze di carico </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 394 </ recordId>
    <text> prevedibile progettazione di amplificatori a transistor del trasferimento
    caratteristica di un amplificatore multistadio a bassa frequenza mediante
    transistori di giunzione possono essere resi indipendenti dal transistore
    caratteristiche per l'uso del feedback della corrente degenerativa a
    contempo migliorando la linearità l'importanza di stabile
    accordi di polarizzazione è sottolineato | </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 395 </ recordId>
    <text> formule per la costante di miscele formule dielettrico sono
    tabulati con riferimenti e dimostrato di essere casi particolari di un
    formula fondamentale generale un'eccezione è il lichtenecker
    tipo di formula forse a causa di presupposti errati </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 397 </ recordId>
    <text> uno spostamento controllato di fase di frequenza automatica calettato
    demodulatore i principi di demodulatori di fase binario
    equazioni di progetto Shift Keying sono riviste sono dati che
    indicare il compromesso i rapporti tra tirare in rumore gamma
    risultati sperimentali tempo di larghezza di banda e rinchiudere sono
    data </ ​​text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 398 </ recordId>
    <text> un algoritmo per la programmazione di classe con la sezione di preferenza
    Un algoritmo per l'assegnazione degli studenti alle classi in un determinato
    orario che permette agli studenti di dare una preferenza per
    sezioni all'interno di corsi è dato. purché compatibile con l'
    obiettivo di sezioni bilanciate, queste preferenze saranno
    onorato. l'algoritmo è più stocastico di Monte Carlo nel
    natura. risultati sono dati che confronta a un nonpreference
    algoritmo di assegnazione. Settembre 1967 Busam, v a. ca670906 jb
    27 Feb, 1978 03:15 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 399 </ recordId>
    <text> l'evoluzione del sistema 10 dicembre del sistema 10 dicembre,
    noto anche come il PDP-10, si è evoluta dal PDP-6 (circa 1963)
    oltre cinque generazioni di implementazioni di includere attualmente
    sistemi che coprono una fascia di prezzo di 5-1. l'origine e
    evoluzione del hardware, sistema operativo, e le lingue sono
    descritta in termini di evoluzione tecnologica, le esigenze degli utenti,
    e sviluppi degli utenti. contributi del PDP-10 a informatica
    tecnologia sono: accelerare il passaggio da lotto
    orientato al tempo di sistemi informatici di condivisione, il trasferimento delle
    La tecnologia hardware entro dicembre (e non solo) per minicomputer
    di progettazione e di fabbricazione; supporto hardware minicomputer e
    sviluppo del software, e serve come modello per singolo utente
    e minicomputer / microcomputer interattive timeshared.
    gennaio 1978 campana, c.g. Kotok, a. Hastings, t.n. collina, r.
    strutture informatiche, architettura, sistema operativo,
    timesharing 4.32 6.21 6.3 ca780105 jb 28 Marzo 1978 05:31
    pm </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 402 </ recordId>
    <testo> frequenza resistenza capacità oscillatori alti i
    meriti relativi di shunt capacitanza e resistenza di shunt
    oscillatori sono discusse le condizioni di oscillazione sono
    analizzati ed i limiti di frequenza superiore vengono esaminate </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 404 </ recordId>
    <text> lo scoppio rumore solare di novembre una descrizione del
    rumore ricevuto in e </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 405 </ recordId>
    <testo> pubblicazioni governative. una caratteristica normale di 2serials
    review1 dedicato alla revisione di periodici, che sono
    pubblicato da, o sotto la direzione di, una unità di
    governo. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 406 </ recordId>
    <text> bibliografia nazionale del ugro-finnici nel Soviet
    unione (conclusione). il udmurtic prima bibliografia apparso in
    1961 ed i relativi volumi annuali comprendono le seguenti sezioni '
    libri e opuscoli, arti grafiche, periodici, saggi,
    articoli di giornali, musica, recensioni, letteratura udmurtic
    pubblicato in URSS. la bibliografia chermissian anche iniziato
    pubblicazione nel 1961 con i libri 6 sezioni ', tesi,
    periodici, arti grafiche, saggi, letteratura chermissian
    pubblicato in URSS. il syryenian prima bibliografia apparso in
    1959 ed ha anche libri 6 sezioni ', tesi, musica, saggi,
    arti grafiche e periodici. la bibliografia Carelia ha cominciato
    pubblicazione nel 1960 e si estende su libri, periodici, giornali
    articoli, giornali pubblicati in Carelia SSR e della Carelia
    letteratura pubblicata in URSS. (Per un estratto della parte 1 vedere
    82/3492). </ Text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 407 </ recordId>
    <text> razionalizzazione e la cooperazione nella raccolta di sviluppo
    in Australia. descrive le difficoltà imposte dal bilancio
    vincoli sul mantenimento di collezioni adeguato intorno
    il paese, e gli obiettivi contrastanti di fornitura diversa
    clientela. domande la capacità di raccolta esistente
    risorse in Australia per rispondere alle crescenti e concorrenza
    richieste. discute i modi in cui il duplice obiettivo di
    razionalizzazione attraverso la condivisione delle risorse e la protezione dei
    integrità raccolta potrebbe essere ottenuto, tenendo conto
    necessità di una pianificazione nel contesto australiano. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 409 </ recordId>
    <text> modulazione di velocità delle onde elettromagnetiche </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 412 </ recordId>
    <testo> i principali compiti per le biblioteche cecoslovacco dopo il XVI
    Congresso del Partito Comunista. biblioteche pubbliche, in qualità di
    efficace assistente di organi di partito e delle organizzazioni, svolgono un
    ruolo importante nel trovare un sostegno per il partito comunista
    politiche, il suo programma per la pace mondiale e la costruzione di un
    sviluppato società socialista. insieme al cecoslovacco
    sistema di informazioni scientifiche e tecniche che sono alla
    svolgere un ruolo ancora più importante nella messa a disposizione
    informazioni per l'industria, l'agricoltura e la ricerca. il sistema
    dei servizi di informazione nel campo della cultura e delle arti
    all'interno di una particolare regione è in corso di preparazione per l'allestimento
    di centri di informazione regionali. bibliografia svolgerà un importante
    ruolo in questo processo di trasmissione di informazioni.
    statistiche, pianificazione biblioteca e l'ulteriore sviluppo di
    biblioteconomia teorica e di ricerca biblioteca sono a diventare
    componenti ancora più importanti nel tempo a venire. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 416 </ recordId>
    generatore di parola <text> per la prova digitale di un tubo di commutazione fascio
    forniture arbitrarie nove parole bit con frequenze di impulsi da pochi a
    per la verifica e la valutazione dei sistemi di digita forma dell'impulso può essere
    variava da picco a onda quadra, cambiando presa in
    condensatori </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 417 </ recordId>
    <text> selezione di materiali bibliografici e di acquisizione
    problemi generali di politica '. discute la situazione in latino
    paesi sottosviluppati di America, con particolare riferimento
    alle biblioteche universitarie. esamina lo stato dell'istruzione in
    generale, dove l'istruzione superiore è stato sviluppato di solito a
    spese delle classi elementari; sviluppo biblioteca ha
    beneficiato di conseguenza, ma anche se alcune biblioteche universitarie
    siano dotati di risorse adeguate, razionalizzazione e pianificazione delle
    politiche future è essenziale per massimizzare l'uso delle risorse.
    quindi i bibliotecari dovrebbero sviluppare selezione definitiva e
    politiche di acquisizione utilizzando la consulenza di specialisti, e
    trascurando le restrizioni di risorse da parte delle autorità
    unappreciative dell'importanza delle biblioteche nella promozione
    la cultura e la conoscenza scientifica. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 418 </ recordId>
    matematica <testo> per gli informatici universitari l'
    requisiti matematici per un corso di laurea in
    informatica è un argomento di dibattito. l'associazione per
    comitato curriculum di elaboratori elettronici, tuttavia, crede
    che questi requisiti sono essenzialmente la stessa della
    contenuto matematico delle scienze fisiche di laurea
    programmi. Il Comitato ritiene che tali requisiti devono
    assicurare allo studente di un ampio background matematico e
    dovrebbe permettergli di prendere una grande varietà di corsi in altre
    discipline scientifiche. la preoccupazione del comitato è quello di sviluppare un
    solido approccio scientifico per l'informatica. Settembre 1966
    Atchison, w. f. ca660902 jb 2 Marzo 1978 18:46 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 419 </ recordId>
    <text> un'onda generatore armonico viaggiare un regime si delinea
    in cui una serie di linea di ritardo uscite spostata in fase
    una relativamente all'altra sono combinati per fornire energia pulsata a
    un armonico prestabilito della frequenza di ingresso </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 421 </ recordId>
    <text> la risposta transitoria di circuiti di commutazione a transistor
    risposta transitoria del contatto in un punto transistore
    circuito di base a terra è considerato utilizzando una linearizzato
    circuito equivalente le tensioni di innesco richiesti per entrambi
    direzioni di commutazione sono trovati sperimentalmente essere maggiore
    rispetto a quanto suggerito y la caratteristica statica e di dipendere
    larghezza di impulso di trigger in misura diversa per i due
    direzioni per adattarsi questi risultati si presume che tagliata
    frequenza è alta quando il transistor è spento e bassa
    quando è acceso da un colpo multivibratore è discusso
    alla luce di questi presupposti </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 422 </ recordId>
    <testo> piccolo segnale mixer eterodina con iniezione eccessiva
    ampiezze la teoria di piccoli mixer segnale eterodina
    operando con potenzialità di iniezione di grandi dimensioni è descritto il
    proprietà mixer indagati sono la conversione
    transconduttanza le relative ampiezze della frequenza differenza
    renza e di componenti di frequenza di iniezione in uscita e la
    ampiezza della componente di frequenza di modulazione iniettabile in
    l'uscita nel caso in cui il potenziale di iniezione è
    modulato in ampiezza di un piccolo grado una serie di universale
    Curve di prestazioni si hanno per i miscelatori di una particolare classe
    scelto per illustrare il metodo </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 426 </ recordId>
    <text> una antenna a tre bande che combina rete tre prototipo
    sezioni del filtro di bassa banda passante pass e high pass
    caratteristiche rispettivamente per band e sono combinati in un
    Unità di testa d'albero per fornire una uscita comune per i tre antenna
    input </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 429 </ recordId>
    <text> auto risonanza di ceramica in miniatura metodi condensatori di
    misurando la frequenza di risonanza sono discussi e l'
    caratteristiche dei vari tipi di condensatore di ceramica miniatura
    a frequenze nella gamma sono indagati vedi anche su </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 430 </ recordId>
    <testo> proprietà statistiche di un isotropo casuale
    superficie </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 431 </ recordId>
    <text> Malvern radiotelescopio </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 433 </ recordId>
    <text> una caratteristica particolare dello strato di f in lwiro centrale
    africa osservazioni nel periodo gennaio possono indicare che
    agli equinozi lo strato F scende rapidamente a volte al di sotto
    km verso mezzanotte da una contrazione apparente a seguito di un
    altrettanto rapida espansione spesso in coincidenza con la di misurabile
    spessore corrispondente ad un tempo di notte e strato </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 434 </ recordId>
    <text> il primo censimento dei servizi bibliotecari australiano.
    discute il primo aacobs (australian consiglio consultivo sulla
    servizi bibliografici) Task Force sulle statistiche, 1973-1981 e
    problemi di definizione e di valutazione in relazione alla
    raccolta di dati statistici quantitativi e qualitativi per
    biblioteconomia. carenze emerse nella forza del compito
    necessariamente esplorativo approccio sono riconosciuti, e non vi è
    alcune commento delle valori relativi di materiali differenti
    detenuti da biblioteche australiane, e di divergenze negli approcci
    alla misurazione biblioteca in alcuni settori del professionista
    comunità. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 435 </ recordId>
    biblioteche <testo> e sviluppo nelle isole Salomone. mira a
    mostrano che le biblioteche non sono un lusso, ma di base per la
    sviluppo delle Isole Salomone. presenta uno stato dell'arte
    revisione della scena biblioteca pubblica nelle Salomone, e
    suggerisce che le biblioteche dovrebbero essere a portata di mano del
    tutta la popolazione delle Isole Salomone, con libero e aperto
    l'accesso a tutti. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 440 </ recordId>
    indici <testo> all'ebraico periodici-una bibliografia (in ebraico).
    vi è una crescente domanda da parte delle scuole superiori e
    studenti universitari, così come il pubblico dei lettori in generale, per
    informazioni incluse in ebraico periodici. è sorprendente,
    quindi, come gli editori pochi hanno fornito i loro lettori con
    indici cumulativi. note 8 voci correnti e
    retrospettiva, quale indice superiore a 1 ebraico periodico. nella
    2 ° sezione, vengono elencati 115 indici cumulativi pubblicati in ebraico
    periodici e 6 più che esistere solo come file di carte in
    Judaica sala di lettura della Jewish National and University
    biblioteca, Gerusalemme. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 442 </ recordId>
    risorse <text> per organizzare la biblioteca braille. discute il
    3 campi principali di attività nella produzione di biblioteche Braille 'di
    libri in Braille e nastri, con i dettagli della macchina e dei
    personale necessario, le operazioni di catalogazione e classificazione,
    con suggerimenti per la posizione e la disposizione delle collezioni;
    e servizi per gli utenti, comprese sia le informazioni e le
    documentazione, e la fornitura di servizi aggiuntivi per il
    vedenti. la necessità di formazione dei volontari
    aiutanti è sottolineato e il loro ruolo descritti. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 443 </ recordId>
    progettazione <text> di strutture ad albero per l'interrogazione di un efficiente
    funzionamento standard recupero delle informazioni è di determinare quali
    record di una raccolta di dati soddisfano una determinata query espresso in
    termini di valori di dati. il processo di individuazione del desiderato
    risposte possono essere rappresentati da un modello di ricerca albero. questo documento
    pone un problema di ottimizzazione nella progettazione di tali alberi a
    servire un'applicazione ben specificata. il problema è accademico in
    senso che ordinariamente l'albero ottimale non può essere
    attuato tramite tecniche pratiche. dall'altro
    lato, è potenzialmente utile per il confronto essa offre
    tra prestazioni osservato e quello di un intuitivamente
    attraente procedura di ricerca ideale. come applicazione pratica
    di un tale modello di questo documento considera la progettazione di un nuovo albero
    sistema di ricerca basato su una rappresentazione vettore di bit di dati e
    mostra che essenzialmente lo stesso algoritmo può essere utilizzato per progettare
    sia un albero di ricerca ideale o un albero vettore di bit. un
    studio sperimentale di un piccolo file in formato illustra il
    concetti. Settembre 1973 casey, r. g. file di albero, le informazioni
    archiviazione e recupero, clustering, la ricerca, la struttura dei dati, i dati
    gestione, interrogazione rispondendo 3,62 3,74 ca730904 jb 23 gennaio
    1978 09:38 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 446 </ recordId>
    <text> multipla circuito di coincidenza uno scopo transistor generale
    circuito di coincidenza di accettare fino a cinque segnali di ingresso con
    tre uscite simultanee è descritto è dotato di una speciale
    discriminatore che opera sul fronte di salita dell'ingresso
    segnali o il passaggio per lo zero sul bordo di uscita della
    discriminatore di polarizzazione può essere variata in un ampio campo senza
    interessano il tempo di recupero circuito </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 447 </ recordId>
    prove <text> per una fem configurazionale in una conduzione
    medie per analogia con effetti idrodinamici una è prevista per
    essere associato ad una evidenza sperimentale costrizione corrente
    per un tale effetto è dato </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 450 </ recordId>
    <text> l'effetto di trasporto verticale di ioni nella notte tempo e
    comportamento anomalo regione della notte strato E e la
    formazione dello strato di notte sporadico e può essere spiegato
    da ione verticale derive non necessariamente di marea </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 451 </ recordId>
    <text> onda meccanica trattamento di elettroni e fasci di ioni con
    curvo asse </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 453 </ recordId>
    amplificatore <text> cascata un catodo accoppiato invertitore di fase
    circuito utilizzando cascode triodi gemelli collegati è descritto come
    parte di un amplificatore ad alta fedeltà che non richiede una
    trasformatore di uscita appositamente progettato </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 456 </ recordId>
    <text> zzzz. una nuova rivista dalla Haworth Press, inc., il
    cui scopo è quello di 'prendere in considerazione l'intero spettro della creazione,
    contenuti, e l'utilizzo di registrazioni bibliografiche, tra cui il
    principi, funzioni e tecniche di descrittivo
    catalogazione, la vasta gamma di metodi di analisi e di soggetto
    la classificazione, l'amministrazione e la gestione del
    funzione di catalogazione, le registrazioni bibliografiche in un
    rete informativa, e le politiche e la pianificazione che portano a
    l'uso efficace delle registrazioni bibliografiche nella società moderna '.
    esso è a cura di c. donald cuoco e la redazione sono a
    149 Fifth Avenue, New York, n.y. 10010, USA. </ Text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 461 </ recordId>
    <text> un sondaggio radiofonico del piano galattico ad una frequenza di
    parti di sorgenti discrete osservati maggior trovano all'interno del
    piano galattico e circa sono osservazioni continue termici
    mostrare le caratteristiche di grandi dimensioni che possono essere interpretati in termini di
    un modello a spirale della galassia, se le distribuzioni indipendenti per
    emissione termica e non termico sono postulata </ ​​text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 463 </ recordId>
    <testo> filtri elettromeccanici per uso in telecomunicazioni
    equipaggiamento include descrizioni di costruzione e prestazioni
    di Reed Tipo filtri magnetostrittivi e piezoelettrici </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 466 </ recordId>
    oscillazioni <text> in un plasma con orientato campo magnetico dc
    la dipendenza angolare delle doppie risonanze che rappresentano
    accoppiamento di un plasma a bassa energia e oscillazioni ciclotrone è
    studiata per tutti gli orientamenti della DC elettrico e magnetico
    campi utilizzando un non-lineari condizioni approccio fenomenologico
    favorevole per la manifestazione di queste modalità sono
    indicato </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 469 </ recordId>
    <text> programmare il metodo tabellare di analisi della varianza
    per esperimenti fattoriali la facilità di programmazione tabellare
    metodo di analisi della varianza per la completa fattoriale
    esperimenti in un linguaggio FORTRAN è dimostrato. in questo
    metodo, la somma totale dei quadrati è partizionato in ortogonale
    solo grado di libertà somme dei quadrati; effetto principale e
    somme di interazione dei quadrati sono poi ottenuta con adeguata
    la messa in comune del singolo grado di libertà somma dei quadrati.
    segmenti di programma per realizzare la procedura sono presentati.
    modifiche per gestire i disegni gerarchici e replicati
    esperimenti sono citati. un programma FORTRAN II per un IBM 7094
    è descritto brevemente. Febbraio 1967 carmer, s. g. ca670210 jb
    28 feb 1978 02:33 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 470 </ recordId>
    <text> più matrici di prova per determinanti e inverse
    (Pracnique) dicembre 1963 englar, t. s. ca631214 jb 13 marzo,
    1978 02:46 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 471 </ recordId>
    <text> un amplificatore ferromagnetico usando pompaggio longitudinale
    descrive primi risultati sperimentali indicano un guadagno con una
    x potenza della pompa banda </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 472 </ recordId>
    <text> neliac marzo 1963 Halstead, m. h. ca630308 jb 14 marzo,
    1978 01:45 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 473 </ recordId>
    <text> comportamento anomalo della regola del cinquanta per cento in dinamica
    allocazione di memoria presente lavoro riporta i dati di simulazione che mostrano
    che, in allocazione dinamica della memoria, la media
    -to-allocato-blocco libero rapporto può variare notevolmente e in
    entrambe le direzioni dalle previsioni della regola del 50 per cento. un
    nuova derivazione è dato, e si mostra che precedente
    derivazioni fanno un presupposto che può essere violata frequentemente.
    sulla base dei dati di simulazione e la derivazione, è
    ipotizzato che il comportamento di risultati anomali dalla
    effetti combinati di collocazione sistematica e le statistiche di
    il processo di rilascio. simulazioni aggiuntive supportano questa
    ipotesi. collocazione sistematica, che si riferisce al naturale
    convenzione di assegnazione sempre le richieste di archiviazione nei confronti del
    stessa estremità del blocco gratuito selezionato dalla strategia di allocazione,
    tende a blocchi di ordine all'interno di gruppi contigui secondo
    il loro tempo di allocazione. il grado di comportamento anomalo dipende
    dalla misura in cui blocchi allocati vengono rilasciati nel
    ordine della loro allocazione. per i processi di rilascio non-markoviani,
    il grado di correlazione tra ordine di assegnazione e
    ordine di rilascio varia approssimativamente inversamente con la
    coefficiente di variazione del tempo di residenza memoria
    distribuzione. le simulazioni mostrano che l'efficienza di allocazione
    dipende fortemente dalla distribuzione del tempo di residenza; efficienza
    diminuisce con il coefficiente di variazione di distribuzione
    aumenta. alcune implicazioni pratiche sono brevemente discussi.
    novembre, costa 1977 j. e. allocazione dinamica della memoria, archiviazione
    frammentazione, la regola di cinquanta-cento, first-fit, la simulazione 3,73
    4.32 4.34 4.35 ca771105 jb 27 Dicembre 1977 07:37 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 474 </ recordId>
    <text> la misurazione dei valori caratteristici
    filtri di accoppiamento elettromeccanico </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 475 </ recordId>
    <text> estendendo biblioteca scolastica e servizi di informazione per una
    popolazione sparsa. carta consegnato alla conferenza IFLA,
    Manila, 80 agosto. la geografia della Papua Nuova Guinea, la sua diversificata
    culture e lingue e uno sviluppo ineguale di istruzione
    e di alfabetizzazione hanno tutti ostacolato lo sviluppo di una nazione
    servizio di biblioteca. soluzioni potrebbero includere la crescente
    efficienza delle scuole primarie, l'uso di scuole primarie
    nella formazione di alfabetizzazione degli adulti, e l'uso della scuola primaria
    come un centro di risorsa di informazioni. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 476 </ recordId>
    <text> un ferromagnetico convertitore di frequenza di risonanza di un
    studio sperimentale e teorico di un convertitore utilizzando un
    disco magnetizzato di cristallo ittrio granato ingressi singoli in ferro a
    e sono utilizzati per produrre un output a in una cavità risonante a
    tutte e tre le frequenze la potenza di uscita sono conformi a quelle
    previsto teoricamente entro errore sperimentale vedi anche
    di </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 477 </ recordId>
    <text> registrato su nastro magnetico per lo scambio di informazioni (200
    cpi, NRZI) (sulla rivista proposto standard americano) giugno,
    1965 ca650606 jb 6 marzo 1978 10:26 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 478 </ recordId>
    <text> uno schema di classificazione per i documenti del governo locale
    collezioni. l'università di biblioteca Roesch di Dayton richiesto
    uno schema di classificazione per la sua collezione di documenti locali. esso
    bisogno di uno schema che assegna ogni titolo una chiamata unica
    numero. regimi esistenti sono stati esaminati, ma respinte. una nuova
    schema alfanumerico è stato ideato. essa è destinata principalmente
    collezioni limitate a pubblicazioni da parte del governo e
    organizzazioni civiche di non più di diverse contee. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 479 </ recordId>
    <text> un algoritmo di spazio lineare per calcolare la massima comune
    sottosequenze il problema di trovare una più lunga comune
    sottosequenza di due stringhe è stato risolto in tempo quadratico
    e spazio. un algoritmo è presentato che risolverà questo
    problema in tempo quadratico e in uno spazio lineare. Giugno 1975
    Hirschberg, d. s. sottosuccessione, più lunga sottosequenza comune,
    correzione stringa, editing 3,63 3,73 3,79 4,22 5,25 ca750608 jb
    9 Gennaio 1978 12:56 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 480 </ recordId>
    <text> sul cuscinetto di onde radio nella ionosfera sistematico
    misurazioni di cuscinetti ottenute mediante df speciale
    apparecchiature di febbraio et al sono analizzati e le fluttuazioni sono
    interpreta, limitatamente alle modalità di propagazione e la distanza quando
    la grande MUF cerchio supera la frequenza del segnale la media
    cuscinetto coincide con la direzione dell'antenna trasmittente
    ma si discosta notevolmente quando il grande muf cerchio scende al di sotto
    la frequenza del segnale dei cambiamenti sono attribuiti ad una delle principali
    deviazione dal percorso di grande cerchio combinate con un finale
    scatter hop da continentale terra masse deviazione di anti
    cuscinetti segnale podali sono spiegate supponendo che i segnali
    seguire percorsi delle zone notturne a basso assorbimento </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 481 </ recordId>
    <text> alcuni risultati ottenuti misurando il campo magnetico
    la terra con uno spazio razzo risultati ottenuti con
    magnetometri con un intervallo di un canale di telemetria e
    sensibilità v dove Oersted indicano che ad una distanza di
    raggi terrestri il campo magnetico non dipende soltanto dal
    earthpotential ma anche su fonti esterne, come carica
    particelle solari valori misurati registrati dal razzo spaziale sono
    inferiori a quelli calcolati la differenza tra questi valori
    raggiunge un massimo a km e un minimo a km </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 483 </ recordId>
    nuovo capitolo York <text> speciale biblioteche associazione '. stipendio
    sondaggio, 1979. questo sondaggio stipendio di biblioteche speciali
    tutta Stato di New York presenta guadagni per bibliotecari e
    personale associato alle dipendenze di imprese, accademici,
    agenzia governativa, pubblica, e di altre istituzioni come di Jan 79.
    figure di stipendio vengono analizzati in base al titolo professionale, istruzione
    raggiunto, possesso, e da un numero di persone sotto la supervisione.
    include informazioni su orari di lavoro, promozioni, bonus,
    sindacale, e indennità accessorie. segnalare non disponibile
    da NTIS. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 485 </ recordId>
    funzioni <testo> Legendre per argomenti più grande di uno
    (Algoritmo di 259 [S16]) agosto 1965 Gautschi, w. ca650802 jb
    Mar 6, 1978 20:30 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 487 </ recordId>
    guida <text> per i lettori-il compito principale delle biblioteche pubbliche.
    il compito più importante di tutti i bibliotecari, in particolare quelli in pubblico
    biblioteche è quello di impartire ai loro lettori l'abitudine di leggere
    sistematicamente e regolarmente. essi devono essere creativi e
    inventiva nella ristorazione per i loro lettori esistenti, e anche in
    trovare modi che attirerà nuovi lettori. devono
    differenziare il loro approccio in base all'età dei lettori,
    istruzione, professione e / o occupazionale, attività pubbliche,
    sesso, situazione familiare, hobby, ecc con il bibliotecario
    aiutare i lettori dovrebbero acquisire 'indipendenza' ed essere in grado di utilizzare
    le librerie di risorse bibliografiche. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 493 </ recordId>
    <text> associazione di esplosioni radio con dati brillamenti solari
    che copre il periodo luglio dicembre sono stati esaminati per un
    relazione tra scoppia RF e razzi a maggiore del normale
    percentuale di riacutizzazioni impulsivi di importanza sono stati accompagnati
    da RF scoppia </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 494 </ recordId>
    <testo> funzioni d'onda coulomb regolari (algoritmo 292) novembre
    1966 Gautschi, w. ca661103a jb 2 Marzo 1978 03:43 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 497 </ recordId>
    attenuatori <testo> e carico la preparazione di materiali di ferro
    miscele Araldite con rapporti di peso, è descritto e
    risultati delle misurazioni della perdita nella gamma di frequenza sono
    hanno riportato i risultati sono presentati graficamente </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 499 </ recordId>
    <text> identità della temperatura di spin e termodinamica
    temperatura </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 501 </ recordId>
    fluttuazioni <testo> nel campo geomagnetico orizzontale vicino al
    magnetico equatore precedente lavoro è continuato per coprire il diurno
    caratteristiche delle fluttuazioni e per esaminare come si confronta
    con oscillazioni a causa di effetti flare solare </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 502 </ recordId>
    <text> turno le onde sonore prodotte dal mondo nucleare
    esplosione a ottobre e il loro effetto sulla ionosfera a
    Sodankyla microbarograph e ricavati dalle ionosonde registrazioni della
    esplosione sono descritti disturbi dovuti a dirigere viaggiare
    onde e le onde rotonde mondo sono stati rilevati su ogni
    strumento </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 503 </ recordId>
    <text> influenza di una tensione alternata e una tensione continua
    su un condensatore non lineare famiglie di sono presentate le curve
    che mostra le variazioni misurate di capacità e tan come funzioni
    di una tensione continua e una tensione applicata simultaneamente per un
    condensatori con dielettrico le curve facilitano determinazione
    del punto di lavoro ottimale per amplificatori dielettriche </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 505 </ recordId>
    <text> un servizio di reference bibliografico ai lettori come parte di
    leggere la guida. si propone di descrivere la funzione educativa
    di lavoro di riferimento bibliografico, chiarendo quelle caratteristiche
    che, per via della loro promozione attiva di informazioni,
    distinguerla da una questione puramente passivo e di risposta
    di servizio. il ruolo del lavoro di riferimento bibliografico nel
    tutto il campo di orientamento di lettura è così importante che la ricerca
    deve essere intrapresa in non solo la sua organizzazione e
    aspetti tecnologici, ma anche il suo contenuto. solo quando
    metodi bibliografici sono impiegati in tutti i processi di
    lavoro biblioteca sarà un più alto livello di promozione del libro sia
    raggiunto. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 508 </ recordId>
    <testo> satellitari misurazioni Doppler e la ionosfera
    misurazioni Doppler simultanee di satellite a frequenze
    di e hanno dimostrato di essere in accordo con un modello approssimato
    della ionosfera per lo stesso periodo </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 510 </ recordId>
    <testo> oscillatori non lineari e il diagramma di Nyquist di due tipi
    di oscillatori non lineari aver ampiezza limitanti sono
    considerati loro equazioni diventano lineare quando un particolare
    valore viene scelto per il parametro coinvolge l'ampiezza di un
    singola curva può quindi trarre per questo particolare valore sul
    stesso principio delle normali Nyquist curva altri valori di
    il parametro resa una famiglia di curve che mostrano le fasi di
    l'evoluzione delle oscillazioni oc condizioni stabili e
    oscillazioni incapaci derivano ei risultati estesi a
    coprire risposta a un piccolo stabilità e frequenza perturbazione
    sincronizzazione limita un breve resoconto della parte del lavoro è stato
    dato di per </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 513 </ recordId>
    <text> tenere traccia di terra Dettagli satelliti sono dati di un
    tipo interferometro matrice aerea avendo dipoli di prossimità
    accoppiato ad una linea di trasmissione a due fili un ricevitore con ingressi
    commutata at viene utilizzato per rilevare segnali di sotto di rumore del ricevitore
    metodi di calibrazione di livello sono descritti e alcuni di transito
    record passaggio precisione di secondi sono mostrati </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 514 </ recordId>
    <text> materiale audiovisivo nelle biblioteche accademiche (in arabo).
    sottolinea l'importanza di disporre di materiali audiovisivi in
    qualsiasi collezione della biblioteca, e le liste alcuni dei problemi che un
    biblioteca può affrontare quando si costruisce una collezione av. alcune soluzioni
    può essere la fornitura di impianti tecnici, la fornitura di
    spazio per accogliere l'hardware, fornitura di professionale
    e personale addestrato per operare e insegnare altri nell'uso di
    attrezzature, e la selezione e il controllo bibliografico di av
    materiale. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 515 </ recordId>
    <text> l'esplosione delle informazioni. un capitolo da 2cybernetic
    medley. 1floods di informazioni sopraffare l'umanità. scientifica
    e informazioni tecniche, (sti), raddoppia ogni 10 anni. a
    il vsesoyuznyi institut nauchnoi i tekhnicheskoi informatsii,
    (All-Union sti istituto), 1.000 lavoratori fanno di questa letteratura
    accessibile ai lettori sovietici. questo oceano di conoscenza
    rende necessario un piano nazionale per la produzione di informazioni e di
    elaborazione. URSS ha una rete di computer di stato centralizzato
    centri e un sistema di sti Stato. il Mezhdunarodnyi tsentr
    naucho-tekhnicheskoi informatsii, (centro sti internazionale),
    serve Paesi alleanza socialisti. unisist è una sti mondo
    sistema. scienza dell'informazione utilizza nuove risorse per risolvere il suo
    problemi tecnici. ausili come matite elettroniche, sorter,
    Macchine informazioni universali, laser, dovrebbero consentire
    scienziati di ottenere informazioni complete e rapide. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 516 </ recordId>
    <text> una nota sulla organizzazione e conservazione in quanto la
    struttura logica di una base di dati può essere rappresentato da un albero
    o un grafico, è del tutto naturale per noi per visualizzare il processo di
    progettazione di una base di dati come quella di costruire un albero o una
    grafico. un metodo generale per la costruzione di una tale albero o un grafico
    è fornito. ci sono tre elementi importanti in questo genere
    procedimento di costruzione; cioè, un insieme di relazioni binarie, un
    algoritmo per la costruzione di sottoinsiemi di un insieme, e un algoritmo
    per la selezione di un elemento dal dato insieme di oggetti. l'uso
    delle diverse relazioni e risultati in diversi algoritmi
    strutture di informazione, come lista, albero, anello, ecc così il
    problema di organizzazione e memorizzazione viene ridotto a
    quella di definire le relazioni e algoritmi formulazione sotto una
    dato insieme di vincoli. i risultati presentati possono essere utili
    a designer come concetti di design utili, e può servire come un
    base per lo sviluppo di una teoria formale in materia. Luglio 1973
    huang, j. c. base di dati, gestione data-base, informazioni
    reperimento, struttura di informazioni, l'organizzazione di file, archiviazione
    allocazione, albero, grafico 3.70 3.73 3.74 5.32 ca730702 jb gennaio
    23, 1978 13:14 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 519 </ recordId>
    <text> un alimentatore stabilizzato e programma controllato utilizzando
    feedback positivo di un alimentatore per un magnete spettrometro di massa
    è descritto con una produzione </ text> continuamente variabile
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 520 </ recordId>
    <testo> razzo misurazioni della densità di elettroni a Fort Churchill
    Canada Una discussione dei risultati di un volo razzo durante
    condizioni ionosferiche tranquille con la fase due frequenze
    tecnica di confronto di Seddon di </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 521 </ recordId>
    <text> diodo tunnel lungo diverse analisi di circuiti convertitori
    sono confrontati </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 524 </ recordId>
    <text> organizzando le linee guida di una biblioteca scuola di ostetricia 'per la
    non-bibliotecario (parte 1). anche se il rapporto briggs 1972
    raccomanda la nomina di bibliotecari addestrati a prendere
    carica di librerie di cura. Spesso però, l'anziano
    ostetrica tutor è responsabile della gestione della scuola di ostetricia
    biblioteca. presenta le linee guida in materia di organizzazione di un tale
    libreria per la non-bibliotecario in carica. copre l'accesso al
    biblioteca, selezione di libri, riviste e pubblicità. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 525 </ recordId>
    elaborazione <text> per il giovane utente della biblioteca. offre consulenza ai
    bibliotecari nigeriano per la catalogazione, la classificazione e
    trasformazione fisica di libri in modo da renderle facilmente
    accessibile ai giovani libreria utente. raccomanda la
    compilazione di un catalogo dizionario, e l'uso di un
    versione modificata del sistema di classificazione decimale Dewey.
    discute il tipo e il numero di voci di catalogo richiesti,
    e fornisce un esempio di tale voce. sottolinea l'importanza
    del attenta etichettatura di libri e la corretta presentazione della
    schede di catalogo. raccomanda l'uso di regole di archiviazione come ad esempio
    quelle previste 2common senso cataloguing1 da Esther j.
    Piercy. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 527 </ recordId>
    <text> un metodo di analisi del computer per la diffusione termica in
    sistemi biochimici nella rilevazione termica rapida
    reazioni biochimiche è necessario correggere l'
    dati di temperatura per transitori perdite di conduzione di calore in un
    calorimetro cilindrica. per gestire le complessità derivanti
    da diversi tempi di rilassamento termico del concentrico isolante
    strati, un programma di computer è stato sviluppato che dà l'
    distribuzione di temperatura del sistema in funzione del raggio
    e tempo. questa distribuzione viene corretto a ogni passaggio da un
    subroutine che calcola lo stato chimico istantaneo
    lì azione, così come il calore prodotto da questa reazione.
    il programma si basa su una dichiarazione diretta della legge di Fourier di
    conduzione di calore e l'equazione di velocità per fornire un prodotto chimico
    "Legge di contabilità" seguire i reagenti e il flusso di calore
    pacchetti, in modo che il computer memorizza continuamente il
    distribuzione del calore. un metodo di analisi computer viene qui considerata
    come quello in cui vengono utilizzate le leggi fisiche di un processo
    esplicitamente nel programma. Di solito questo si traduce in passando
    numerose procedure matematiche convenzionalmente impiegati. gli
    programma è stato testato contro alcuni noti soluzioni esatte del
    equazione del calore e ha dato risultati identici, e confrontato bene
    con i dati sperimentali di una reazione biochimica noto. gli
    costruzione di programmi per computer basato sulla dichiarazione diretta
    delle leggi fisiche è un principio di applicabilità generale
    che è stato applicato a diversi altri fenomeni fisici.
    Settembre 1964 davids, n. berger, r. l. ca640908 jb 9 marzo
    1978 17:13 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 528 </ recordId>
    approssimazione <text> di risposta ai transienti di frequenza
    dati di risposta di un metodo relativamente breve è descritto coinvolge
    una integrazione grafica punto che dà risultati accurati per
    sistemi di retroazione lineari con una funzione di trasferimento ad anello chiuso
    quinto ordine o sotto </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 530 </ recordId>
    progettazione <text> di una corrente di emettitore emettitore comune controllata
    transistor se l'ingresso stadio di amplificazione e di impedenza di uscita e
    loro influenza sulle caratteristiche passabanda vengono studiate la
    stadio è adatto per ricevitori di radiodiffusione </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 531 </ recordId>
    <text> altezza ionosfera costante per frequenze audio
    propagazione da un'analisi di tipo liscio forme d'onda di un
    altezza costante è stato stimato per le tempeste invernali c'era
    nessuna variazione sistematica con l'inizio della notte
    condizioni </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 532 </ recordId>
    <text> diffrazione da un filamento a carico della deviazione di un
    elettrone da un filamento infinita carica è considerato e un
    equazione è derivata determinare la sua traiettoria </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 540 </ recordId>
    <testo> quali i bibliotecari hanno voluto sapere di Remarc ed erano
    Non abbiate paura di chiedere. carrollton stampa, inc., è la creazione di un nuovo
    data base (Remarc) da circa 5,2 milioni di non-marc
    Library of Congress (LC) record del catalogo. risponde ad alcune
    domande poste dai bibliotecari in materia di acquisizione di Remarc
    record, rapporto dei record con file lc, costi e
    perché carrollton intrapreso il progetto di database Remarc. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 542 </ recordId>
    <text> il radiotelescopio australiano </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 544 </ recordId>
    <text> negozio principale di un analizzatore digitale differenziale a
    descrizione della prestazione e circuiti del negozio principale
    di corsaro </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 545 </ recordId>
    <text> l'applicazione di metodi di calcolo elettronici digitali
    per macchine a schede perforate principi di funzionamento e di progettazione di
    il pugno moltiplicando elettronico vengono discusse una struttura è
    data del processo di calcolo utilizzato per la sterlina e FoF
    sistemi decimali </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 547 </ recordId>
    <text> il Laboratorio di Matematica applicata del david w. taylor
    modello di bacino settembre 1961 Richstone, m. ca610901 jb 16 marzo,
    1978 22:01 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 548 </ recordId>
    <text> lunga vita, a basso costo, loose fit '. f o molti anni,
    lancashire ha utilizzato l'approccio del 'piano standard' per biblioteca
    costruzione, ogni piano di applicazione della durata di circa 10 anni.
    delinea il piano 1970 che mirava a ridurre la costruzione e
    costi di gestione, essere permanente e resistente ad atti vandalici, ed essere
    capace di un uso intensivo. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 549 </ recordId>
    <text> libro selezione in biblioteca per bambini (in arabo). libro
    selezione in biblioteche per ragazzi richiede una meticolosa,
    politica cosciente e chiara. si concentra sulla selezione di
    libri di storia e afferma che la scelta di non-fiction dovrebbe
    essere effettuata da specialisti del soggetto. bibliotecario dei bambini
    dovrebbe sempre rimanere in contatto con gli interessi dei bambini e
    letture preferite. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 554 </ recordId>
    effetti collisionali <testo> e la corrente di conduzione in un
    gas ionizzato una nota sulla espressione approssimata derivata da
    dell'Ovestfalda di gennaio per il termine di collisione nella corrente
    equazione del trasporto per un gas ionizzato binario di una forte
    campo magnetico </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 555 </ recordId>
    <text> intervallo aritmetica valutazione determinante e il suo utilizzo in
    test per un sistema di Chebyshev due carte recenti, uno da Hansen
    e uno da Hansen e r. r. Smith, hanno mostrato come intervallo
    aritmetica (i bis) può essere efficacemente utilizzato per gli errori legati a
    calcoli matriciali. nel presente lavoro un metodo proposto dal
    hasen e r. r. Smith è confrontato con l'uso diretto di
    i.a. nella valutazione determinante. risultati computazionali mostrano la
    precisione e tempi che ci si può aspettare in esecuzione quando si usa ia
    determinante per la valutazione. un'applicazione utilizzando i.a.
    determinanti in un programma per testare una serie di funzioni per vedere se
    formano un sistema di Chebyshev è poi presentato. Febbraio 1969
    smith, l. b. intervallo di aritmetica, gamma aritmetica, errore
    limiti, valutazione determinante, sistema di Chebyshev, matematica
    prova da PC 5.11 5.13 5.14 ca690207 jb 20 febbraio 1978
    10:49 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 556 </ recordId>
    <text> lo scattering di un'onda scalare da un infinito semi di canna
    analisi di sezione trasversale circolare indica che per un'onda
    incidente lungo l'asse del baco e assumendo variazione di zero
    di campo con la distanza alla superficie di estremità corrispondente alla
    caso di suono incidente onde su un'asta rigida la dispersione
    coefficiente si dove k è il numero d'onda ed a è l'
    raggio dei grafici asta mostrano la variazione della media
    ampiezza della pressione sull'estremità dello stelo e della dispersione
    coefficiente sopra la gamma l'ampiezza media pressione su
    l'estremità dell'asta per altri angoli di incidenza è calcolata
    espressione è derivato per il campo diffuso quando il campo
    in superficie è zero corrispondente al caso di un'antenna
    quando solo la componente del campo elettrico parallela alla
    all'asse dell'asta è considerato </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 557 </ recordId>
    <text> grafica costruzione analitica della traiettoria spazio
    di particelle cariche in campi magnetici due metodi sono
    descritto per tracciare la traiettoria di carica relativistica
    particelle di un metodo di accelerazione e raggi di curvatura
    Metodo </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 558 </ recordId>
    database publishing <text> non sostituirà presente
    servizi di comunicazione. il futuro dell'editoria elettronica e
    la sua importanza per la stampa economica sono considerati. discute
    il ruolo del governo, lo stato dell'arte, mercato
    accettabilità e il ruolo della pubblicità. creazione di un
    banca dati del computer è descritto. pubblicazione di base di dati è
    esaminato in contrasto con l'editoria tradizionale e il suo impatto
    sul processo editoriale è descritto. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 560 </ recordId>
    <text> una nuova libreria in una vecchia casa di legno ambiente.
    contributo ad un problema finlandese. quando una nuova libreria principale era
    previsto per Tammisaari (nella regione svedese di Ekenas
    Finlandia), è stato fatto uno sforzo cosciente di mettere in relazione alla città di
    casa architettura in legno. descrive la sua pianificazione e
    costruzione, le attività, e la rete locale biblioteca.
    comprende i piani dell'edificio. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 562 </ recordId>
    <text> liscia diffrazione conica da espressioni ostacoli
    Ottenuto in precedenza sono generalizzati ad incidenza obliqua e
    superfici coniche la derivazione è basato su un generalizzato
    concetto dei verdi sulla funzione e l'uso di correttivi
    Rispetto ai fattori di scala sono i risultati del modello
    misurazione </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 563 </ recordId>
    <text> libreria di caricamento con la selezione alternata di routine
    Novembre 1961 moore, d p. ca611105 jb 15 mar 1978 10:55
    pm </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 564 </ recordId>
    <testo> biblioteche militari e il loro ruolo. indagini il ruolo di smalto
    Quale esercito data biblioteche dal 1765 ai giorni nostri. gli
    Centralna biblioteka Wojskowa (biblioteca centrale dell'esercito) e il
    biblioteka Naukowa Sztaba generalnega (maggiore generale
    biblioteca scolastica) e le altre librerie dell'esercito principali sono
    descritto. I loro ruoli variano, ma coprono esercito le seguenti seguenti necessità '
    esigenze, display, informazioni tecniche, socio-politiche
    informazioni, dati medici, dati navali e la storia di guerra. gli
    bisogno di raccogliere, conservare e catalogare le informazioni in libri,
    e periodici sulla pellicola è sottolineato. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 565 </ recordId>
    <text> nazionale ha bisogno per il fisico e la valutazione critica dei
    dati chimico. valori affidabili di dati numerici hanno espresso
    in termini quantitativi le proprietà e il comportamento dei materiali
    sono essenziali in tutti i rami della scienza e della tecnologia e sono
    necessario per arrivare a decisioni valide Ogni volta che un governo o
    decisione industriali presenti elementi di scienza e
    tecnologia. la letteratura scientifica contiene molte preziose
    dati che coprono una vasta gamma di campi diversi. purtroppo,
    quindi contiene molti valori errati. un intellettuale sostanziale
    è richiesto lo sforzo di selezionare un valori affidabili del totale
    Di Quelli riportati. per questo motivo, un certo numero di specializzati
    sono stati istituiti centri dati per compilare e valutare i dati
    in modo sistematico. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 567 </ recordId>
    <text> sulla natura delle onde discussione critica classica
    teoria che indica come una interpretazione della teoria quantistica
    in grado di risolvere l'incompatibilità di onda e di particella
    concetti </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 568 </ recordId>
    <testo> rapporti di funzione beta incompleta (algoritmo 222) Aprile,
    1964 Gautschi, w. ca640418 jb 10 marzo 1978 00:32 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 569 </ recordId>
    <text> lo spettro delle fluttuazioni di densità di elettroni nella
    le fluttuazioni ionosfera si presume che derivare dalla
    trasporto verticale di piccole sacche di aria in presenza di un
    gradiente di temperatura adiabatico e non gradienti verticali o
    significare densità elettronica di un conto preliminare della teoria della
    lo spettro o le fluttuazioni è givenName con riferimenti al
    applicazione dei risultati di ionosferica e troposferica
    dispersione delle onde radio in modo del lago </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 571 </ recordId>
    <text> come transistor operano con risultati di radiazioni atomiche
    test su un sistema rilevatore dell'amplificatore mostrava degradanti
    effetti di irradiazione possono essere controllati in qualche misura dalle
    feedback negativo così misurazioni sono state effettuate su un singolo
    transistor separato e un cavo coassiale </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 572 </ recordId>
    <text> compenetrazione di due nubi di gas ionizzati contatore
    lo streaming risultante dalla collisione di due gas ionizzato
    nubi è instabile il doppio flusso forma piccole nuvole di
    Quale carica spaziale può essere la causa di tempeste geomagnetiche e
    il rumore radiofonico di collisione galassia </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 573 </ recordId>
    dati / informazioni <testo> documentazione diretta dei dati. dati è quindi
    Descritto come informazioni non-bibliografica; dati quantitativi
    o di dati testuali. sono esaminati movimentazione, tipi e fonti di dati
    Discusso, con particolare riferimento alla ricerca scientifica e
    informazioni tecniche. indicizzazione dei dati nella documentazione è
    da possibleness indicativa (bandiera) e più dettagliato (giorno)
    indicatori. esempi giustificano la necessità di rafforzare la
    collegamento tra i dati e le informazioni bibliografiche
    attività. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 575 </ recordId>
    <text> una nota sulla valutazione della risposta di un non lineare
    elemento per sinusoidali e casuali segnali un metodo è sviluppato
    basata su una tecnica matematico descritto da Lewis Quale è
    particolarmente utile per l'analisi di controllo non lineare
    semplici cursori di sistema può essere costruito per estrarre il deterministico
    guadagno effettivo dell'unità lineare all'applicazione
    non linearità isteretici e la risposta al segnale casuale è
    Illustrato </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 577 </ recordId>
    teoria <text> della funzione lavoro dei metalli del polarizzanti
    azione dei singoli elettroni sulla distribuzione del
    Elettroni rimanenti nella banda di conduzione è indagato dalla
    Mezzi di prolungato Thomas statistica di Fermi e l'effetto sul
    modulo della funzione di lavoro viene calcolato è in metalli alcalini
    la funzione lavoro è deterministico minato gran parte da questa polarizzazione
    Effetto forza dell'immagine e solo leggermente l dal elettrostatico
    doppio strato al confine metallo </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 578 </ recordId>
    metodi non convenzionali <testo> di produzione di energia elettrica a
    revisione dei metodi per la generazione diretta di energia elettrica da
    altre forme di energia compresi metodi basati sulla
    elettrochimica e fotoelettrici a stato solido di conversione
    dispositivi e ad alta velocità di gas ionizzato una tabella comparativa dei
    i dispositivi principali sono inclusi </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 579 </ recordId>
    soluzione <text> di problemi combinatori utilizzando generazione
    le funzioni di un computer a campo variabile l'utilità di
    funzioni generatrici nel risolvere problemi combinatori è
    discusso. Risultati dell'attuazione particolari sono presentati e
    Valutato. Settembre 1964 vigneto, g m. ca640902 jb 9 marzo
    1978 06:17 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 581 </ recordId>
    <text> editoria elettronica. vari aspetti della crescita in
    gli Stati Uniti di editoria elettronica sono discussi. Essi comprendono
    competizione per la pubblicità tra le riviste e cavi
    televisione; Minaccia Offerto dalla pubblicazione elettronica di
    riviste di economia, la cronaca on-line quindicinale elettronica
    news-magazine, la syndication nazionale del mondo dei computer, un
    show televisivo di mezz'ora prodotta da cw Communications Inc,
    la produzione di denaro scatola rivista ufficio e la casa di 6 cavi
    programma tv chiamato questioni di denaro, un formato rivista TV via cavo
    programmi che devono essere lanciati da cuori / abc video di imprese e di un
    special televisivo prodotto dalla rivista Discover. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 582 </ recordId>
    <testo> lezioni inaugurali e di master e di dottorato di ricerca in
    sud università africane. liste, per la biblioteca e informazioni
    scienza, i titoli delle lezioni inaugurali, tesi di master e
    tesi di dottorato accettati in 1968-80, e la corrente
    progetti di ricerca per master e dottorati. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 588 </ recordId>
    analisi armonica <text> di dati distribuite in modo simmetrico
    (Algoritmo 320 [C6]) febbraio 1968 cacciatore, d b. armonica
    analisi, serie coseno, seno serie, approssimazione di funzioni,
    montaggio di curva, trigonometriche serie 05:13 ca680202 jb febbraio
    23, 1978 13:34 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 592 </ recordId>
    microprocessori <testo> nel sistema informativo personale.
    potenti sistemi informatici micro si sono resi disponibili ad un costo
    Il che molti individui e le piccole librerie possono permettersi.
    discute presenti e breve termine capacità future di
    microcomputer per i sistemi di informazioni personali e
    requisiti di sistema in cerca di. esamina attualmente disponibili
    requisiti software in termini di hardware e di sintesi, così
    le tendenze attuali. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 593 </ recordId>
    x il <text> banda degeneri amplificatore parametrico l'amplificatore
    Descritto ricorre una pillola ha un diodo varactor e un guadagno di
    figura di rumore di potere più di pompaggio con guadagni più dovrebbe essere
    relizable a larghezze di banda pari o leggermente inferiore a </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 597 </ recordId>
    <text> telematici di informazioni di recupero-chiuso o aperto: alcuni
    criteri per un sistema chiuso. Descrive cosa si intende per
    'Chiuso' e 'aperto' computerizzato recupero delle informazioni e la
    variazioni in mezzo. fattori soggetti a diversi gradi di
    vincolo sono: l'accesso ai dati, l'accesso al sistema di identità
    di utenti e modalità di accesso al sistema. discute in
    dettaglio il sistema di informazione legale lessico, sottolineando la
    Quali caratteristiche ha indicato che indica che è un sistema chiuso, spiegando
    i vantaggi risultanti. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 599 </ recordId>
    <testo> possibleness cause delle fluttuazioni geomagnetiche che hanno una sec
    periodo può commentare il breve e lungo periodo Daniels
    oscillazioni talvolta precedente ma più spesso accompagna un
    stazione principale di attività magnetica sono descritti sono
    Considerata associata e di elettromagnetico
    origine </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 601 </ recordId>
    <text> recupero di Ottimizzazione struttura del problema-file
    Accor Ding al criterio di tempo di recupero. Durante lo sviluppo on-line
    sistema di recupero, la velocità di risposta alle richieste è uno dei
    le principali caratteristiche di qualità del sistema. considera un
    componente del tempo di recupero tempo descrittore di risposta.
    discute i modelli diretti, inverso, e combinato di file di
    organizzazione, fa una analisi comparativa, e valuta
    tempo di recupero per ogni descrittore. Propone una probabilità
    modello di recupero in un file combinato. sulla base di tale
    modello, il problema di ottimizzazione di un file combinato Accor Ding a
    il criterio temporale è risolto. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 604 </ recordId>
    <text> miscellanea. Biblioteca Jose Marti nazionale. un rapporto di
    attività nel 1980. givenName è un conto di due mostre di
    tesori documentari, 1950-52, e 1953-80;
    punti in sospeso sono descritte in dettaglio. documenti presentati in
    la serie regolare simposio, che copre tutti gli aspetti del libro
    Produzione e la pubblicazione, destinati per i bibliotecari, sono
    quotate, e concerti, recital, e altri incontri Brevemente
    descritto. Conclude il rapporto con un resoconto completo della
    celebrazioni Jose Marti giorno in occasione della patriottica
    commemorazione; dettagli vengono forniti della biblioteca di grande scala
    mostra multimediale dei materiali circa rivoluzioni passate e
    presente, e della riunione ufficiale di eroe nazionale. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 605 </ recordId>
    <text> religione on-line, o è?. Commenti su la copertura di
    per argomenti religiosi attualmente disponibili banche dati on-line, e
    lamenta la mancanza di una base di dati religiosa main-stream,
    Incoraggiare la ricerca di lobbying per i fornitori di un servizio. </ Text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 606 </ recordId>
    <text> miniatura lacca film condensatori di un processo di fabbricazione
    Che è descritto in un film sottile è lanciato su una base di appoggio
    ed è metallizzato e fessura mentre tranquillamente sostenuto dopodiché si
    è spogliato e avvolto in unità condensatore a film metallizzato
    di spessore sono stati prodotti i condensatori risultano sono circa una
    settima la dimensione dei più piccoli i tipi di carta metallizzata
    sostegno può essere lasciato in se il lm f è estremamente fragile o se
    il condensatore è di operare a tensioni inferiori a circa una formula
    è derivato per l'efficace resistenza serie </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 611 </ recordId>
    situazione <text> diritto di prestito pubblico 'in Nuova Zelanda e
    Australia. contributo per una questione tematica sul prestito pubblico
    destra (PLR). Nuova Zelanda e Australia introdotto sistemi PLR
    rispettivamente nel 1973 e 1974. non quello che nessun cooperazione e la
    schemi sono dissimili. delinea le regole di qualificazione per
    autori e opere in ogni schema. a differenza di Australia, Nuova Zelanda
    non effettuare pagamenti a editori e lo schema di
    introduzione visto la stretta collaborazione tra autori e
    bibliotecari. in Australia, pagamenti sono le stesse nel 1973
    nonostante aumento ingrandire l'indice dei prezzi al consumo di quasi il 100%
    e nonostante i molti tentativi di aumentare ingrandire pagamenti. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 614 </ recordId>
    <text> in caso di unioni, utilizzare questo. contributo a un problema
    dedicato a lavori presentati al Canadian Library Association
    conferenza annuale, giugno 81 discute lo sviluppo delle unioni
    sulle librerie canadesi, membri del consiglio di libreria e consigli su
    trattare con i sindacati. sottolinea la necessità di membri del consiglio di
    avere familiarità con le esigenze di lavoro delle loro province
    codice, e per i bibliotecari capo ei loro assistenti per essere ben
    addestrato in amministrazione del contratto. ritiene pertanto contrattazione
    e negoziazione tattiche. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 615 </ recordId>
    <testo> macro sintassi e traduzione estesa una traduzione
    Approccio descritto è che permette di sintassi estesa
    givenName e semantica di un linguaggio di alto livello di base mediante l'uso di
    un nuovo formalismo chiamato una sintassi-macro. Sintassi-macro definire
    trasformazioni stringa basata su elementi sintattici di base
    lingua. Discusso sono due tipi di macro, e gli esempi sono
    givenName del loro utilizzo. la generazione condizionale di macro basate
    sulle opzioni e le alternative riconosciute dalla scansione sono quindi
    descritto. Novembre 1966 Leavenworth, b. m. ca661102 jb marcia
    2, 1978 15:46 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 616 </ recordId>
    <text> un metodo non ricorsivo di sintassi specifica l'uso di
    Kleene la notazione delle espressioni regolari per la descrizione algebrica
    sintassi del linguaggio, in particolare di Algol, è descritto in questo
    carta. ii un programma FORTRAN per effettuare la
    algoritmo di eliminazione di Gorn, simile alla eliminazione gaussiana
    per il sistema lineare di equazioni algebriche, è descritto. questo
    che applicato a numerose lingue minori, tra cui alcuni
    sottolingua di Algol. Un risultato del calcolo a mano
    applicazione dell'algoritmo a tutti di Algol è givenName, Malthus
    esprimendo la rivista Algol 1960 sintassi completamente
    termini non ricorsive, per quanto riguarda la sua parte libera dal contesto è
    Interessato. questa descrizione per molti versi è molto più
    Capito intuitivamente che la descrizione ricorsiva precedente,
    si suggerisce. Così, la carta comprende i risultati della macchina
    programma, che non include un algoritmo di semplificazione.
    Aprile 1966 Carr iii, j. w. precedentemente, j. ca660402 jb 3 marzo,
    1978 11:02 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 617 </ recordId>
    <text> IGY osservazioni di f strato di dispersione nel lontano
    est </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 618 </ recordId>
    <text> diffrazione delle microonde da feritoie tandem </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 619 </ recordId>
    <text> sulla distribuzione meridionale del virtuale minima
    altezza dei risultati strato F di un'analisi giornaliera
    variazioni da osservatori indicano che indica la presenza di due
    termini periodici la variazione diurna che dipende il
    latitudine geografica e la variazione semidiurno che dipende
    sulla latitudine geomagnetica il primo può essere considerato come il
    L'effetto termico quest'ultima come l'effetto delle maree nella f
    regione </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 622 </ recordId>
    nomographs <testo> per la progettazione di banda stretta transistor
    amplificatori </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 623 </ recordId>
    <text> aiuti allo sviluppo per le biblioteche scolastiche, attività di consulenza e
    seminari nella Repubblica di Cipro. maggio 81 per il 1 °
    volta, Germania Ovest ha dato aiuto alle biblioteche in una via di sviluppo
    paese. a Cipro, biblioteche scolastiche sono solitamente migliori in
    condizione ha fatto le biblioteche pubbliche. i bibliotecari cipriota ha chiesto
    germania aiuto per problemi di personale qualificato insufficiente,
    scorte obsolete e inadeguate, mancanza di attrezzature e dei
    bisogno di integrare la libreria nel curriculum scolastico.
    Configurati per fornire seminari sono stati momenti di discussione
    e per aiutare il personale della biblioteca per REALIZZARE biblioteca della scuola di
    potenziale educativo. quello che una relazione scritta per il tedesco
    Società per la cooperazione tecnica (la società tedesca
    per la cooperazione tecnica) contenenti suggerimenti per
    Lo sviluppo di biblioteche scolastiche e del personale all'interno della Formazione
    quadro della pianificazione biblioteca nazionale a Cipro, che è
    photoshoped sarà oggetto di un uso pratico. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 626 </ recordId>
    <text> divisionless un metodo di conversione intero Luglio 1961
    Clarkson, w. k principe, b. m. ca610703 jb 16 Marzo 1978 10:27
    pm </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 627 </ recordId>
    <text> Radio interferometria di sorgenti discrete caratteristiche salienti
    della teoria e della pratica della interferometria Radio sono
    presentato con particolare attenzione alle assunzioni e alla
    Specificamente due aspetti dimensionali del soggetto un teorema
    è provato secondo cui solo alcune stazioni discrete su
    un reticolo rettangolare bisogno di essere occupato per la piena determinazione
    di una discreta modalità di distribuzione di origine in interferometria
    Sono discussi alla luce di questo risultato e alla ottimale
    pratica attuale procedura si deduce che è considerato più
    dati indipendenti conservatori ad esempio nel caso del sole sono
    solo ottenibile A a stazione spaziature di circa Lunghezze d'onda sul
    fondare un fatto che non è finora stato preso in
    conto </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 628 </ recordId>
    <text> di amplificatore parametrico a fascio elettronico per la
    regione </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 629 </ recordId>
    <text> conducibilità di un plasma caldo Ottenere una teoria per l'
    conducibilità di un plasma uniforme in funzione della frequenza e
    Rispetto viene presentato temperatura ed un numero di recente
    trattamenti </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 630 </ recordId>
    <text> teoria quantistica di un oscillatore smorzato ed elettriche
    campo viene applicato al rumore di quantizzazione elettrico
    effetti di smorzamento circuito oscillante sono trattati da perturbazione
    Verificarsi in entrambi gli effetti quantistici teoria e smorzamento nel
    rumore e sono discusse in dettaglio le fluttuazioni di vuoto sono
    dimostrato di essere osservabile in Certi rumori a bassa temperatura
    esperimenti </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 631 </ recordId>
    <text> al computer analogico per la soluzione di un tangenti
    modificato ponte di Wheatstone disposizione è descritto Permitting
    calcolo delle tangenti di angoli tra lineare e solo
    elementi vengono utilizzati la precisione è in parte raggiunto nel
    progettazione di unità plug-in è discusso </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 636 </ recordId>
    <testo> magneto-fluido dinamica documenti presentati al simposio
    promosso dall'Unione Internazionale presso teorica e applicata
    meccanica in collaborazione operativi con la National Academy of Sciences
    te e il Consiglio Nazionale delle Ricerche presso williamsbug
    Virginia e Washington, DC, nel gennaio del </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 638 </ recordId>
    <text> hu-Tucker minima ridondanza alfabetico metodo di codifica
    (Algoritmo R428) agosto 1973 Byrne, j. g ca730815 jb gennaio
    23, 1978 10:27 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 639 </ recordId>
    dispositivi di assorbimento di onde elettromagnetiche <testo> centimetri
    e loro analoghi acustiche di un sondaggio del funzionamento
    Meccanismo di tre tipi di assorbitori materiale omogeneo
    cunei e assorbitori di risonanza </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 640 </ recordId>
    <text> Multi-nastro e automi a stati infiniti - un sondaggio a
    sondaggio di quali macchine sono più potenti di automi a stati finiti
    generale e meno potente rispetto alle macchine di Turing è presentato. esso
    è sentita ha le macchine di questa categoria sono più vicino
    relative al computer digitali sia come automi a stati finiti o
    le macchine di Turing senza restrizioni. macchine intermedie possono essere
    creato da adiacente a memoria infinita di stato ad uno stato finito
    macchina e poi eseguire alcune o tutte le seguenti segue (1)
    limitare il modo in cui le porzioni illimitate della
    può accedere memoria, (2) vincolato il numero di passaggi consentiti
    per un calcolo di una funzione ricorsiva della crescente
    lunghezza dell'input, (3) limitare la quantità totale di memoria
    disponibile nella stessa maniera. esempi da tutte e tre le classi
    e le loro proprietà sono discusse. Dicembre 1965 pescatore, pag.
    c. ca651215 jb 6 marzo 1978 15:24 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 641 </ recordId>
    commenti <testo> sulla elettrodinamica non lineare alcune soluzioni
    delle equazioni vengono presentati All'inizio Esaminato </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 642 </ recordId>
    note <testo> sulla progettazione degli amplificatori distribuiti
    trattamento utilizzato tiene conto della capacità del sé
    bobine e l'effetto di utilizzare linee di anodo e di griglia con
    diversa propagazione accelera L'effetto Quest'ultimo può essere utile in
    Evitare il forte aumento ingrandire in guadagno del filtro derivato
    amplificatore al limite superiore del nastro </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 647 </ recordId>
    <text> un metodo suggerito di fare un uso più completo delle stringhe in
    Algol 60 aprile 1963 Shoffner, m. g marrone, pag. j. ca630423 jb
    14 marzo 1978 11:45 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 648 </ recordId>
    <text> bibliotekstjanst-una presentazione. contributo a un problema
    dedicato al servizio di biblioteca pubblica in Svezia. bibliotekstjanst
    è il servizio di biblioteca svedese, il cui compito principale è quello di aiutare
    razionalizzare il sistema bibliotecario svedese è stato dimostrato ha fatto
    quasi tutti i tipi di lavoro biblioteca possono essere condotte più
    In modo efficiente e razionale, con l'aiuto di prodotti centralmente
    servizi e l'AIDS. bibliotekstjanst, come il servizio centrale
    organo, Malthus ha acquisito un ampio campo di funzionamento. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 650 </ recordId>
    <text> raddrizzatore modulatore modulatore di capacità parassite in
    Tipo nominalmente puramente resistivo aumentare sempre allargare la conversione
    serie di perdita di risultati sperimentali e di una procedura di normalizzazione
    Discusso sono le circostanze in cui è auspicabile
    sintonizzare le capacità parassite per mezzo di induttanze sono
    Valutato </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 652 </ recordId>
    <text> sulla struttura fine scoppia solari della gamma e
    La loro deriva di frequenza nelle registrazioni ad alta velocità sono state ottenute
    Contemporaneamente su e con un ricevitore a doppio canale a
    Harestua osservatorio solare durante il periodo febbraio Settembre
    sull'analisi delle registrazioni mostra ha fatto delle prime esplosioni si verificano
    sul primo prima sulla frequenza più bassa e più alta frequenza
    Contemporaneamente i risultati sono discussi e il ricevente
    Apparecchiatura descritta è </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 654 </ recordId>
    <testo> disturbi ionosferici al momento di raggi cosmici
    Aumenta condizioni ionosferiche e magnetico al tempo di una
    aumento dei raggi cosmici ingrandire gennaio sono Analizzate e confrontate con
    Quelli alla data di un aumento ingrandire il December Sebbene l'
    Aumenti di raggi cosmici erano per certi versi analoghi theywere
    associato con tutto diverse condizioni ionosferiche </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 655 </ recordId>
    <testo> Bills informazioni attinenti Introdotto in noi Senato.
    5 nuovi progetti di legge, l'atto pubblico di telecomunicazioni, guida nazionale
    Registro atto, le licenze televisive e atto di rinnovo, pari
    accedere a Communications Act, non udenti e fiscali
    atto-hanno incentivo stato letto in noi Senato e assegnato a
    Commissioni competenti per l'azione. Descrive ogni atto
    In breve, e la sua rilevanza per il mondo dell'informazione. </ Text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 659 </ recordId>
    simulazioni di dinamica <testo> sequenziale algoritmi di ricerca nessuno
    Settembre 1978 Tenenbaum, una ricerca, l'elaborazione dell'elenco,
    ricerca sequenziale, riordino dinamica, simulazione 3.74 8.1
    ca780911 cioè 29 Gennaio 1979 06:30 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 664 </ recordId>
    <text> modello strato di elettroni ridotto da considerazioni e
    assorbimento dell'onda </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 665 </ recordId>
    <text> francese governo politica di informazione e dei suoi strumenti.
    3 account brevi da parte del capo dello stato organizzative coinvolte nel
    lo sviluppo di servizi di informazione nazionali francesi: il
    missione interministeriale sulle scientifica e tecnica
    informazioni (midist), l'agenzia per l'università scientifica e
    informazioni tecniche e documentazione (audist), e la
    Ministero delle Attività Produttive. I dettagli sono forniti di politiche nazionali
    e obiettivi, le esigenze del mercato, i servizi sviluppati per
    data, e il futuro piani. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 667 </ recordId>
    <testo> aspetti computazionali di analisi di covarianza multipla su
    una struttura multi-factor la procedura di calcolo per la
    Analisi multipla di covarianza in statistica è discusso con
    riferimento all'analisi della varianza. un operatore speciale
    calcolo sviluppato dalla programmazione Hartly per l'analisi di
    varianza per esperimenti a più fattori è esteso per coprire il
    analisi della covarianza. questa estensione è compiuta
    Utilizzando la connessione tra l'analisi della covarianza e
    l'analisi della varianza e introducendo un nuovo operatore. gli
    risultati sono illustrati da un esempio numerico per l'analisi dei
    covarianza, in cui i calcoli di base sono dimostrato di essere
    Eseguita da programma di analisi della varianza. Luglio 1966
    Peng, k c. ca660708 jb 2 Marzo 1978 21:18 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 668 </ recordId>
    efficienza <text> di informazione bibliografica lavoro nel quartiere
    biblioteche. il punto di partenza per la formulazione di una
    modello di sistema bibliografico è l'interazione tra
    servizi bibliografici e delle sue categorie di utenti, questo prende in
    utenti di account 'requisiti bibliografici, e quindi deve
    anticipare e li stimolerà d'intesa con
    individuale e le esigenze della società. molto importante è la
    cooperazione tra individuo informazioni bibliografiche
    Quali servizi dovrebbero essere integrate in un resist bibliografico
    Sistema. Lo studio dello stato attuale delle cose, nel quartiere
    Ha mostrato le biblioteche, tuttavia, alcune carenze. </ Text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 669 </ recordId>
    <text> la biblioteca pubblica come fornitore di video. Descrive l'
    disponibilità di nastri video e attrezzature in pubblico danese
    biblioteche. questo è ammontato nel 1977-5 librerie. la maggior parte del
    programma sono prodotte localmente da gruppi amatoriali per
    scopi educativi e storici locali. Solo una biblioteca ha
    accettato l'offerta del deposito di videocassette da parte dello Stato
    centro film. Si riferisce a varie relazioni che ha chiarito,
    Il video è un materiale che appartiene propriamente in una biblioteca pubblica
    e possono essere acquistati con il denaro pubblico. l'opportunità di
    avendo radio e programmi TV disponibili per il prestito al pubblico
    Spesso le biblioteche è stato fatto notare, ma questo sarebbe
    richiedere modifiche del Copyright Act o trattativa diretta
    dalle biblioteche con i detentori del copyright. gli archivi per la radio
    e produzioni televisive e dovrebbero essere istituiti e la legge sul diritto
    depositi ampliato per includere materiale non librario. cooperazione
    all'interno del Consiglio nordico è sollecitato, e gli esperimenti in selezionati
    sono raccomandati librerie. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 671 </ recordId>
    <text> efficace elettrone elettrone elettroni e ioni croce
    sezioni in plasmi sezioni per scattering elastico sono
    per l'interazione di Coulomb strettamente infinito ma valori finiti sono
    trovato utilizzando la teoria di Debye di elettroliti </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 674 </ recordId>
    <text> la distribuzione degli elettroni nella ionosfera sopra Slough
    part-eletto di giorni tranquilli sulla distribuzione con densità
    altezza è calcolata è di utilizzare i record di calcolatore elettronico
    Assume il metodo ha fatto sumes la curva cresce monotonicamente
    e permette l'effetto del campo magnetico terrestre il
    altezza massima densità di elettroni nello strato F è risultato
    essere considerevolmente inferiore a quello precedentemente Supposed particolare in
    equinozio e l'estate </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 677 </ recordId>
    <text> focus su 'regione Robertson. Descrive brevemente la regione
    di Robertson, Sud Africa, che ha 17 biblioteche pubbliche e 6
    depositi. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 678 </ recordId>
    <text> sugli effetti a lungo periodo del moto di un artificiale
    satellite causato dal ellitticità dell'effetto terra di
    ellitticità dell'ora dell'equatore sul satellite quasi circolare
    orbite </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 679 </ recordId>
    <text> l'effetto di dispersione è discusso in termini di gruppo e
    velocità di fase e applicati alle guide d'onda circuiti e cavi
    la ionosfera </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 680 </ recordId>
    <text> decomposizione ai valori singolari di una matrice complessa
    (Algoritmo 358 [F1, 4.5]) ottobre 1969 Businger, pag. un goulub,
    gh valori singolari, matrice di decomposizione, minimi quadrati
    soluzione, pseudoinversa 05:14 ca691007 jb 15 feb 1978 03:22
    pm </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 686 </ recordId>
    <text> sul calcolo della trasformata di Fourier veloce e Cooley Tukey
    hanno proposto un algoritmo per quasi calcolo complessi di Fourier
    trasformare e hanno mostrato un notevole risparmio di tempo nel usando per
    calcolare le grandi trasformazioni in un computer digitale. con n una potenza
    di due, tempo di calcolo per questo algoritmo è proporzionale an
    log2 n, un grande miglioramento rispetto ad altri metodi di calcolo
    tempo proporzionale an ^ 2 In questo lavoro, il trasformata veloce di Fourier
    trasformare algoritmo è breve-recensione e quasi differenza
    Con precisione i metodi equazione per calcolare la necessaria
    valori delle funzioni trigonometriche sono dati. del problema-
    grande computazione una trasformata di Fourier su un sistema con virtuale
    memoria viene considerata, e una soluzione viene proposta. questo metodo
    è stato utilizzato per calcolare Fourier trasforma complesso di dimensione n =
    2 ^ 16 su un computer con 2 ^ 15 parole di memoria principale, in questo
    Supera di un fattore otto il massimo radix due transform
    dimensioni, con assegnazione fissa di questa quantità di memoria centrale. gli
    metodo è stato quindi utilizzato per calcolare grande radix mista
    trasforma. un piano di ridimensionamento per il calcolo della Fast Fourier
    trasformare con aritmetica a virgola fissa viene così dato. ottobre,
    1967 Singleton, r. c. ca671008 jb 27 febbraio 1978 02:03
    pm </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 687 </ recordId>
    rumore <text> di misurazioni plasma a scarica di gas sono state fatte in
    l'intervallo di frequenza di una scarica in un tubo contenente argon
    e hg vapore ad una pressione di circa mm correnti di prova di hg
    e la corrente di rumore sono stati utilizzati circa la proporzione di
    Così come con i semi-conduttori del lago </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 690 </ recordId>
    Gli sviluppi e gli impatti delle norme <testo> '. norme hanno
    Assunto maggiore importanza con l'introduzione e l'uso di
    telecomunicazioni avanzate, computer e cooperative,
    attività di condivisione delle risorse. note esempi di passato
    Successi e fallimenti di normalizzazione, e medita esempi di
    Sforzi di standardizzazione in parallelo. mentre gli standard Coinvolgere
    fattori tecnologici sono stati sviluppati con successo e
    Implementato, quelli che coinvolgono i fattori umani, della politica e
    prerogative di gestione dei laici in silenzio dietro. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 694 </ recordId>
    <text> questo è il modo RUC ha organizzato la registrazione di tv.
    Descrive raccolta di videocassette di Roskilde biblioteca universitaria.
    alcune registrazioni sono state fatte dall'inizio della biblioteca
    1971, ma theywere Solitamente cancellato. sovvenzioni per la moderna
    il video-registratore a cassetta nel 1973 e il nuovo atto del copyright su
    1977 che rende legale per registrare la radio e il programma tv per
    uso didattico attivato la libreria di organizzazione e registrazione
    utilizzare in un sistema parallelo di fatto per i libri. discute il legale
    interpretazione che potrebbe registrare, ciò che può essere registrata,
    responsabilità per eventuale risarcimento, diritto libero di prestare,
    dovere di eliminare. Sostiene ora ha fatto la questione giuridica è
    chiarito, biblioteche pubbliche e di ricerca devono Organizzare un
    sistema per l'acquisizione, la registrazione, la catalogazione e il prestito
    di registrazioni simili a fatto per i libri. Descrive di Roskilde
    soluzione. ordini per la registrazione di tv danese e svedese
    programma vengono ricevuti dal personale e gli studenti e alcuni
    la registrazione viene effettuata su iniziativa della biblioteca. dopo
    registrazione, la registrazione viene effettuata sulla base dei programmi
    titolo. voci di soggetto non sono fatti Accor Ding a Udc, ma a
    propria stima della biblioteca delle esigenze degli utenti. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 695 </ recordId>
    <testo> transitoria-free statistics working-set transitorio senza
    media dimensione del working set e tasso mancante-page transitoria esente
    sono definite per un campione finito di una stringa di riferimento. Uso di
    Appropriato tesi statistiche è se il contenuto della lavorazione
    fissato all'inizio della stringa registrata sono sconosciuti. se un
    Certa condizione di stazionarietà detiene, tesi di fornire statistiche
    Stime imparziali di dimensioni working-set attesi, manca-page
    probabilità, e in terrestri probabilità distanza di interferenza. due
    altre coppie di stimatori sono indicati per essere di parte. espressioni
    per il transitorio-free statistics si ottengono in termini di in
    Statistiche Terval. diversi metodi di calcolo sono
    Discusso, a seconda della utilità di ogni lunghezza del
    campione, numero di riferimenti distinti, e la quantità di principale
    archiviazione disponibile al computer di eseguire i calcoli.
    In particolare, descritti sono i metodi per la gestione delle stringhe lunghe
    Che contiene molti nomi di pagina distinti. Febbraio 1977 Easton, m.
    c. Bennett, b. t. set di lavoro, il comportamento del programma stima 4.3
    4.6 5.5 ca770204 jb 30 dic 1977 02:40 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 696 </ recordId>
    funzione <text> minimizzazione (algoritmo 251 [e4]) Marzo 1965
    pozzi, m. ca650307 jb 7 Marzo 1978 18:05 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 700 </ recordId>
    <text> liscio (algoritmo 216) novembre 1963 george r. ca631106
    jb 13 marzo 1978 03:47 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 701 </ recordId>
    <testo> funzioni elementari di frazioni continue (algoritmo
    229 [b1]) Dicembre 1969 Bray, t. Un continuo fazioni, Pade
    tavolo 05:19 ca691213 jb 15 febbraio 1978 02:09 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 702 </ recordId>
    <text> curva di raccordo con i vincoli (algoritmo di 74) gennaio
    1962 Peck, j. e l ca620109 jb 20 Marzo 1978 04:35 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 703 </ recordId>
    <testo> metodi numerici stabili per ottenere la Chebyshev
    alla soluzione del sistema di equazioni agli sovradeterminato
    implementazione di algoritmo deterministico di avvio di scambio per l'estrazione mineraria
    una soluzione di Chebyshev al sistema lineare sovradeterminato di
    equazioni è presentato, ha lu decomposizione utilizza gaussiana
    con i cambiamenti inter-fila. l'implementazione è computazionalmente
    Quelle usualmente givenname più stabile che in letteratura. un
    generalizzazione dell'algoritmo di stivali è sviluppato Quale
    consente lo scambio occasionale di due equazioni
    simultaneamente. Giugno, 1968 Bartels, r. Golub h, g h
    soluzioni di Chebyshev, sistema lineare sovradeterminato, lineare
    equazioni, scambio algoritmo 05:13 05:14 05:41 ca680601 jb
    22 febbraio 1978 04:50 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 706 </ recordId>
    attività <text> solare e la quota della tropopausa vicino
    l'equatore </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 707 </ recordId>
    <text> Jacobi (algoritmo di 85) Aprile 1962 Evans, t. g ca620404
    jb 20 marzo 1978 14:22 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 708 </ recordId>
    <text> minimo eccesso curva di costo (algoritmo 217) Dicembre 1963
    Briggs, w. un ca631206 jb mar 13, 1978 14:58 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 712 </ recordId>
    <text> una scarica di gas nello spazio libero di un incandescente al centro di una
    paraboloide radar di scarica di gas senza elettrodi in un basso
    Ottenuto utilizzando il quale pressione disposizione vaso di due
    specchi parabolica e la radiazione coerente a cm em </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 714 </ recordId>
    <text> la distribuzione di grandi tempeste geomagnetiche e di piccole
    ciclo solare un'analisi statistica del verificarsi di
    grandi tempeste geomagnetiche piccole tempeste con cementi inizio improvvisi
    e piccole tempeste senza cementi comme improvvisa durante il carico
    curve di distribuzione per sette cicli di macchie solari e sono d'accordo Strettamente
    con la curva delle macchie solari mediato per la curva non ha pronunciato
    picco massimo delle macchie solari, ma raggiunge un livello elevato due anni
    successive tempeste massimi post-sintesi che sono associati
    in particolare con disturbi ionosferici mostrano spesso una
    ricorrenza Che non è osservato, con i tipi di annunci </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 715 </ recordId>
    test <text> e la revisione delle linee guida per la scrittura di abstracts
    di carte nelle scienze biologiche. linee guida derivanti da
    un precedente progetto della British Library sono stati testati in pratica con
    la cooperazione di 12 editori di riviste nel campo biologico.
    durante il processo redattori hanno chiesto agli autori di utilizzare la proposta di
    Quando modificare gli orientamenti abstract di documenti restituiti per
    revisione. lunghezza, qualità (in particolare contenuto informativo)
    Rispetto a stile ed erano 89 abstract originali e rivisto.
    gli abstract rivisti Ha mostrato ha le linee guida erano di valore
    per aiutare gli autori a rivedere abstracts. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 718 </ recordId>
    servizio di biblioteca <text> presso il Royal Naval College di Greenwich.
    il collegio navale reale nel 1873 e stabilito ciò che è ora
    classificato come un tesoro nazionale sotto gli antichi monumenti agire
    Congiuntamente e gestito dal ministero della difesa e della
    Dipartimento dell'ambiente. la biblioteca contiene circa 34.000
    libri e 120 periodici correnti tra cui molti navale
    storie. la scuola offre corsi per le forze armate,
    e ospita il dipartimento di scienza e tecnologia nucleare.
    i servizi bibliotecari svolgono un ruolo fondamentale nell'aiutare il Adempiere
    AIMS come stabilito dal Ministero della marina nel 1873, tra cui il
    commissione dei mezzi più efficaci di istruzione superiore di
    ufficiali di marina. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 719 </ recordId>
    <text> l'uso di ricerca on-line nel campo della produzione
    studi. discute le esigenze di informazione della Cranfield
    Institute of Technology (UK) Scuola di studi di produzione, la sua
    L'utilizzo di banche dati on-line, e le tecniche di ricerca on-line.
    testo e presenta i risultati di tre ricerche on-line e
    Spiega come sono state scelte le basi di dati utilizzate. Perché
    Studi di produzione attraversa i confini di diversi soggetti,
    una varietà di basi di dati sono spesso utilizzati in una ricerca. gli
    più utilizzate sono Compendex e NTIS, seguito da Ismec e
    ispezione. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 721 </ recordId>
    <testo> filtri a banda stretta filtra ognuno con un magnetostrittivo
    di larghezza di banda sono disposti in serie con ingressi ed uscite
    isolate l'una dall'altra per formare una banca con un centro
    frequenza di circa il progetto e la costruzione sono descritti e
    applicazioni dei singoli risonatori e array sono considerati
    effetti della temperatura sono ridotti utilizzando cobalto-sostituito
    ferriti </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 724 </ recordId>
    <text> diffrazione da un'ampia fessura e la striscia complementare
    diffrazione delle onde polarizzate con E e H per fenditura infinito è
    Considerato indotta densità di corrente di apertura e campi lontani
    e il coefficiente di trasmissione vengono calcolati è in forma di
    serie infinita di potenze inverse della larghezza di lunghezza d'onda fenditura
    soluzione razionale per la diffrazione da una striscia ottiene così
    Viene effettuato un confronto con i risultati precedenti, questo metodo sembra
    di fornire informazioni accurate quando la larghezza della fenditura è maggiore
    di una lunghezza d'onda </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 725 </ recordId>
    <testo> suggerimento su Algol 60 (Roma) - problemi di una relazione del
    Associazione americana standard sottocomitato x3.4.2 gennaio,
    Uthman 1963 r. e ca630102 jb 14 marzo 1978 15:05 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 727 </ recordId>
    <text> una nota sul calcolo di lavoro impostare le dimensioni di lunghezza finita
    stringa di riferimento della struttura arbitraria sono considerati, e
    espressione esatta per media dimensione del working set in termini di
    Statistiche di intervallo inter-riferimento "corretto" deriva. a
    Esempio Discusso è, limiti inferiori e superiori sono ottenuti, e
    la funzione di media dimensione del working set è indicato per essere
    Ottenuto efficientemente per un insieme di formati di pagina in un singolo passaggio
    della stringa di riferimento questo lavoro segue gli sviluppi della
    un articolo di Denning e Schwartz, OMS consideri lunghezza infinita
    Quali stringhe di riferimento soddisfare determinate proprietà statistiche
    e che traggono menzione relativa alla media asintotica
    lavoro istituito dimensione alla funzione tasso pagina mancante asintotico
    in sostituzione del working set. Ottobre 1974 slutz, d r.
    Traiger, il modello di lavoro-set, paging, il comportamento del programma 4.3
    ca741003 jb 16 gennaio 1978 12:56 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 728 </ recordId>
    <testo> predominators immediati in un grafo orientato [h]
    (Algoritmo A430) Agosto 1972 Purdom, Jr., pag. w. moore e f
    predominator, immediato predominator, teoria dei grafi, diretto
    grafico, più breve il percorso, articolazione, la connettività, il programma
    ottimizzazione, l'ottimizzazione del compilatore 04:12 05:32 ca720812 jb gennaio
    30, 1978 09:19 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 730 </ recordId>
    forze magnetiche <testo> e le velocità relativistiche in stazionario
    fasci di elettroni in elettroni non relativistica travi magnetico
    forze possono devono essere considerati sono tranquillamente più importante
    in travi relativistiche bisogna fare attenzione nell'usare i risultati
    In quali calcoli di sintesi di forze sono trascurati </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 731 </ recordId>
    <text> bendix g-20 Sistema di maggio 1960 ca600507 jb 22 marzo 1978
    13:28 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 732 </ recordId>
    <text> la biblioteca nazionale delle Filippine. la nazionale
    Biblioteca delle Filippine è un ente governativo, oggetto
    il Ministero dell'istruzione e della cultura. fondata nel 1900, la
    libreria è composto da otto divisioni, compresa la Filipiniana
    e Asia divisione, i documenti pubblici di divisione, e la
    divisione amministrativa. le sue sale di lettura possono ospitare 3
    Circa 532 lettori di ciascuno, ei sedili auditorium 400
    la capacità di stack di libro è di 1.000 volumi, su 8 livelli di piano di
    pile. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 733 </ recordId>
    mito <text> malcostume responsabilità 'o realtà. malcostume può
    essere definiti come qualsiasi errore professionale o la mancanza irragionevole
    di abilità nello svolgimento di attività professionali, attraverso
    negligenza intenzionale o semplice ignoranza. Sostiene ha
    bibliotecari come professionisti potrebbe essere citato in giudizio per
    malpractice, in cerca Anche se un caso non si è ancora verificato.
    Suggerisce mezzo con il quale i bibliotecari possono aiutare ad evitare la
    Possibilità di malcostume. Conclude ha fatto la biblioteca
    professione deve rinnovare gli sforzi verso il miglioramento della
    competenza del professionista. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 735 </ recordId>
    <testo> semiconduttori di potenza si riducono le dimensioni del sistema a velocityType
    In cui il sistema di progettazione di rete di alimentazione è basato sulla
    costante di guida e fonte di corrente di carico a bassa impedenza
    condizioni imposte dal operativa impedenza di uscita a transistor è
    Considerevolmente ridotto usando una potenza doppia collettore comune
    palco con retroazione inversa </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 739 </ recordId>
    funzione di errore reale <text>, erf (x) (algoritmo 123) settembre
    1962 Crawford, m. techo, r. ca620907 jb 17 mar 1978 07:35
    pm </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 742 </ recordId>
    rumore dell'amplificatore <text> particolarmente nella gamma di frequenze audio
    rumore nelle fasi di ingresso è indagato formula di Nyquist è preso
    come punto di partenza e solo semplice matematica è usato nel rumore
    resistenze viene affrontato dal solito dispositivo di Sostituendo
    sorgente di tensione di rumore equivalente in serie con un rumore libero
    resistore del circuito di ingresso di un microfono a condensatore è
    Considerato in particolare la sua tensione di rumore è deterministico minato gran parte
    dalla pendenza e la posizione del fianco bassa frequenza del
    rumore curva di risposta in circuiti oscillanti è associato
    la resistenza di smorzamento formule sono dati per il calcolo della
    resistenza equivalente di rumore di valvole per lo stesso esercizio
    puntare una valvola produce molto più rumore nell'intervallo af rispetto alle
    frequenze più elevate il rapporto segnale-rumore di un circuito con
    trasformatore di ingresso ideale è considerato e la condizione per la
    Ottenere la massima sensibilità deriva </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 743 </ recordId>
    <text> il comportamento dei contatti metallici a basse tensioni all'interno di
    ambienti avversi discusso è il problema-ha fatto di ottenere
    un contatto metallico a Metzl meccanicamente Quando i contatti sono
    contaminato da polvere o grasso o sono rivestite con film
    prodotto da assorbimento di vari tipi di corrosione o annerimento
    principi contatto sono considerate sono delineati che forniscono un
    base per la progettazione e la sperimentazione descritta è una nuova tecnica per
    la lubrificazione continua a secco di contatti striscianti in
    sistemi meccanici ed elettrici </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 746 </ recordId>
    <text> l'applicazione di campionamento sequenziale di simulazione: un
    esempio inventario modello quattro diversi campionamento sequenziale
    procedure sono applicati all'analisi dei dati generati da una
    esperimento di simulazione al computer con un inventario multi-elemento
    modello. per ogni procedura il costo del tempo richiesto per calcolatore
    givenname raggiungere livelli di istruzione degli precisione statistica viene calcolata è.
    Quindi il costo del tempo al computer utilizzando campione fisso Paragonabile
    metodi dimensione viene calcolata è. i costi informatici di campione fisso
    procedure dimensioni rispetto delle procedure di campionamento sequenziali sono
    Rispetto. maggio 1970 Sasser, w. Burdick e, d s graham d un
    Naylor, t. h simulazione, modelli di inventario, sequenziale
    campionamento, modelli, design sperimentale 03:31 03:50 03:54 5.5
    ca700504 jb 13 febbraio 1978 14:11 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 747 </ recordId>
    <text> bandsolve (algoritmo 195) agosto 1963 Thurnau, vale a dire
    ca630809 jb 13 marzo 1978 08:39 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 749 </ recordId>
    <text> normdey (algoritmo 121 [G5]) settembre 1965 di picco, m. c.
    ca650903 jb 6 marzo, 19787:37 pm </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 751 </ recordId>
    <text> la diffrazione delle onde elettromagnetiche da un semi-
    infinito circolare guida d'onda formule sono ottenuti per la
    correnti sulla guida d'onda e le espressioni asintotiche sono
    derivato per le componenti longitudinali del elettrico e
    vettori magnetici nella guida d'onda a grandi distanze dal
    bocca </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 752 </ recordId>
    <text> un metodo di ricerca di una grande classe di elettrostatica e
    Che campi magnetici per le soluzioni del fondamentale
    equazione dell'ottica elettronica può essere overexpressed in termini di note
    funzioni di soluzioni esatte delle equazioni sono di grande interesse per
    vari tipi di campi magnetici lì e fino a poco esaminato
    Le soluzioni erano noti solo per un numero molto limitato di casi
    Grinberg, in particolare, ha indicato una classe di campi per i quali
    le traiettorie di elettroni sono overexpressed in termini di
    soluzioni funzioni cilindriche si trovano ora per una molto più grande
    classe di campi </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 753 </ recordId>
    Fattori che influenzano <testo> le applicazioni di nastro magnetico
    la registrazione su computer digitali </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 754 </ recordId>
    <text> radiazione Cherenkov di un drappello di particelle cantare un batch e
    per intrinseca analisi momento magnetico di elettrodinamica quantistica
    metodi della effetto della rotazione sulla intensità e
    polarizzazione della radiazione prodotta da una ferrite in un
    particella carica con intrinseco momento magnetico </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 759 </ recordId>
    teoria molecolare <text> della costante dielettrica, una teoria di
    la costante dielettrica statica è sviluppato su un quantum
    base meccanica introducendo il concetto di un campo locale
    versione molecolare della teoria generale si ottiene è mostrato
    fatto ricerca di una teoria molecolare è fondamentalmente inefficace
    la contabilità per l'osservato-risultati all'interno della sperimentazione
    Precisione </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 760 </ recordId>
    controlli <testo> di attività geomagnetica di macchie solari ha fatto Ha mostrato
    una diminuzione di attività magnetica un si verifica quando due o macchie solari
    gruppi di macchie solari sono Simmetricamente trovano sul disco solare
    rispetto all'equatore solare sulla base di questo lavoro e
    fatto di denisse di Va possibleness per prevedere ogni anno
    in media circa turbato e giorni tranquilli </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 762 </ recordId>
    <text> applicazione del principio multivibratore nel contatore
    Amplificatori a valvole confermato è givenName di un amplificatore di impulsi
    basato su un circuito multivibratore che conferisce impulsi di uscita
    ampiezza, con una pendenza del bordo d'attacco per un ingresso a impulsi </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 764 </ recordId>
    meccanismo <text> di scarico tra lastre piane del problema-
    Considerato sta usando la teoria della diffusione della colonna positiva
    con un termine aggiunto per tener conto del carattere del
    misure di portata hanno mostrato la temperatura degli elettroni è
    maggiore di uno scarico in condizioni simili una teoria è
    Il che spiega la proposta di dipendenza del potenziale di esecuzione
    sulla frequenza </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 767 </ recordId>
    <text> rapporto sullo stato del progetto di catalogazione mappa al
    Biblioteca di Stato dell'Illinois. Biblioteca di Stato dell'Illinois ha iniziato la sua mappa
    catalogazione progetto su 1 Agosto 80th tutti già fuori catalogo
    mappe fogli vengono catalogati in formato Marc Mappa e quelli
    Già catalogato con vari metodi sono in fase di recatalogued,
    utilizzando OCLC. Perché la libreria è stato un governo regionale
    printingOffice depositario, le mappe federali sono in corso di
    classificato Accor Ding alla SUDOC (sovrintendente di documenti)
    Sistema. Tutte le altre mappe sono classificati per la biblioteca di
    Sistema g congresso. Descrive i progressi sul progetto e
    discute i problemi incontrati e la loro soluzione. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 768 </ recordId>
    <text> a Munkres estensione dell'algoritmo per l'assegnazione
    problemi per l'assegnazione matrici problema-rettangolari,
    unitamente Munkres proposto algoritmo per la sua soluzione in
    matrici quadrate, è presentato per primo. poi gli autori sviluppano
    Quale di estensione di questo algoritmo permette una soluzione per
    matrici rettangolari. Ottenuto utilizzando i risultati di temporizzazione in
    angepasst versione della procedura Algol di argento sono discussi, e
    una relazione tra tempo di soluzione e dimensione del problema è dato.
    dicembre 1971 borghese, Lassalle f, j. ricerca operativa,
    teoria di ottimizzazione, di problem-assegnazione, matrici rettangolari,
    05:39 05:40 ca711209 algoritmo jb 2 febbraio 1978 09:46 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 769 </ recordId>
    <text> stile cognitivo come di approccio alla formazione professionale.
    in un progetto presso l'Università del Maryland ricercatori sono
    Coinvolti nel settore minerario deterministico gli stili cognitivi di informazione
    professionisti e Relative stile cognitivo di prestazioni dell'attività.
    stile cognitivo è un modo caratteristico e pervasivo di
    funzionamento in entrambe le attività percettive e intellettuali.
    discute il concetto di stile cognitivo e indica la sua
    utilità come strumento di analisi problem-solving o
    comportamento decisionale. Descrive un certo stile cognitivo
    Quali dimensioni e modelli sembrano utili per l'analisi dei
    professionisti della scienza dell'informazione e discute la
    implicazioni di questa ricerca per la formazione professionale in
    biblioteconomia e scienza dell'informazione. sottolinea la McKenney-appassionato
    modello sviluppato presso la Harvard Business School. gli
    appropriatezza di questo modello per la descrizione cognitiva
    stile di professionisti scienza dell'informazione è in fase di test in
    il progetto Maryland. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 772 </ recordId>
    <testo> circuiti di commutazione ternari per applicazioni variabili di
    una commutazione algebra ternario sono considerati e la sintesi di
    Descritto è un ternario vipera </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 773 </ recordId>
    stabilizzazione di tensione <text> per mezzo di diversi tubi di trigger
    circuiti di tubo di trigger a catodo freddo sono descritti che si danno
    stabilizzazione efficace contro tensione di ingresso fluttuante e
    consumo di corrente </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 775 </ recordId>
    <text> lo strano caso del Sud biblioteche scolastiche africane. un
    relazione di una visita di lavoro. gli autori hanno fatto un giro in Sud Africa
    Agosto-Settembre 80, visita 42 scuole, università, 8 e 6
    istituti di istruzione. Loro regali impressioni di scuola
    commissioni tutte biblioteca scuole per ciascun gruppo razziale in possesso di una
    sala biblioteca (di solito con in sala di proiezione adiacente per
    uso di classe) e full-time insegnante-bibliotecario, libro e materiali
    commissione è abbastanza buono; autorità provinciali esercitano
    Controllo notevole sulla selezione e la Commissione, locale
    iniziativa non sembra essere incoraggiato, e biblioteche scolastiche
    Principalmente sono usati per l'insegnamento formale e di perforazione. discute il
    effetto del tour sul concetto della loro professione degli autori
    e la situazione nel Regno Unito. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 777 </ recordId>
    <text> l'individuazione di macchie solari per mezzo di cromosferica
    Faculae </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 779 </ recordId>
    <text> sensibile alle rms sfasamento circuito di un circuito
    fornire un output a cui fase dipende dal valore efficace di
    l'ingresso utilizza un filamento di tungsteno come diodo corrente RMS
    diodo rivelatore viene utilizzato con la tensione sull'anodo e n
    una tensione derivata dalla componente alternata della corrente anodica è
    aggiunto a una tensione fissa per dare la fase variabile risultante
    applicazioni di uscita per fini di controllo vengono menzionate </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 782 </ recordId>
    rivelatori a cristallo <testo> per coprire la banda di frequenza </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 785 </ recordId>
    <text> orbita spettrometro trame solare x analizzatore di raggi a impulsi
    e contatore circuiti nel Scout satellite per le indagini
    nella gamma di lunghezza d'onda sono descritte </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 786 </ recordId>
    <text> pubblicazione in riviste scientifiche di libreria 'una prova della
    profilo olsgaard. come prova del profilo di olsgaard
    caratteristiche di paternità in riviste accademiche, le biblioteche
    sesso, posizione geografica e l'occupazione di autori
    contribuendo a 5 riviste di interesse per bibliotecari speciali
    Analizzato erano. I dati risultanti hanno fornito la base per la
    costruzione di un profilo di caratteristiche paternità di
    riviste della biblioteca speciali. il profilo viene confrontato con il
    profilo olsgaard. Indica che facevano mentre gli autori di sesso femminile sono
    costantemente sottorappresentate nella letteratura biblioteconomia,
    Essi sono pubblicati in maggior proporzione in biblioteca speciale
    di periodici accademici nei periodici della biblioteca campionati da
    le olsgaards. Conferma sostanzialmente i risultati olsgaards 'su
    occupazione e la distribuzione geografica degli autori in biblioteca
    periodici. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 787 </ recordId>
    <text> fulmine contatore e risultati ottenuti in Svezia durante
    le prove di periodo temporale eseguita su un pierce dorata fredda
    contatore triodo ha mostrato registra entrambe le corse a terra e
    scariche tra le nuvole </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 788 </ recordId>
    tecnologia esimo secolo <text> e il Jefferson papers.ad Apted
    da un documento presentato alla tecnologia moderna e storica
    pubblicazioni storiche nazionali editing 'e record
    conferenza wordprocessing commissione, philadelphia,
    Pennsylvania, 5 maggio 81 Descrive la preparazione del
    calcolatore dell'indice testo e cumulativo del più volumi
    2papers di Thomas Jefferson1 attraverso la collaborazione del
    redattori del progetto e di pubblicazione con il centro di calcolo di
    princetown università. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 791 </ recordId>
    <text> i metodi generali della resina stazione Lindau FFR l'
    determinazione della reale distribuzione densità elettronica nella
    Supponendo ionrsphere tre metodi per la propagazione longitudinale
    il raggio straordinario e di due metodi di correzione per la
    riduzione della sintesi tracce ordinaria e straordinaria ray
    due metrods deterministici sono utilizzati per estrarre le correzioni da applicare
    al profilo dello strato riferimento in precedenza Ottenuto mediante
    metodo di confronto per ottenere credito il vero profilo </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 793 </ recordId>
    regione <text> e l'attuale sistema, l'equilibrio completo
    equazione per la densità elettronica in un solare controllato
    regione ionosferica include un termini che dipende verticale
    Di solito la deriva è trascurato e la frequenza critica strato è
    poi in funzione dell'angolo zenitale dall'equazione dove è un
    e costante per una regione isotermico ha il valore di
    ricombinazione e per il fissaggio dei valori ricavati dalla effettiva
    osservazioni trovano tra tesi e risultati vengono discussi in
    l'ipotesi ha fatto la variazione dei risultati da negligenza
    il termine deriva verticale la teoria è supportata da osservazioni
    delle singolarità delle curve mezzogiorno di latitudine per diversi
    longitudini sintesi singolarità corrispondente a valori normali
    Circa di coincidere con la posizione dei fuochi del
    sistema attuale </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 794 </ recordId>
    <text> il stabilidyne un metodo per applicare le armoniche di un
    quarzo oscillatore a cristallo per controllare la frequenza di un
    ricevitore o trasmettitore è descritto per la ricezione del segnale
    e una frequenza armonica adeguata del cristallo oscillatore sono
    mescolati separatamente con oscillazioni da un locale comune
    oscillatore ed i due prodotti vengono poi miscelati per ottenere un credito
    Che è la differenza tra la frequenza del segnale ha
    cristallo e la stabilità armonica dell'ordine di un
    frequenza del segnale è ottenuti facilmente le caratteristiche di
    Descritto sono diverse attrezzature industriali </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 795 </ recordId>
    <text> chiuso cataloghi e file divisi 'una cosa divertente è accaduto
    sulla strada per il modulo. discute problemi nella conversione
    cataloghi di AACR2, suggerendo metodi alternativi di
    effettuare il passaggio. molte biblioteche stanno chiudendo o
    I loro cataloghi cartacei congelamento negli Stati Uniti e si trasferiscono in un com
    carta provvisoria o catalogo on-line. se tutti AACR2 cambiamenti non sono
    Realizzato in cui si verificano file divisi sono inevitabili che porta a
    scarsa precisione e richiamo come gli utenti sono riluttanti a cercare in
    più di un luogo. </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 796 </ recordId>
    <testo> avanzate tecniche crittografiche per i computer
    Quali tecniche crittografiche possono essere utilizzati per mantenere la
    riservatezza delle informazioni elaborate dai computer vengono distribuite
    con. particolare attenzione è rivolta alle caratteristiche uniche del
    file del computer ha fatto fare molti metodi crittografici di poco
    utilizzare. Relativa sicurezza, costi e metodi preferiti sono
    incluso in questo documento. Dicembre 1969 Van Tassel, d
    crittografia, crittoanalisi, sistemi di segretezza cifrari, la sicurezza
    sistemi, le informazioni riservate di elaborazione 1.3 3.73 02:12 02:19
    04:41 ca691204 3.81 jb 15 feb 1978 16:20 </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 799 </ recordId>
    <text> dc amplificatore operazionale con transistor chopper
    descrizione di un amplificatore di drift-compensato con dc Quale delle
    accuratezza può essere realizzato in computer analogici nell'aria
    vol </ text>
  </ DOC>
  <Doc>
    <recordId> 800 </ recordId>
    <text> una generalizzazione di Algol Settembre 1963 Wirth, n
    ca630929 jb 13 marzo 1978 07:02 </ text>
  </ DOC>
  